<item>
<title>Reservoir Dogs 4K UHD</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1r-1gAShXrRnoYYruCTgmc2-sGlKXx37Y/view</urlsolve>
<info>Seis criminales profesionales son contratados para robar en un almacén de diamantes, pero la policía aparece inesperadamente en el momento del atraco. Algunos miembros de la banda mueren en el enfrentamiento y otros logran huir, reagrupándose en un almacén y dispuestos a descubrir quién los delató.</info>
<date>1992</date>
<thumbnail>https://4.bp.blogspot.com/-1rXQmnfzrKI/VRRtocgSd1I/AAAAAAAAAK4/7dLdXKpnnxk/s1600/Reservoir%2BDogs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://voxatl.org/wp-content/uploads/2016/02/reservoir-dogs-6.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>6 En La Sombra 4K UHD</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1m3_tbjmUoo9lqZCXCtCqnlPROpRKJktj/view</urlsolve>
<info>Seis de diferentes partes del mundo. Cada una de las cuales es la mejor en lo que hacen y han sido elegidas no solo por su habilidad, sino por su deseo único de dejar atrás su pasado para cambiar el futuro.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://es.web.img3.acsta.net/pictures/19/11/14/15/48/4049173.jpg</thumbnail>
<fanart>https://es.web.img3.acsta.net/newsv7/19/10/02/17/21/3244842.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>A mi altura 4K UHD</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1fRZRl9GqfcglOpm3rFtxH0htGn55rILi/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>La chica más alta de la escuela secundaria se enamora de un apuesto estudiante y se involucra en un sorprendente triángulo amoroso. Pronto se da cuenta de que las inseguridades sobre su altura no la han dejado ver lo valiosa que es.nadie viniera a rescatarles, por lo que se vieron obligados a recurrir al canibalismo, comiéndose la carne de los compañeros fallecidos, mientras los más fuertes preparaban un viaje desesperado a través de las montañas.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://descargasmix.online/wp-content/uploads/2019/10/a-mi-altura-2019-227x297.jpg</thumbnail>
<fanart>https://es.web.img2.acsta.net/pictures/19/09/09/16/20/2186961.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Abominable 4K</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/open?id=1vEz8DbNvJnokmxwo-Nd0SWygCd3Figdb</urlsolve>
<info>La joven Yi descubre a un enorme yeti en la azotea de su edificio en Shanghái. La criatura se ha escapado del laboratorio donde estaba encerrada y está siendo buscada por toda la ciudad. Junto con sus ingeniosos amigos Jin y Peng, Yi decide ayudarle a huir y los cuatro se embarcan en una épica aventura para reunir a la mítica criatura con su familia en el pico más alto del mundo, el Everest.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://pisces.bbystatic.com/image2/BestBuy_US/images/products/6377/6377504_so.jpg</thumbnail>
<fanart>https://4.bp.blogspot.com/--6of0HxLvlA/XV7XnjWY56I/AAAAAAAALh0/gx0FaMgtdpgvJ58PPAhNxAiqFZP-xqmxgCLcBGAs/w914-h514-p-k-no-nu/abominable-2019-characters-uhdpaper.com-8K-3.704-wp.thumbnail.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Chicos Buenos 4K</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1CCQNLbptLRjS4N8cRo5fSH7BXAZwiDpz/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Con la esperanza de aprender a besar, Max, de 12 años, decide usar el dron de su padre para espiar a las chicas, pero accidentalmente lo extravía. Para localizarlo de nuevo, Max y otros dos amigos se ausentan de clase y toman una serie de decisiones erróneas, metiéndose en más y más líos.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://es.web.img3.acsta.net/pictures/19/03/15/12/13/3261063.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/J3lWVwLrTIA/maxresdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Doctor Sueño 4K</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/open?id=1CCQNLbptLRjS4N8cRo5fSH7BXAZwiDpz</urlsolve>
<info>Dan, alcohólico y traumatizado por lo que le pasó siendo un niño en el hotel Overlook, conoce a Abra, una adolescente que posee el mismo don que él. Dan tratará de salvar a Abra de un grupo de siniestros personajes que ansían la inmortalidad y aspiran alcanzarla alimentándose de los poderes psíquicos de gente como ellos.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://static.cinepolis.com/resources/mx/movies/posters/414x603/32340-131168-20191028113446.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/ohBLtn5FI0E/maxresdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Downton abbey 4K UHD</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Crs-EbBRxevbOCva6PO7JZJYJAb7LRp0/view</urlsolve>
<info>(aquí información del capitulo)</info>
<date>2008</date>
<thumbnail>https://www.avforums.com/attachments/da4k_temp-jpg.1189246/?temp_hash=4e98be0b228d37b44a8f793001cd504c</thumbnail>
<fanart>https://i.blogs.es/afb2bf/downton-abbey-pelicula-opinion-2019-espinof/450_1000.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>La Familia Adams 4K</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1wJCJc51eItMuupsuchURerfjWsp1Kwep/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Los integrantes de la espeluznante familia Addams preparan una fiesta a la que asistirán sus terroríficos familiares, pero una amenaza se cierne sobre todos ellos: una estrella de la televisión se ha dado cuenta de que la lúgubre mansión de la familia le impide vender todas las casas del vecindario y hará lo que sea necesario para deshacerse de ellos.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BODBjOTAzZmMtNGJkOC00M2M3LWI1MTctZjZlMzdiODBkMzc0XkEyXkFqcGdeQXVyMjM4NTM5NDY@._V1_UY1200_CR90,0,630,1200_AL_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://es.web.img3.acsta.net/r_1280_720/pictures/19/09/24/16/21/2745521.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Rambo Last Blood (Versión Extendida) 4K</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1YUyfN-5-BfTrpWgXlddKcyWDFm5W83df/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>John Rambo está en horas bajas y viviendo en un rancho en Arizona, pero cuando recibe la noticia de que su nieta ha desaparecido, tras haber cruzado la frontera a México para ir a una fiesta, Rambo decide ir en su búsqueda.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Rambo_Last_Blood-756933079-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/08/21/15664089317592.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Terminator Destino Oscuro 4K</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1eE3HZnTSSz_9PGraAZ9IkdVTxTwb0s8c/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Un nuevo tipo de Terminator llega desde el futuro a la Ciudad de México para asesinar a una joven llamada Dani Ramos. Sin embargo, también viaja al presente desde el futuro Grace, un híbrido entre cyborg y humano que debe, con la ayuda de Sarah Connor, proteger a Ramos del aparentemente indestructible robot asesino.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/terminator_dark_fate-389391587-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://filasiete.com/wp-content/uploads/2019/10/terminator-destino-oscuro.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Viento de Libertad 4K</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/open?id=18LTWkT4bhBDyKf0-BEebixfmqPKLLGdn</urlsolve>
<info>En los años 80, dos familias de la Alemania oriental (RDA) intentan pasar a la Alemania occidental (RFA) en un globo aerostático casero.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://es.web.img3.acsta.net/pictures/19/07/15/10/37/1722800.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ep00.epimg.net/cultura/imagenes/2019/09/04/actualidad/1567622519_815764_1567693614_portada_normal.jpg</fanart>
</item>
