<item>
<title>[COLOR red]Aves de presa (4K)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1da_az4S2iQEIF5Bnv-pW9JA09x0nzTet/view</urlsolve>
<info>Después de separarse de Joker, Harley Quinn y otras tres heroínas, Canario Negro, Cazadora y Renée Montoya, unen sus fuerzas para salvar a una niña del malvado rey del crimen Máscara Negra.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://culturamania.com/wp-content/uploads/2020/02/harley-quinn-aves-de-presa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cdn1.cinemascomics.com/wp-content/uploads/2019/12/Aves-de-presa-y-la-fantabulosa-emancipacion-de-Harley-Quinn.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]6 En La Sombra 4K [/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Go59ZUcuer-ge0qE10emo7xGCopkzopj/view</urlsolve>
<info>Seis de diferentes partes del mundo. Cada una de las cuales es la mejor en lo que hacen y han sido elegidas no solo por su habilidad, sino por su deseo único de dejar atrás su pasado para cambiar el futuro.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://es.web.img3.acsta.net/pictures/19/11/14/15/48/4049173.jpg</thumbnail>
<fanart>https://es.web.img3.acsta.net/newsv7/19/10/02/17/21/3244842.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]A mi altura 4K [/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/152M-_BezQaWkdSEr9sMheK2q7-0kePJt/view</urlsolve>
<info>La chica más alta de la escuela secundaria se enamora de un apuesto estudiante y se involucra en un sorprendente triángulo amoroso. Pronto se da cuenta de que las inseguridades sobre su altura no la han dejado ver lo valiosa que es.nadie viniera a rescatarles, por lo que se vieron obligados a recurrir al canibalismo, comiéndose la carne de los compañeros fallecidos, mientras los más fuertes preparaban un viaje desesperado a través de las montañas.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://descargasmix.online/wp-content/uploads/2019/10/a-mi-altura-2019-227x297.jpg</thumbnail>
<fanart>https://es.web.img2.acsta.net/pictures/19/09/09/16/20/2186961.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Abominable 4K[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1jBXFy-TByXNv5J07nnu2pCgkdML5R4d3/view</urlsolve>
<info>La joven Yi descubre a un enorme yeti en la azotea de su edificio en Shanghái. La criatura se ha escapado del laboratorio donde estaba encerrada y está siendo buscada por toda la ciudad. Junto con sus ingeniosos amigos Jin y Peng, Yi decide ayudarle a huir y los cuatro se embarcan en una épica aventura para reunir a la mítica criatura con su familia en el pico más alto del mundo, el Everest.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://pisces.bbystatic.com/image2/BestBuy_US/images/products/6377/6377504_so.jpg</thumbnail>
<fanart>https://4.bp.blogspot.com/--6of0HxLvlA/XV7XnjWY56I/AAAAAAAALh0/gx0FaMgtdpgvJ58PPAhNxAiqFZP-xqmxgCLcBGAs/w914-h514-p-k-no-nu/abominable-2019-characters-uhdpaper.com-8K-3.704-wp.thumbnail.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]A traición (4K)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1YV75W6CkvBye-OhL-629aHslJVlwK91q/view</urlsolve>
<info>Una mujer es acusada de asesinar a su esposo y su abogado cree que puede haber una conspiración en juego.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://miro.medium.com/max/3000/1*hvEJMaQPAIZJcLaNf2rr5w.jpeg</thumbnail>
<fanart>https://modonetflix.es/wp-content/uploads/2020/01/81127902.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Bloodshot (4K)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1XRlPzoLLLDpnv5PSEDvzbz9LQbXqyZEE/view</urlsolve>
<info>Basado en el popular cómic de Valiant Comics. Bloodshot es diferente a cualquier superhéroe que hayas visto antes.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://pad.mymovies.it/cinemanews/2020/166002/locandina-ver.jpg</thumbnail>
<fanart>https://larepublica.pe/resizer/TXAkAAFOoKv6weSIRUk0L79HSNc=/1200x660/top/arc-anglerfish-arc2-prod-gruporepublica.s3.amazonaws.com/public/N7EMWQGLEFBCPLBFRZCWIW6YHE.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Chicos Buenos 4K[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1sGvj8Bmbk7o8e2HwRQ5xqaWhVDRXJymf/view</urlsolve>
<info>Con la esperanza de aprender a besar, Max, de 12 años, decide usar el dron de su padre para espiar a las chicas, pero accidentalmente lo extravía. Para localizarlo de nuevo, Max y otros dos amigos se ausentan de clase y toman una serie de decisiones erróneas, metiéndose en más y más líos.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://es.web.img3.acsta.net/pictures/19/03/15/12/13/3261063.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/J3lWVwLrTIA/maxresdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Doctor Sueño 4K[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1-f-_PmJRvEeQTma0Z21fUshjWYJQIB97/view</urlsolve>
<info>Dan, alcohólico y traumatizado por lo que le pasó siendo un niño en el hotel Overlook, conoce a Abra, una adolescente que posee el mismo don que él. Dan tratará de salvar a Abra de un grupo de siniestros personajes que ansían la inmortalidad y aspiran alcanzarla alimentándose de los poderes psíquicos de gente como ellos.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://static.cinepolis.com/resources/mx/movies/posters/414x603/32340-131168-20191028113446.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/ohBLtn5FI0E/maxresdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]El banquero (4K)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1rXq02Rg-uNDEbAwIGaDUXb84-8Wtdu_k/view</urlsolve>
<info>Historia de Joe Morris (Jackson) y Bernard Garrett (Mackie), que en los años 50 se convirtieron en los dos primeros banqueros afroamericanos en los Estados Unidos.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://img.repelis.id/cover/el-banquero-1585778103.jpg</thumbnail>
<fanart>https://miro.medium.com/max/3675/0*5tIyccFMYf6yPIeG.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]La gran mentira (4K)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1ln-A99D5xkHa-SBCvnWAsAfqLslG8ptx/view</urlsolve>
<info>El estafador profesional Roy Courtnay no puede creer su suerte cuando conoce a la viuda adinerada Betty McLeish por internet. Sin embargo, a medida que Betty le abre las puertas de su vida y su hogar, Roy se sorprende al sentir que esta mujer le importa mucho más de lo que se podría imaginar.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/19/06/27/09/34/4361379.jpg</thumbnail>
<fanart>https://teatroseminari.boleteria.online/images/eventos/13765/bign0000.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]La Familia Adams 4K[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1bV_9xTkx3dvkqyL-Gw_o-P66-603M5mu/view</urlsolve>
<info>Los integrantes de la espeluznante familia Addams preparan una fiesta a la que asistirán sus terroríficos familiares, pero una amenaza se cierne sobre todos ellos: una estrella de la televisión se ha dado cuenta de que la lúgubre mansión de la familia le impide vender todas las casas del vecindario y hará lo que sea necesario para deshacerse de ellos.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BODBjOTAzZmMtNGJkOC00M2M3LWI1MTctZjZlMzdiODBkMzc0XkEyXkFqcGdeQXVyMjM4NTM5NDY@._V1_UY1200_CR90,0,630,1200_AL_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://es.web.img3.acsta.net/r_1280_720/pictures/19/09/24/16/21/2745521.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Midway (4K)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1FsQj1UiqcUTU0N_-LtH-TTZ1214GG8IQ/view</urlsolve>
<info>Los soldados y pilotos estadounidenses cambiaron el curso de la Segunda Guerra Mundial durante la Batalla de Midway en junio de 1942. Las fuerzas navales japonesas y estadounidenses lucharon durante cuatro días.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://watchcima.com/wp-content/uploads/2020/02/MV5BMGVkNGMyMGEtMDNmOC00ZGYyLWEzOTItODdjMzRlZTk4MzUwXkEyXkFqcGdeQXVyODM2Njg2OTg@._V1_UY1200_CR165,0,630,1200_AL_-tt6924650.jpg</thumbnail>
<fanart>https://elderhsquill.org/wp-content/uploads/2020/01/Midway.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Rambo: Last Blood (Versión Extendida) 4K[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1hb_szPeg9fJm282BD4eUre5K7abUvRSn/view</urlsolve>
<info>John Rambo está en horas bajas y viviendo en un rancho en Arizona, pero cuando recibe la noticia de que su nieta ha desaparecido, tras haber cruzado la frontera a México para ir a una fiesta, Rambo decide ir en su búsqueda.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Rambo_Last_Blood-756933079-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/08/21/15664089317592.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Terminator Destino Oscuro 4K[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1VfE4BHI2yDGh8EPk7yu9qmQBfRHiahNZ/view</urlsolve>
<info>Un nuevo tipo de Terminator llega desde el futuro a la Ciudad de México para asesinar a una joven llamada Dani Ramos. Sin embargo, también viaja al presente desde el futuro Grace, un híbrido entre cyborg y humano que debe, con la ayuda de Sarah Connor, proteger a Ramos del aparentemente indestructible robot asesino.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/terminator_dark_fate-389391587-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://filasiete.com/wp-content/uploads/2019/10/terminator-destino-oscuro.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Viento de libertad 4K[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1YKD3y6l34I8lKJ3VnyX7CZz6i6fDvJtE/view</urlsolve>
<info>En los años 80, dos familias de la Alemania oriental (RDA) intentan pasar a la Alemania occidental (RFA) en un globo aerostático casero.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://es.web.img3.acsta.net/pictures/19/07/15/10/37/1722800.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ep00.epimg.net/cultura/imagenes/2019/09/04/actualidad/1567622519_815764_1567693614_portada_normal.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Reservoir Dogs 4K UHD[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1YKD3y6l34I8lKJ3VnyX7CZz6i6fDvJtE/view</urlsolve>
<info>Seis criminales profesionales son contratados para robar en un almacén de diamantes, pero la policía aparece inesperadamente en el momento del atraco. Algunos miembros de la banda mueren en el enfrentamiento y otros logran huir, reagrupándose en un almacén y dispuestos a descubrir quién los delató.</info>
<date>1992</date>
<thumbnail>https://4.bp.blogspot.com/-1rXQmnfzrKI/VRRtocgSd1I/AAAAAAAAAK4/7dLdXKpnnxk/s1600/Reservoir%2BDogs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://voxatl.org/wp-content/uploads/2016/02/reservoir-dogs-6.jpg</fanart>
</item>


<item>
        <title>[COLOR red]Downton Abbey Multicalidad[/COLOR]</title>    
    <urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1RCnEx_siOtMxn5b5f1X4QHGRe-6x24kQ/view</urlsolve>
        <thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81dqbI%2BMyqL._SL1500_.jpg</thumbnail>
        
        <info>Año 1927. La familia Crawley y su carismática servidumbre se preparan para el momento más crucial de sus vidas. Una visita del rey y la reina de Inglaterra desatará una situación de escándalo, romance e intriga que pondrá en peligro el futuro de Downton... Continuación de la aclamada serie televisiva, 'Downton Abbey'.</info>
        <date>2019</date>  
        
        <fanart>https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/11/27/15748521259159.jpg</fanart>
</item>


<item>
<title>[COLOR red]Puñales por la espalda (4K)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1zBUdBQ6Muc1g3zMDzrxsv3r728q6D5fw/view</urlsolve>
<info>Benoit Blanc, un detective implacable, investiga la muerte de un anciano escritor de novelas policíacas en la mansión del difunto. Benoit tendrá que sortear las trampas y mentiras que la excéntrica familia y los sirvientes del novelista han urdido.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://es.web.img2.acsta.net/pictures/19/10/28/17/07/1703422.jpg</thumbnail>
<fanart>https://motrildigital.com/wp-content/uploads/2019/12/PU%C3%91ALES-POR-LA-ESPALDA.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR red]Star Wars 9 El ascenso de Skywalker (4K)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1QuAiEWoZgXVjvqJVTyaIl4WnbyEiQFqi/view</urlsolve>
<info>Último capítulo de la tercera trilogía de la franquicia Star Wars. En esta novena entrega de la saga galáctica la historia llega a su fin con un viaje épico y alucinante hacia una galaxia muy, muy lejana. La Resistencia está bajo mínimos, pero en su lucha sin descanso ha contactado con aliados a lo largo y ancho de la galaxia para crear una red lo suficientemente potente para destruir a la Primera Orden. Este será el enfrentamiento final entre Rey (Daisy Ridley) y Kylo Ren (Adam Driver). Nacerán nuevas leyendas y la batalla final por la libertad está a punto de llegar.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://1.bp.blogspot.com/-oi_SJ6OZFVs/Xf5uJ8RJ8wI/AAAAAAAAPm4/F0ULHBC24UsWkMtM41KQ8me28tMhDkvFACLcBGAsYHQ/s1600/cartel.jpeg</thumbnail>
<fanart>https://www.mundiario.com/media/mundiario/images/2019/12/19/2019121900180674025.png</fanart>
</item>

<item>
<title>[COLOR red]Togo (4K)[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1AoYRw_Dotcpia-1XA6pI-9ek-1koiz0y/view</urlsolve>
<info>Nos situamos en 1925. El pueblo de Norme se encuentra en peligro debido a una epidemia de difteria que amenaza con acabar con las vidas de sus habitantes. Para evitarlo, varios grupos de 20 perros deben recorrer, bajo la dirección de sus dueños, diferentes puntos de Alaska e irse pasando la única cura posible hasta llegar a Norme. Cuando le toca el turno a Leonhard Seppala, este teme que Togo, su perro, sea demasiado pequeño y débil como para poder sobrevivir a tan difícil encargo. Lo que Seppala no sabe es que Togo está dispuesto a demostrar que es capaz de superar cualquier obstáculo, sin importar la complicación del mismo.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://pbs.twimg.com/media/EK5Aw0NX0AEvKry.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pulpfictioncine.com/download/multimedia.miniatura.a82219c302ec3614.746f676f5f6d696e6961747572612e706e67.png</fanart>
</item>
