<item>
<title>[COLOR red]Veneno[/COLOR]</title>
<link>http://ignorame</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/OPIBOX/OPIBOX.1.3/master/Series/%2BSeries/VENENO</externallink>
<info>Veneno se centra en la vida y muerte de uno de los iconos LGTBIQ+ más importantes y queridos de España, la conocida como La Veneno (Cristina Ortíz). A pesar de ser conocida por su carisma, y una divertida personalidad, la vida y muerte de La Veneno sigue siendo un enigma.

Esta historia narra las vivencias de una mujer transexual luchadora, que alcanzó su fama con apariciones televisivas en los años 90 y conquistó a la audiencia con una visión única del mundo. A través de su vida, se narra la historia LGTBIQ+ en España desde los años sesenta hasta la actualidad.

La serie sigue la historia de Valeria, una estudiante de periodismo que nunca entendió por qué la gente la llamaba por un nombre que no era el suyo, lo mismo que le ocurrió a Cristina, por entonces mal llamada “Joselito” y la misma que tuvo que sobrevivir a una cruel y violenta infancia bajo la España de los años 60. Dos mujeres que nacieron en épocas muy diferentes pero que acaban unidas para siempre cuando Valeria decide escribir un libro sobre la vida de la icónica Cristina, La Veneno.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://www.formulatv.com/images/series/posters/2100/2132/1_m3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://okdiario.com/img/2020/03/27/veneno-655x368.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]The Mandalorian[/COLOR]</title>
<link>http://ignorame</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/OPIBOX/MiSalon2.0/master/Series/%2BSeries/themandalorian</externallink>
<info>The Mandalorian se centra en un guerrero solitario que se encuentra lejos de la autoridad de la Nueva República, y en los famosos Boba Fett y su padre Jango. La serie explora nuevas luchas espaciales y la complicada profesión de ser cazarrecompensas. Las historias creadas por George Lucas en Star Wars se extienden en esta adaptación televisiva que tiene como principales productores a Lucasfilm y Disney. El universo espacial se embarca en una nueva aventura en esta ficción de acción real que narra nuevas historias en la famosa galaxia. Los acontecimientos de la serie tienen lugar tres años después de la batalla de Endor, por lo que se sitúa entre El retorno del jedi y El despertar de la fuerza.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://areajugones.sport.es/wp-content/uploads/2019/09/EFfZtqOUUAAakIP-674x1024.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i0.wp.com/www.lafosadelrancor.com/wp-content/uploads/2019/04/The-Mandalorian-e1556665021556.jpeg?resize=678%2C380&ssl=1</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]See[/COLOR]</title>
<link>http://ignorame</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/OPIBOX/OPIBOX.1.3/master/Series/%2BSeries/SEE</externallink>
<info>See es un drama ambientado en un futuro distópico en el que los humanos han perdido uno de los sentidos más importantes: la vista. Ahora, las personas intentan adaptarse a un nuevo mundo con otras formas de interacción y construcción social, pero también de caza y supervivencia.

Las leyendas cuentan que fueron los Dioses los que arrebataron la vista a los humanos, para poder cuidar la Tierra. Sin embargo, todos lo que conocen se pone a prueba con el nacimiento de dos gemelos que dotan de lo que es un mito para ellos: la vista. Los padres de los recién nacidos se enfrentan a una nueva amenaza: la malvada reina que cree que los bebés son un peligro para la Tierra.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://tv-fanatic-res.cloudinary.com/iu/s--hCJSWs3Z--/t_full/cs_srgb,f_auto,fl_strip_profile.lossy,q_auto:420/v1572316451/see-poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://lamanzanamordida.net/app/uploads-lamanzanamordida.net/2019/11/apple-tv-see-jason-momoa-poster-800x400.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]La valla[/COLOR]</title>
<link>http://ignorame</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/OPIBOX/OPIBOX.1.3/master/Series/%2BSeries/LA%20VALLA</externallink>
<info>La vida rural es cada vez más imposible y, la capital se divide en dos regiones cerradas: el Sector 1 donde están el gobierno y los privilegiados, y el resto de ciudadanos en el Sector 2. Para poder pasar de un sector a otro se necesita un salvoconducto reglamentario.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/165705514/s592</thumbnail>
<fanart>https://www.sindicatoalma.es/wp-content/uploads/2019/06/la-valla-2019-thegoodmood-768x429.png</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Fringe[/COLOR]</title>
<link>http://ignorame</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/OPIBOX/OPIBOX.1.3/master/Series/%2BSeries/FRINGE1</externallink>
<info>La agente del FBI Olivia Dunham y su jefe, el agente Broyles, se encargan de esclarecer fenómenos inexplicables. En sus investigaciones, cuentan con la ayuda del doctor Bishop, un científico despistado que sabe más de lo que parece, y de su hijo Peter.</info>
<date>2008 - 2012</date>
<thumbnail>https://es.web.img3.acsta.net/c_216_288/medias/nmedia/18/76/60/03/20191954.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cdn.bolumd.org/media/videos/tmb1/34108/1.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Channel Zero[/COLOR]</title>
<link>http://ignorame</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/OPIBOX/OPIBOX.1.3/master/Series/%2BSeries/CHANNEL</externallink>
<info>Channel Zero es una serie de televisión de antología de terror creada por Nick Antosca. La serie obtuvo luz verde para dos tandas de seis episodios, con temporadas autoconclusivas, para ser emitidas en otoño de 2016 y el otoño de 2017 en Syfy. Las líneas argumentales de la serie se basan en creepypastas populares. El 9 de febrero de 2017, Syfy renovó la serie para una tercera y una cuarta temporada.</info>
<date>2016 - 2018</date>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81Qv0OfDbSL._SL1500_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.bolsamania.com/seriesadictos/wp-content/uploads/2017/06/channel-zero.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Vis a Vis[/COLOR]</title>
<link>http://ignorame</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/OPIBOX/OPIBOX.1.3/master/Series/%2BSeries/VIS</externallink>
<info>Vis a vis es una producción de Globomedia para Antena 3, que pretende acercar la ficción carcelaria, en expansión en otros países, al público español. La serie se centra en Macarena, una joven que entra como interna en una prisión de mujeres tras ser acusada de malversación y fraude fiscal.</info>
<date>2019-2019</date>
<thumbnail>https://es.web.img3.acsta.net/pictures/16/03/10/09/39/100264.jpg</thumbnail>
<fanart>https://visavisenfox.foxtv.es/private/wp-content/uploads/2018/04/vis-a-vis-la-serie.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Cuerpo de elite[/COLOR]</title>
<link>http://ignorame</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/OPIBOX/OPIBOX.1.3/master/Series/%2BSeries/CUERPO%20DE%20ELITE</externallink>
<info>La serie sigue las aventuras y vidas de un cómico, pero eficaz grupo de élite autonómico. Se narran las peripecias de este peculiar grupo secreto policial a las órdenes del Ministro de Interior de España, integrado por una boina verde, una mossa, un ertzaina jesuita, un tedax y un ladrón que se hace pasar por policía nacional, que deberán aparcar sus diferencias y resolver juntos misiones imposibles.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/147960626/s592</thumbnail>
<fanart>https://images.justwatch.com/backdrop/28994538/s1440/cuerpo-de-elite</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]PAGINA 2 ------------------------>[/COLOR]</title>
<link>http://ignorame</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/OPIBOX/OPIBOX.1.3/master/Series/%2Bseries2</externallink>
<info></info>
<date></date>
<thumbnail>https://drugfree.org/wp-content/uploads/2015/02/Television-2-17-15.jpg</thumbnail>
<fanart>http://ruidodemedios.com.ar/wp-content/uploads/2017/10/original.jpg</fanart>
</item>
