<item>
<title>[COLOR white]Chernobyl[/COLOR]</title>
<link>http://ignorame</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/OPIBOX/OPIBOXADDON/master/Series/HBO/CHERNOBYL</externallink>
<info>Chernobyl dramatiza la historia del desastre de la planta nuclear de Chernóbil de abril de 1986 que ocurrió en la República Socialista Soviética de Ucrania (Unión Soviética), contando las historias de las personas que causaron el desastre y de quienes respondieron al mismo. La miniserie describe algunas de las historias menos conocidas del desastre, incluyendo los esfuerzos de los bomberos que fueron los primeros en llegar al lugar, los voluntarios y los equipos de mineros encargados de cavar un túnel crítico debajo del reactor 4.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>http://www.reconoce.mx/wp-content/uploads/2019/07/59497330_692589874507972_7104742879552705212_n.jpg</thumbnail>
<fanart>https://elperiodicodelaenergia.com/wp-content/uploads/2019/08/xChernobyl-HBO-mejor-serie-de-la-historia-IMDB-960x600.jpg.pagespeed.ic.MMQZWokUJX.webp</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR white]Years and years[/COLOR]</title>
<link>http://ignorame</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/OPIBOX/OPIBOXADDON/master/Series/HBO/YEARSANDYEARS</externallink>
<info>Miniserie de TV. 6 episodios. Narra la historia de la familia Lyon a lo largo de quince años clave de la sociedad británica, repletos de convulsos cambios políticos, económicos y tecnológicos.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/r_1920_1080/pictures/19/06/26/09/19/5200403.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static-blogs.diariovasco.com/wp-content/uploads/sites/37/2019/07/general.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR white]Knightfall[/COLOR]</title>
<link>http://ignorame</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/OPIBOX/OPIBOXADDON/master/Series/HBO/KNIGHTFAL</externallink>
<info>Los Templarios dedicaron su vida a cuidar del Santo Grial. Knightfall es un drama histórico que recrea las cruzadas y la vida de esta hermandad, una mirada a los últimos días de los Caballeros Templarios durante el siglo XIV.</info>
<date>2018-2019</date>
<thumbnail>https://losreyesdelmando.files.wordpress.com/2017/12/knight2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static01.diariodenavarra.es/uploads/imagenes/bajacalidad/2017/12/06/_templarios_1913c2eb.jpg?360932edb0bf251a4e8db45dbbae37d1</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR white]Silicon Valley[/COLOR]</title>
<link>http://ignorame</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/OPIBOX/OPIBOXADDON/master/Series/HBO/SILICON</externallink>
<info>'Silicon Valley' gira en torno a un grupo de personas de las más calificadas que buscan abrirse camino en el entorno competitivo de Silicon Valley intentando lanzar su propia startup. Todo esto con telón de fondo la fiebre del oro de la alta tecnología moderna de Silicon Valley, donde las personas más calificadas para tener éxito son las menos capaces de manejarlo.

Richard es un tímido programador informático que vive con sus amigos Big Head, Gilfoyle y Dinesh en casa de Elrich, un millonario extravagante que les deja vivir allí a cambio de beneficiarse del 10% de sus respectivos proyectos. Richard se verá obligado a elegir entre vender a una empresa capitalista o a una fundación que aboga por la investigación un algoritmo de compresión que descubre él y que podría revolucionar el mundo digital.</info>
<date>2014-2019</date>
<thumbnail>https://fr.web.img3.acsta.net/pictures/19/06/13/13/42/4609604.jpg</thumbnail>
<fanart>https://66.media.tumblr.com/758380eb442b74c24dc01758b5131084/tumblr_inline_p7x0ipN8s31sfr76p_500.jpg</fanart>
</item>
