<item>
<title>[COLOR red]Mira lo que he hecho[/COLOR]</title>
<link>http://ignorame</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/OPIBOX/OPIBOX.1.3/master/Series/MOVISTAR/MIRA</externallink>
<info>Es una serie de TV que nos enseña cómo cambia la vida de su protagonista (Berto Romero) cuando se entera de que va a ser padre. Él siente que esto le queda grande y tiene dudas porque no sabe si está preparado para este cambio familiar.
Nos muestra cómo se siente, cómo lo vive al encargarse de los cuidados de un bebé. Te cuenta que no todo en la paternidad y maternidad es tan bonito como te lo pintan.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BYzJmYzAxZWMtNWJmZS00M2ZmLWFmMzMtYTA0MjE0NTczOTBkXkEyXkFqcGdeQXVyNzg3NzY0NDk@._V1_SY1000_CR0,0,706,1000_AL_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.nairaland.com/attachments/6798072_miraloquehashecho2018tvshow_jpeg6e8327b6451010087ef28514677b227b</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]The good doctor[/COLOR]</title>
<link>http://ignorame</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/OPIBOX/OPIBOX.1.3/master/Series/MOVISTAR/THE%20GOOD</externallink>
<info>The Good Doctor se centra en un joven y brillante cirujano que padece el síndrome de Savant. Poco se sabe de este "síndrome del sabio" además de que aquellos que lo sufren tienen una memoria prodigiosa y muy especial. Shaun, no tuvo una infancia fácil, para convertirse en un médico con talento primero debía enfrentarse a los problemas.  El San José St. Bonaventure Hospital, un hospital de prestigio, no duda en reclutar a este médico en la unidad de cirugía pediátrica. El  Dr. Ira Glassman es el culpable de su contratación, pues es su mentor y amigo, y tiene una especial pasión por él.  

Sin embargo, el joven no tiene ningún tipo de aptitud social y es incapaz de relacionarse con los demás. Ante esta situación surge la siguiente premisa: ¿Puede una persona que no tiene la capacidad para relacionarse con la gente realmente salvar sus vidas?</info>
<date>2017</date>
<thumbnail>https://storage.googleapis.com/isnottv_cine/lv_seo_items/lv_e9f83fe406c758637ab45fcfb6693b45_420.jpg</thumbnail>
<fanart>https://4.bp.blogspot.com/-vGthNpIXrso/WxFgCzT_GYI/AAAAAAAAfeQ/grEOzdO3PzAebXI_865cit2oYhTa982ggCLcBGAs/s1600/The-Good-Doctor.png</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Sherlock[/COLOR]</title>
<link>http://ignorame</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/OPIBOX/OPIBOX.1.3/master/Series/MOVISTAR/SHERLO</externallink>
<info>Argumento. Ubicada en el Londres del siglo XXI, la serie sigue los pasos del excéntrico detective Sherlock Holmes junto a su compañero el doctor John H. Watson, en su búsqueda por resolver los brutales crímenes que se van desarrollando.</info>
<date>2010-2017</date>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/51E9Kl5fWHL._AC_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cdn.blogdechollos.com/600x0/blogdechollos/2017/01/Serie-Sherlock-1-3-Blu-ray-barata-series-de-TV-baratas-chollo.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]El joven Sheldon[/COLOR]</title>
<link>http://ignorame</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/OPIBOX/OPIBOX.1.3/master/Series/MOVISTAR/SHELDON</externallink>
<info>¿TE HAS PREGUNTADO CÓMO ERA SHELDON COOPER DE PEQUEÑO?

En una tierra donde el fútbol americano y la iglesia se llevan el protagonismo, tener una mente brillante para las matemáticas y ciencias avanzadas sirve de poco. Y, mientras el superdotado aunque vulnerable Sheldon Cooper (Iain Armitage, Big Little Lies) intenta lidiar con el mundo, su familia de lo más corriente intenta lidiar con él. El padre, George (Lance Barber), lucha por hacerse un hueco como entrenador de fútbol en el instituto a la vez que se afana en ser padre de un niño al que no entiende. La madre, Mary (Zoe Perry), defiende a su hijo con uñas y dientes en una ciudad pequeña donde sabe que no encaja. El hermano mayor de Sheldon, Georgie (Montana Jordan ), hace lo que puede en el instituto, pero es duro seguir siendo guay cuando compartes la clase con tu hermano de nueve años. Finalmente, la melliza de Sheldon, Missy (Raegan Revord), a veces molesta por la atención extra que recibe su hermano, es, en el fondo, la única persona que puede hablarle con absoluta franqueza. Así que mientras el vulnerable, superdotado e ingenuo Sheldon debe aprender a lidiar con el mundo, su convencional familia debe aprender a lidiar con él.</info>
<date>2017-2020</date>
<thumbnail>https://i0.wp.com/nienserionienserie.es/wp-content/uploads/2017/11/El_joven_Sheldon.jpg?w=300</thumbnail>
<fanart>https://static.wixstatic.com/media/705c45_5b2ef58897b84ea495f8ec7f73c22d03~mv2.jpg/v1/fill/w_531,h_253,al_c,q_80,usm_0.66_1.00_0.01/705c45_5b2ef58897b84ea495f8ec7f73c22d03~mv2.webp</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]La zona[/COLOR]</title>
<link>http://ignorame</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/OPIBOX/OPIBOX.1.3/master/Series/MOVISTAR/LA%20ZONA</externallink>
<info>Sinopsis. El inspector Héctor Uría regresa al servicio tres años después del grave accidente de un reactor nuclear al norte de España como el único superviviente del primer grupo que acudió en socorro de la central. Ahora debe investigar el brutal asesinato de un hombre en la Zona de Exclusión.</info>
<<date>2017</date>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/r_1920_1080/pictures/17/10/13/10/06/3175159.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cde.laprensa.e3.pe/ima/0/0/1/9/0/190880.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]La linea invisible[/COLOR]</title>
<link>http://ignorame</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/OPIBOX/OPIBOX.1.3/master/Series/MOVISTAR/LA%20LINEA%20INVISIBLE</externallink>
<info>La línea invisible es una serie que se centra en el comienzo de la banda terrorista ETA. La ficción narra el asesinato del guardia civil José Antonio Pardines, primera víctima de la organización. El 7 de junio de 1968, el líder de la banda Txabi Etxebarrieta asesina a la que es la primera víctima de ETA, un joven guardia civil de tan solo 25 años de edad. Más tarde, el líder es abatido por la guardia civil siendo el primer terrorista en matar y en morir de la historia de ETA. Por ello, el nombre la serie La línea invisible.Tras la muerte de su líder, sus compañeros deciden vengar su muerte, intentando asesinar a su principal perseguidor, el inspector Melitón Manzanas. Sin embargo, no saben que se están embarcando en una misión plagado de venganza, dolor y miedo que marcará para siempre los siguientes cincuenta años de la historia de España.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://www.cinemascomics.com/wp-content/uploads/2020/04/la-linea-invisible-cartel-1574071407.jpg</thumbnail>
<fanart>https://revistayoung.es/wp-content/uploads/2020/03/files_2020-03-03_16_45_46-min-scaled.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]La unidad[/COLOR]</title>
<link>http://ignorame</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/OPIBOX/OPIBOX.1.3/master/Series/MOVISTAR/LA%20UNIDAD</externallink>
<info>Cuenta los esfuerzos y el trabajo diario de la Unidad de la Investigación Policial, que tras detener a Salah Al Garheeb, el terrorista más buscado, debe hacer frente a la oleada de atentados terroristas que ha generado tal detención, anticipando y evitando tales actos. Está basada en los testimonios inéditos de altos profesionales de la lucha antiterrorista y transcurre en Melilla, Tánger, Perpiñán, Girona, Madrid, Galicia, Nigeria y Toulouse.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://i1.wp.com/noescinetodoloquereluce.com/wp-content/uploads/2020/04/La-unidad-poster-scaled.jpg</thumbnail>
<fanart>https://hips.hearstapps.com/hmg-prod.s3.amazonaws.com/images/files-2020-04-02-13-06-03-1585833545.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]El embarcadero[/COLOR]</title>
<link>http://ignorame</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/OPIBOX/OPIBOX.1.3/master/Series/MOVISTAR/elembarcadero</externallink>
<info> La joven arquitecta Alejandra (Verónica Sánchez) acaba de ganar junto a su socia (Marta Milans) la obra de un rascacielos millonario. Llama a su marido, Óscar (Morte), para contárselo; él está en Frankfurt. Horas después, un guardia civil le dice que han encontrado el coche de su marido hundido en L’Albufera... con él dentro. ¿Se ha suicidado? ¿Estaba en Frankfurt? Entre sus pertenencias, un segundo móvil que escondía su segunda vida con otra mujer, Verónica (Irene Arcos)... </info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://plataformas.news/online/nota_lifetime-estrena-el-embarcadero-en-mexico-y-brasil.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cinematrix.es/wp-content/uploads/2020/01/1024_2000-48.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]PAGINA 2 ------------------------>[/COLOR]</title>
<link>http://ignorame</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/OPIBOX/OPIBOX.1.3/master/Series/seriesmovistar2</externallink>
<info></info>
<date></date>
<thumbnail>http://www.larambleta.com/files/large/9edfe3c658a7140</thumbnail>
<fanart>https://img2.rtve.es/i/?w=1600&i=1272885487156.jpg</fanart>
</item>
