<item>
<title>[COLOR red]The Boys[/COLOR]</title>
<link>http://ignorame</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/OPIBOX/MiSalon2.0/master/Series/PRIME/THEBOYS</externallink>
<info>'The Boys' narra la historia de un grupo de vigilantes que se reúnen para derrocar a los superhéroes, que se han establecido como la industria más lucrativa y corrompida del mundo.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://www.goautographs.com/13572-thickbox_default/the-boys.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.lacasadeel.net/wp-content/uploads/2019/08/the-boys-1.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Beat[/COLOR]</title>
<link>http://ignorame</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/OPIBOX/OPIBOX.1.3/master/Series/PRIME/BEAT</externallink>
<info>Beat es una serie alemana que se desarrolla en torno a los clubes de Berlín. La ficción narra la historia de Robert Schlag, el promotor del club Beat. Robert es un adicto a las drogas y el sexo, y uno de los hombres más conocidos de la noche berlinesa con los mejores contactos.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BM2YzMjRmYzAtMGEwYy00NTcxLWIzY2UtZjc4NDI4MWIyOTExXkEyXkFqcGdeQXVyNjk5MzYwMTM@._V1_SY1000_CR0,0,713,1000_AL_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.rapblokk.com/wp-content/uploads/2018/09/Prime-Original-Series-Beat.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]The Purge[/COLOR]</title>
<link>http://ignorame</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/OPIBOX/OPIBOX.1.3/master/Series/PRIME/PURGA</externallink>
<info>En un período de 12 horas cuando todos los delitos -incluidos vandalismo, asesinato, incendio y robo- es legal, ambientado en un gobierno de Estados Unidos alterado por un partido político totalitario, la serie sigue a varios personajes aparentemente sin relación que viven en una pequeña ciudad. A medida que el reloj avanza, cada personaje se ve obligado a contar su pasado a medida que descubren qué tan lejos llegarán para sobrevivir a la noche de la purga.</info>
<date>2018-2019</date>
<thumbnail>https://fanart.tv/fanart/tv/349661/tvposter/the-purge-5b90489caf5b8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cdn-biiinge.konbini.com/files/2018/11/purge-feat-810x442.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]El Pueblo[/COLOR]</title>
<link>http://ignorame</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/OPIBOX/OPIBOX.1.3/master/Series/PRIME/PUEBLO</externallink>
<info>Un grupo de gente de ciudad decide comenzar una nueva vida en Peñafría, una pequeña localidad de Soria aparentemente abandonada, siguiendo la llamada de un anuncio en el que se les promete una vivienda en el pueblo. De esta manera, pueden deshacerse del estrés y adoptar un estilo de vida de mayor calidad para la salud. Los principales motivos que les mueven hacia este cambio son la insatisfacción personal, la crisis económica, o la búsqueda de inspiración y tranquilidad.

No obstante, el período de adaptación a su nuevo entorno no es nada fácil, pues no están acostumbrados a vivir fuera del ajetreado ritmo de la ciudad. Además, sus relaciones con los vecinos y las circunstancias que rodean a su nueva situación lo complican todo aún más.</info>
<date>2019-2020</date>
<thumbnail>https://www.barfutura.com/wp-content/uploads/2019/04/ELPUEBLO_CARTEL_VERTICAL_AF_LOGO1600x2286-1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.muycomputer.com/wp-content/uploads/2019/05/ElPueblo.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Hunters[/COLOR]</title>
<link>http://ignorame</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/OPIBOX/OPIBOX.1.3/master/Series/PRIME/HUNTERS</externallink>
<info>Hunters relata la investigación y persecución que lleva a cabo una banda para cazar a los nazis de la década de los 70. Su principal objetivo es buscar la venganza y la justicia a base de matar a todos los nazis que, con la ayuda indirecta del gobierno estadounidense, han escapado y se han involucrado en la sociedad del norteamericana.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/156697485/s166</thumbnail>
<fanart>https://d22uy85tnpcynx.cloudfront.net/2020/02/oo-1024x501.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Lincoln Rhyme, Cazando al Coleccionista de Huesos[/COLOR]</title>
<link>http://ignorame</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/OPIBOX/OPIBOX.1.3/master/Series/PRIME/LINCOLN</externallink>
<info>Lincoln Rhyme es un prestigioso criminólogo forense que resulta gravemente herido durante la persecución del diabólico asesino en serie conocido como el coleccionista de huesos. Cuando el asesino regresa a la acción, Lincoln busca la colaboración de Amelia Sachs, una joven policía que tendrá que ayudarle en la búsqueda y persecución del más peligroso homicida mientras se encargan de los casos más complejos del departamento de policía de Nueva York.</info>
<date>2020</date>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://es.web.img3.acsta.net/pictures/19/05/14/15/54/3100119.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i0.wp.com/seriesonday.com/wp-content/uploads/2020/01/Lincoln-Rhyme-Cazando-al-Coleccionista-de-Huesos-1x01-Piloto-seriesonday-0.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Fernando[/COLOR]</title>
<link>http://ignorame</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/OPIBOX/MiSalon2.0/master/Series/PRIME/Fernando%20Alonso</externallink>
<info>La serie documental muestra la pasión por la competición en el más alto nivel de Alonso y su determinación por ganar. Documentado en el pasado año, desde su presencia en los circuitos más importantes, como las 500 Millas de Indianápolis o las 24 horas de Le Mans, hasta culminar en su debut en el rally Dakar el pasado enero, Fernando da a los espectadores acceso sin precedentes a la vida del campeón mundial de Fórmula 1.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/200532432/s592</thumbnail>
<fanart>https://blog.telecable.es/wp-content/uploads/2020/09/Img_Blogs_TLC_Fernando_Alonso_CABECERA.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]American horror story[/COLOR]</title>
<link>http://ignorame</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/OPIBOX/MiSalon2.0/master/Series/PRIME/american%20horror</externallink>
<info>American Horror Story es una serie antológica de televisión, creada y producida por Ryan Murphy y Brad Falchuk. Cada una de sus temporadas narra una trama independiente, ambientada en lugares diferentes y cerrando siempre la historia; donde muchos actores repiten, pero siempre interpretando personajes distintos.</info>
<date>2011</date>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/19524624/s592</thumbnail>
<fanart>https://creacuervos.com/wp-content/uploads/2019/10/American-Horror-Story-ok.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]PAGINA 2 ------------------------>[/COLOR]</title>
<link>http://ignorame</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/OPIBOX/MiSalon2.0/master/Series/seriesprime2</externallink>
<info></info>
<date></date>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/411j1k1u9yL.png</thumbnail>
<fanart>https://img2.rtve.es/i/?w=1600&i=1272885487156.jpg</fanart>
</item>
