<item>
<title>[COLOR red]Broadwalk Empire[/COLOR]</title>
<link>http://ignorame</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/OPIBOX/OPIBOX.1.3/master/Series/HBO/BROADWALK</externallink>
<info>Boardwalk Empire es un drama de época centrado en Enoch "Nucky" Thompson (personaje basado en Enoch "Nucky" Johnson, influyente político de tal ciudad entre 1911 y 1941),​ una prominente figura política que controla Atlantic City, Nueva Jersey, durante el período de la ley seca desde 1920 hasta 1930.</info>
<date>2010-2014</date>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/51QZxrOh2uL._SY445_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://img4.wikia.nocookie.net/__cb20111026054446/boardwalkempire/images/6/66/BOARDWALK-EMPIRE-cheat-sheet-small.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Banshee[/COLOR]</title>
<link>http://ignorame</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/OPIBOX/OPIBOX.1.3/master/Series/HBO/BHANSHEE1</externallink>
<info>De Alan Ball, el creador de True Blood, nos llega esta emocionante serie dramática sobre las vicisitudes de Lucas Hood, un exconvicto que acaba convertido en sheriff de un pueblo rural de una región amish. Allí, Lucas busca a una mujer a la que vio por última vez hace 15 años, cuando se entregó a la policía para que esta huyera tras robar unas joyas. En Banshee, la chica ha adoptado la identidad de Carrie Hopewell, está casada con el ayudante del fiscal e intenta pasar desapercibida, pero todo se frustra cuando la llegada de Lucas trastoca su mundo y aviva viejas pasiones. Por si eso fuera poco, en Banshee reina la corrupción gracias a Kai Proctor, el cacique de los amish que está levantando un imperio de drogas, apuestas y chanchullos a base de violencia. Con la ayuda de un boxeador convertido en camarero llamado Sugar Bates, Lucas es capaz de igualar fuerzas con Kai y sus matones, e incluso consigue aplicar cierta justicia en Banshee. El problema es que la atracción de Lucas por los robos hace que Carrie y él acaben en un peligroso lío de duplicidad, aumentada cuando el Sr. Rabbit, un mafioso neoyorquino al que una vez timaron, se presenta en el pueblo con sed de venganza.</info>
<date>2013-2016</date>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91-Iu0oMsCL._SY445_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.filmfutter.com/wp-content/uploads/2014/12/banshee-banner-696x385.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Chernobyl[/COLOR]</title>
<link>http://ignorame</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/OPIBOX/OPIBOX.1.3/master/Series/HBO/CHERNOBYL</externallink>
<info>Chernobyl dramatiza la historia del desastre de la planta nuclear de Chernóbil de abril de 1986 que ocurrió en la República Socialista Soviética de Ucrania (Unión Soviética), contando las historias de las personas que causaron el desastre y de quienes respondieron al mismo. La miniserie describe algunas de las historias menos conocidas del desastre, incluyendo los esfuerzos de los bomberos que fueron los primeros en llegar al lugar, los voluntarios y los equipos de mineros encargados de cavar un túnel crítico debajo del reactor 4.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>http://www.reconoce.mx/wp-content/uploads/2019/07/59497330_692589874507972_7104742879552705212_n.jpg</thumbnail>
<fanart>https://elperiodicodelaenergia.com/wp-content/uploads/2019/08/xChernobyl-HBO-mejor-serie-de-la-historia-IMDB-960x600.jpg.pagespeed.ic.MMQZWokUJX.webp</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Years and years[/COLOR]</title>
<link>http://ignorame</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/OPIBOX/OPIBOX.1.3/master/Series/HBO/YEARSANDYEARS</externallink>
<info>Miniserie de TV. 6 episodios. Narra la historia de la familia Lyon a lo largo de quince años clave de la sociedad británica, repletos de convulsos cambios políticos, económicos y tecnológicos.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/r_1920_1080/pictures/19/06/26/09/19/5200403.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static-blogs.diariovasco.com/wp-content/uploads/sites/37/2019/07/general.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Knightfall[/COLOR]</title>
<link>http://ignorame</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/OPIBOX/OPIBOX.1.3/master/Series/HBO/KNIGHTFAL</externallink>
<info>Los Templarios dedicaron su vida a cuidar del Santo Grial. Knightfall es un drama histórico que recrea las cruzadas y la vida de esta hermandad, una mirada a los últimos días de los Caballeros Templarios durante el siglo XIV.</info>
<date>2018-2019</date>
<thumbnail>https://losreyesdelmando.files.wordpress.com/2017/12/knight2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static01.diariodenavarra.es/uploads/imagenes/bajacalidad/2017/12/06/_templarios_1913c2eb.jpg?360932edb0bf251a4e8db45dbbae37d1</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Silicon Valley[/COLOR]</title>
<link>http://ignorame</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/OPIBOX/OPIBOX.1.3/master/Series/HBO/SILICON</externallink>
<info>'Silicon Valley' gira en torno a un grupo de personas de las más calificadas que buscan abrirse camino en el entorno competitivo de Silicon Valley intentando lanzar su propia startup. Todo esto con telón de fondo la fiebre del oro de la alta tecnología moderna de Silicon Valley, donde las personas más calificadas para tener éxito son las menos capaces de manejarlo.

Richard es un tímido programador informático que vive con sus amigos Big Head, Gilfoyle y Dinesh en casa de Elrich, un millonario extravagante que les deja vivir allí a cambio de beneficiarse del 10% de sus respectivos proyectos. Richard se verá obligado a elegir entre vender a una empresa capitalista o a una fundación que aboga por la investigación un algoritmo de compresión que descubre él y que podría revolucionar el mundo digital.</info>
<date>2014-2019</date>
<thumbnail>https://fr.web.img3.acsta.net/pictures/19/06/13/13/42/4609604.jpg</thumbnail>
<fanart>https://66.media.tumblr.com/758380eb442b74c24dc01758b5131084/tumblr_inline_p7x0ipN8s31sfr76p_500.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Big little lies[/COLOR]</title>
<link>http://ignorame</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/OPIBOX/OPIBOX.1.3/master/Series/HBO/BIG%20LITTLE</externallink>
<info>Celeste, Jane y Madeline son tres madres que viven en Monterrey, un pueblo en el Norte de California. Jane acaba de mudarse. Es una madre soltera en busca de una mejor vida. Madeline es una de las mujeres más populares del pueblo y también de las más temperamentales. Está casada con Ed, con el que tiene una hija pequeña, Chloe; y tiene una relación complicada con su exmarido Nathan y Abigail, la hija adolescente que comparten. Celeste es una exabogada que actualmente ejerce de ama de casa con dos hijos gemelos y su esposo Perry, un hombre de negocios que viaja mucho por trabajo. Su relación parece perfecta, pero esconde muchos secretos. Estas tres mujeres establecen unos lazos muy fuertes que las convierten en aliadas dentro una comunidad en la que nada es lo que parece. Sus vidas son sacudidas por un brutal asesinato, ocurrido durante una gala benéfica que organiza la escuela primaria a la que asisten sus hijos.</info>
<date>2017-2019</date>
<thumbnail>https://www.ecured.cu/images/1/11/Big_Little_Lies.jpg</thumbnail>
<fanart>https://mon.uvic.cat/udivulga/files/2019/11/Cartel-Big-Little-Lies.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Westworld[/COLOR]</title>
<link>http://ignorame</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/OPIBOX/OPIBOX.1.3/master/Series/HBO/WESTW</externallink>
<info>Westworld (Almas de metal) está ambientada en un parque de atracciones futurista dirigido por el Doctor Robert Ford (Anthony Hopkins). Las instalaciones cuentan con androides cuya apariencia física es humana, y gracias a ellos los visitantes pueden introducirse en cualquier tipo de fantasía por muy oscura que sea. No obstante, en torno al parque giran multitud de misterios, así como la posibilidad -a priori- de que estos androides o 'anfitriones' cobren conciencia y comiencen a ejercer su libre albedrío. En principio, la seguridad del parque no puede permitir que esto ocurra, pero los secretos e intereses de los miembros fundadores de Delos Inc. -la empresa que dirige estos microuniversos- podrían ir mucho más lejos y tener un doble objetivo.</info>
<date>2016-2018</date>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91br-rvb4eL._AC_SL1500_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.ciempiesmagazine.com/wp-content/uploads/2018/04/5ad87686742b2_thumbnail.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]PAGINA 2 ------------------------->[/COLOR]</title>
<link>http://ignorame</link>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/OPIBOX/OPIBOX.1.3/master/Series/serieshbo2</externallink>
<info></info>
<date></date>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/de/HBO_logo.svg/1280px-HBO_logo.svg.png</thumbnail>
<fanart>https://img2.rtve.es/i/?w=1600&i=1272885487156.jpg</fanart>
</item>
