<item>
<title>Saint Frances</title>
<urlsolve></urlsolve>
<info>La vida de Bridget (Kelly O'Sullivan), de 34 años, es un completo desastre. Sin dinero, ni trabajo, y sin perspectivas para cumplir su sueño de ser una escritora reputada. Sin embargo, consigue un empleo siendo la niñera de Frances, una niña de 6 años. Mientras intenta crear una conexión con la obstinada Frances, Bridget tiene que lidiar con un embarazo no deseado que complica mucho su situación personal. Pero, a medida que consigue estrechar su relación con la pequeña y conoce más a su familia, vislumbra un camino hacia la madurez y la plenitud.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://comunicacion.movistarplus.es/wp-content/uploads/2020/05/SAINT-FRANCES1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/KqKfxEGuxtE/sddefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Un desliz fatal (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1iRxq14CNsanaR8ZOaXOvnNR3hTlHSK6k/view</urlsolve>
<info>Ellie (Nia Long) es una abogada que no es feliz en su matrimonio junto a su marido Marcus (Stephen Bishop). Tras haber tenido un breve encuentro con un viejo amigo, David (Omar Epps), se ve envuelta en una red de mentiras tras descubrir que este hombre es más peligroso e inestable de lo que pensaba.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://static.metacritic.com/images/products/movies/6/a64058f0426f7fea2ec753f1829b3126.jpg</thumbnail>
<fanart>https://64.media.tumblr.com/4557122d6220c97c9d3d340e7a75509e/638919d3308fb920-a9/s400x600/2e4fb322f053c8856f12bc80ad2caad5f16cef04.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Harpoon</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1VGVM0AVqHBfd5AQo2n--A1-N8zixfWWx/view</urlsolve>
<info>Tres amigos se quedan en un yate a la deriva en medio del océano. Sin escapatoria y luchando por sobrevivir, con mucho alcohol pero poca comida y agua, con el tiempo los tres jóvenes se dejarán llevar por la rivalidad, la envidia y por la tensión sexual.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://i2.wp.com/bloody-disgusting.com/wp-content/uploads/2019/01/harpoon-FINAL-27X40_Web.jpg</thumbnail>
<fanart>https://laaventuraaudiovisual.com/wp-content/uploads/2020/06/harpoon-web-movil.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Intrépido</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1UZttS2qINGdytdh4ADPQpPs4quA3vVi0/view</urlsolve>
<info>Un joven gamer se ve obligado a hacer de niñera cuando su videojuego favorito hace que aparezcan tres niños con superpoderes en su casa.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://img.over-blog-kiwi.com/5/66/52/80/20200821/ob_2fcae2_nivel-intrepido-2020-720p-poster-ca.jpg</thumbnail>
<fanart>https://img.over-blog-kiwi.com/5/66/52/80/20200821/ob_2fcae2_nivel-intrepido-2020-720p-poster-ca.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>La decisión de Alice</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1UK390Clvw5xNvbrhH5c9mW1lEMVtPECu/view</urlsolve>
<info>Alice (Emilie Piponnier), una mujer feliz y con una familia perfecta, ve como su vida se desmorona cuando descubre que su marido tiene una vida secreta y les ha abandonado llevándose todo el dinero. Intentando hacer frente a su precaria situación económica actual y cuidando a su hijo sola, Alice decide hacerse escort para poder pagar sus múltiples deudas. Pero, pese a todos los miedos que le genera esta nueva situación, consigue descubrirse a sí misma y a las personas que tiene a su alrededor. </info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BZDZhMGNmZWQtMWRiNi00MDBmLTkyZjctYWM0NGY0YmY2NDc1XkEyXkFqcGdeQXVyMTQ3MTYyNjQ@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/2537scucXZw/maxresdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Los niños de Windermere</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1flFC37d6R6a765qfUTiiXfj83989L2MS/view</urlsolve>
<info>Tras el final de la Segunda Guerra Mundial, el gobierno británico acogió a centenares de niños huérfanos, la mayoría judíos, supervivientes de los campos de exterminio nazis. Muchos de ellos vivieron en cabañas cerca del lago de Windermere. Esta es la historia cruda y redentora de los lazos que estos niños forjaron entre sí, y de cómo las amistades surgidas allí se convirtieron a veces en un salvavidas para su futuro. </info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://images.moviefit.me/t/o/354226-the-windermere-children.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Los_ni_os_de_Windermere-235963073-large.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Proyecto Power</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1vG0NbU1axWOWhR-tk3cWf7BZ-Y8-1pKG/view</urlsolve>
<info>En las calles de Nueva Orleans, se empieza a correr la voz sobre una misteriosa nueva píldora que desbloquea superpoderes únicos para cada usuario. La trampa: no sabes cómo te afectará hasta que la tomes. Mientras que algunos desarrollan una piel a prueba de balas, invisibilidad y una fuerza sobrenatural, otros exhiben una reacción más mortal. Pero cuando la píldora eleva el crimen dentro de la ciudad a niveles peligrosos, un policía local (Joseph Gordon-Levitt) se une a un traficante adolescente (Dominique Fishback) y a un ex soldado alimentado por una venganza secreta (Jamie Foxx) para luchar contra el poder con poder y arriesgarse a tomar la píldora con el fin de localizar y detener al grupo responsable de crearla.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://muropaketti.com/wp-content/uploads/2020/07/project-power-007-jamie_foxx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.heavenofhorror.com/wp-content/uploads/2020/08/project-power-netflix-sci-fi.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Stano (Bottom of the 9 Th.)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1TmBJKuW2HmuCHIFZAsj3RS7z2no-4Dxa/view</urlsolve>
<info>Después de haber cumplido una pena de prisión de 17 años por un violento error que cometió en su juventud, un exjugador de béisbol regresa a su barrio en el Bronx.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://fr.web.img2.acsta.net/pictures/19/06/05/09/36/4045303.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cinemagavia.es/wp-content/uploads/2020/08/Stano-Bottom-of-the-9th-696x391.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>¡¡ Scooby !! (4k)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1BbNLKdnd087seNp0WVe6A8KeAQwtzUOM/view</urlsolve>
<info>Con cientos de casos resueltos y aventuras compartidas, Scooby y la pandilla se enfrentan al misterio más grande y desafiante de todos los tiempos: un complot para liberar al perro fantasma Cerberus en el mundo. Mientras compiten para detener esta escasez de perros global, la pandilla descubre que Scooby tiene un legado secreto y un destino épico más grande de lo que cualquiera podría haber imaginado.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://reggiestake.files.wordpress.com/2020/03/scoob-poster-2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cdn.cinepapaya.com/stat/img/static-cp/cine/newsstory/scoob-trailer-de-la-nueva-cinta-animada-trae-de-vuelta-a-misterio-a-la-orden-main-1573480717.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Mi semana extraordinaria con Tess</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1q-eU-KHPUuYXUsgiI-IkPnq4EUAUZVDB/view</urlsolve>
<info>Sam (Sonny van Utteren), un niño de 11 años, viaja junto a su familia a la isla holandesa de Terschelling de vacaciones. A lo largo de la semana conoce a Tess (Josephine Arendsen), una niña peculiar y misteriosa con un ingenioso plan para conocer a su padre. Tess necesita la ayuda de Sam para este plan, aunque éste quiere practicar la soledad para protegerse del daño del futuro. Sin embargo, a medida que avanzan los días Sam aprenderá junto a Tess el valor de la amistad y la familia. </info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://www.ritalucafilms.com/wp-content/uploads/2019/10/RitaLuca-films-tess-CAS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://miprimerfestivaldecine.com/wp-content/uploads/2019/09/TESS1.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Miestras estes conmigo</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1bFqjtYZIcefiiSrEQYK50Kn9lkCgaw34/view</urlsolve>
<info>J.K. Apa protagoniza Mientras estés conmigo, la historia de la vida real de la estrella de la música cristiana Jeremy Camp, un cantante y compositor nominado al Grammy que ha vendido más de 5 millones de álbumes y ha realizado giras por 36 países. Con cuatro álbumes de oro y dos nominaciones a los American Music Awards, Camp parece haber nacido para el éxito. Pero seremos testigos de su viaje de amor y pérdida, que parece demostrar que siempre hay esperanza.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://i2.wp.com/alafuga.com/wp-content/uploads/2019/12/Mientras-estes-conmigo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://conectadosconcristo.com/wp-content/uploads/2020/03/mientrasestes.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Resistencia 2020</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1s5l-We0YL-lYcmaLmEe8DXb4SmghGVVb/view</urlsolve>
<info>Marcel Marceau (Jesse Eisenberg), el mimo más conocido y admirado de Francia, fue un héroe secreto que salvó las vidas de muchos niños judíos durante la Segunda Guerra Mundial. Tras adoptar el apellido Marceau con el fin de ocultar sus orígenes judíos, Marcel se oiría a la Resistencia francesa en donde consiguió salvar a numerosos niños judíos de los campos de concentración.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://es.web.img3.acsta.net/pictures/20/03/12/16/30/1293810.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cartelescine.files.wordpress.com/2020/03/resistenciabanner.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>The souvenir</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/11z-MMcnourZ1IWd2FliLzbSqZWQLGD1e/view</urlsolve>
<info>Julie (Honor Swinton Byrne), una estudiante de cine, decide celebrar una fiesta con sus compañeros, en la cual conoce a un tipo misterioso llamado Anthony (Tom Burke). Días después de conocerse, Anthony invita a Julie a tomar té, ofreciéndole la posibilidad de que se aloje junto a él unos cuantos días. Así comienza la primera relación seria de la estudiante, en una espiral de obsesión que la lleva a robar el dinero de sus padres para poder cumplir todos los sueños y deseos de Anthony, cuyas oscuras intenciones no parecen asustar a Julie.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://ems-media-prod.s3.amazonaws.com/styles/clio_aotw_ems_image_details_retina/s3/entry_attachments/image/51/1499/22560/74001/_RepYt-hOXiakNVLlt1_BgHVAqKXgbcly020XtrIABI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ohthatfilmblog.files.wordpress.com/2019/08/screenshot-2019-08-28-at-00.17.26.png</fanart>
</item>
<item>
<title>Una chica facil</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1VlWXxw4eAkW8jCEa26ztTmTYorGtXf4I/view</urlsolve>
<info>Una chica fácil desea librarse de los prejuicios y perseguir una comprensión más sutil del mundo en la redefinición de la propia identidad. El argumento, que acaricia la profundidad de la vida, es tomado a la ligera, porque es verano, y en verano tomas el sol y te relajas sin pensar en el mañana.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://img.icity.life/upload/2019/363/68e/c31/full/68ec31e9a21b4155e1a65e8a7d325afc.jpeg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/Xd6ouRFge2Q/hqdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Work It , al ritmo de los sueños</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1y2iq6fadgB7ZG_a5ts85v_4LJ2dgwBBa/view</urlsolve>
<info>Work It: Al ritmo de los sueños sigue a Quinn Ackerman, una chica que siempre ha soñado con entrar en el equipo de baile del instituto para poder después poder optar a una gran universidad y participar en la competición anual de baile. Sin embargo, sus pocas cualidades de baile hacen que sea rechazada y decida formar su propio grupo de bailarines inadaptados para hacerse con el preciado premio y llegar así a lo más alto.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://nightlife.ca/wp-content/uploads/2020/07/MV5BMDk5NjVlOGQtMGQ1Zi00MjZlLWI0NGUtYTllMWNiODRlYmUzXkEyXkFqcGdeQXVyNjEwNTM2Mzc@._V1_SY1000_SX675_AL_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DSNghHC.png</fanart>
</item>
<item>
<title>Los Vigilantes de Malibu la nueva ola</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/12Py-1vsW9mwBJx2Rnm2tnZV2ReKP33n_/view</urlsolve>
<info>Llega el verano a Malibú. Los Besugos serán los anfitriones de la competición internacional Beachmaster, en la que también participarán.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/malibu_rescue_the_next_wave-344158203-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/malibu_rescue_the_next_wave-344158203-mmed.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Los hijos de San Luis</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1M2zaDqlBDeMNpwyFD_-Q1CYtRFqKaVyG/view</urlsolve>
<info>Andalucía 1832. Fernando VII somete a su pueblo a vivir bajo constantes injusticias sociales. Mientras, el ejército de los Cien Mil Hijos de San Luis, ante el impago de sus servicios por parte del Rey, proceden al expolio descontrolado de toda clase de obras de arte. Juan Caballero, un bandolero que mantiene vivas las esperanzas de las clases más pobres, junto al Padre Gabriel y la joven novicia Candela, emprenderán una huida desesperada para proteger a su Virgen. En la actualidad, Víctor, un teniente de la Guardia Civil y Carmen, una estudiante de Historia del Arte, investigan el asesinato de la única persona conocedora del verdadero paradero de la Virgen. Una leyenda que comienza en el pasado y culmina en el presente, ocultando su verdad tras la dedicatoria de un libro.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/los_hijos_de_san_luis-739538808-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.academiadecine.com/wp-content/uploads/2019/04/CORNISA-FACEBOOK-ESTEPANOTICIAS-LHSL-1.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Bad Education</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1M2zaDqlBDeMNpwyFD_-Q1CYtRFqKaVyG/view</urlsolve>
<info>Frank Tassone (Hugh Jackman) es uno de los gerentes más destacados del distrito escolar de Roslyn, que vive para asegurarse que la educación de los alumnos sea la mejor que estos puedan recibir. De forma paralela, se lucra personalmente con los fondos públicos para vivir una vida llena de lujos.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://www.accioncine.es/media/k2/items/cache/34db68598a498e32f75899951a8c603c_XL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://1.bp.blogspot.com/-APN3PkgXRrw/Xsf43hQLrVI/AAAAAAAAGro/RVrw_rwqp5A4gM7zSjMjFceSvvkW4LrxgCLcBGAsYHQ/s1600/la-estafa-bad-education-hbo.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Crimen a contrarreloj</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1mvoRUsVCAd7aBm5IluIPDVJZlsMMh4d5/view</urlsolve>
<info>El detective Jack Radcliff (David Oyelowo) recibe la peor noticia posible: toda su familia ha fallecido, presumiblemente a manos de un asesino. De forma misteriosa, el agente recibe una llamada telefónica de una de las víctimas: su sobrina Ashley (Storm Reid). Jack no sabe si ella es un fantasma o si se está volviendo loco. Será entonces cuando decida emprender una peligrosa carrera a contrarreloj en la que acabará teniendo experiencias con viajes en el tiempo, que le harán descubrir la verdad y reescribir la historia.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://hips.hearstapps.com/hmg-prod.s3.amazonaws.com/images/crimen-a-contrareloj-poster-pelicula-1580122550.jpg</thumbnail>
<fanart>https://img.aullidos.com/imagenes/noticias/tw-33622.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>El escandalo</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1j-Yini3nvBocIaCEbr0Rv3p8OB9XtiRg/view</urlsolve>
<info>Cuando Gretchen Carlson golpea al fundador de Fox News, Roger Ailes, con una demanda alegando acoso sexual, nadie podía predecir lo que sucedería después. Su decisión lleva a la corresponsal de Fox News, Megyn Kelly, a presentar su propia historia, así como a muchas otras mujeres, incitando a un movimiento que reverbera en todo el mundo.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://www.estrelladastv.com.ar/wp-content/uploads/2020/02/escandalo-260x370.jpeg</thumbnail>
<fanart>https://www.frecuenciageek.com/wp-content/uploads/2020/02/el-esc%C3%A1ndalo.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>El vuelo del halcon</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1yjVQMc6_stnGtZedMpMpVozUt9hxawXn/view</urlsolve>
<info>El Imperio mongol se había convertido en el más grande que el mundo había conocido. Sus ejércitos habían sitiado gran parte de Europa del Este. Un pequeño pueblo en las montañas de los Cárpatos lucha por la libertad.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://imgsrc.cineserie.com/2019/02/1568400-1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/qfuTBc6oHtM/maxresdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Mientras la ciudad duerme</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1sX_M4-8faELc7HvlPxcLt8kjWiozh3GA/view</urlsolve>
<info>Sigue los pasos de dos agentes de policía (Thomas Jane y Luke Kleintank) que se encuentran en lugares opuestos de sus respectivas carreras mientras se ven envueltos en una noche aciaga en la ciudad de Los Ángeles. Un novato que trata de escapar de la sombre de su padre ve cómo su primera patrulla se convierte en un desastre mientras trata de encontrar a una chica desaparecida y de dar caza a dos asesinos que han cometido varios crímenes a lo largo de la noche. Mientras tanto, su compañero, un policía quemado por el trabajo, le explica cómo funciona el trabajo. </info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://s2.ax1x.com/2019/11/15/MdYlAf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/EZ3CFfA7BkM/maxresdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Volando juntos</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1KSaq56U6v-G-2O2JvYfWnqd-LniX4brs/view</urlsolve>
<info>Christian es un científico visionario, especializado en la oca salvaje. Su hijo es un adolescente cegado por los videojuegos que además, odia estar con su padre. A pesar de ello, padre e hijo tienen un proyecto pendiente: salvar a una especie en vías de extinción.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://www.cineplex.com.ec/customers/cineplexcayambe/fotos/poster_volandojuntos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://full-es-cdn.kinepolis.com/es/sites/fullcines.es/files/styles/slider_16_9_960/public/a-visuals/VolandoJuntos_ES_FA2.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>El hombre del laberinto</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1dgIIkmmYhhgRDzazZbJ73IdlLPZQ1N1f/view</urlsolve>
<info>Samantha (Valentina Bellè) es secuestrada en mitad del camino a casa por un conejo gigante. Quince años después se despierta en la cama de un hospital. Aunque está en shock, pronto comprende que lo más importante que está con vida, sobre todo gracias a la ayuda del Doctor Green (Dustin Hoffman), que intenta guiarla por el arduo camino de la recuperación de memoria. Entre los dos dibujan el diseño del laberinto, una prisión subterránea aparentemente sin salida en la que "alguien" obligó a la pobre Samantha a resolver puzles y acertijos. Bruno Genko (Toni Servillo), un inspector privado de enorme talento, decide participar también en el caso. Aunque no le queda mucho con vida, Bruno trata de ofrecer lo mejor de sí mismo dado que piensa que este será su último caso. </info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/L_uomo_del_labirinto-511917741-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.opole.pl/sites/default/files/field_header_image/Wydarzenia/Wydarzenia%20Ania/Film%20W%20Labiryncie.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>El plan</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1_3WuHaofNLb_Y-Oi7TGGl-9lRFh8mXar/view</urlsolve>
<info>La historia de tres perdedores. Paco (Antonio de la Torre), Ramón (Chema del Barco) y Andrade (Raúl Arévalo), tres amigos que llevan en paro desde que la empresa de seguridad en la que trabajaban cerró para siempre. Un día cualquiera, a las 9 de la mañana, estos tres hombres quedan para ejecutar un plan. Sin embargo, una serie de contratiempos les impedirán salir de casa, hasta que poco a poco comienzan a verse envueltos en una serie de incómodas discusiones que irán derribando sus muros y arrancarán sus máscaras, cambiando para siempre su larga amistad.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/el_plan-394207654-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i1.wp.com/cinefilosfrustrados.com/wp-content/uploads/2020/02/El-Plan-pel%C3%ADcula.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Plan de salida</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1-6EwjV4qIkvAwXYnHZRElfrZk0guvinI/view</urlsolve>
<info>Max trabajaba para una agencia de seguros. Tras recibir la llamada de una antigua cliente, empieza a investigar la desaparición de un hombre, Arthur. En la investigación del caso sin resolver se adentra en el clandestino y misterioso Hotel Aurora. Se trata de una organización secreta dedicada a elaborar fantasías de suicidios asistidos. Este trabajo hace que Max quede inverso en una crisis existencial, y comience a plantearse la percepción de la vida, la muerte y su propia realidad. ¿Será la muerte la única opción para salir del hotel?</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://noescinetodoloquereluce.com/wp-content/uploads/2020/06/plan-de-salida-poster-scaled.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/OuHlDXxdDx8/maxresdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Sobrevive esta noche</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1pr5m3FGzHolgCzUhZYX3E1M3wqrxXbje/view</urlsolve>
<info>La casa de un doctor caído en desgracia es invadida por dos criminales. Uno de ellos recibió un disparo durante un robo. Aunque el doctor trata de ayudarle, su conocimiento no es suficiente para detener la hemorragia. Su única preocupación pasa por proteger a su familia a toda costa.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w1280/niyXFhGIk4W2WTcX2Eod8vx2Mfe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static.filmin.es/images/media/29171/2/still_0_3_790x398.png</fanart>
</item>
<item>
<title>Think like a dog</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1qUy_SPujIyDNXAnJsZQoXfeAM8xUZQy1/view</urlsolve>
<info>Durante un experimento que sale mal, un niño de 12 años desarrollará una conexión telepática con su mejor amigo: su perro.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://cineenlinea.net/wp-content/uploads/2020/06/THINK-LIKE-A-DOG-POSTER.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i0.wp.com/image.tmdb.org/t/p/w1280/f1OkWTCDvu20ry3PDeBmwz6T5m3.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>Alerta roja</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1jPc063jSfHWWtB_oCSQSWLKBCseTy4ql/view</urlsolve>
<info>Jo In Chang es el capitán de un equipo de fuerzas especiales. Tiene la tarea de participar en la operación, que mantiene el destino de Corea del Sur y del Norte en juego. Jo In Chang contacta a Lee Joon Pyeong quien es parte del Ministerio de las Fuerzas Armadas del Pueblo de Corea del Norte. Mientras tanto, la esposa de Jo In Chang, Choi Ji Young está sola en Seúl. Ella lucha por sobrevivir contra el desastre</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://pbs.twimg.com/media/ENPru_PUwAAamix.jpg</thumbnail>
<fanart>https://s3.amazonaws.com/cine/wp-content/uploads/2020/05/31220119/Ashfall-.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Cerca del horizonte</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1tJ5mv6s_3Hn48DZlx01ytpjmtOilILUL/view</urlsolve>
<info>Jessica lleva una vida sencilla y bien planificada hasta que conoce a Danny. Él tiene un pasado complicado que podría confundir todos los planes para su futuro. La joven tiene que tomar decisiones difíciles.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://www.deaplaneta.com/uploads/20200116/cerca_del_horizonte___poster_final__1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i1.wp.com/www.entrefocos.es/wp-content/uploads/2020/01/DemHorizontSoNah_021_jpg_1935.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Entre la razon y la locura</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/185A2lZavdO12ou7yOZr6wzAFn4RTakVs/view</urlsolve>
<info>James Murray es un profesor que en 1857 empezó a reunir las entradas de lo que en un futuro formaría el Diccionario Oxford. Junto a él trabajó el doctor William Chester Minor (Sean Penn, Caza al asesino), quien creó más de 10.000 entradas para este proyecto tras sobreponerse a un complicado pasado de paciente en un asilo para criminales con trastornos mentales.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81NtiDGPWWL._RI_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cdn.wallpapersafari.com/18/50/0df2Ko.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>La cancion de los nombres olvidados</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1IyvoUeT8CRF1mmxymHAlDvRM2xcnGs2v/view</urlsolve>
<info>Un niño conoce a otro niño, polaco y prodigio del violín, cuyos padres lo dejaron al cuidado de su familia. Los dos chicos se vuelven grandes amigos, hasta que el músico desaparece. Cuarenta años después, aparece una pista de lo que ocurrió.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://t1.salir.ltmcdn.com/es/movies/9/2/5/la_cancion_de_los_nombres_olvidados_0_600.jpg</thumbnail>
<fanart>https://1.bp.blogspot.com/-06rCn6_TrRc/XuwIxHA6qCI/AAAAAAAADgU/2khm0AgAqCcduIvwIPxRu3UJR-dSJ9YvACLcBGAsYHQ/s1600/La%2Bcanci%25C3%25B3n%2Bde%2Blos%2Bnombres%2Bolvidados-01.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>La isla de las mentiras</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1UrDvNKkXbC5CTAMqU8mNGZdRqV3FNgiv/view</urlsolve>
<info>En 1921, un barco cargado de emigrantes que iban a Argentina se hundió frente a una isla gallega. Tres isleñas socorrieron a las víctimas y salvaron a 50 personas. Un periodista argentino acude al lugar para investigarlo y descubre algo extraño.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://i0.wp.com/lomasflex.com/wp-content/uploads/2020/05/La-Isla-De-Las-Mentiras.jpg</thumbnail>
<fanart>https://barnafotopress.files.wordpress.com/2020/06/sin-tc3adtulo-4-7.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Los tortolitos</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1XuNC6uXiM_aSK3auStKksytczfCboKcY/view</urlsolve>
<info>Leilani (Issa Rae) y Jibran (Kumail Nanjiani) se encuentran en el peor momento de su relación, a punto de romper, cuando se ven involucrados en un misterioso asesinato en el que son declarados como culpables. De esta forma, comienza una carrera a contrarreloj en la que el dúo deberá tratar de hacer lo posible para resolver el caso, limpiar sus nombres y tratar de averiguar como pueden sobrevivir tanto su relación, como ellos mismos esa misma noche. </info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://cdn.hobbyconsolas.com/sites/navi.axelspringer.es/public/styles/cover_290x414/public/media/image/2020/05/tortolitos-1951095.jpg</thumbnail>
<fanart>https://occ-0-3282-360.1.nflxso.net/dnm/api/v6/X194eJsgWBDE2aQbaNdmCXGUP-Y/AAAABa1yOT_vSjeH_vO5bXZD32WZ2XgQNqkGs75aDVuCFFMeSLzPccdRZkIezEmfghTG2TloLPYXA7oupQGLhL14ko0kr5A7nRZqM5fuXsZoPtIeFBq7An0HE0qT5UUI.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Lucha de clases</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1UP1oD0O6vsNkPgICYPKbElQX7257xfE8/view</urlsolve>
<info>Sofía y Paul se mudan a una pequeña casa a las afueras. Ella es una brillante abogada de origen magrebí que creció en una ciudad cercana. Él es batería de punk rock y anarquista de corazón. Como todos los padres, quieren lo mejor para su hijo Corentin, un alumno de Jean Jaurès, la escuela primaria local. Pero cuando todos sus amigos abandonan la escuela pública por la institución católica San Benito, Corentin se siente solo. En la encrucijada entre sus valores y sus ansiedades paternales, Sofía y Paul verán su pareja sometida a prueba por la "lucha de clases".</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://cineuropa.org/Galleries/369/231/poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.cinepassion-dordogne.com/st-astier/evenement/film-la-lutte-des-classes.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Parking</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/179t0t7Mlu-UbeGG22f5R5twtij1JbhZa/view</urlsolve>
<info>Adrián es un poeta rumano que llega ilegalmente a España en el año 2002. Sin papeles, comienza a trabajar como vigilante nocturno en la tienda de un lugareño, Rafael, y su vida dará un giro cuando conozca a María.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://www.observatorcultural.ro/wp-content/uploads/2019/06/Parking-afis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.universulargesean.ro/wp-content/uploads/2019/06/afis-16-iunie-2019.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Sin filtro</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1N3FzNXg_ybP7jRmbvMuy4UJRUwlmst6U/view</urlsolve>
<info>Beatrice está celebrando con su familia el lanzamiento de su libro, en el que relata el accidente de su marido, que cambió sus vidas. Frederic ha perdido la vista y no puede evitar decir todo lo que piensa: se ha convertido en un hombre impredecible, aunque sigue siendo divertido y seductor.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://www.cineimage.ch/db_data/movies/chambouletout/artwrk/120x160-CHAMBOULTOUT_MD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.letelegramme.fr/ar/imgproxy.php/images/2019/03/08/cinema-chamboultout-en-avant-premiere-avec-les-acteurs_4454189.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Te quiero, imbecil</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1XqB_rNZ36mQVAObGoZAyKswUyApMXC3q/view</urlsolve>
<info>Contamos cómo una nueva generación de hombres de 30 años se sienten perdidos frente al nuevo rol de la mujer y al suyo propio. En realidad, la sociedad ha cambiado y, con ella, las relaciones. El "machote" ya no está de moda y hay que adaptarse a los nuevos referentes masculinos. Marcos, intentará convertirse en un hombre actual de los que se depila y se interesa por la moda.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://movieheavy.com/wp-content/uploads/2020/06/te-quiero-imbecil-382-poster-scaled.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.blogs.es/ed010c/cartel-te-quiero-imbecil/1366_2000.jpeg</fanart>
</item>
<item>
<title>Greyhound, Enemigos bajo el mar (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1NJEbs_yzEFlU52gO-2qQIIbGhV37NO7T/view</urlsolve>
<info>Año 1942. Durante los primeros días de la participación de Estados Unidos en la Segunda Guerra Mundial, un convoy internacional de 37 barcos aliados, encabezado por el comandante Ernest Krause, cruza el Atlántico Norte mientras es perseguido por submarinos alemanes.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://img.over-blog-kiwi.com/5/51/67/54/20200710/ob_d9027c_mv5botq4mgiznwitnzy3ny00ndfmltk0otytnd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://miro.medium.com/max/2560/1*pCZNuiAmDWcP5T1Y4e5yaQ.jpeg</fanart>
</item>
<item>
<title>Harriet, en busca de la libertad (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1wMTg1vB2N3O25JcMn-dFpAnbtL6VQ2c4/view</urlsolve>
<info>Estados Unidos, mediados del siglo XIX. Tras una violenta paliza por parte del propietario de la plantación en la que trabajaba, Harriet Tubman (Cynthia Erivo) sufrió ataques cerebrovasculares y fuertes dolores de cabeza. Desde entonces tendrá además visiones que Harriet interpretaría como premoniciones divinas. En esas visiones ve su libertad y la de otros esclavos, sabiendo que ese es su destino. Así, Harriet se convertiría en una emblemática luchadora por la libertad de los afroamericanos esclavizados, cuyo coraje e ingenio no conocían límites. Esta mujer, que tras la tras la Guerra Civil fue también defensora de los derechos de las mujeres y del voto femenino, desafió toda clase de peligros para cambiar el curso de su vida y el destino de toda una nación.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://peliculaonlinehd.com/wp-content/uploads/2020/04/mS6LJ9Mc9dDQg1UP6BcrsgCvIp6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.pinimg.com/originals/4f/a3/5a/4fa35ab12cd1680fa4ca7071422b538c.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>La caza (The Hunt) (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1wMTg1vB2N3O25JcMn-dFpAnbtL6VQ2c4/view</urlsolve>
<info>Un grupo de personas, desconocidas entre sí, despiertan en un lugar deshabitado. Pronto se dan cuenta de que alguien intenta, literalmente, cazarlos como a animales.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://www.ecartelera.com/carteles/14200/14252/002_m.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/emjZpy3uF2Q/maxresdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>La vieja guardia (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1vieA27UzyqWXi4mH00u7Z51irmIhqBS9/view</urlsolve>
<info>Un pequeño grupo de mercenarios, los más letales del mundo. Soldados veteranos que esconden un secreto: son inmortales. No saben cómo ni por qué, pero ellos no envejecen y sus heridas se curan solas. Para sobrevivir ocultan su rastro, pero este grupo de soldados va a tener que enfrentarse a un gran peligro: alguien parece haber descubierto su secreto y está dispuesto a capturarles para tratar de arrebatarles el secreto de la inmortalidad.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://comoacaba.com/wp-content/uploads/2020/07/cjr4NWURcVN3gW5FlHeabgBHLrY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://revistayume.com/wp-content/uploads/2020/07/The_Old_Guard_Netflix_poster.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>The Vast of Nigt (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1JAIIgRTYiepmwGZO2iptmWcpmF0TqSko/view</urlsolve>
<info>Nuevo México, Estados Unidos. Dos trabajadores de una radio local, un operador de radio y un pinchadiscos, descubren en la década de los años 50 una frecuencia que podría cambiar su vida y la de toda la humanidad para siempre.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://es.web.img3.acsta.net/r_1280_720/pictures/20/05/06/19/07/3028518.jpg</thumbnail>
<fanart>https://rockandfilms.es/wp-content/uploads/2020/06/The-Vast-of-Night.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>blue story</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1lqRhYU2C6v5Q4qT9chMT5lphgDs-YhIV/view</urlsolve>
<info>La amistad entre Timmy y Marco se pone a prueba cuando Marco es atacado por uno de los amigos de Timmy, los dos chicos terminan en lados rivales de un ciclo interminable de guerras entre bandas en las que no hay ganadores.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://v1.cuevanagt.com/_images/posters/LqQ63jAmk2wPU4oiQNpBk6Q/280x420.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static.telemetro.com/clip/2ea41f92-c660-4aea-9740-f5f5dcbea867_16-9-aspect-ratio_default_1001075.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Escuadron de la muerte</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1918Gxu2R5P7xIE-yFmL2u6XdpuCvKoQQ/view</urlsolve>
<info>El soldado Andrew Briggman es un ambicioso miembro de infantería que acaba de llegar a Afganistán. Tras su ascenso a segundo de su unidad, comienza a ser testigo de los crímenes contra los derechos humanos que se cometen por parte de su propio pelotón. Briggman se verá obligado a decidir entre denunciarlo, arriesgando su vida de inmediato, o callar y ser partícipe de tales crímenes.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://www.cinevistablog.com/wp-content/uploads/2020/02/Dan-Krauss-lleva-al-terreno-de-la-ficcion-su-documental-ganador-Escuadron-de-la-muerte-The-Kill-Team_opt2_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cinematecadelcaribe.com/wp-content/uploads/2020/02/el-escuadron-de-la-muerte.png</fanart>
</item>
<item>
<title>La gallina Turuleca</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Uvy_nE9lU40g_NLIxpv9gof21Jp8hUYX/view</urlsolve>
<info>Turuleca no puede poner huevos y por ello sufre la burla del resto del gallinero. Sin embargo, su vida cambia para siempre cuando Isabel, una antigua profesora de música, descubre que Turuleca es capaz de entender a los humanos, hablar e incluso cantar de forma maravillosa.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://www.deceroadoce.es/wp-content/uploads/2019/12/la_gallina_turuleca_poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.carteleraargentina.com.ar/wp-content/uploads/2020/04/la_gallina_turuleca-1.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Socias y enemigas</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1rlrfqCLKawZXbtMJU_x24WFFqRX_UsjI/view</urlsolve>
<info>Dos amigas con objetivos muy diferentes, Mia y Mel, crean juntas una empresa de productos cosméticos. Los problemas se agravan cuando una gran compañía les hace una oferta extraordinaria para adquirir su negocio.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://www.paxinasgalegas.es/cines/like-a-boss-imgp4968tcn1m4w300h440.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.cine.com.pa/wp-content/uploads/2020/02/socias_en_guerra.png</fanart>
</item>
<item>
<title>Proxima</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Z6DDBYbRtaD9eb-M0LCaAqHjEDtbg_tD/view</urlsolve>
<info>2019</info>
<date>Sarah es una astronauta francesa que se entrena en la Agencia Espacial Europea en Colonia. Es la única mujer dentro del exigente programa. Vive sola con Stella, su hija de siete años. Sarah se siente culpable por no poder pasar más tiempo con la niña. Cuando Sarah es elegida para formar parte de la tripulación de una misión espacial de un año de duración llamada Proxima, se produce el caos en la relación entre madre e hija.</date>
<thumbnail>https://www.lahiguera.net/cinemania/pelicula/9388/proxima-cartel-9303.jpg</thumbnail>
<fanart>https://intheirownleaguehome.files.wordpress.com/2020/02/proxima-poster-1.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Violeta no coje el ascensor</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1FI6XsFxgfsd9kUVD0FfNIaueKbb7ikiN/view</urlsolve>
<info>2019</info>
<date> La joven millenial Violeta, llena de talento y gracia, no sabe muy bien cómo emplearlos. Se pasa el verano en Madrid de becaria de una editorial, enchufada al ventilador con su compañera de piso, y esquivando el calor entre affaires que lejos de aclarar dudas las multiplican.</date>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Violeta_no_coge_el_ascensor-596829058-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/media/EW8RtCBXgAMSQ8p.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Waves</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/drive/folders/141nPRnldk12bJ-XOgztAaD5z-2r2Jgps</urlsolve>
<info>Traza el viaje de una familia afroamericana suburbana, liderada por un padre bien intencionado pero dominante, mientras navegan por el amor, el perdón y la unión después de una pérdida.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://cartelera.elpais.com/assets/uploads/2020/01/31030240/C_22530.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Un_momento_en_el_tiempo_Waves-710634547-large.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>7500: Avión secuestrado (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1NbdO2E8QSSQFNF5Hi2IXiF-v3VXmFLS3/view</urlsolve>
<info>Tobias es el joven copiloto de un avión que es secuestrado por unos terroristas, quedando él como único negociador con los atacantes desde dentro de la cabina sellada. Cuando los secuestradores matan a un pasajero y amenazan con matar a más gente inocente si Tobias no abre la puerta de la cabina, este hombre normal se enfrentará a la prueba de su vida.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://www.elseptimoarte.net/carteles/7500_84181.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets-a1.kompasiana.com/items/album/2020/06/23/images-2020-06-23t120929-054-5ef19317097f36533e015422.jpeg</fanart>
</item>
<item>
<title>Artemis Fowl (2020) (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1XCmcVlnXFwOYD31cgGLGs4TRF5lq2jr2/view</urlsolve>
<info>Artemis Fowl II (Ferdia Shaw) es un inteligente y astuto niño de 12 años, con una mente criminal brillante, descendiente de un largo linaje de criminales. En un mundo donde la avaricia humana ha obligado a vivir bajo tierra a las hadas para escapar de la destructiva raza humana, el joven Artemis Fowl tendrá que prepararse para emprender una importante búsqueda. Con la ayuda de su guardaespaldas Butler (Nonso Anozie), descubrirá que una raza de hadas podría estar conectada con la desaparición de su padre. Su aventura le llevará a conocer al hada Holly Short (Lara McDonnell), a la que tomará como rehén para conseguir hacer un intercambio para traer de vuelta a su padre y restaurar así la fortuna familiar.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://www.awardscircuit.com/wp-content/uploads/2020/03/ARTEMIS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://1.bp.blogspot.com/-ytfdhvbmLCg/Xt54uERBxVI/AAAAAAAAG0c/24j8DwiltXIAiHMtNwFujCmp4IEbZKJ6QCLcBGAsYHQ/s1600/trailer-artemis-fowl-disney-plus.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>El hombre invisible (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1dSrt8_aQZeIgIDW5r64X8uH1dqTOzOSx/view</urlsolve>
<info>Cecilia (Elisabeth Moss) es una mujer atrapada en una tóxica relación con Adrian Griffin (Oliver Jackson-Cohen), un rico y brillante científico, que también resulta ser un sociópata manipulador. Cuando este se quita la vida, deja a Cecilia una jugosa parte de su gran fortuna. El único requisito para recibir esta herencia es que ella no sea declarada como incapacitada mental. A medida que una serie de coincidencias se vuelven letales, y amenacen su vida y la de sus seres queridos, la cordura de Cecilia comenzará a desmoronarse. Empezará a sospechar que la muerte de su ex fue un engaño, mientras tratará desesperadamente de demostrar que está siendo atormentada por alguien que nadie puede ver.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://arc-anglerfish-arc2-prod-abccolor.s3.amazonaws.com/public/BPYXD75Z3JFLHONJ6ND6JE3PWY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.estamosenlinea.com.ve/wp-content/uploads/2020/02/Po%CC%81ster-el-hombre-invisible.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Los ultimos días del crimen (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1nHTdchnQ7zMsGCR5oxw6QnHFwUyJXhcw/view</urlsolve>
<info>Dos hombres y una mujer planean el atraco del siglo antes de que una señal emitida por el gobierno elimine el crimen para siempre.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://www.pantalla90.es/wp-content/uploads/2020/06/g8HBoXNY6yQ8uOYA1drGs24ZlGo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://notiboom.com/wp-content/uploads/2020/06/Edgar-Ram%C3%ADrez-1-1021x580.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Manhattan sin salida (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1fNicdm8dk26GVNls1ttFvtuIvhSHSP33/view</urlsolve>
<info>Andre Davis, policía de la ciudad de Nueva york caído en desgracia, tiene una oportunidad para redimirse cuando se le encarga la investigación del asesinato de un compañero de profesión. Durante su búsqueda se cerrarán por primera vez en la historia de Manhattan todos los puentes que acceden a ella y Andre descubrirá una conspiración.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://agenda.diariovasco.com/media/eventos/0/0/6/6/6/666949_1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cartelescine.files.wordpress.com/2020/01/manhattan-sin-salida.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Queen and Slim (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1jc3B14CCR9KsEnu-J5RC4RUmRIaRZ8OJ/view</urlsolve>
<info>Durante la primera cita de una pareja de afroamericanos, sin motivo aparente, ambos son detenidos por la policía. Tras asesinar al agente en defensa propia, juntos se darán a la fuga, propiciando así una huida desesperada de las autoridades.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://miro.medium.com/max/3862/1*FFuUXhp2gHJ4G1dlT1S8pA.jpeg</thumbnail>
<fanart>https://ep00.epimg.net/tematicos/imagenes/2020/02/10/elpaismas/1581329369_516367_1581330499_noticia_normal.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>The Gentlemen: Los señores de la mafia (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1sh3j1LpkxjgKd1gjO4Cuh0gJ2mjS3mgw/view</urlsolve>
<info>Mickey Pearson es un expatriado estadounidense que se hizo rico construyendo un imperio de marihuana en Londres. Cuando se corre la voz de que está buscando sacar dinero del negocio, pronto se desencadena una serie de tramas y planes de aquellos que quieren su fortuna.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://vivalugo.es/wp-content/uploads/2020/06/the-gentlemen.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.diariodevenusville.com/wp-content/uploads/2020/02/THE-GENTLEMEN-LOS-SE%C3%91ORES-DE-LA-MAFIA-caratula-3.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Operacion panda</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1VSJh2nkSawfiT8AGp3qnQ4tXZrrvaP2i/view</urlsolve>
<info>Por equivocación, una torpe cigüeña entrega un panda bebé a la dirección incorrecta. Será entonces cuando un oso y sus amigos se embarquen en una audaz aventura para ayudar al pequeño panda a conocer finalmente a su verdadera familia y devolverlo a su hogar. ¿Lo lograrán?</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Operaci_n_Panda-548141542-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/XGv3zWX6yQY/maxresdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Cats</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1RvYrcfXDTCs-9miwNEWA3oUsXDfmX8-D/view</urlsolve>
<info>Adaptación del famoso musical de Andrew Lloyd Webber, del mismo título. La trama gira en torno a una tribu de gatos -los Jellicles- durante la noche del año en que toman su más trascendente elección: la de decidir cuál de ellos renacerá en una nueva existencia. La producción teatral se representó ininterrumpidamente 21 años en el West End de Londres, mientras que en Broadway (Nueva York) se mantuvo 18 años en cartel.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/last_moment_of_clarity-947035352-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/XGv3zWX6yQY/maxresdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Bajo la misma piel</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1XrTyukXitVfDexf3EGbo64VaUsgJ3CBF/view</urlsolve>
<info>La vida de Sam, un neoyorquino normal y corriente, cambia de la noche a la mañana cuando su novia es asesinada por la mafia búlgara. Tras huir a Paris durante tres años para evitar correr su misma suerte, un día cree reconocerla en una película de Hollywood. La obsesión le lleva a viajar a Los Ángeles en busca de respuestas, lo que le vuelve a colocar en el punto de mira de los búlgaros</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/last_moment_of_clarity-947035352-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/XGv3zWX6yQY/maxresdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Fantasy Island Unrated (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1pOOwNtG3L4-OC3vBffx2t6_G63y30M_8/view</urlsolve>
<info>El enigmático Sr. Roarke hace realidad los sueños de los afortunados huéspedes que acuden a su lujoso y remoto resort tropical. Sin embargo, sus fantasías se convertirán en pesadillas, y los invitados deberán resolver el misterio que oculta la isla para poder escapar con vida. Adaptación del famoso programa de televisión de los años 70, ambientado en un resort ubicado en una isla mágica.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>http://iasifun.ziaruldeiasi.ro/wp-content/uploads/2014/01/fantasy-island-e1580929291961.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w500_and_h282_face/u7chlDjRmSXTQO1hQcQiFZcJ7p.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Adu</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/17nsWphECTS0eIWZI4WkjyStZ5MEx93CG/view</urlsolve>
<info>En un intento desesperado por alcanzar Europa y agazapados ante una pista de aterrizaje en Camerún, un niño de seis años y su hermana mayor esperan para colarse en las bodegas de un avión. No demasiado lejos, un activista medioambiental contempla la terrible imagen de un elefante, muerto y sin colmillos. No solo tiene que luchar contra la caza furtiva, sino que también tendrá que reencontrarse con los problemas de su hija recién llegada de España. Miles de kilómetros al norte, en Melilla, un grupo de guardias civiles se prepara para enfrentarse a la furibunda muchedumbre de subsaharianos que ha iniciado el asalto a la valla. Tres historias unidas por un tema central, en las que ninguno de sus protagonistas sabe que sus destinos están condenados a cruzarse y que sus vidas ya no volverán a ser las mismas.</info>
<date>2002</date>
<thumbnail>https://www.barfutura.com/wp-content/uploads/2018/01/ADU_PERSONAJES_MOUSTAPHA_AF_WEBBAR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.elcineenlasombra.com/wp-content/uploads/2020/01/filmoteca-11.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Un amigo extraordinario (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1dq5EkY1ybXC2Co66GS8WSGX1G0p0Hfq0/view</urlsolve>
<info>Este drama biográfico está inspirado en la amistad fraguada en la vida real entre Fred Rogers (Tom Hanks) y el periodista Lloyd Vogel (Matthew Rhys). El cínico periodista acepta a regañadientes la tarea de escribir una biografía sobre Rogers, educador y presentador de un conocido programa de televisión estadounidense para niños en los años 60. Superando su escepticismo, y aprendiendo acerca de la empatía, poco a poco Vogel descubrirá una nueva y transformada perspectiva de la vida gracias a la tranquila simplicidad y ternura de Rogers, el vecino más querido de Estados Unidos. Este filme basado en una historia real está inspirado en el artículo de la revista Esquire Can You Say...'Hero'? de Tom Junod.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://cine24tv.com/wp-content/uploads/2020/02/lMlvKrKKPVfgPhyGSDKC5Itnoa1.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.cinenuevatribuna.es/media/cinetribuna/images/2019/11/18/2019111820115871395.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Aguas oscuras (4K) </title>
<urlsolvehttps://drive.google.com/file/d/1MWRQGNiBMgzrpcUphUsHuwS0qrsJtK8n/view</urlsolve>
<info>Inspirada en una impactante historia real. Un tenaz abogado (Mark Ruffalo) descubre el oscuro secreto que conecta un número creciente de muertes y enfermedades con una de las corporaciones más grandes del mundo. En el proceso arriesga su futuro, su trabajo y hasta su propia familia para sacar a la luz la verdad.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNjk5YmJmYWMtYTAwNi00NTdkLWI3MjYtMGNiNDg1ODk0NjY0XkEyXkFqcGdeQXVyMjMxMjM2NjM@._V1_SY1000_SX675_AL_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMWQwMDQ5MDAtNjRmYi00YmVhLWI0MjctNGYwZWQ4YmY1OWE1XkEyXkFqcGdeQXVyNjIyMzQ0NjU@._V1_.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>The aeronauts (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1KcPEHqxLeC6kuEqMVmsMUUmmlF5jhBF-/view</urlsolve>
<info>En 1862, un científico obstinado y una joven viuda organizan una expedición en globo aerostático para superar cualquier récord de altitud.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://d10btd77keh5oj.cloudfront.net/images/filmes/cartaz/the-aeronauts64331.jpeg</thumbnail>
<fanart>https://miro.medium.com/max/1200/1*0pNkd-mFJ3i77ENiPHM_2A.jpeg</fanart>
</item>
<item>
<title>La llamada de lo salvaje (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1wsQxxrdlHtdpPatFvt9mr-HmrG9bJa4Y/view</urlsolve>
<info>En el Yukón canadiense en la década de 1890 se está produciendo la fiebre del oro. Los perros de trineo que pueden cubrir el terreno difícil a lo largo del río Klondike son codiciados por muchos y se convierten en un activo valioso. Como resultado, Buck es robado y vendido.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81HkdGl-NFL._SL1477_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.cinemascomics.com/wp-content/uploads/2020/02/54718.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Jojo Rabbit (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1rZGcbd1mg1OKfuuFPiRr4vVTmKvnU0rS/view</urlsolve>
<info>Durante la Segunda Guerra Mundial, un niño que pertenece a las Juventudes Hitlerianas descubre que su madre está ocultando en el ático de su casa a una niña judía. La concepción del mundo que tienen el pequeño y su amigo imaginario, Hitler, cambia por completo con la irrupción en sus vidas de la joven hebrea.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://mismomentosenlaspeliculas.files.wordpress.com/2020/01/jojo.png</thumbnail>
<fanart>https://ep00.epimg.net/tematicos/imagenes/2020/01/03/elpaismas/1578053139_969856_1578053174_noticia_normal.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Underwater</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/161ny50Mnc83vaYeWAbcK0iTimwolVdQz/view</urlsolve>
<info>Seis científicos intentan escapar cuando un terremoto destroza su instalación submarina. La única salida posible implica caminar por el lecho marino, pero unas criaturas monstruosas acechan en la profundidad del océano.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Underwater-618836804-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://img.aullidos.com/imagenes/noticias/tw-33419.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Judy & Punch</title>
<urlsolve></urlsolve>
<info>Traducción del inglés-Judy and Punch es una película de comedia dramática negra estadounidense-australiana de 2019 escrita por Mirrah Foulkes en su debut como directora. Está protagonizada por Mia Wasikowska, Damon Herriman, Tom Budge, Benedict Hardie, Gillian Jones, Terry Norris, Brenda Palmer y Lucy </info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Judy_Punch-553890644-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/63NAagrKOcc/maxresdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>El Club del Acosador Intriga 2017</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1f8AvqHXznZqQxO2MR066gZBR9TSGprqB/view</urlsolve>
<info>Un grupo de amigos deciden aceptar la invitación de participar en un juego de acoso. El reto consiste en desenmascarar al acosador. Pero lo que parecía un simple juego se convierte en una pesadilla.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/El_club_del_acosador_TV-599369061-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/540x362xel-club-del-acosador-786253_SPA-91.jpg.pagespeed.ic.DN8LY8EAGi.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>De la Vieja Escuela</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1JGFElS7IHaeZ-HIFrC96naBRX3T9poib/view</urlsolve>
<info>Revisión de Cyrano de Bergerac ambientada en un colegio privado escocés en los años 80, en donde un patoso pero imaginativo estudiante ayuda al héroe del colegio, guapo pero tonto, a conseguir acercarse a la hija de un recién llegado profesor de francés. </info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/De_la_vieja_escuela-856066092-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://r3.abcimg.es/resizer/resizer.php?imagen=https%3A%2F%2Fstatic1.abc.es%2Fmedia%2Fpeliculas%2F000%2F052%2F755%2Fde-la-vieja-escuela-2.jpg&nuevoancho=620&medio=abc</fanart>
</item>
<item>
<title>Dangerous Lies Thriller</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1abPBM9OMfxIOCyt3Iy4g9a79j5tOXxmR/view</urlsolve>
<info>Una cuidadora arruinada hereda inesperadamente el patrimonio de su paciente. Este legado, plagado de oscuros secretos, la atrapará en una telaraña de engaños y peligros.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dwjQ8W5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/LREZE5oEc6w/maxresdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>A Score to Settle </title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/15hLIUS1fRIPrnaV_y815RPeDTexeMlyO/view</urlsolve>
<info>Un antiguo sicario de la mafia busca vengarse de los capos que provocaron su injusto encarcelamiento hace 22 años. Lo único que le hace replantearse ejecutar sus violentos planes es la nueva relación que mantiene con su querido hijo.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://gritaradio.com/wp-content/uploads/2020/03/Ajuste-de-cuentas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://3.bp.blogspot.com/-vdWlFlE92Cw/XU81h4YNOzI/AAAAAAABcf8/o-bPEeftl2QNznlR4xmWokN0obSZ3wG2gCLcBGAs/s600/A%2BScore%2BTo%2BSettle-01.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Chicas perdidas</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/18oxeD1fd6TmVWXsEq4-qIJW3jpNEnyaB/view</urlsolve>
<info>Un asesino en serie en Long Island está matando a jóvenes prostitutas. La madre de una de estas chicas (Amy Ryan) y sus hermanas (Thomasin McKenzie y Oona Laurence), lucharan por todos los medios para esclarecer la desaparición de la joven en extrañas circunstancias.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://www.elespectadorimaginario.com/assets/chicas-perdidas-afiche.jpg</thumbnail>
<fanart>https://es.web.img3.acsta.net/videothumbnails/20/03/24/09/52/1479720.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Cuerdas</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1NkYDVvPsvnWgad4P_Ev_48M8xhHGsSI_/view</urlsolve>
<info>Elena (Paula del Río) es una joven tetrapléjica que se ha retirado a vivir en una masía en el campo con su padre, Miguel (Miguel Ángel Jenner). Allí cuenta con la ayuda de Athos, un pastor belga especialmente adiestrado para ayudarla. Claro que la joven se siente invadida por el dolor que le causa la muerte de su hermana todavía muy reciente. Repentinamente, su perro, que debería ser su mejor amigo, ha contraído una extraña enfermedad... y se ha convertido en su peor enemigo.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://t2.salir.ltmcdn.com/es/movies/8/0/5/cuerdas_0_600.jpg</thumbnail>
<fanart>https://sitgesfilmfestival.com/sitgesadmin/uploads/pelicules_rel_img/10318194.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Curiosa</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1T-z9H0lbllv_m8YE0bAhQR2LW67i-CGO/view</urlsolve>
<info>Para pagar las deudas de su padre, Marie de Heredia se casa con el poeta Henri de Regnier. Sin embargo, de quien está enamorada es de Pierre Lou, también poeta y gran viajero. Es con él con el que vivirá una iniciación al amor y el erotismo a través del vínculo fotográfico y literario que inventan juntos.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://www.lahiguera.net/cinemania/pelicula/9215/curiosa-cartel-9116.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/hLA7XZ6YBts/maxresdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>El oficial y el espia</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Z5uPZcgwQg2AvfTSxsSpC9jEep6tLAA1/view</urlsolve>
<info>En 1894, a pesar de ser inocente, el capitán francés Alfred Dreyfus, un joven oficial judío, es acusado de alta traición y espiar para Alemania. Por ello, lo condenan a cadena perpetua en la isla del Diablo, en la Guayana Francesa.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://is2-ssl.mzstatic.com/image/thumb/Video114/v4/d3/0a/9b/d30a9b7f-8e73-349e-b82c-91e402f2c1a0/IT105845_artwork_WW.jpg/268x0w.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/_MmYOW8-Jpw/maxresdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>El silencio del pantano</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1MxZ4f-b9XnCt-tFWDQJ-X1L2ggBq_Tp4/view</urlsolve>
<info>"Q" es un periodista y escritor de novela negra. En dos de sus libros publicados, "Q" narra sangrientos asesinatos utilizando como telón de fondo la corrupción política y la maldad humana. El único problema es que los crímenes que tienen lugar en sus novelas no son tan ficticios como parece.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://www.aytoreinosa.es/wp-content/uploads/2020/01/El_silencio_del_pantano-252305344-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cartelescine.files.wordpress.com/2019/10/silenciopantanobanner.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Legado en los huesos</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1u3LTMFq6w47i9A6VKz1zOEx7SY8jOJf7/view</urlsolve>
<info>La detective Amaia Salazar se ve obligada a volver al valle del Baztán para investigar una serie de suicidios. Estas tragedias parecen estar conectadas y siguen un patrón determinado. Sin embargo algo atrae la atención de Salazar, un acusado de asesinato deja una nota de suicidio para ella y una sola palabra abrirá la caja de pandora: Tarttalo.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/51ktQ68l1ZL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ep00.epimg.net/tematicos/imagenes/2019/11/19/elpaismas/1574159435_025542_1574160224_noticia_normal.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Madre</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1YqRSsyoOskXVEpFQq-FeBC0y8KuXHZ3x/view</urlsolve>
<info>Elena perdió a su hijo Iván, de seis años, en una playa francesa. Ahora, y dado su estado de ánimo, vive en esa playa y está empezando a salir del oscuro túnel en el que ha estado anclada todo este tiempo.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://media1.postwall.co/w500/madre-poster-2020.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/media/EAUQ3kzWwAACYV6.jpg:large</fanart>
</item>
<item>
<title>Seberg: Mas alla del cine</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1eN_lW5n6r0UO0KR_DqaDgB_g6cnUGLmD/view</urlsolve>
<info>A un joven y ambicioso agente del FBI, Jack Solomon (Jack O'Connell), le encargan investigar a la estrella de cine francesa Jean Seberg, cuando la actriz se ve envuelta en el tumultuoso movimiento por los derechos civiles a finales de la década de 1960 en Los Ángeles. La relación de Seberg con el activista de los derechos civiles Hakim Jamal (Anthony Mackie) la convirtió en blanco de los despiadados intentos del FBI de interrumpir, desacreditar y exponer el movimiento del Black Power.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://flxt.tmsimg.com/assets/p17449012_v_v8_aa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.startattle.com/wp-content/uploads/2019/11/seberg-2019-movie-kristen-stewart-jack-oconnell-california-film-trailer-twilight.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Vivarium</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1uMPKEs6gXex04YoDwBTmMOKRAtL4QHms/view</urlsolve>
<info>Una joven pareja visita una inmobiliaria para comprar una casa. Un extraño agente los acompaña a una nueva, misteriosa y peculiar urbanización para mostrarles una vivienda unifamiliar. Allí se quedarán atrapados en una laberíntica pesadilla.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://cinepop.com.br/wp-content/uploads/2020/03/vivarium.jpg</thumbnail>
<fanart>https://jornalggn.com.br/sites/default/files/2020/03/em-vivarium-o-micro-e-o-macrocosmico-se-encontram-na-prisao-da-familia-e-do-casamento-por-wilson-ferreira-vivarium-poster-600x450-1-1280x720.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>A traicion</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1UWx8ylVrRtGvucdF7JCHRApwJEJ3mJmT/view</urlsolve>
<info>Una mujer es acusada de asesinar a su esposo y su abogado cree que puede haber una conspiración en juego.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://occ-0-299-300.1.nflxso.net/dnm/api/v6/XsrytRUxks8BtTRf9HNlZkW2tvY/AAAABY2eDpBdVf2ro7S8lcuhyIyq5GJnJTyLRL7FU4iR0X5D_E8WmXkZUM5XElVQrO0llApIS35QAC-pV2Eah7-fkh-B1c2nlsTu6JROYkpGG1G43utVsaQen9dn9CEkAw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/media/EOzuAoyXUAAxm4U.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Atrevimiento</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1ajxILRdVgzUz9xNdOLVG16tc-jiLQvkP/view</urlsolve>
<info>Un equipo de rodaje cinematográfico se halla filmando un corto en las instalaciones de una antigua universidad ya en desuso. Los problemas y las desavenencias no tardan en darse cita, ya que entre algunos miembros del equipo hay cuentas pendientes por resolver. La tensión irá in crescendo hasta límites insospechados, y jugar al inocente juego de “atrevimiento, beso o verdad” terminará acarreando funestas consecuencias.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://alcoyinforma.es/wp-content/uploads/2019/11/20191110_1753512115824011925208681.jpg</thumbnail>
<fanart>https://apuntmedia.es/images/IMG000044665.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Codigo 8</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1He2-YqKPCm5ND5_tOrM_MZ-4OcjuaEsH/view</urlsolve>
<info>Código 8 está establecido en un mundo donde el 4% de la población nace con diferentes habilidades sobrenaturales, pero en lugar de ser multimillonarios o superhéroes, se enfrentan a la discriminación y viven en la pobreza, a menudo recurriendo al crimen.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://media-news.com.ua/wp-content/uploads/2019/10/Code-8-poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://1.bp.blogspot.com/-nQPgLLurbXw/Xn_pzfN9t-I/AAAAAAAAAIM/amxp-p2byucpEqKR8_WbNi1jENX-szEmACNcBGAsYHQ/w1200-h630-p-k-no-nu/code-8-renegados-assistir-online.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Coffee & Kareem (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Q-jlpP8H1mV7fI0uFqdDz4_8CeLCIXc6/view</urlsolve>
<info>'Coffee & Kareem' es una divertidísima comedia de acción: el plan perfecto en Netflix para arreglar un mal día. Mientras las salas de cine continúan cerradas, las plataformas están sacando las castañas del fuego a la hora de mantener, a su manera, el ritmo de estrenos semanales.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://www.cinecalidad.page/movies/static/img/w500/jFzPMOJrjZfwCxllm3IIEKN7ceF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://webediaespana.delivery.content-hub.app/image/1c/1f/62/5e87baa44bd22f3d6e/original/cofeeandkareem-banniere-800x445.png</fanart>
</item>
<item>
<title>La verdad</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1B5zh_1P1Gh-YIQ37LJG6PIXEF7u9EGbm/view</urlsolve>
<info>Catherine es una aclamada actriz del cine francés, amada y alabada por todos los hombres que llegaron a formar parte de su vida. Cuando publica sus memorias, su hija Juliette, que se marchó a Estados Unidos para huir de su autoritaria madre, vuelve a Francia con su marido y su hijo pequeño. La reunión pronto se convertirá en confrontación.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://i2.wp.com/www.cineenserio.com/wp-content/uploads/2019/12/Hirokazu-Kore-eda-La-verdad-1-e1577463246133.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static4.abc.es/media/play/2019/12/27/la-verdad1-k5TD--620x349@abc.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Los hermanos Willoughby</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1y1wpdRMyY3cyLYUsb2J3QVQFcWZcnhG3/view</urlsolve>
<info>Los hermanos Willoughby: cuando la disfuncionalidad se convierte en entretención. La segunda película animada original de Netflix lleva a la pantalla la novela homónima de Lois Lowry, donde cuatro hermanos buscan alejarse de sus despreocupados padres. Una entretenida aventura que fascinará a niños y adultos.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://i.postimg.cc/52TZ4bCH/The-Willoughbys.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.otroscines.com/images/fotos/Los-hermanos-willoughby-800.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Midsommar</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/18aVvAvsK0v07r3wpBMeSeAGJ5CJ6a0Sj/view</urlsolve>
<info>Una pareja de estadounidenses acude con unos amigos a Midsommar, un festival de verano que se celebra cada 90 años en una aldea remota de Suecia. Sin embargo, lo que parecían ser unas vacaciones de ensueño toma un giro macabro cuando los aldeanos los invitan a participar en sus perturbadoras actividades festivas.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://img.over-blog-kiwi.com/4/70/85/50/20200417/ob_27c9a7_download-5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://fotos.subefotos.com/18b26f4ad7967da257b3ef98ebcc0225o.png</fanart>
</item>
<item>
<title>Pullman</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/16mVLO3koaU3KvFNks5O1vmWOP4qzmCB5/view</urlsolve>
<info>Dos niños, Daren y Nadia, viven un viaje iniciático durante el primer día de sus vacaciones de verano. Desde los apartamentos Pullman, donde residen, hasta una famosa zona de ocio nocturno de Mallorca, reflejo del turismo de bajo coste, los niños vivirán situaciones que les acompañarán para siempre en su viaje hacia la vida adulta.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://cadenaser00.epimg.net/ser/imagenes/2020/04/19/radio_mallorca/1587281506_859776_1587281857_noticia_normal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/lSmuIE8.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>The prey</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1is9vjas1bQ7UTgoaBQvuNoz8crBSzvys/view</urlsolve>
<info>Es duro, está entrenado, está listo para luchar, y solo necesita correr como el demonio y encontrar la salida antes de que lo encuentren.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://www.gstatic.com/tv/thumb/v22vodart/17409805/p17409805_v_v8_ab.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i0.wp.com/horrorworld.reviews/wp-content/uploads/2019/10/Prey-YouTube-.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Viking Bood</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Z8caJVnbOdIeah-iZlANLJQ3iDaNoUvJ/view</urlsolve>
<info>Cuando un mercenario vikingo se encuentra en medio de una batalla entre los antiguos dioses y los nuevos, decide que ninguno de los bandos merece ganar.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://d2j05qp2jb3mfw.cloudfront.net/film-artwork/1085/_filmArtworkLarge/VIKING_BLOOD_DVD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w500/wB8skcJHPTxU3gcgabgDuXF7vTY.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>You go tu my head</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1ehwVPCCrQSW_Ka3EBs3JslwK_cVhvfHE/view</urlsolve>
<info>En un desolado tramo del Sáhara, un misterioso accidente de coche deja a una joven perdida y sola. Jake, un arquitecto solitario, la encuentra inconsciente. La lleva al médico más cercano, para descubrir que sufre de amnesia postraumática.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/You_Go_to_My_Head-279270785-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cartelescine.files.wordpress.com/2020/02/myheadbanner.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Tyler Rake (Mision de rescate) (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1OhZueCjb2wNzEs1n_aEZ020PKiBXY4EN/view</urlsolve>
<info>Sinopsis. Tyler Rake (Chris Hemsworth), es un mercenario contratado para rescatar a Ovi Mahajan (Rudhraksh Jaiswal), el hijo de un capo de la droga de India, quien fue secuestrado por su mayor rival, Amir Asif (Priyanshu Painyuli), y llevado a Daca, capital de Bangladés.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://www.carolina.cl/static/2020/03/extraction_main_vertical_rgb_es-405x600.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.programasvirtualespc.net/wp-content/uploads/2020/04/Misi%C3%B3n-de-rescate-Extracci%C3%B3n-2020-HD-720p-y-1080p-Latino.png</fanart>
</item>
<item>
<title>1917 (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1vKFcO7ve1Ju2eiMB-nxE8Q0fdrUMQwpW/view</urlsolve>
<info>Durante la Primera Guerra Mundial, dos jóvenes soldados británicos reciben una orden, aparentemente, imposible de ejecutar: en una carrera contra el reloj, deben infiltrarse en territorio enemigo para entregar un mensaje que podría salvar a miles de compañeros.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://agenda.diariovasco.com/media/eventos/0/0/6/6/4/664590_1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://sanluis.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/01/17/1917.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>El dia que vendrá (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1LC02KRegamIwz7PtvsehfvHMXwtbPJeO/view</urlsolve>
<info>Una mujer británica viaja a Hamburgo en 1946, donde su esposo, militar, debe reconstruir la ciudad. La mujer descubre con asombro que van a convivir con los legítimos propietarios de su nueva casa: un viudo y su hija que no olvidan la guerra.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://www.cineytele.com/wp-content/uploads/2019/04/el_dia_vendra_poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.bolsamania.com/cine/wp-content/uploads/2019/04/103-1.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Amor. Boda. Azar</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/16O5g3Cl9ijA_MxpIfPX80K7-r4H0nDRC/view</urlsolve>
<info>Una exnovia enfadada. Un invitado no deseado. Un secreto. Una pastilla que no está donde debería. El gran amor que se escapó. Dos versiones alternativas de una misma boda en las que Jack (Sam Claflin), hermano de la novia, tendrá que lidiar con una exnovia un poco alterada (Freida Pinto), un invitado no deseado que guarda un secreto, una pastilla para dormir en el lugar incorrecto y la chica que lo plantó (Olivia Munn). Cada una con un final distinto...</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://comoacaba.com/wp-content/uploads/2020/04/5hPYjrxkw4r9RVX5NcDGTz2zaOJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://informacionactual.com/wp-content/uploads/2020/04/Amor.-Boda.-Azar.-Love.-Wedding.-Repeat.-Portada..jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>El reflejo de Sibyl</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1olr6v_TzNCqH5WdGbGeH_JZImzgYV5Sr/view</urlsolve>
<info>Sibyl es una psicoterapeuta hastiada que vuelve a su primera pasión de convertirse en escritora de novelas. Mientras busca inspiración, Margot, una joven actriz angustiada, le ruega que la reciba.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://www.repelis.watch/movies/static/img/original/3thduI78JYoavbIFL58ZruTr9to.jpg</thumbnail>
<fanart>https://live.mrf.io/statics/i/ps/i0.wp.com/cinefilosfrustrados.com/wp-content/uploads/2020/01/El-Reflejo-de-Sibyl-e1578446506846.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Especiales</title>
<urlsolve>https://img.over-blog-kiwi.com/1/49/25/24/20180624/ob_f5cf04_enguerre.jpg</urlsolve>
<info>Esta es la historia de Stephane Benhamou y Daoud Tatou, dos amigos que, aunque de creencias religiosas diferentes, hace 20 años que crearon una ONG para ayudar a niños autistas.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://agenda.diariovasco.com/media/eventos/0/0/6/6/7/667768_1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/c7Ru-Tu2vGE/maxresdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Fiebre del ladrillo</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1KlFjIr6YgTXhcY_4xX2mRxWKGvwg6tzr/view</urlsolve>
<info>Un joven dispuesto a todo por hacerse rico se alía con un criminal de pacotilla para forrarse con el negocio inmobiliario. Hasta que el plan se les va de las manos.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://mitorrent.org/wp-content/uploads/2020/04awd9q5zztfYA0NKSmR0uAPESc56.jpg</thumbnail>
<fanart>https://occ-0-4082-358.1.nflxso.net/dnm/api/v6/X194eJsgWBDE2aQbaNdmCXGUP-Y/AAAABfZrDdx-lMw7cQeiNMkclB68EOadgjVtkuHrbJCwQ7Sgld5BNSGgNLHfPe1ppGV5Dvw3ihJOIUwh0vuRWWY5CY3umBT6IXy5xgYv3bLzM1ULWdDWkaiie1i-Vv5V.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>La alegría de las pequeñas cosas</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/11PBUWuWj1syoDuzF8d8rh21mXXsgf8uZ/view</urlsolve>
<info>Como cada mañana Paolo se sube a su moto para ir al trabajo. Al atravesar un cruce con el semáforo en rojo, un camión lo arrolla y Paolo fallece. Pero por un error de cálculo en el paraíso, Paolo obtiene una hora y media más para vivir después de la muerte. 90 minutos para conseguir lo que realmente cuenta en la vida: estar con las personas que más quieres... Basada en "Momentos de inadvertida felicidad" de Francesco Piccolo.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://i2.wp.com/www.cineenserio.com/wp-content/uploads/2020/04/La-alegr%C3%ADa-de-las-peque%C3%B1as-cosas-e1586504647902.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/ys8g1kJ7PDc/maxresdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>La candidata perfecta</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1ujQZSjM40i1sXV6SZDPjJRArLr9mTxhj/view</urlsolve>
<info>Una mujer se ve obligada a dar marcha atrás en un aeropuerto por culpa de su tutor masculino, cuyos papeles no están en regla. Motivada por este hecho, decide iniciar una campaña para pelear contra las normas machistas que imperan en Arabia Saudí en relación al comportamiento social y a la influencia de la familia en decisiones importantes y que deberían ser unipersonales.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://cartelera.elperiodico.com/estaticos/0/848/848394_p.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.periodistadigital.com/kremer-de-seda/wp-content/uploads/sites/7/2020/03/download-1.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>La fabrica de sueños</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1hKSX5YiY36Euv1LX3UMZdz2PdE2jBqr-/view</urlsolve>
<info>La fábrica de sueños (Traumfabrik) es un melodrama romántico dirigido por Martin Schreier. Ambientado en el Berlín de los años 60, durante la época del levantamiento del muro, nos explica una historia de amor que tiene como escenario a los míticos estudios de cine Babelsberg.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://www.somosmovies.org/movies/static/img/w300/sHLoKNJXfzwt5y1QB1RTCH0OhAu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://img.over-blog-kiwi.com/4/66/48/69/20200414/ob_2d60a7_mv5bnzziyjdmodyty2u2ms00nwqzltg5ntatyj.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>La tierra y la sagre</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1u2Dd4V3DH2ng7cLmx52HKucxXa_LWf18/view</urlsolve>
<info>Tras años dirigiendo un próspero aserradero en medio de los bosques de las Ardenas, contratando a ex presidiarios y jóvenes delincuentes, Said recibe la visita inesperada de los miembros de un cártel de drogas que le exigen que guarde dentro de su fábrica una gran cantidad de cocaína.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://i.postimg.cc/xjkkkCxF/La-tierra-y-la-sangre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.heavenofhorror.com/wp-content/uploads/2020/04/earth-and-blood-netflix-review.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Tango one</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1XDISWiPwcFsNtbXw9_5tn-oGrf6G_DA4/view</urlsolve>
<info>Un criminal busca redención después de ser traicionado por personas de su confianza y de perder su imperio.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://koubadvd.com/wp-content/uploads/2018/06/89374bff1fc60b8fb7723838fa210a93.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ekladata.com/YbUkiFKO-8UE0WX4vRrsOJ9sXe8.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Sergio</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1om32q8vtxKx8NG1J4WQo97Y-W6TpZjR6/view</urlsolve>
<info>La película nos acerca a la historia de Sergio Vieira de Mello (Wagner Moura), un diplomático brasileño que trabajó durante décadas para las Naciones Unidas, hasta llegar a convertirse en Alto Comisionado de las Naciones Unidas para los Derechos Humanos</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://miro.medium.com/max/426/1*N_k2jDG8VYDyBM0rwBlFvg.jpeg</thumbnail>
<fanart>https://losinterrogantes.com/wp-content/uploads/2020/04/critica-pelicula-sergio-imagen-3.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Palm Beach</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1oO9ijMNnb4mjSX0DyHceJxaz9cFWnCgt/view</urlsolve>
<info>Palm Beach es una comedia dramática inconsistente y llena de tópicos. ... Más allá de eso, Palm Beach utiliza el esquema clásico de las películas de reencuentros para generar los conflictos entre los personajes. Tiene un guion encorsetado que no va más allá de algunos líos sentimentales demasiado obvios.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://www.sanity.com.au/media/Images/fullimage/531277/SDC_2432699_2019-03-10--00-15-03.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iPRLQg6.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Nightmare Cinema</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1yOKm-OZs26D5_zsMvV-B0t5D3iul1pvy/view</urlsolve>
<info>Cinco extraños entran uno por uno en un cine vacío. El proyeccionista les muestra sus más oscuros miedos en cinco historias de terror.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81TxjHMSLIL._AC_SL1500_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i1.wp.com/cuatrobastardos.com/wp-content/uploads/2019/01/Nightmare-Cinema1.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Mujercitas</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1zm5sWVbA9bJ9MK4BhU8tstBCSdk_usED/view</urlsolve>
<info>Amy, Jo, Beth y Meg son cuatro hermanas que atraviesan Massachussets con su madre durante la Guerra Civil, unas vacaciones que realizan sin su padre evangelista itinerante. Durante estas vacaciones las adolescentes descubren el amor y la importancia de los lazos familiares.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://miro.medium.com/max/800/1*L_E0BRi4BXXJHAaNDlTmWg.jpeg</thumbnail>
<fanart>https://cinematecadelcaribe.com/wp-content/uploads/2020/01/MUJERCITAS.png</fanart>
</item>
<item>
<title>Malasaña 32</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1RcurfRWicjlHC0gxJtBS7jBhTTGX16up/view</urlsolve>
<info>Manolo y Candela se instalan en el madrileño barrio de Malasaña, junto a sus tres hijos y el abuelo Fermín. Atrás dejan el pueblo en busca de la prosperidad que parece ofrecerles la capital de un país que se encuentra en plena transición. Pero hay algo que la familia Olmedo no sabe: en la casa que han comprado, no están solos.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://contigoalcine.com/assets/peliculas/Malasa__a_21.png.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/0mh3REQjK_o/hqdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Maggie Simpson Jugando con el destino</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/14v6fzEnyApEgsHxwwYmiU_RUz-4CCRhM/view</urlsolve>
<info>Jugando con el destino cuenta la historia de Maggie Simpson y su encuentro con un adorable bebé durante una salida al parque. Luego de una inocente y divertida cita, la pequeña hará todo lo posible por volver a ver a su enamorado, pero algunas circunstancias se interpondrán en el camino.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://ekladata.com/J4dYP9r_pBbCwVvCRd1zEisyJLA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w780/y6J8TOnSUscFeMgvWxc6xeEEXo7.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Los profesores de Saint-Denis</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1ullsIX30N5WlWR2LIMxGirrEX6HoSyf_/view</urlsolve>
<info>Los profesores de Saint-Denis. ... En su tarea diaria descubrirá los problemas de disciplina y la realidad social que pesa sobre el barrio, pero también la increíble vitalidad y humor tanto de los estudiantes como de sus compañeros docentes.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://cineciutat.org/storage/app/uploads/public/5e9/82f/7f9/thumb_872_314_443_0_0_crop.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/M5ZfGlO7Wb4/maxresdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Latidos en la oscuridad</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1fKvrAVgDRWd6xvJVWvjAlwcdu3u18T2i/view</urlsolve>
<info>Un ladrón se encuentra a una mujer secuestrada en la casa en la que ha entrado a robar. Aunque avisa a la policía, el psicópata que tiene a la mujer retenida tratará de asesinarlo.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://1.bp.blogspot.com/-DNut27q35q4/XCZYcSlI1aI/AAAAAAAAEOY/vX9k7yMWXBwDU2vUZTPe6md7AUY7YybbgCLcBGAs/s1600/Latidos%2Ben%2Bla%2Boscuridad.jpg</thumbnail>
<fanart>https://1.bp.blogspot.com/-zLOEL-Xbih0/XIAa7Wj2cwI/AAAAAAAAASI/DUoGhe0Y_QEVCkGHYUn6hpIDKQmUhhsUwCLcBGAs/s1600/oscuridad2018.png</fanart>
</item>
<item>
<title>Las aventuras del Doctor Dolittle (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1wyQgOUVGc3MKwHm-MMutdXH2FC6dOzMT/view</urlsolve>
<info>El Dr. John Dolittle vive solo detrás de los muros de su exuberante mansión en la Inglaterra del siglo XIX. Su única compañía proviene de una variedad de animales exóticos con los que habla a diario. Pero cuando la joven reina Victoria se enferma gravemente, el médico excéntrico y sus amigos peludos se embarcan en una aventura épica en una isla mítica para encontrar la cura.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://www.ayto-sotodelreal.es/wp-content/uploads/2020/01/doctor-dolittle.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/9JY2JNNyTIzAxj4OUuZiv7XUAya.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Onward UHD 4K</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1yFXXPuj_wBX8vhWDjJlOXt4AEQzlUbh8/view</urlsolve>
<info>Ambientado en un mundo de fantasía suburbana, dos hermanos elfos adolescentes, Ian y Barley Lightfood, se embarcan en una aventura en la que se proponen descubrir si existe aún algo de magia en el mundo que les permita pasar un último día con su padre, que falleció cuando ellos eran aún muy pequeños como para poder recordarlo</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91dU7JBbRyL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://m.eldiario.es/fotos/Fotograma-Onward_EDIIMA20200305_0915_4.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Buenos principios</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1B6d8IrVcG12njEn29FNV-8P7ZbBNeNwK/view</urlsolve>
<info>Henri (Yvan Attal) se encuentra en medio de la crisis de mediana edad. Cansado de sus fracasos, su insatisfecho apetito sexual y su dolor de espalda, Henri achaca todos sus problemas a su esposa Cécile (Charlotte Gainsbourg) y a sus cuatro hijos. Justo en ese momento crítico de su vida, en el que empieza a pensar en todas las mujeres que no volverá a tener y en todos los coches que no volverá a conducir, un perro enorme, travieso y demasiado entusiasta decide mudarse a su casa. Henri estará encantado con su nuevo compañero de vida, una opinión que no compartirá su esposa, con quien su amor incondicional comenzará a flaquear.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://hips.hearstapps.com/hmg-prod.s3.amazonaws.com/images/cartel-buenos-principios-1573733231.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.elcineenlasombra.com/wp-content/uploads/2019/11/filmoteca-9-330x220.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>El ritmo de la venganza (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/14FMW4rqJ2uEg7uvSxkpv9LJCLkZqbL49/view</urlsolve>
<info>Stephanie Patrick (Blake Lively) ha sufrido la pérdida de su familia en un accidente de avión. Tras este hecho, queda destrozada y en su camino hacia la autodestrucción sufrirá un desgaste tanto físico como psicológico. Sin embargo, su vida dará un giro cuando descubra que la colisión fue intencionada. Con la ayuda de un ex-agente (Jude Law) del servicio secreto británico y de Marc Serra (Sterling K. Brown), un espía retirado de la CIA, Stephanie se someterá a un arduo entrenamiento que le permita prepararse física y emocionalmente para enfrentar cara a cara a sus enemigos. A partir de ahí, se adentrará en una peligrosa misión, en un mundo oscuro y complejo, para intentar descubrir la verdad y vengar a su familia.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://hips.hearstapps.com/hmg-prod.s3.amazonaws.com/images/el-ritmo-de-la-venganza-poster-1580369928.jpg</thumbnail>
<fanart>https://torrevieja.com/ps15/wp-content/uploads/2020/03/El-ritmo-de-la-venganza-678x381.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Espias con disfraz (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1yNCBhRg-_MJYWC3vvjKPpTr67yTm9BvY/view</urlsolve>
<info>Lance es relajado, educado y caballeroso; Walter, lo opuesto. Lo que le falta a Walter de habilidades sociales lo compensa con una dosis extra de ingenio e inventiva, con los que crea fascinantes artilugios que Lance usa en sus épicas misiones.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://i0.wp.com/www.lamansiondelterror.net/wp-content/uploads/2019/10/ESP%C3%8DAS-CON-DISFRAZ-2019.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.thephuketnews.com/photo/listing/2020/1579163685_1.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Hasta que la boda nos separe</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1hjFFr62tpVB5MJIqINEiAhDm8duuzoFH/view</urlsolve>
<info>Marina es una treintañera que se gana la vida organizando bodas. A diferencia de sus clientes, ella disfruta de una vida sin ataduras ni compromisos, hasta que una noche conoce a Carlos, un affaire más para ella y un momento de debilidad para él. Porque él tiene novia: Alexia, una joven perfecta y amiga de infancia de Marina. Cuando Alexia descubre la tarjeta de visita de Marina entre las cosas de Carlos, lo interpreta como una propuesta de matrimonio y dice que sí de inmediato.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Hasta_que_la_boda_nos_separe-686746596-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ep00.epimg.net/tematicos/imagenes/2020/01/30/elpaismas/1580383288_572252_1580399848_noticia_normal.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Mi primer gran combate</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1a6EPVoFxndAwcNTFmsl2OiammNxZrWSb/view</urlsolve>
<info>Leo Thompson (Seth Carr) es un chaval de 11 años apasionado de los combates de la WWE. Un día, escapando de los matones del cole, se encuentra una antigua máscara de lucha libre con poderes mágicos que le otorga superfuerza y una seguridad en sí mismo arrolladora.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://i.postimg.cc/bvP55VZX/Mi-primer-gran-combate.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.blogs.es/1c2468/mi-primer-gran-combate-cartel/375_142.jpeg</fanart>
</item>
<item>
<title>Sonic, La pelicula (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1uDrIgpSu44Uha_914cgN7soDKN9ewbYg/view</urlsolve>
<info>Sonic intenta navegar por las complejidades de la vida en la Tierra con su nuevo mejor amigo, un humano llamado Tom Wachowski. Pronto deben unir fuerzas para evitar que el malvado Dr. Robotnik capture a Sonic y use sus poderes para dominar el mundo.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://sgfm.elcorteingles.es/SGFM/dctm/MEDIA03/202002/20/00125940112292____1__640x640.jpg</thumbnail>
<fanart>https://kinefilia.files.wordpress.com/2020/02/sonic-la-pelicula-1.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Superman hijo rojo</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1kbM1x0WIdrB7CX0_Hv3wAfsQ0l8Y7z66/view</urlsolve>
<info>La nave que transporta al bebé Superman aterriza en Ucrania durante la Guerra Fría, lo que genera pánico en los Estados Unidos.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://peliculas.download/wp-content/uploads/5e714a1783813.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i1.wp.com/www.theilluminerdi.com/wp-content/uploads/2020/02/superman-red-son.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>The huntress Rune of the Dead</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1wShtQmhM-B9ozzhDw4YL_BEb5ub1vkt0/view</urlsolve>
<info>Una joven que vive con su familia en lo profundo del bosque siente que se acerca algo siniestro y se prepara para defenderlos.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/abandomedia/db/foto/db_39746_84.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/5BG80zM.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>The Mustang</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/16OoDVVVqcaB9P-culOUxFDtPD56EM9rK/view</urlsolve>
<info>Un preso muy violento recibe la oportunidad de integrarse en un programa de rehabilitación en el cual los reclusos entrenan a caballos salvajes.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/71hb4U5oQCL._SL1500_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cps-static.rovicorp.com/2/Open/NBC%20Universal/Program/36943441/_derived_jpg_q90_584x800_m0/The_Mustang_pa1_6_1576223908071_0.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Fuga de Pretoria</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1hiQbDBkULbYXeHwbroVhyQjF227PQcSm/view</urlsolve>
<info>Esta película es un thriller que cuenta la historia de dos sudafricanos blancos que son encerrados en la carcel por trabajar en nombre del ANC, el partido político que luchaba en nombre de la democracia. Ambos deciden escapar de la prisiñon en la que se encuentran, la conocida como Isla Robben.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://i0.wp.com/www.timejust.es/wp-content/uploads/2020/04/escape_from_pretoria-528604570-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://1.bp.blogspot.com/-8pDvJtQ-V5A/Xlw3wJ3fiBI/AAAAAAAAsFc/D_EIWDFFV4cp3iEEAtBYMr5lN2Iu74HfQCLcBGAsYHQ/w1200-h630-p-k-no-nu/ESCAPE_FROM_PRETORIA_UK_ONE_SHEET.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>La suite Nupcial</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1QwrKNPn-Pr-sz4DymNTmYBQbArGSshta/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Fidel es un hombre normal y corriente entrado en los sesenta. Para salir de la monotonía, Fidel decide pasar un fin de semana a todo lujo y completamente fuera de su alcance en la Suite Nupcial de un hotel en Toledo. Allí tratará de tener una aventura con Marisa, aunque las cosas no pasarán exactamente como las tenía pensadas. Casualidades de la vida, su mujer también tenía planes para ese mismo fin de semana.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://www.carteleraasturias.com/estrenos/wp-content/uploads/la_suite_nupcial-923872640-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ep00.epimg.net/tematicos/imagenes/2019/12/26/elpaismas/1577350392_337752_1577350858_noticia_normal.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Coriolanus</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1xYE5bixDAbvZHw63kUQTwMPMva-emV_9/view</urlsolve>
<info>Desterrado de la ciudad en la que alguna vez sirvió, un ex héroe (Ralph Fiennes) de guerra une fuerzas con un viejo enemigo (Gerard Butler) para provocar la caída de Roma.</info>
<date>2011</date>
<thumbnail>https://judgetutorsemple.files.wordpress.com/2013/03/coriolanus.jpg</thumbnail>
<fanart>https://fanart.tv/fanart/movies/101173/moviethumb/coriolanus-5217bb09c4463.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Cuestión de Justicia</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/12RfiUC51M2a_Hy8UR2oDJrLxf-P80-DN/view</urlsolve>
<info>Una afligida madre se embarca en la misión de vengar el asesinato de su hijo y obtener la custodia de su nieto.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://img.reblog.hu/blogs/49821/just-mercy-107564.jpg</thumbnail>
<fanart>https://delamanodelseptimoarte.files.wordpress.com/2020/03/54493.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>El traidor</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1NGIJi47SzG5MdHJJoDAKCju110a6oBCk/view</urlsolve>
<info>Tommaso Buscetta, cuya familia fue asesinada por los Corleonesi, facilitó información a los jueces Falcone y Borsellino, sacando a la luz los detalles de la estructura de la Cosa Nostra. Finalmente se destapó así, una red de narcotráfico de la mafia italoamericana.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>http://www.mubis.es/media/movies/6874/256755/el-traidor-original.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.hoyesarte.com/wp-content/uploads/2019/12/52939.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>En mil pedazos</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1B7lriW3ZfxT_EgIAhXkEoZjlnK0xPuig/view</urlsolve>
<info>Un joven escritor, adicto a las drogas, llamado James Frey se encuentra en el peor estado de su vida posible. Con intención de salir del torbellino en el que se encuentra inmerso, James acude a un centro de desintoxicación en Minnesota. Allí, conocerá a un grupo interesante de personas con las que formará todo tipo de relaciones. Entre ellos, se encuentran un jefe de la mafia y una mujer adicta, de la que James se acaba enamorando.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://pbs.twimg.com/media/EAVZn__UEAEnih7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets0.dostuffmedia.com/uploads/aws_asset/aws_asset/3189754/e90ce721-e10c-48cb-82db-fca8901d6e20.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Huerfanos de Brooklyn</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1gQQXspyyiQSw84_6NDjUJ4UCbPVAINMy/view</urlsolve>
<info>En el Nueva York de la década de 1950, el detective Lionel Essrog, afectado por el síndrome de Tourette, se sumerge en el mundo de la corrupción y el hampa para resolver el asesinato de quien era su único amigo y fue su mentor.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91bqthWGwGL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://dx35vtwkllhj9.cloudfront.net/warnerbros/motherless-brooklyn/images/regions/ar/200x200.png</fanart>
</item>
<item>
<title>Latidos en la oscuridad</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1VKaO7Fd9Vi0YQy1UojZDb9NZNjCxkcX8/view</urlsolve>
<info>Un ladrón se encuentra a una mujer secuestrada en la casa en la que ha entrado a robar. Aunque avisa a la policía, el psicópata que tiene a la mujer retenida tratará de asesinarlo.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://mx.web.img3.acsta.net/pictures/18/06/07/20/58/3739666.jpg</thumbnail>
<fanart>http://androidepop.com/wp-content/uploads/2018/08/DeEIsJYUQAA1P6e-1040x585.png</fanart>
</item>
<item>
<title>Love me not</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1eXRzp2XH9yqZPtjYaBIEHpfbhX3I9-vC/view</urlsolve>
<info>Un poderoso ejército internacional asigna a un regimiento la tarea de proteger a un hombre misterioso, encarcelado en una prisión de máxima seguridad en medio del desierto.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://graffica.info/wp-content/uploads/2019/07/LMN_07-717x1024.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.ecured.cu/images/7/71/Lluis_mi%C3%B1arro-202441_65pooo.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Playmobil, la pelicula</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1JVlDUDqMdBVvHaYACHn9xKDKnQPOn-MD/view</urlsolve>
<info>Cuando su hermano menor, Charlie, desaparece inesperadamente y se introduce en el mágico mundo animado de Playmobil, Marla se embarca en una aventura para traerlo de vuelta a casa. Por el camino conocerá a una serie de heroicos y entrañables personajes, como el conductor de camiones Del, el carismático agente secreto Rex Dasher, un hada madrina entrada en años y un robot un poco rebelde pero con un gran corazón.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://compraentradas.com/Carteles/playmobil.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.blogs.es/61ebc9/playmobil/1366_2000.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Take point accion</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1gWX3HigyL5srWuORvEOkrqv-vd4PSUUA/view</urlsolve>
<info>Un grupo de inmigrantes ilegales, liderados por el mercenario Ahab, son contratados por la CIA para desarrollar una peligrosa operación: secuestrar al ministro de las Fuerzas Armadas de Corea del Norte.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://cdn.cgv.id/uploads/movie/compressed/19000800.jpg</thumbnail>
<fanart>https://img.youtube.com/vi/mwq-l7M1IAE/0.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Hogar (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1-Kq0wbK9U8Vd7LOE7H_P9O4rbs_VKEsm/view</urlsolve>
<info>Javier Muñoz solía ser un ejecutivo publicitario de gran éxito, pero, ahora que lleva un año en el paro, se ve obligado a mudarse a otro piso junto a su familia. Un día, descubre que aún tiene un juego de llevas de su antiguo apartamento y decide espiar a los nuevos inquilinos.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://www.cope.es/blogs/palomitas-de-maiz/wp-content/uploads/sites/6/2020/04/hogar-cartel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/BLt3K0phvX0/hqdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Jumanji: Siguiente Nivel (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1pUdGIaqyh8AbzKXiFAVeqttfoAuEQ8gO/view</urlsolve>
<info>Las aventuras continúan en el fantástico mundo del juego Jumanji, donde nada es lo que parece. En esta ocasión, los jugadores vuelven al juego, pero sus personajes se han intercambiado entre sí, lo que ofrece un curioso plantel: los mismos héroes con distinta apariencia. Pero, ¿dónde está el resto de la gente?</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://i0.wp.com/pixeldigitalcinema.com/wp-content/uploads/2019/11/jumanji-3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pxb.cdn.ciudadanodiario.com.ar/ciudadano/012020/1578680285735/Jumanji.jpeg</fanart>
</item>
<item>
<title>Bad Boys for Life (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Z48K730-9xbk8IasORslHcblKsaMvNE6/view</urlsolve>
<info>Los policías de la vieja escuela Mike Lowery y Marcus Burnett vuelven a patrullar juntos para derrotar al líder vicioso de un cartel de drogas de Miami. El recién creado equipo de élite AMMO del departamento de policía de Miami junto con Mike y Marcus se enfrentan al despiadado Armando Armas.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91rFzNzL+RL._RI_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://miro.medium.com/max/2560/1*QFId400ACxc0zsDUn8xH4w.jpeg</fanart>
</item>
<item>
<title>El Faro</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/14CcXdQ_UU4UgPD2s85NRf6CBmXB-hcLV/view</urlsolve>
<info>En la década de 1890, dos fareros que afrontan un turno de cuatro semanas juntos combaten la constante tentación de dejarse arrastrar por la locura en una isla remota y misteriosa de Nueva Inglaterra.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://underbrain.com/wp-content/uploads/el-faro-robert-eggers.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.blogs.es/4e99ea/cartel-el-faro/450_1000.jpeg</fanart>
</item>
<item>
<title>La hija de un ladrón</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/17TvV_5RiVLCoREuBIXbIgnJalVmZ4T_j/view</urlsolve>
<info>Sara ha estado sola toda su vida. Tiene 22 años y un bebé. Su deseo es formar una familia junto a su hermano pequeño y el padre de su hijo. Sin embargo, el padre de Sara, tras años de ausencia, sale de la cárcel y reaparece en sus vidas. Sara toma una difícil decisión: alejar a su padre de sus seres queridos.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://www.elcineenlasombra.com/wp-content/uploads/2019/11/filmoteca-1-1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ep00.epimg.net/tematicos/imagenes/2019/11/14/elpaismas/1573728863_764531_1573729120_noticia_normal.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Richard Jewell</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Ejeic5wo_MJsXAm1qLmLQDV6XJhK2cmz/view</urlsolve>
<info>Durante los Juegos Olímpicos de 1996, el vigilante de seguridad Richard Jewell encuentra una mochila con explosivos. A pesar de haber salvado a muchas posibles víctimas, el FBI lo designa el sospechoso principal de una serie de atentados terroristas que está sacudiendo Atlanta en pleno evento deportivo.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://www.aytoreinosa.es/wp-content/uploads/2020/01/Richard_Jewell-604878257-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://thenorthview.com/wp-content/uploads/2019/12/balladofrichardjewel-900x562.jpg</fanart>
</item>
