
<item>
<title>6 en la sombra UHD 4K </title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1m3_tbjmUoo9lqZCXCtCqnlPROpRKJktj/view</urlsolve>
<info>Seis de diferentes partes del mundo. Cada una de las cuales es la mejor en lo que hacen y han sido elegidas no solo por su habilidad, sino por su deseo único de dejar atrás su pasado para cambiar el futuro.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/6_en_la_sombra-411208949-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i2.wp.com/www.cineenserio.com/wp-content/uploads/2019/12/6-underground-banner.jpg?fit=1600%2C649&ssl=1</fanart>
</item>
<item>
<title>Underwater</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/161ny50Mnc83vaYeWAbcK0iTimwolVdQz/view</urlsolve>
<info>Seis científicos intentan escapar cuando un terremoto destroza su instalación submarina. La única salida posible implica caminar por el lecho marino, pero unas criaturas monstruosas acechan en la profundidad del océano.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Underwater-618836804-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://img.aullidos.com/imagenes/noticias/tw-33419.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Judy & Punch</title>
<urlsolve></urlsolve>
<info>Traducción del inglés-Judy and Punch es una película de comedia dramática negra estadounidense-australiana de 2019 escrita por Mirrah Foulkes en su debut como directora. Está protagonizada por Mia Wasikowska, Damon Herriman, Tom Budge, Benedict Hardie, Gillian Jones, Terry Norris, Brenda Palmer y Lucy </info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Judy_Punch-553890644-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/63NAagrKOcc/maxresdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>El Club del Acosador Intriga 2017</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1f8AvqHXznZqQxO2MR066gZBR9TSGprqB/view</urlsolve>
<info>Un grupo de amigos deciden aceptar la invitación de participar en un juego de acoso. El reto consiste en desenmascarar al acosador. Pero lo que parecía un simple juego se convierte en una pesadilla.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/El_club_del_acosador_TV-599369061-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/540x362xel-club-del-acosador-786253_SPA-91.jpg.pagespeed.ic.DN8LY8EAGi.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>De la Vieja Escuela</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1JGFElS7IHaeZ-HIFrC96naBRX3T9poib/view</urlsolve>
<info>Revisión de Cyrano de Bergerac ambientada en un colegio privado escocés en los años 80, en donde un patoso pero imaginativo estudiante ayuda al héroe del colegio, guapo pero tonto, a conseguir acercarse a la hija de un recién llegado profesor de francés. </info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/De_la_vieja_escuela-856066092-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://r3.abcimg.es/resizer/resizer.php?imagen=https%3A%2F%2Fstatic1.abc.es%2Fmedia%2Fpeliculas%2F000%2F052%2F755%2Fde-la-vieja-escuela-2.jpg&nuevoancho=620&medio=abc</fanart>
</item>
<item>
<title>Dangerous Lies Thriller</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1abPBM9OMfxIOCyt3Iy4g9a79j5tOXxmR/view</urlsolve>
<info>Una cuidadora arruinada hereda inesperadamente el patrimonio de su paciente. Este legado, plagado de oscuros secretos, la atrapará en una telaraña de engaños y peligros.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://gritaradio.com/wp-content/uploads/2020/03/Ajuste-de-cuentas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://as.com/epik/imagenes/2020/05/07/portada/1588844718_572338_1588844758_noticia_normal.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>A Score to Settle </title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/15hLIUS1fRIPrnaV_y815RPeDTexeMlyO/view</urlsolve>
<info>Un antiguo sicario de la mafia busca vengarse de los capos que provocaron su injusto encarcelamiento hace 22 años. Lo único que le hace replantearse ejecutar sus violentos planes es la nueva relación que mantiene con su querido hijo.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://gritaradio.com/wp-content/uploads/2020/03/Ajuste-de-cuentas.jpg</thumbnail>
<fanart>https://3.bp.blogspot.com/-vdWlFlE92Cw/XU81h4YNOzI/AAAAAAABcf8/o-bPEeftl2QNznlR4xmWokN0obSZ3wG2gCLcBGAs/s600/A%2BScore%2BTo%2BSettle-01.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Chicas perdidas</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/18oxeD1fd6TmVWXsEq4-qIJW3jpNEnyaB/view</urlsolve>
<info>Un asesino en serie en Long Island está matando a jóvenes prostitutas. La madre de una de estas chicas (Amy Ryan) y sus hermanas (Thomasin McKenzie y Oona Laurence), lucharan por todos los medios para esclarecer la desaparición de la joven en extrañas circunstancias.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://www.elespectadorimaginario.com/assets/chicas-perdidas-afiche.jpg</thumbnail>
<fanart>https://es.web.img3.acsta.net/videothumbnails/20/03/24/09/52/1479720.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Cuerdas</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1NkYDVvPsvnWgad4P_Ev_48M8xhHGsSI_/view</urlsolve>
<info>Elena (Paula del Río) es una joven tetrapléjica que se ha retirado a vivir en una masía en el campo con su padre, Miguel (Miguel Ángel Jenner). Allí cuenta con la ayuda de Athos, un pastor belga especialmente adiestrado para ayudarla. Claro que la joven se siente invadida por el dolor que le causa la muerte de su hermana todavía muy reciente. Repentinamente, su perro, que debería ser su mejor amigo, ha contraído una extraña enfermedad... y se ha convertido en su peor enemigo.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://t2.salir.ltmcdn.com/es/movies/8/0/5/cuerdas_0_600.jpg</thumbnail>
<fanart>https://sitgesfilmfestival.com/sitgesadmin/uploads/pelicules_rel_img/10318194.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Curiosa</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1T-z9H0lbllv_m8YE0bAhQR2LW67i-CGO/view</urlsolve>
<info>Para pagar las deudas de su padre, Marie de Heredia se casa con el poeta Henri de Regnier. Sin embargo, de quien está enamorada es de Pierre Lou, también poeta y gran viajero. Es con él con el que vivirá una iniciación al amor y el erotismo a través del vínculo fotográfico y literario que inventan juntos.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://www.lahiguera.net/cinemania/pelicula/9215/curiosa-cartel-9116.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/hLA7XZ6YBts/maxresdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>El oficial y el espia</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Z5uPZcgwQg2AvfTSxsSpC9jEep6tLAA1/view</urlsolve>
<info>En 1894, a pesar de ser inocente, el capitán francés Alfred Dreyfus, un joven oficial judío, es acusado de alta traición y espiar para Alemania. Por ello, lo condenan a cadena perpetua en la isla del Diablo, en la Guayana Francesa.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://is2-ssl.mzstatic.com/image/thumb/Video114/v4/d3/0a/9b/d30a9b7f-8e73-349e-b82c-91e402f2c1a0/IT105845_artwork_WW.jpg/268x0w.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/_MmYOW8-Jpw/maxresdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>El silencio del pantano</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1MxZ4f-b9XnCt-tFWDQJ-X1L2ggBq_Tp4/view</urlsolve>
<info>"Q" es un periodista y escritor de novela negra. En dos de sus libros publicados, "Q" narra sangrientos asesinatos utilizando como telón de fondo la corrupción política y la maldad humana. El único problema es que los crímenes que tienen lugar en sus novelas no son tan ficticios como parece.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://www.aytoreinosa.es/wp-content/uploads/2020/01/El_silencio_del_pantano-252305344-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cartelescine.files.wordpress.com/2019/10/silenciopantanobanner.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Legado en los huesos</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1u3LTMFq6w47i9A6VKz1zOEx7SY8jOJf7/view</urlsolve>
<info>La detective Amaia Salazar se ve obligada a volver al valle del Baztán para investigar una serie de suicidios. Estas tragedias parecen estar conectadas y siguen un patrón determinado. Sin embargo algo atrae la atención de Salazar, un acusado de asesinato deja una nota de suicidio para ella y una sola palabra abrirá la caja de pandora: Tarttalo.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/51ktQ68l1ZL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ep00.epimg.net/tematicos/imagenes/2019/11/19/elpaismas/1574159435_025542_1574160224_noticia_normal.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Madre</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1YqRSsyoOskXVEpFQq-FeBC0y8KuXHZ3x/view</urlsolve>
<info>Elena perdió a su hijo Iván, de seis años, en una playa francesa. Ahora, y dado su estado de ánimo, vive en esa playa y está empezando a salir del oscuro túnel en el que ha estado anclada todo este tiempo.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://media1.postwall.co/w500/madre-poster-2020.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/media/EAUQ3kzWwAACYV6.jpg:large</fanart>
</item>
<item>
<title>Seberg: Mas alla del cine</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1eN_lW5n6r0UO0KR_DqaDgB_g6cnUGLmD/view</urlsolve>
<info>A un joven y ambicioso agente del FBI, Jack Solomon (Jack O'Connell), le encargan investigar a la estrella de cine francesa Jean Seberg, cuando la actriz se ve envuelta en el tumultuoso movimiento por los derechos civiles a finales de la década de 1960 en Los Ángeles. La relación de Seberg con el activista de los derechos civiles Hakim Jamal (Anthony Mackie) la convirtió en blanco de los despiadados intentos del FBI de interrumpir, desacreditar y exponer el movimiento del Black Power.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://flxt.tmsimg.com/assets/p17449012_v_v8_aa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.startattle.com/wp-content/uploads/2019/11/seberg-2019-movie-kristen-stewart-jack-oconnell-california-film-trailer-twilight.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Vivarium</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1uMPKEs6gXex04YoDwBTmMOKRAtL4QHms/view</urlsolve>
<info>Una joven pareja visita una inmobiliaria para comprar una casa. Un extraño agente los acompaña a una nueva, misteriosa y peculiar urbanización para mostrarles una vivienda unifamiliar. Allí se quedarán atrapados en una laberíntica pesadilla.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://cinepop.com.br/wp-content/uploads/2020/03/vivarium.jpg</thumbnail>
<fanart>https://jornalggn.com.br/sites/default/files/2020/03/em-vivarium-o-micro-e-o-macrocosmico-se-encontram-na-prisao-da-familia-e-do-casamento-por-wilson-ferreira-vivarium-poster-600x450-1-1280x720.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>A traicion</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1UWx8ylVrRtGvucdF7JCHRApwJEJ3mJmT/view</urlsolve>
<info>Una mujer es acusada de asesinar a su esposo y su abogado cree que puede haber una conspiración en juego.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://occ-0-299-300.1.nflxso.net/dnm/api/v6/XsrytRUxks8BtTRf9HNlZkW2tvY/AAAABY2eDpBdVf2ro7S8lcuhyIyq5GJnJTyLRL7FU4iR0X5D_E8WmXkZUM5XElVQrO0llApIS35QAC-pV2Eah7-fkh-B1c2nlsTu6JROYkpGG1G43utVsaQen9dn9CEkAw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pbs.twimg.com/media/EOzuAoyXUAAxm4U.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Atrevimiento</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1ajxILRdVgzUz9xNdOLVG16tc-jiLQvkP/view</urlsolve>
<info>Un equipo de rodaje cinematográfico se halla filmando un corto en las instalaciones de una antigua universidad ya en desuso. Los problemas y las desavenencias no tardan en darse cita, ya que entre algunos miembros del equipo hay cuentas pendientes por resolver. La tensión irá in crescendo hasta límites insospechados, y jugar al inocente juego de “atrevimiento, beso o verdad” terminará acarreando funestas consecuencias.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://alcoyinforma.es/wp-content/uploads/2019/11/20191110_1753512115824011925208681.jpg</thumbnail>
<fanart>https://apuntmedia.es/images/IMG000044665.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Codigo 8</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1He2-YqKPCm5ND5_tOrM_MZ-4OcjuaEsH/view</urlsolve>
<info>Código 8 está establecido en un mundo donde el 4% de la población nace con diferentes habilidades sobrenaturales, pero en lugar de ser multimillonarios o superhéroes, se enfrentan a la discriminación y viven en la pobreza, a menudo recurriendo al crimen.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://media-news.com.ua/wp-content/uploads/2019/10/Code-8-poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://1.bp.blogspot.com/-nQPgLLurbXw/Xn_pzfN9t-I/AAAAAAAAAIM/amxp-p2byucpEqKR8_WbNi1jENX-szEmACNcBGAsYHQ/w1200-h630-p-k-no-nu/code-8-renegados-assistir-online.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Coffee & Kareem</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1He2-YqKPCm5ND5_tOrM_MZ-4OcjuaEsH/view</urlsolve>
<info>'Coffee & Kareem' es una divertidísima comedia de acción: el plan perfecto en Netflix para arreglar un mal día. Mientras las salas de cine continúan cerradas, las plataformas están sacando las castañas del fuego a la hora de mantener, a su manera, el ritmo de estrenos semanales.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://www.cinecalidad.page/movies/static/img/w500/jFzPMOJrjZfwCxllm3IIEKN7ceF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://webediaespana.delivery.content-hub.app/image/1c/1f/62/5e87baa44bd22f3d6e/original/cofeeandkareem-banniere-800x445.png</fanart>
</item>
<item>
<title>La verdad</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1B5zh_1P1Gh-YIQ37LJG6PIXEF7u9EGbm/view</urlsolve>
<info>Catherine es una aclamada actriz del cine francés, amada y alabada por todos los hombres que llegaron a formar parte de su vida. Cuando publica sus memorias, su hija Juliette, que se marchó a Estados Unidos para huir de su autoritaria madre, vuelve a Francia con su marido y su hijo pequeño. La reunión pronto se convertirá en confrontación.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://i2.wp.com/www.cineenserio.com/wp-content/uploads/2019/12/Hirokazu-Kore-eda-La-verdad-1-e1577463246133.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static4.abc.es/media/play/2019/12/27/la-verdad1-k5TD--620x349@abc.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Los hermanos Willoughby</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1y1wpdRMyY3cyLYUsb2J3QVQFcWZcnhG3/view</urlsolve>
<info>Los hermanos Willoughby: cuando la disfuncionalidad se convierte en entretención. La segunda película animada original de Netflix lleva a la pantalla la novela homónima de Lois Lowry, donde cuatro hermanos buscan alejarse de sus despreocupados padres. Una entretenida aventura que fascinará a niños y adultos.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://i.postimg.cc/52TZ4bCH/The-Willoughbys.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.otroscines.com/images/fotos/Los-hermanos-willoughby-800.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Midsommar</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/18aVvAvsK0v07r3wpBMeSeAGJ5CJ6a0Sj/view</urlsolve>
<info>Una pareja de estadounidenses acude con unos amigos a Midsommar, un festival de verano que se celebra cada 90 años en una aldea remota de Suecia. Sin embargo, lo que parecían ser unas vacaciones de ensueño toma un giro macabro cuando los aldeanos los invitan a participar en sus perturbadoras actividades festivas.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://img.over-blog-kiwi.com/4/70/85/50/20200417/ob_27c9a7_download-5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://fotos.subefotos.com/18b26f4ad7967da257b3ef98ebcc0225o.png</fanart>
</item>
<item>
<title>Pullman</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/16mVLO3koaU3KvFNks5O1vmWOP4qzmCB5/view</urlsolve>
<info>Dos niños, Daren y Nadia, viven un viaje iniciático durante el primer día de sus vacaciones de verano. Desde los apartamentos Pullman, donde residen, hasta una famosa zona de ocio nocturno de Mallorca, reflejo del turismo de bajo coste, los niños vivirán situaciones que les acompañarán para siempre en su viaje hacia la vida adulta.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://cadenaser00.epimg.net/ser/imagenes/2020/04/19/radio_mallorca/1587281506_859776_1587281857_noticia_normal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/lSmuIE8.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>The prey</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1is9vjas1bQ7UTgoaBQvuNoz8crBSzvys/view</urlsolve>
<info>Es duro, está entrenado, está listo para luchar, y solo necesita correr como el demonio y encontrar la salida antes de que lo encuentren.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://www.gstatic.com/tv/thumb/v22vodart/17409805/p17409805_v_v8_ab.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i0.wp.com/horrorworld.reviews/wp-content/uploads/2019/10/Prey-YouTube-.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Viking Bood</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Z8caJVnbOdIeah-iZlANLJQ3iDaNoUvJ/view</urlsolve>
<info>Cuando un mercenario vikingo se encuentra en medio de una batalla entre los antiguos dioses y los nuevos, decide que ninguno de los bandos merece ganar.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://d2j05qp2jb3mfw.cloudfront.net/film-artwork/1085/_filmArtworkLarge/VIKING_BLOOD_DVD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w500/wB8skcJHPTxU3gcgabgDuXF7vTY.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>You go tu my head</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1ehwVPCCrQSW_Ka3EBs3JslwK_cVhvfHE/view</urlsolve>
<info>En un desolado tramo del Sáhara, un misterioso accidente de coche deja a una joven perdida y sola. Jake, un arquitecto solitario, la encuentra inconsciente. La lleva al médico más cercano, para descubrir que sufre de amnesia postraumática.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/You_Go_to_My_Head-279270785-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cartelescine.files.wordpress.com/2020/02/myheadbanner.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Tyler Rake (Mision de rescate) (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1OhZueCjb2wNzEs1n_aEZ020PKiBXY4EN/view</urlsolve>
<info>Sinopsis. Tyler Rake (Chris Hemsworth), es un mercenario contratado para rescatar a Ovi Mahajan (Rudhraksh Jaiswal), el hijo de un capo de la droga de India, quien fue secuestrado por su mayor rival, Amir Asif (Priyanshu Painyuli), y llevado a Daca, capital de Bangladés.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://www.carolina.cl/static/2020/03/extraction_main_vertical_rgb_es-405x600.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.programasvirtualespc.net/wp-content/uploads/2020/04/Misi%C3%B3n-de-rescate-Extracci%C3%B3n-2020-HD-720p-y-1080p-Latino.png</fanart>
</item>
<item>
<title>1917 (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1vKFcO7ve1Ju2eiMB-nxE8Q0fdrUMQwpW/view</urlsolve>
<info>Durante la Primera Guerra Mundial, dos jóvenes soldados británicos reciben una orden, aparentemente, imposible de ejecutar: en una carrera contra el reloj, deben infiltrarse en territorio enemigo para entregar un mensaje que podría salvar a miles de compañeros.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://agenda.diariovasco.com/media/eventos/0/0/6/6/4/664590_1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://sanluis.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/01/17/1917.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>El dia que vendrá (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1LC02KRegamIwz7PtvsehfvHMXwtbPJeO/view</urlsolve>
<info>Una mujer británica viaja a Hamburgo en 1946, donde su esposo, militar, debe reconstruir la ciudad. La mujer descubre con asombro que van a convivir con los legítimos propietarios de su nueva casa: un viudo y su hija que no olvidan la guerra.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://www.cineytele.com/wp-content/uploads/2019/04/el_dia_vendra_poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.bolsamania.com/cine/wp-content/uploads/2019/04/103-1.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Amor. Boda. Azar</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/16O5g3Cl9ijA_MxpIfPX80K7-r4H0nDRC/view</urlsolve>
<info>Una exnovia enfadada. Un invitado no deseado. Un secreto. Una pastilla que no está donde debería. El gran amor que se escapó. Dos versiones alternativas de una misma boda en las que Jack (Sam Claflin), hermano de la novia, tendrá que lidiar con una exnovia un poco alterada (Freida Pinto), un invitado no deseado que guarda un secreto, una pastilla para dormir en el lugar incorrecto y la chica que lo plantó (Olivia Munn). Cada una con un final distinto...</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://comoacaba.com/wp-content/uploads/2020/04/5hPYjrxkw4r9RVX5NcDGTz2zaOJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://informacionactual.com/wp-content/uploads/2020/04/Amor.-Boda.-Azar.-Love.-Wedding.-Repeat.-Portada..jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>El reflejo de Sibyl</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1olr6v_TzNCqH5WdGbGeH_JZImzgYV5Sr/view</urlsolve>
<info>Sibyl es una psicoterapeuta hastiada que vuelve a su primera pasión de convertirse en escritora de novelas. Mientras busca inspiración, Margot, una joven actriz angustiada, le ruega que la reciba.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://www.repelis.watch/movies/static/img/original/3thduI78JYoavbIFL58ZruTr9to.jpg</thumbnail>
<fanart>https://live.mrf.io/statics/i/ps/i0.wp.com/cinefilosfrustrados.com/wp-content/uploads/2020/01/El-Reflejo-de-Sibyl-e1578446506846.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Especiales</title>
<urlsolve>https://img.over-blog-kiwi.com/1/49/25/24/20180624/ob_f5cf04_enguerre.jpg</urlsolve>
<info>Esta es la historia de Stephane Benhamou y Daoud Tatou, dos amigos que, aunque de creencias religiosas diferentes, hace 20 años que crearon una ONG para ayudar a niños autistas.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://agenda.diariovasco.com/media/eventos/0/0/6/6/7/667768_1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/c7Ru-Tu2vGE/maxresdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Fiebre del ladrillo</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1KlFjIr6YgTXhcY_4xX2mRxWKGvwg6tzr/view</urlsolve>
<info>Un joven dispuesto a todo por hacerse rico se alía con un criminal de pacotilla para forrarse con el negocio inmobiliario. Hasta que el plan se les va de las manos.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://mitorrent.org/wp-content/uploads/2020/04awd9q5zztfYA0NKSmR0uAPESc56.jpg</thumbnail>
<fanart>https://occ-0-4082-358.1.nflxso.net/dnm/api/v6/X194eJsgWBDE2aQbaNdmCXGUP-Y/AAAABfZrDdx-lMw7cQeiNMkclB68EOadgjVtkuHrbJCwQ7Sgld5BNSGgNLHfPe1ppGV5Dvw3ihJOIUwh0vuRWWY5CY3umBT6IXy5xgYv3bLzM1ULWdDWkaiie1i-Vv5V.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>La alegría de las pequeñas cosas</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/11PBUWuWj1syoDuzF8d8rh21mXXsgf8uZ/view</urlsolve>
<info>Como cada mañana Paolo se sube a su moto para ir al trabajo. Al atravesar un cruce con el semáforo en rojo, un camión lo arrolla y Paolo fallece. Pero por un error de cálculo en el paraíso, Paolo obtiene una hora y media más para vivir después de la muerte. 90 minutos para conseguir lo que realmente cuenta en la vida: estar con las personas que más quieres... Basada en "Momentos de inadvertida felicidad" de Francesco Piccolo.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://i2.wp.com/www.cineenserio.com/wp-content/uploads/2020/04/La-alegr%C3%ADa-de-las-peque%C3%B1as-cosas-e1586504647902.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/ys8g1kJ7PDc/maxresdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>La candidata perfecta</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1ujQZSjM40i1sXV6SZDPjJRArLr9mTxhj/view</urlsolve>
<info>Una mujer se ve obligada a dar marcha atrás en un aeropuerto por culpa de su tutor masculino, cuyos papeles no están en regla. Motivada por este hecho, decide iniciar una campaña para pelear contra las normas machistas que imperan en Arabia Saudí en relación al comportamiento social y a la influencia de la familia en decisiones importantes y que deberían ser unipersonales.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://cartelera.elperiodico.com/estaticos/0/848/848394_p.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.periodistadigital.com/kremer-de-seda/wp-content/uploads/sites/7/2020/03/download-1.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>La fabrica de sueños</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1hKSX5YiY36Euv1LX3UMZdz2PdE2jBqr-/view</urlsolve>
<info>La fábrica de sueños (Traumfabrik) es un melodrama romántico dirigido por Martin Schreier. Ambientado en el Berlín de los años 60, durante la época del levantamiento del muro, nos explica una historia de amor que tiene como escenario a los míticos estudios de cine Babelsberg.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://www.somosmovies.org/movies/static/img/w300/sHLoKNJXfzwt5y1QB1RTCH0OhAu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://img.over-blog-kiwi.com/4/66/48/69/20200414/ob_2d60a7_mv5bnzziyjdmodyty2u2ms00nwqzltg5ntatyj.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>La tierra y la sagre</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1u2Dd4V3DH2ng7cLmx52HKucxXa_LWf18/view</urlsolve>
<info>Tras años dirigiendo un próspero aserradero en medio de los bosques de las Ardenas, contratando a ex presidiarios y jóvenes delincuentes, Said recibe la visita inesperada de los miembros de un cártel de drogas que le exigen que guarde dentro de su fábrica una gran cantidad de cocaína.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://i.postimg.cc/xjkkkCxF/La-tierra-y-la-sangre.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.heavenofhorror.com/wp-content/uploads/2020/04/earth-and-blood-netflix-review.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Tango one</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1XDISWiPwcFsNtbXw9_5tn-oGrf6G_DA4/view</urlsolve>
<info>Un criminal busca redención después de ser traicionado por personas de su confianza y de perder su imperio.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://koubadvd.com/wp-content/uploads/2018/06/89374bff1fc60b8fb7723838fa210a93.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ekladata.com/YbUkiFKO-8UE0WX4vRrsOJ9sXe8.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Sergio</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1om32q8vtxKx8NG1J4WQo97Y-W6TpZjR6/view</urlsolve>
<info>La película nos acerca a la historia de Sergio Vieira de Mello (Wagner Moura), un diplomático brasileño que trabajó durante décadas para las Naciones Unidas, hasta llegar a convertirse en Alto Comisionado de las Naciones Unidas para los Derechos Humanos</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://miro.medium.com/max/426/1*N_k2jDG8VYDyBM0rwBlFvg.jpeg</thumbnail>
<fanart>https://losinterrogantes.com/wp-content/uploads/2020/04/critica-pelicula-sergio-imagen-3.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Palm Beach</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1oO9ijMNnb4mjSX0DyHceJxaz9cFWnCgt/view</urlsolve>
<info>Palm Beach es una comedia dramática inconsistente y llena de tópicos. ... Más allá de eso, Palm Beach utiliza el esquema clásico de las películas de reencuentros para generar los conflictos entre los personajes. Tiene un guion encorsetado que no va más allá de algunos líos sentimentales demasiado obvios.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://www.sanity.com.au/media/Images/fullimage/531277/SDC_2432699_2019-03-10--00-15-03.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iPRLQg6.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Nightmare Cinema</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1yOKm-OZs26D5_zsMvV-B0t5D3iul1pvy/view</urlsolve>
<info>Cinco extraños entran uno por uno en un cine vacío. El proyeccionista les muestra sus más oscuros miedos en cinco historias de terror.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81TxjHMSLIL._AC_SL1500_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i1.wp.com/cuatrobastardos.com/wp-content/uploads/2019/01/Nightmare-Cinema1.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Mujercitas</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1zm5sWVbA9bJ9MK4BhU8tstBCSdk_usED/view</urlsolve>
<info>Amy, Jo, Beth y Meg son cuatro hermanas que atraviesan Massachussets con su madre durante la Guerra Civil, unas vacaciones que realizan sin su padre evangelista itinerante. Durante estas vacaciones las adolescentes descubren el amor y la importancia de los lazos familiares.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://miro.medium.com/max/800/1*L_E0BRi4BXXJHAaNDlTmWg.jpeg</thumbnail>
<fanart>https://cinematecadelcaribe.com/wp-content/uploads/2020/01/MUJERCITAS.png</fanart>
</item>
<item>
<title>Malasaña 32</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1RcurfRWicjlHC0gxJtBS7jBhTTGX16up/view</urlsolve>
<info>Manolo y Candela se instalan en el madrileño barrio de Malasaña, junto a sus tres hijos y el abuelo Fermín. Atrás dejan el pueblo en busca de la prosperidad que parece ofrecerles la capital de un país que se encuentra en plena transición. Pero hay algo que la familia Olmedo no sabe: en la casa que han comprado, no están solos.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://contigoalcine.com/assets/peliculas/Malasa__a_21.png.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/0mh3REQjK_o/hqdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Maggie Simpson Jugando con el destino</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/14v6fzEnyApEgsHxwwYmiU_RUz-4CCRhM/view</urlsolve>
<info>Jugando con el destino cuenta la historia de Maggie Simpson y su encuentro con un adorable bebé durante una salida al parque. Luego de una inocente y divertida cita, la pequeña hará todo lo posible por volver a ver a su enamorado, pero algunas circunstancias se interpondrán en el camino.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://ekladata.com/J4dYP9r_pBbCwVvCRd1zEisyJLA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w780/y6J8TOnSUscFeMgvWxc6xeEEXo7.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Los profesores de Saint-Denis</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1ullsIX30N5WlWR2LIMxGirrEX6HoSyf_/view</urlsolve>
<info>Los profesores de Saint-Denis. ... En su tarea diaria descubrirá los problemas de disciplina y la realidad social que pesa sobre el barrio, pero también la increíble vitalidad y humor tanto de los estudiantes como de sus compañeros docentes.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://cineciutat.org/storage/app/uploads/public/5e9/82f/7f9/thumb_872_314_443_0_0_crop.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/M5ZfGlO7Wb4/maxresdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Latidos en la oscuridad</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1fKvrAVgDRWd6xvJVWvjAlwcdu3u18T2i/view</urlsolve>
<info>Un ladrón se encuentra a una mujer secuestrada en la casa en la que ha entrado a robar. Aunque avisa a la policía, el psicópata que tiene a la mujer retenida tratará de asesinarlo.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://1.bp.blogspot.com/-DNut27q35q4/XCZYcSlI1aI/AAAAAAAAEOY/vX9k7yMWXBwDU2vUZTPe6md7AUY7YybbgCLcBGAs/s1600/Latidos%2Ben%2Bla%2Boscuridad.jpg</thumbnail>
<fanart>https://1.bp.blogspot.com/-zLOEL-Xbih0/XIAa7Wj2cwI/AAAAAAAAASI/DUoGhe0Y_QEVCkGHYUn6hpIDKQmUhhsUwCLcBGAs/s1600/oscuridad2018.png</fanart>
</item>
<item>
<title>Las aventuras del Doctor Dolittle (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1wyQgOUVGc3MKwHm-MMutdXH2FC6dOzMT/view</urlsolve>
<info>El Dr. John Dolittle vive solo detrás de los muros de su exuberante mansión en la Inglaterra del siglo XIX. Su única compañía proviene de una variedad de animales exóticos con los que habla a diario. Pero cuando la joven reina Victoria se enferma gravemente, el médico excéntrico y sus amigos peludos se embarcan en una aventura épica en una isla mítica para encontrar la cura.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://www.ayto-sotodelreal.es/wp-content/uploads/2020/01/doctor-dolittle.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/9JY2JNNyTIzAxj4OUuZiv7XUAya.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Onward UHD 4K</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1yFXXPuj_wBX8vhWDjJlOXt4AEQzlUbh8/view</urlsolve>
<info>Ambientado en un mundo de fantasía suburbana, dos hermanos elfos adolescentes, Ian y Barley Lightfood, se embarcan en una aventura en la que se proponen descubrir si existe aún algo de magia en el mundo que les permita pasar un último día con su padre, que falleció cuando ellos eran aún muy pequeños como para poder recordarlo</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91dU7JBbRyL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://m.eldiario.es/fotos/Fotograma-Onward_EDIIMA20200305_0915_4.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Buenos principios</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1B6d8IrVcG12njEn29FNV-8P7ZbBNeNwK/view</urlsolve>
<info>Henri (Yvan Attal) se encuentra en medio de la crisis de mediana edad. Cansado de sus fracasos, su insatisfecho apetito sexual y su dolor de espalda, Henri achaca todos sus problemas a su esposa Cécile (Charlotte Gainsbourg) y a sus cuatro hijos. Justo en ese momento crítico de su vida, en el que empieza a pensar en todas las mujeres que no volverá a tener y en todos los coches que no volverá a conducir, un perro enorme, travieso y demasiado entusiasta decide mudarse a su casa. Henri estará encantado con su nuevo compañero de vida, una opinión que no compartirá su esposa, con quien su amor incondicional comenzará a flaquear.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://hips.hearstapps.com/hmg-prod.s3.amazonaws.com/images/cartel-buenos-principios-1573733231.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.elcineenlasombra.com/wp-content/uploads/2019/11/filmoteca-9-330x220.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>El ritmo de la venganza</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1satMxviT-mAwwkqNYwI-JqT8kcPa_Wc9/view</urlsolve>
<info>Stephanie Patrick (Blake Lively) ha sufrido la pérdida de su familia en un accidente de avión. Tras este hecho, queda destrozada y en su camino hacia la autodestrucción sufrirá un desgaste tanto físico como psicológico. Sin embargo, su vida dará un giro cuando descubra que la colisión fue intencionada. Con la ayuda de un ex-agente (Jude Law) del servicio secreto británico y de Marc Serra (Sterling K. Brown), un espía retirado de la CIA, Stephanie se someterá a un arduo entrenamiento que le permita prepararse física y emocionalmente para enfrentar cara a cara a sus enemigos. A partir de ahí, se adentrará en una peligrosa misión, en un mundo oscuro y complejo, para intentar descubrir la verdad y vengar a su familia.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://hips.hearstapps.com/hmg-prod.s3.amazonaws.com/images/el-ritmo-de-la-venganza-poster-1580369928.jpg</thumbnail>
<fanart>https://torrevieja.com/ps15/wp-content/uploads/2020/03/El-ritmo-de-la-venganza-678x381.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Espias con disfraz (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1yNCBhRg-_MJYWC3vvjKPpTr67yTm9BvY/view</urlsolve>
<info>Lance es relajado, educado y caballeroso; Walter, lo opuesto. Lo que le falta a Walter de habilidades sociales lo compensa con una dosis extra de ingenio e inventiva, con los que crea fascinantes artilugios que Lance usa en sus épicas misiones.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://i0.wp.com/www.lamansiondelterror.net/wp-content/uploads/2019/10/ESP%C3%8DAS-CON-DISFRAZ-2019.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.thephuketnews.com/photo/listing/2020/1579163685_1.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Hasta que la boda nos separe</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1hjFFr62tpVB5MJIqINEiAhDm8duuzoFH/view</urlsolve>
<info>Marina es una treintañera que se gana la vida organizando bodas. A diferencia de sus clientes, ella disfruta de una vida sin ataduras ni compromisos, hasta que una noche conoce a Carlos, un affaire más para ella y un momento de debilidad para él. Porque él tiene novia: Alexia, una joven perfecta y amiga de infancia de Marina. Cuando Alexia descubre la tarjeta de visita de Marina entre las cosas de Carlos, lo interpreta como una propuesta de matrimonio y dice que sí de inmediato.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Hasta_que_la_boda_nos_separe-686746596-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ep00.epimg.net/tematicos/imagenes/2020/01/30/elpaismas/1580383288_572252_1580399848_noticia_normal.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Mi primer gran combate</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1a6EPVoFxndAwcNTFmsl2OiammNxZrWSb/view</urlsolve>
<info>Leo Thompson (Seth Carr) es un chaval de 11 años apasionado de los combates de la WWE. Un día, escapando de los matones del cole, se encuentra una antigua máscara de lucha libre con poderes mágicos que le otorga superfuerza y una seguridad en sí mismo arrolladora.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://i.postimg.cc/bvP55VZX/Mi-primer-gran-combate.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.blogs.es/1c2468/mi-primer-gran-combate-cartel/375_142.jpeg</fanart>
</item>
<item>
<title>Sonic, La pelicula (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1uDrIgpSu44Uha_914cgN7soDKN9ewbYg/view</urlsolve>
<info>Sonic intenta navegar por las complejidades de la vida en la Tierra con su nuevo mejor amigo, un humano llamado Tom Wachowski. Pronto deben unir fuerzas para evitar que el malvado Dr. Robotnik capture a Sonic y use sus poderes para dominar el mundo.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://sgfm.elcorteingles.es/SGFM/dctm/MEDIA03/202002/20/00125940112292____1__640x640.jpg</thumbnail>
<fanart>https://kinefilia.files.wordpress.com/2020/02/sonic-la-pelicula-1.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Superman hijo rojo</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1kbM1x0WIdrB7CX0_Hv3wAfsQ0l8Y7z66/view</urlsolve>
<info>La nave que transporta al bebé Superman aterriza en Ucrania durante la Guerra Fría, lo que genera pánico en los Estados Unidos.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://peliculas.download/wp-content/uploads/5e714a1783813.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i1.wp.com/www.theilluminerdi.com/wp-content/uploads/2020/02/superman-red-son.jpg</fanart>
</item>

<item>
<title>The huntress Rune of the Dead</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1wShtQmhM-B9ozzhDw4YL_BEb5ub1vkt0/view</urlsolve>
<info>Una joven que vive con su familia en lo profundo del bosque siente que se acerca algo siniestro y se prepara para defenderlos.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/abandomedia/db/foto/db_39746_84.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/5BG80zM.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>The Mustang</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/16OoDVVVqcaB9P-culOUxFDtPD56EM9rK/view</urlsolve>
<info>Un preso muy violento recibe la oportunidad de integrarse en un programa de rehabilitación en el cual los reclusos entrenan a caballos salvajes.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/71hb4U5oQCL._SL1500_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cps-static.rovicorp.com/2/Open/NBC%20Universal/Program/36943441/_derived_jpg_q90_584x800_m0/The_Mustang_pa1_6_1576223908071_0.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Fuga de Pretoria</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1hiQbDBkULbYXeHwbroVhyQjF227PQcSm/view</urlsolve>
<info>Esta película es un thriller que cuenta la historia de dos sudafricanos blancos que son encerrados en la carcel por trabajar en nombre del ANC, el partido político que luchaba en nombre de la democracia. Ambos deciden escapar de la prisiñon en la que se encuentran, la conocida como Isla Robben.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://i0.wp.com/www.timejust.es/wp-content/uploads/2020/04/escape_from_pretoria-528604570-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://1.bp.blogspot.com/-8pDvJtQ-V5A/Xlw3wJ3fiBI/AAAAAAAAsFc/D_EIWDFFV4cp3iEEAtBYMr5lN2Iu74HfQCLcBGAsYHQ/w1200-h630-p-k-no-nu/ESCAPE_FROM_PRETORIA_UK_ONE_SHEET.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>La suite Nupcial</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1QwrKNPn-Pr-sz4DymNTmYBQbArGSshta/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Fidel es un hombre normal y corriente entrado en los sesenta. Para salir de la monotonía, Fidel decide pasar un fin de semana a todo lujo y completamente fuera de su alcance en la Suite Nupcial de un hotel en Toledo. Allí tratará de tener una aventura con Marisa, aunque las cosas no pasarán exactamente como las tenía pensadas. Casualidades de la vida, su mujer también tenía planes para ese mismo fin de semana.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://www.carteleraasturias.com/estrenos/wp-content/uploads/la_suite_nupcial-923872640-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ep00.epimg.net/tematicos/imagenes/2019/12/26/elpaismas/1577350392_337752_1577350858_noticia_normal.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Coriolanus</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1xYE5bixDAbvZHw63kUQTwMPMva-emV_9/view</urlsolve>
<info>Desterrado de la ciudad en la que alguna vez sirvió, un ex héroe (Ralph Fiennes) de guerra une fuerzas con un viejo enemigo (Gerard Butler) para provocar la caída de Roma.</info>
<date>2011</date>
<thumbnail>https://judgetutorsemple.files.wordpress.com/2013/03/coriolanus.jpg</thumbnail>
<fanart>https://fanart.tv/fanart/movies/101173/moviethumb/coriolanus-5217bb09c4463.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Cuestión de Justicia</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/12RfiUC51M2a_Hy8UR2oDJrLxf-P80-DN/view</urlsolve>
<info>Una afligida madre se embarca en la misión de vengar el asesinato de su hijo y obtener la custodia de su nieto.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://img.reblog.hu/blogs/49821/just-mercy-107564.jpg</thumbnail>
<fanart>https://delamanodelseptimoarte.files.wordpress.com/2020/03/54493.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>El traidor</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1NGIJi47SzG5MdHJJoDAKCju110a6oBCk/view</urlsolve>
<info>Tommaso Buscetta, cuya familia fue asesinada por los Corleonesi, facilitó información a los jueces Falcone y Borsellino, sacando a la luz los detalles de la estructura de la Cosa Nostra. Finalmente se destapó así, una red de narcotráfico de la mafia italoamericana.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>http://www.mubis.es/media/movies/6874/256755/el-traidor-original.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.hoyesarte.com/wp-content/uploads/2019/12/52939.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>En mil pedazos</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1B7lriW3ZfxT_EgIAhXkEoZjlnK0xPuig/view</urlsolve>
<info>Un joven escritor, adicto a las drogas, llamado James Frey se encuentra en el peor estado de su vida posible. Con intención de salir del torbellino en el que se encuentra inmerso, James acude a un centro de desintoxicación en Minnesota. Allí, conocerá a un grupo interesante de personas con las que formará todo tipo de relaciones. Entre ellos, se encuentran un jefe de la mafia y una mujer adicta, de la que James se acaba enamorando.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://pbs.twimg.com/media/EAVZn__UEAEnih7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets0.dostuffmedia.com/uploads/aws_asset/aws_asset/3189754/e90ce721-e10c-48cb-82db-fca8901d6e20.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Huerfanos de Brooklyn</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1gQQXspyyiQSw84_6NDjUJ4UCbPVAINMy/view</urlsolve>
<info>En el Nueva York de la década de 1950, el detective Lionel Essrog, afectado por el síndrome de Tourette, se sumerge en el mundo de la corrupción y el hampa para resolver el asesinato de quien era su único amigo y fue su mentor.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91bqthWGwGL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://dx35vtwkllhj9.cloudfront.net/warnerbros/motherless-brooklyn/images/regions/ar/200x200.png</fanart>
</item>
<item>
<title>Latidos en la oscuridad</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1VKaO7Fd9Vi0YQy1UojZDb9NZNjCxkcX8/view</urlsolve>
<info>Un ladrón se encuentra a una mujer secuestrada en la casa en la que ha entrado a robar. Aunque avisa a la policía, el psicópata que tiene a la mujer retenida tratará de asesinarlo.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://mx.web.img3.acsta.net/pictures/18/06/07/20/58/3739666.jpg</thumbnail>
<fanart>http://androidepop.com/wp-content/uploads/2018/08/DeEIsJYUQAA1P6e-1040x585.png</fanart>
</item>
<item>
<title>Love me not</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1eXRzp2XH9yqZPtjYaBIEHpfbhX3I9-vC/view</urlsolve>
<info>Un poderoso ejército internacional asigna a un regimiento la tarea de proteger a un hombre misterioso, encarcelado en una prisión de máxima seguridad en medio del desierto.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://graffica.info/wp-content/uploads/2019/07/LMN_07-717x1024.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.ecured.cu/images/7/71/Lluis_mi%C3%B1arro-202441_65pooo.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Playmobil, la pelicula</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1JVlDUDqMdBVvHaYACHn9xKDKnQPOn-MD/view</urlsolve>
<info>Cuando su hermano menor, Charlie, desaparece inesperadamente y se introduce en el mágico mundo animado de Playmobil, Marla se embarca en una aventura para traerlo de vuelta a casa. Por el camino conocerá a una serie de heroicos y entrañables personajes, como el conductor de camiones Del, el carismático agente secreto Rex Dasher, un hada madrina entrada en años y un robot un poco rebelde pero con un gran corazón.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://compraentradas.com/Carteles/playmobil.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.blogs.es/61ebc9/playmobil/1366_2000.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Take point accion</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1gWX3HigyL5srWuORvEOkrqv-vd4PSUUA/view</urlsolve>
<info>Un grupo de inmigrantes ilegales, liderados por el mercenario Ahab, son contratados por la CIA para desarrollar una peligrosa operación: secuestrar al ministro de las Fuerzas Armadas de Corea del Norte.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://cdn.cgv.id/uploads/movie/compressed/19000800.jpg</thumbnail>
<fanart>https://img.youtube.com/vi/mwq-l7M1IAE/0.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Hogar (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1-Kq0wbK9U8Vd7LOE7H_P9O4rbs_VKEsm/view</urlsolve>
<info>Javier Muñoz solía ser un ejecutivo publicitario de gran éxito, pero, ahora que lleva un año en el paro, se ve obligado a mudarse a otro piso junto a su familia. Un día, descubre que aún tiene un juego de llevas de su antiguo apartamento y decide espiar a los nuevos inquilinos.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://www.cope.es/blogs/palomitas-de-maiz/wp-content/uploads/sites/6/2020/04/hogar-cartel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/BLt3K0phvX0/hqdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Jumanji: Siguiente Nivel (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1pUdGIaqyh8AbzKXiFAVeqttfoAuEQ8gO/view</urlsolve>
<info>Las aventuras continúan en el fantástico mundo del juego Jumanji, donde nada es lo que parece. En esta ocasión, los jugadores vuelven al juego, pero sus personajes se han intercambiado entre sí, lo que ofrece un curioso plantel: los mismos héroes con distinta apariencia. Pero, ¿dónde está el resto de la gente?</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://i0.wp.com/pixeldigitalcinema.com/wp-content/uploads/2019/11/jumanji-3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pxb.cdn.ciudadanodiario.com.ar/ciudadano/012020/1578680285735/Jumanji.jpeg</fanart>
</item>
<item>
<title>Bad Boys for Life (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Z48K730-9xbk8IasORslHcblKsaMvNE6/view</urlsolve>
<info>Los policías de la vieja escuela Mike Lowery y Marcus Burnett vuelven a patrullar juntos para derrotar al líder vicioso de un cartel de drogas de Miami. El recién creado equipo de élite AMMO del departamento de policía de Miami junto con Mike y Marcus se enfrentan al despiadado Armando Armas.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91rFzNzL+RL._RI_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://miro.medium.com/max/2560/1*QFId400ACxc0zsDUn8xH4w.jpeg</fanart>
</item>
<item>
<title>El Faro</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/14CcXdQ_UU4UgPD2s85NRf6CBmXB-hcLV/view</urlsolve>
<info>En la década de 1890, dos fareros que afrontan un turno de cuatro semanas juntos combaten la constante tentación de dejarse arrastrar por la locura en una isla remota y misteriosa de Nueva Inglaterra.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://underbrain.com/wp-content/uploads/el-faro-robert-eggers.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.blogs.es/4e99ea/cartel-el-faro/450_1000.jpeg</fanart>
</item>
<item>
<title>La hija de un ladrón</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/17TvV_5RiVLCoREuBIXbIgnJalVmZ4T_j/view</urlsolve>
<info>Sara ha estado sola toda su vida. Tiene 22 años y un bebé. Su deseo es formar una familia junto a su hermano pequeño y el padre de su hijo. Sin embargo, el padre de Sara, tras años de ausencia, sale de la cárcel y reaparece en sus vidas. Sara toma una difícil decisión: alejar a su padre de sus seres queridos.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://www.elcineenlasombra.com/wp-content/uploads/2019/11/filmoteca-1-1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ep00.epimg.net/tematicos/imagenes/2019/11/14/elpaismas/1573728863_764531_1573729120_noticia_normal.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Richard Jewell</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Ejeic5wo_MJsXAm1qLmLQDV6XJhK2cmz/view</urlsolve>
<info>Durante los Juegos Olímpicos de 1996, el vigilante de seguridad Richard Jewell encuentra una mochila con explosivos. A pesar de haber salvado a muchas posibles víctimas, el FBI lo designa el sospechoso principal de una serie de atentados terroristas que está sacudiendo Atlanta en pleno evento deportivo.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://www.aytoreinosa.es/wp-content/uploads/2020/01/Richard_Jewell-604878257-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://thenorthview.com/wp-content/uploads/2019/12/balladofrichardjewel-900x562.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Salvar a Zoë</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1sOdu26KkBKUPpbqjQTCIIHyE0Nnq-5sc/view</urlsolve>
<info>Ha pasado un año desde que su hermana fuese asesinada, y Echo sigue sin levantar cabeza. Con su madre sumida en una depresión y ante la ausencia de su padre, que prefiere trabajar a soportar el ambiente en casa, la joven muchacha se ve obligada a ser el sostén de una familia que está a punto de quebrar. Un día, a poco de haber comenzado su primer año como universitaria, recibe un regalo inesperado: el novio de Zoe le entrega el diario de su hermana fallecida. Aunque al principio decide no leerlo, pronto cae en la tentación de conocer su vida secreta.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://1.bp.blogspot.com/-16VZi6gBczA/XoNPbboFnII/AAAAAAAAB0A/PKHL6o4OfFoKqhgcxPwf6KJZGMxTCAorACNcBGAsYHQ/s1600/saving_zoe_320.jpg</thumbnail>
<fanart>https://1.bp.blogspot.com/-LamcETnovxs/XXir53FfTII/AAAAAAAACKk/jm1U4c0HMOsW7iknxy8yceSQyHgS9nV6QCEwYBhgL/s320/SALVANDO-A-ZOE-SAVING-ZOE-2019-COVERMANIACOS-GALLETA.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Vidas en pedazos</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1d8hSltuwaMhuDlVZ_cNYIPCerDf0q2Fi/view</urlsolve>
<info>Un joven muchacho de un pequeño pueblo de Dakota del Norte entabla amistad con un fugitivo potencialmente peligroso.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://mitorrent.org/wp-content/uploads/2020/0378e639xf8o83eBBrHdeAwpVYVsf-scaled.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cinemagavia.es/wp-content/uploads/2020/03/Vidas-en-pedazos-The-parts-you-lose..jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Star Wars 9 El ascenso de Skywalker (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1J0sEIYBOzBtDYTnlOgYrxTsXQI1d8NiL/view</urlsolve>
<info>Último capítulo de la tercera trilogía de la franquicia Star Wars. En esta novena entrega de la saga galáctica la historia llega a su fin con un viaje épico y alucinante hacia una galaxia muy, muy lejana. La Resistencia está bajo mínimos, pero en su lucha sin descanso ha contactado con aliados a lo largo y ancho de la galaxia para crear una red lo suficientemente potente para destruir a la Primera Orden. Este será el enfrentamiento final entre Rey (Daisy Ridley) y Kylo Ren (Adam Driver). Nacerán nuevas leyendas y la batalla final por la libertad está a punto de llegar.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://1.bp.blogspot.com/-oi_SJ6OZFVs/Xf5uJ8RJ8wI/AAAAAAAAPm4/F0ULHBC24UsWkMtM41KQ8me28tMhDkvFACLcBGAsYHQ/s1600/cartel.jpeg</thumbnail>
<fanart>https://www.mundiario.com/media/mundiario/images/2019/12/19/2019121900180674025.png</fanart>
</item>
<item>
<title>A traición (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1rVYFZlvYsN1qlXEGTx7S6Gxj0zY1PA7k/view</urlsolve>
<info>Una mujer es acusada de asesinar a su esposo y su abogado cree que puede haber una conspiración en juego.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://miro.medium.com/max/3000/1*hvEJMaQPAIZJcLaNf2rr5w.jpeg</thumbnail>
<fanart>https://modonetflix.es/wp-content/uploads/2020/01/81127902.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Bloodshot (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1kH9pRNOLTsX1dwhUCMJOR9ELH0BmEUAP/view</urlsolve>
<info>Basado en el popular cómic de Valiant Comics. Bloodshot es diferente a cualquier superhéroe que hayas visto antes.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://pad.mymovies.it/cinemanews/2020/166002/locandina-ver.jpg</thumbnail>
<fanart>https://larepublica.pe/resizer/TXAkAAFOoKv6weSIRUk0L79HSNc=/1200x660/top/arc-anglerfish-arc2-prod-gruporepublica.s3.amazonaws.com/public/N7EMWQGLEFBCPLBFRZCWIW6YHE.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>El banquero (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1sBQ0_CZV6oztwi6OHuzY1A-bqIf_LQPm/view</urlsolve>
<info>Historia de Joe Morris (Jackson) y Bernard Garrett (Mackie), que en los años 50 se convirtieron en los dos primeros banqueros afroamericanos en los Estados Unidos.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://img.repelis.id/cover/el-banquero-1585778103.jpg</thumbnail>
<fanart>https://miro.medium.com/max/3675/0*5tIyccFMYf6yPIeG.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>La gran mentira (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/132nbUSEnjL_YV09kOMUyPjGzDsxBusii/view</urlsolve>
<info>El estafador profesional Roy Courtnay no puede creer su suerte cuando conoce a la viuda adinerada Betty McLeish por internet. Sin embargo, a medida que Betty le abre las puertas de su vida y su hogar, Roy se sorprende al sentir que esta mujer le importa mucho más de lo que se podría imaginar.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/19/06/27/09/34/4361379.jpg</thumbnail>
<fanart>https://teatroseminari.boleteria.online/images/eventos/13765/bign0000.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Midway (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1X0Vw34kMUcSHcK7BwzRGSlFe3y3SCv5W/view</urlsolve>
<info>Los soldados y pilotos estadounidenses cambiaron el curso de la Segunda Guerra Mundial durante la Batalla de Midway en junio de 1942. Las fuerzas navales japonesas y estadounidenses lucharon durante cuatro días.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://watchcima.com/wp-content/uploads/2020/02/MV5BMGVkNGMyMGEtMDNmOC00ZGYyLWEzOTItODdjMzRlZTk4MzUwXkEyXkFqcGdeQXVyODM2Njg2OTg@._V1_UY1200_CR165,0,630,1200_AL_-tt6924650.jpg</thumbnail>
<fanart>https://elderhsquill.org/wp-content/uploads/2020/01/Midway.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Puñales por la espalda (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1q6Ran5d24p5WKRHC-dgAVdqOU9H0HXP7/view</urlsolve>
<info>Benoit Blanc, un detective implacable, investiga la muerte de un anciano escritor de novelas policíacas en la mansión del difunto. Benoit tendrá que sortear las trampas y mentiras que la excéntrica familia y los sirvientes del novelista han urdido.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://es.web.img2.acsta.net/pictures/19/10/28/17/07/1703422.jpg</thumbnail>
<fanart>https://motrildigital.com/wp-content/uploads/2019/12/PU%C3%91ALES-POR-LA-ESPALDA.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Acantilado</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1OfohWgRBdcRmmJ98jJD6MZ_kLPQwhM9M/view</urlsolve>
<info>Gabriel, un ejecutivo que trabaja en Londres, recibe una inesperada llamada que le informa que su hermana ha desaparecido en Canarias, su tierra natal. Las autoridades sospechan que la desaparición está relacionada con un suicidio colectivo de una secta de la que ella formaba parte. Inmediatamente regresa a casa. Este viaje le hará replantearse su pasado, su futuro y el efecto devastador que ha tenido esta noticia.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://cdn.20m.es/img/2016/06/01/351/2135714.jpg</thumbnail>
<fanart>https://resize.over-blog.com/400x260-ct.jpg?http://image.tmdb.org/t/p/w780/gadQKhIHJplzg967YQcpKd0UkOA.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Adios</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1z6T3zLqIyegw4JPNlaAOYLzxISMl9tvk/view</urlsolve>
<info>Juan, preso en tercer grado y padre de familia, logra un permiso para asistir a la comunión de su hija en Sevilla. Pero la muerte accidental de la niña destapa todo un entramado de corrupción policial y narcotráfico, y el caso acabo en manos de una inspectora testaruda, que lidiará con la policía y con el padre de la pequeña.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://cartelera.elpais.com/assets/uploads/2019/11/20030111/C_21466.jpg</thumbnail>
<fanart>https://masquecine.radionova.cat/wp-content/uploads/2019/11/Adios-650x418.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Como ser un French Lover</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1VrQYogWS71etagRFRF4Txpfyp-JN5XQI/view</urlsolve>
<info>Después de 25 años de relación con Denise, Alex (Kad Merad), un tipo de mediana edad que ya no posee la forma física que había gozado durante su adolescencia, se ve desbancado de la noche a la mañana por un joven apuesto que logró conquistar a su ahora ex pareja. Sin hogar y alejado de la buena vida a la que estaba acostumbrado, se ve obligado a buscar un sitio donde alojarse: la casa de su hermana. La relación fraternal es inexistente debido a los años que pasaron sin hablarse, pero encuentra refugio en su sobrino, un chico que va al colegio y que le pide consejos para seducir a una chica que, casualmente, es la nieta de una mujer multimillonaria.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://www.deaplaneta.com/uploads/20200224/POSTER_FrenchLover_1Mb_OK__1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/qen9QxtRwgo/hqdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Derribad al hombre</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Xet78-DxrR1U8qVbMANaVUTWI4flkBch/view</urlsolve>
<info>En Easter Cove, un pueblo pesquero remoto en la costa rocosa de Maine. En este pequeño pueblo, los lazos son profundos como el océano y los secretos son tan densos como la niebla de la mañana. Cada día, multitud de hombres van a la mar a por su pesca diaria mientras que un puñado de mujeres sirven como las como operadoras poderosas, aunque discretas, de la comunidad. Mary Margaret Connolly (Linda Shary), una querida e íntegra matriarca de la ciudad, acaba de morir. A raíz de su muerte, sus hijas, Mary Beth (Morgan Saylor) and Priscilla (Sophie Lowe), se enfrentan a un futuro incierto, perseguidas por las facturas y las deudas olvidadas. Priscilla intenta ocupar el lugar de su madre, encargándose de la pescadería familiar mientras que su hermana menor Mary Beth se niega a aceptar sus responsabilidades. Las hermanas se encuentran en desacuerdo y Mary Beth defiende obstinadamente su sueño de abandonar la ciudad, incluso si eso significa abandonar a Priscilla. Pero tendrá que acudir a su hermana cuando cometa en un gran error.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://mejortorrentt.es/elite_pics/derribad-al-hombre-(2020).jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.blogs.es/da31cc/critica-derribad-al-hombre-2/450_1000.jpeg</fanart>
</item>
<item>
<title>El declive</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/17Q9NypTdDJbM5L_4MQynG_bZwTswcLpK/view</urlsolve>
<info>Tras un accidente en un campo de entrenamiento, un grupo de preparacionistas queda atrapado y dividido en una dura lucha por sus vidas.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://cinemagavia.es/wp-content/uploads/2020/03/El-Declive.1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cinemagavia.es/wp-content/uploads/2020/03/El-Declive.1.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>El Sumiller</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1QkFiSl55_h4K6zcsCh13TH4PpsLrXSrO/view</urlsolve>
<info>Elijah quiere ser sumiller. Su padre, sin embargo, espera que participe en el negocio familiar, el asador más conocido de Memphis.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wQI8Tzs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cinemagavia.es/wp-content/uploads/2020/03/El-sumiller.1.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>El Ultimo Heroe</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1QGfU-LlB0AgPnHh-pieG1eTtjZiutEIN/view</urlsolve>
<info>Hace 15 años, Andrei, bajo la tutela de su padre el coronel Rodin, fue entrenado en una escuela secreta, donde los agentes eran preparados. Cuando el proyecto piloto fue cerrado,Andrei, se quedó en Europa y trató de olvidar su pasado.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://i.postimg.cc/y6vwt777/El-ltimo-h-roe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://seriemega.com/wp-content/uploads/2020/03/el-ultimo-heroe-20480-backdrop.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>General Commander</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1eFDAm5WjEK4rMALDDgYDeNHXOEvilCS1/view</urlsolve>
<info>Un multimillonario de Hong Kong contrata a un especialista de un grupo de operaciones especiales para formar un equipo despiadado que tendrá una misión: eliminar a los criminales más notorios y peligrosos del mundo.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/61C62nAGQJL._SX342_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/S/sgp-catalog-images/region_US/lionsgate-1620647-236407-Full-Image_GalleryCover-en-US-1556663974209._UY500_UX667_RI_VRajDSzReh15qOmp6YlHf2zpF7i5cHKIz_TTW_.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Guns Akimbo</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1LAzer95HVc-GWR6AQ2d4GH_YLKwS2c58/view</urlsolve>
<info>Aburrido por su trabajo y entristecido por su ex novia, Miles lleva una vida de lo más simple. Pero todo cambia cuando es seleccionado por una pandilla clandestina conocida como Schism. Estos se dedican a organizar juegos mortales donde sus participantes tienen que luchar entre ellos como auténticos gladiadores. Mientras esto se retrasmite en vivo, Miles lucha por su vida... y por la de su ex novia, a la que el programa ha secuestrado.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNzU3ZTI1OTktNjVkNy00OWEzLWIyNzAtMWQ5YjRkZDU1ZjAxXkEyXkFqcGdeQXVyODk4OTc3MTY@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pulpfictioncine.com/download/multimedia.normal.a44c324adba8e6e3.67756e73616b696d626f5f6e6f726d616c2e6a7067.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Hinchas radicales</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1dzlQxfgyu_hcMDmGHq-pakxmEY3Zx0Ha/view</urlsolve>
<info>Nápoles. La historia de amistad intergeneracional de dos integrantes de un grupo ultra. Una vida de violencia, enfrentamientos, pasiones y valores inquebrantables, marcada por las últimas semanas de un campeonato de fútbol, ​​y la inevitable reunión de ambos con su propio destino.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://es.web.img3.acsta.net/pictures/20/02/25/11/44/4507688.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/UKKokLD_IYI/maxresdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Los Miserables</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1enguU06R6nlrOE8FRn1kvkUkmAh2jiSh/view</urlsolve>
<info>Stéphane se unió a las brigadas anticriminales de Montfermei donde conoce a Chris y Gwada. Ambos le muestran las enormes tensiones que existen entre los distintos grupos organizados cuyo único objetivo es hacerse con el control del distrito.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://es.web.img2.acsta.net/pictures/19/10/07/19/16/3218105.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.institutfrancais.es/madrid/wp-content/uploads/sites/6/2019/10/Sin-ti%CC%81tulo-5.png</fanart>
</item>
<item>
<title>Plan de escape 3</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1it6puFNLXtc-4Mv75_YR5HsqlEhj9l4m/view</urlsolve>
<info>Ray Breslin y su equipo de expertos en seguridad tratan de rescatar a la novia de Breslin de una prisión conocida como la Estación del Diablo.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://1.bp.blogspot.com/-Kxen6o8M3UQ/XUpbuaOfB6I/AAAAAAAAAa0/Zbh4HWZeoE00tIrdjnLpkQRFak3X8X4cwCLcBGAs/s1600/Escape%2BPlan%2BThe%2BExtractors%2Bcover.jpg</thumbnail>
<fanart>https://http2.mlstatic.com/filme-rota-de-fuga-3-D_NQ_NP_880496-MLB31204208318_062019-F.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>The Grudge</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Ev2AaVkkjsaGxLUsYSIxBXjiP1PHH5rc/view</urlsolve>
<info>Una estudiante norteamericana de intercambio y su novio se topan con vengativos espíritus que habitan una casa en Tokio.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://cityofgeekcom.files.wordpress.com/2020/01/grudge.jpg</thumbnail>
<fanart>https://lanetaneta.com/wp-content/uploads/2019/10/The-Grudge-2020-Fecha-de-lanzamiento-Detalles-del-reparto-y-780x405.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Black and Blue (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1IBkd2KqjZhSQied9jYBvyDdQqkf_8PDi/view</urlsolve>
<info>Una policía novata de Nueva Orleans graba a sus compañeros asesinando a un narcotraficante con la cámara que lleva acoplada al cuerpo. A partir de ese momento, la joven está en el punto de mira de los agentes corruptos y de los camaradas del criminal asesinado.</info>
<date></date>
<thumbnail>https://www.paxinasgalegas.es/cines/black-and-blue-imgp4837tcn1m4w300h440.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.canyon-news.com/wp-content/uploads/2019/11/Black-and-Blue.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>La Dama y el Vagabundo (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1_hjmlfvSiQhsW53-Ih1yn9iZg9T7P3yb/view</urlsolve>
<info>La historia clásica animada de Walt Disney, sobre un romance entre una perrita mimada y un perro vagabundo.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://pelisultra.net/wp-content/uploads/2019/11/fuKMIP50VbVwZWFuO49iqvMk9v0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.magazinespain.com/wp-content/uploads/2019/08/dama-vagabundo-portada.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Spenser: Confidencial (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1fhO-IRiGcobhEMM9nSZ9NwN-QM6X24ZA/view</urlsolve>
<info>penser (Mark Wahlberg) es un ex-policía que se caracteriza por causar más problemas de que los que resuelve. Acaba de salir de prisión, y su antiguo entrenador de boxeo Henry Cimoli (Alan Arkin) le convence para que se alíe con Hawk (Winston Duke), un aspirante a luchador muy prometedor. Juntos destaparán una siniestra trama relacionada con las misteriosas muertes de dos agentes de policía de Boston.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://prohdlatino.tv/wp-content/uploads/2020/03/88953960753152_o.png</thumbnail>
<fanart>https://miro.medium.com/max/780/0*Tn-iQ3HH0lN4Ti5e.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Stargirl (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1OiMQeCfNpl91nMfWcJuaFR19whx0Skf6/view</urlsolve>
<info>En el Instituto Mica de Arizona, todo es siempre lo mismo, hasta que un día llega Susan 'Stargirl' Caraway, una joven que siempre había estudiado en casa y revoluciona las aulas con su aura colorida y su contínua música de ukelele.Su singularidad parece no gustar mucho a los chavales del instituto, pero todo es diferente para Leo que no puede evitar su fascinación por la joven.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w185/9yXQF4cNjLlP06r4UCEShpEXvmb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w1280/6TPvxL0bwegRXpaVTEf3kC38I3f.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Astérix La Residencia de los Dioses</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/14dhLLJx7GEISjcK-Gkce2kkAc3I_lgj8/view</urlsolve>
<info>El César planea construir un estado al lado de la aldea gala para absorber a los aldeanos en la cultura romana e iniciar una nueva colonia romana.</info>
<date>2014</date>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Ast_rix_La_residencia_de_los_dioses-131089770-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i2.wp.com/www.generacionfriki.es/wp-content/uploads/2015/05/Asterix-La-residencia-de-los-Dioses-PORTADA.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Batman Gotham a Luz de Gas</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1fQO-zQO4j8pyRR3A8G_gdkeSalJ5PkSX/view</urlsolve>
<info>Ciudad Gotham experimenta una era dorada de descubrimiento e industria, tal como exhibió la próspera Feria Mundial del empresario Bruce Wayne. Pero abajo, en los callejones más oscuros, hay un asesino suelto.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://miradetodo.co/wp-content/uploads/2018/01/tt7167630.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pm1.narvii.com/6726/c25e4de54bed4939ecddd1c79c990cd49e836e8cv2_hq.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Batman La Broma Asesina</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1xvLxdBlKxRA8c6BGt2ySTY99cA-rzubS/view</urlsolve>
<info>Mientras Batman persigue al Joker, el payasezco criminal planea un ataque a la família Gordon reflejando así su caída en la locura total.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/71DUgbnBcOL._SY445_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.hellofriki.com/wp-content/uploads/2017/08/joker.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Blakie & Kanuto</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1EftHsbgZBA8mPvY-QHIYt_FTPNbMRSnS/view</urlsolve>
<info>Blackie, la oveja negra del rebaño, está obsesionada con ir a la Luna. Kanuto, el perro pastor, está obsesionado con Blackie pero no quiere ni oír hablar de cohetes. Sin embargo, acaban emprendiendo el viaje soñado por Blackie.</info>
<date>2013</date>
<thumbnail>https://medias.unifrance.org/medias/118/124/97398/format_page/media.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cdn.sincroguia.tv/uploads/series/blackie-y-kanuto-329196.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>La liga de la justicia - El trono de Atlantis</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1ZLeuOC6_e3etT_bXhiwnXnPPNFSUctBl/view</urlsolve>
<info>Aquaman se ve obligado a elegir entre la Liga de la Justicia y Atlántis cuando los guerreros atlantes invaden Gotham City y Metropolis.</info>
<date>2015</date>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/La_liga_de_la_justicia_El_trono_de_Atlantis-805242429-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.planocritico.com/wp-content/uploads/2015/01/liga-da-justi%C3%A7a-o-trono-de-atlantida-600x400.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Revelion en la Isla</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1ZuCRTCJbFYiaWQWjueF_PqRaHE4Tqp85/view</urlsolve>
<info>Inspirada en el libro "La conferencia de los animales", del escritor Erich Kästner, cuenta cómo los animales, hartos de que los humanos les quiten el agua para sus intereses comerciales, se reúnen para poner fin a esta situación.</info>
<date>2010</date>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Rebeli_n_en_la_isla-891745000-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.jimcdn.com/app/cms/image/transf/dimension=560x1024:format=jpg/path/s3481ccf2c16ad775/image/ideda95f5fa972d08/version/1344471631/image.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Togo (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/16Ni-biBgM5ol_fKgwz1HBL3_w0WNSaKe/view</urlsolve>
<info>Nos situamos en 1925. El pueblo de Norme se encuentra en peligro debido a una epidemia de difteria que amenaza con acabar con las vidas de sus habitantes. Para evitarlo, varios grupos de 20 perros deben recorrer, bajo la dirección de sus dueños, diferentes puntos de Alaska e irse pasando la única cura posible hasta llegar a Norme. Cuando le toca el turno a Leonhard Seppala, este teme que Togo, su perro, sea demasiado pequeño y débil como para poder sobrevivir a tan difícil encargo. Lo que Seppala no sabe es que Togo está dispuesto a demostrar que es capaz de superar cualquier obstáculo, sin importar la complicación del mismo.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://pbs.twimg.com/media/EK5Aw0NX0AEvKry.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pulpfictioncine.com/download/multimedia.miniatura.a82219c302ec3614.746f676f5f6d696e6961747572612e706e67.png</fanart>
</item>
<item>
<title>Si yo fuera rico</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1iaoqb1dK8PKZAsCsNcoILYybPEkE5lnX/view</urlsolve>
<info>Santi es un joven en apuros que, de la noche a la mañana, se vuelve increíblemente rico. Como consecuencia de la gran suma de dinero que ha conseguido, Vanessa, la mujer de un millonario fallecido, no parará de seguirle la pista. Santi no podrá contarle la situación a sus amigos. Y mucho menos a su novia.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://somoscomarca.es/wp-content/uploads/2019/12/somoscomarca_cartel_si_fuera_rico_2019_12_10.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cdn1.cinemascomics.com/wp-content/uploads/2019/11/450_1000.jpeg</fanart>
</item>
<item>
<title>Aves de presa (4K)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1RT-az9QDvGe10QzWz2hU1TWlB1eZO4W0/view</urlsolve>
<info>Después de separarse de Joker, Harley Quinn y otras tres heroínas, Canario Negro, Cazadora y Renée Montoya, unen sus fuerzas para salvar a una niña del malvado rey del crimen Máscara Negra.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://culturamania.com/wp-content/uploads/2020/02/harley-quinn-aves-de-presa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cdn1.cinemascomics.com/wp-content/uploads/2019/12/Aves-de-presa-y-la-fantabulosa-emancipacion-de-Harley-Quinn.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>El Creyente</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/16qT5HUmEecVFplzGL3ehkCh8OhAbVAOq/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Para superar su drogodependencia, Thomas, un joven de 22 años, se une a una comunidad religiosa aislada en el monte en la que los jóvenes se rehabilitan a través del recogimiento espiritual. Thomas habrá de pelear con sus demonios interiores, con su rechazo inicial y con la presencia de Sybille, de la que comienza a enamorarse.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://www.ecartelera.com/carteles/13900/13923/003_p.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.ecartelera.com/carteles/13900/13923/003_p.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Los angeles de Charlie</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1f7LLikTdRcZiq9donTkZ-Iou24nIFL_6/view</urlsolve>
<info>Los Ángeles de Charlie siempre han proporcionado servicios de seguridad e investigación a clientes privados, y ahora la Agencia Townsend se ha expandido internacionalmente con las mujeres más inteligentes, valientes y mejor entrenadas a lo largo y ancho del planeta – varios equipos de Ángeles guiados por otros tantos Bosleys llevando a cabo los trabajos más duros por todo el mundo. Cuando un joven ingeniero de sistemas llama la atención sobre una peligrosa tecnología, los Ángeles son llamados a la acción, arriesgando sus vidas por protegernos a todos.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Los_ngeles_de_Charlie-431069340-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.lavanguardia.com/r/GODO/LV/p6/WebSite/2019/12/04/Recortada/img_ajover_20191204-170920_imagenes_lv_terceros_charlie-kzjB-U472057382992zCC-992x558@LaVanguardia-Web.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>La cocina del infierno</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1vQi4zD7aWsJkCy8juKumf5vmE6AS-Qg6/view</urlsolve>
<info>Finales de la década de 1970. Hell's Kitchen, Nueva York. Tres mujeres, Kathy Brennan (Melissa McCarthy), Ruby O'Carroll (Tiffany Haddish) y Claire Walsh (Elisabeth Moss) están casadas con tres miembros de la mafia irlandesa. Cuando sus esposos son arrestados y el nuevo jefe de la mafia, Little Jackie (Myk Watford), no les da una recompensa lo suficientemente grande como para mantenerse a sí mismas y a su familia, deciden que deben tomar medidas. Al enterarse de que las empresas locales que pagan tarifas de protección a la mafia han visto muy pocos resultados por su dinero, comienzan a cobrar las tarifas y se ayudan a sí mismas, obteniendo ganancias y ganando más respeto en la comunidad. Ruby llama al antiguo ejecutor de la mafia y veterano de guerra Gabriel O'Malley para que los respalde y le enseñe a Claire las cuerdas de la vida del mafioso, y las tres mujeres comienzan a desafiar a Little Jackie con creciente confianza, deleitándose con el hecho de que por primera vez en sus vidas, son las mujeres las que ejercen el poder en lugar de sus esposos. Pero el estilo de vida que han elegido es difícil, y no pasa mucho tiempo antes de que las tres mujeres estén tan en peligro que no puedan volver a salir. Basado en la serie de cómics de Ollie Masters y Ming Doyle, 'La cocina del infierno'' está adaptada para la pantalla y dirigida por Andrea Berloff</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/La_cocina_del_infierno-934463367-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/La_cocina_del_infierno-934463367-large.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>En acto de servicio accion</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1O73sCASWsB4W8Yg-u7zJK201BtoxwEkk/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Frank Penny (Aaron Eckhart) es un policía patrullando las calles que, accidentalmente, mata al sospechoso de secuestrar a la hija del jefe de policía. Con la culpa de haber arruinado la única pista que había, Frank comienza una carrera contra el tiempo para intentar salvar a la víctima. </info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/line_of_duty-163341694-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart>https://hips.hearstapps.com/hmg-prod.s3.amazonaws.com/images/en-acto-de-servicio-2019-aaron-eckhart-1579430815.jpg?resize=480:*</fanart>
</item>
<item>
<title>6 En La Sombra 4K UHD</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1m3_tbjmUoo9lqZCXCtCqnlPROpRKJktj/view</urlsolve>
<info>Seis de diferentes partes del mundo. Cada una de las cuales es la mejor en lo que hacen y han sido elegidas no solo por su habilidad, sino por su deseo único de dejar atrás su pasado para cambiar el futuro.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://es.web.img3.acsta.net/pictures/19/11/14/15/48/4049173.jpg</thumbnail>
<fanart>https://es.web.img3.acsta.net/newsv7/19/10/02/17/21/3244842.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>A mi altura 4K UHD</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1fRZRl9GqfcglOpm3rFtxH0htGn55rILi/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>La chica más alta de la escuela secundaria se enamora de un apuesto estudiante y se involucra en un sorprendente triángulo amoroso. Pronto se da cuenta de que las inseguridades sobre su altura no la han dejado ver lo valiosa que es.nadie viniera a rescatarles, por lo que se vieron obligados a recurrir al canibalismo, comiéndose la carne de los compañeros fallecidos, mientras los más fuertes preparaban un viaje desesperado a través de las montañas.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://descargasmix.online/wp-content/uploads/2019/10/a-mi-altura-2019-227x297.jpg</thumbnail>
<fanart>https://es.web.img2.acsta.net/pictures/19/09/09/16/20/2186961.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Abominable 4K</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/open?id=1vEz8DbNvJnokmxwo-Nd0SWygCd3Figdb</urlsolve>
<info>La joven Yi descubre a un enorme yeti en la azotea de su edificio en Shanghái. La criatura se ha escapado del laboratorio donde estaba encerrada y está siendo buscada por toda la ciudad. Junto con sus ingeniosos amigos Jin y Peng, Yi decide ayudarle a huir y los cuatro se embarcan en una épica aventura para reunir a la mítica criatura con su familia en el pico más alto del mundo, el Everest.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://pisces.bbystatic.com/image2/BestBuy_US/images/products/6377/6377504_so.jpg</thumbnail>
<fanart>https://4.bp.blogspot.com/--6of0HxLvlA/XV7XnjWY56I/AAAAAAAALh0/gx0FaMgtdpgvJ58PPAhNxAiqFZP-xqmxgCLcBGAs/w914-h514-p-k-no-nu/abominable-2019-characters-uhdpaper.com-8K-3.704-wp.thumbnail.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Chicos Buenos 4K</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1CCQNLbptLRjS4N8cRo5fSH7BXAZwiDpz/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Con la esperanza de aprender a besar, Max, de 12 años, decide usar el dron de su padre para espiar a las chicas, pero accidentalmente lo extravía. Para localizarlo de nuevo, Max y otros dos amigos se ausentan de clase y toman una serie de decisiones erróneas, metiéndose en más y más líos.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://es.web.img3.acsta.net/pictures/19/03/15/12/13/3261063.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/J3lWVwLrTIA/maxresdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Doctor Sueño 4K</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1oG3mR4fEKPy_8Yyozovdiyjc4lb51YHb/view</urlsolve>
<info>Dan, alcohólico y traumatizado por lo que le pasó siendo un niño en el hotel Overlook, conoce a Abra, una adolescente que posee el mismo don que él. Dan tratará de salvar a Abra de un grupo de siniestros personajes que ansían la inmortalidad y aspiran alcanzarla alimentándose de los poderes psíquicos de gente como ellos.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://static.cinepolis.com/resources/mx/movies/posters/414x603/32340-131168-20191028113446.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/ohBLtn5FI0E/maxresdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>La Familia Adams 4K</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1wJCJc51eItMuupsuchURerfjWsp1Kwep/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Los integrantes de la espeluznante familia Addams preparan una fiesta a la que asistirán sus terroríficos familiares, pero una amenaza se cierne sobre todos ellos: una estrella de la televisión se ha dado cuenta de que la lúgubre mansión de la familia le impide vender todas las casas del vecindario y hará lo que sea necesario para deshacerse de ellos.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BODBjOTAzZmMtNGJkOC00M2M3LWI1MTctZjZlMzdiODBkMzc0XkEyXkFqcGdeQXVyMjM4NTM5NDY@._V1_UY1200_CR90,0,630,1200_AL_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://es.web.img3.acsta.net/r_1280_720/pictures/19/09/24/16/21/2745521.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Rambo: Last Blood (Versión Extendida) 4K</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1YUyfN-5-BfTrpWgXlddKcyWDFm5W83df/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>John Rambo está en horas bajas y viviendo en un rancho en Arizona, pero cuando recibe la noticia de que su nieta ha desaparecido, tras haber cruzado la frontera a México para ir a una fiesta, Rambo decide ir en su búsqueda.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Rambo_Last_Blood-756933079-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://e00-marca.uecdn.es/assets/multimedia/imagenes/2019/08/21/15664089317592.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Terminator Destino Oscuro 4K</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1eE3HZnTSSz_9PGraAZ9IkdVTxTwb0s8c/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Un nuevo tipo de Terminator llega desde el futuro a la Ciudad de México para asesinar a una joven llamada Dani Ramos. Sin embargo, también viaja al presente desde el futuro Grace, un híbrido entre cyborg y humano que debe, con la ayuda de Sarah Connor, proteger a Ramos del aparentemente indestructible robot asesino.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/terminator_dark_fate-389391587-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://filasiete.com/wp-content/uploads/2019/10/terminator-destino-oscuro.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Viento de Libertad 4K</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/open?id=18LTWkT4bhBDyKf0-BEebixfmqPKLLGdn</urlsolve>
<info>En los años 80, dos familias de la Alemania oriental (RDA) intentan pasar a la Alemania occidental (RFA) en un globo aerostático casero.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://es.web.img3.acsta.net/pictures/19/07/15/10/37/1722800.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ep00.epimg.net/cultura/imagenes/2019/09/04/actualidad/1567622519_815764_1567693614_portada_normal.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>A pesar de todo</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1YuH7OZjouoVsCH9JtfTGbR-pvJUeooSu/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Tras la muerte de Carmen, cuatro hermanas con vidas y personalidades completamente diferentes se reencuentran en Madrid para despedirse de su madre. Tendrán poco tiempo para conocerse, aguantarse y aceptarse.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://hips.hearstapps.com/hmg-prod.s3.amazonaws.com/images/a-pesar-de-todo-pelicula-poster-1557128940.jpg</thumbnail>
<fanart>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BYWJkZmQ4MzctM2Y4Ni00MWJhLTljZjgtMjU2NWM2NDFjMTlmXkEyXkFqcGdeQXVyODE5NjYxMzQ@._V1_.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>30 Miles from Nowhere</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1HEM6k5-U7yIMyEjjXewv27-kohXkNWFx/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Cinco compañeros universitarios regresan a su pueblo de veraneo para asistir al funeral de uno de sus mejores amigos, un científico de reconocido prestigio. Pero cuando una serie de acontecimientos extraños comienzan a tener lugar, los integrantes del grupo temen que ésta sea la última vez que todos puedan reunirse antes de perder la vida. (FILMAFFINITY)</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BYWNkNTA1ZTAtN2IyMC00MzhmLWFhMTctZTI5ZGJkNmU1NmIxXkEyXkFqcGdeQXVyMDk2NTYzMw@@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BZTNlMTQzOTYtOGQ3Yy00MTc2LWFmNWQtMjc2YzFjYmFiYzlkXkEyXkFqcGdeQXVyMDk2NTYzMw@@._V1_SX1777_CR0,0,1777,749_AL_.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Aguas oscuras</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1oS6a6jHNXSoKoxJK9HwGBaDEl7q4sGLN/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Inspirada en una impactante historia real. Un tenaz abogado (Mark Ruffalo) descubre el oscuro secreto que conecta un número creciente de muertes y enfermedades con una de las corporaciones más grandes del mundo. En el proceso arriesga su futuro, su trabajo y hasta su propia familia para sacar a la luz la verdad.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNjk5YmJmYWMtYTAwNi00NTdkLWI3MjYtMGNiNDg1ODk0NjY0XkEyXkFqcGdeQXVyMjMxMjM2NjM@._V1_SY1000_SX675_AL_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMWQwMDQ5MDAtNjRmYi00YmVhLWI0MjctNGYwZWQ4YmY1OWE1XkEyXkFqcGdeQXVyNjIyMzQ0NjU@._V1_.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>El jilguero</title>
<urlsolve></urlsolve>
<info>Theodore Decker tenía 13 años cuando su madre fue asesinada en un atentado en el Museo Metropolitan de Nueva York. Esta tragedia cambia el rumbo de su vida y se ve sumido en una desgarradora odisea de dolor y culpa, reinvención y redención, y también de amor. A pesar de todo, se aferra a una prueba tangible de esperanza que le dejó aquel terrible día: un cuadro que representa a un pequeño pájaro encadenado a su percha, "El jilguero".</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/El_jilguero-854220015-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://specials-images.forbesimg.com/imageserve/5d792e690762110008c1f12d/960x0.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>La gran mentira</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1GHjqSML4BTjVp1HJvOpVk9N0QxRLL_Pt/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Roy Courtnay (Ian McKellen) es un estafador profesional que no puede creer su suerte: ha conocido online a la adinerada viuda Betty McLeish (Helen Mirren). A medida que ella le abre su corazón, Roy se sorprende a sí mismo al darse cuenta de que alberga sentimientos hacia ella, convirtiendo lo que debería ser una estafa fácil y sencilla en una de las situaciones más complejas de su vida. (FILMAFFINITY)</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://i.imgur.com/stvDbb7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/La_gran_mentira-772808494-large.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Mientras dure la guerra</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1pp0cWm2bc7JNpWvqV6rAmWcJJ-ihzdcj/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>España. Verano de 1936. El célebre escritor Miguel de Unamuno decide apoyar públicamente la sublevación militar que promete traer orden a la convulsa situación del país. Inmediatamente es destituido por el gobierno republicano como rector de la Universidad de Salamanca. Mientras, el general Franco consigue sumar sus tropas al frente sublevado e inicia una exitosa campaña con la secreta esperanza de hacerse con el mando único de la guerra. La deriva sangrienta del conflicto y el encarcelamiento de algunos de sus compañeros provoca que Unamuno empiece a cuestionar su postura inicial y a sopesar sus principios. Cuando Franco traslada su cuartel a Salamanca y es nombrado Jefe del Estado en la zona nacional, Unamuno acude a su Palacio, decidido a hacerle una petición. (FILMAFFINITY)</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://imgur.com/vqLhyHD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Mientras_dure_la_guerra-451712202-large.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Modo Avión</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/174YNnNTn7FslrsPVa5AyxBZzXUDTzP4V/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Una influencer tiene un accidente de tráfico mientras habla por teléfono, así que la envían a la granja de su abuelo, donde se somete a una desintoxicación digital.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://i.imgur.com/s9EU55M.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cdn.romanews.com.br/img/pc/780/530/dn_noticia/2020/01/larissa-manoela-modo-aviao-netflix.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>¿A quién te llevarías a una isla desierta?</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1n7zkBPwu5BrXcO7gzLIxemZOnR8J-38E/</urlsolve>
<info>Marcos, Marta, Celeste y Eze han creado su propio universo en un destartalado piso compartido de la capital. Pero ya ni son universitarios, ni soñadores, ni adolescentes, aunque aún esperan ese gran momento que recordar siempre.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/8hZE44NL6Tz9ZSxWivEtP429UKU.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/abTnQsdz3wRHDTtYauDnTEQkwnb.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>¿No es romántico?</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1iYLg8b3Dftz6sxOW5gXytuxkun7J90wf/</urlsolve>
<info>Natalie (Rebel Wilson) es una arquitecta de Nueva York que se esfuerza por hacerse notar en su trabajo, pero es más probable que le pidan café y panecillos que diseñe el próximo rascacielos de la ciudad. Por si las cosas no son lo suficientemente malas, Natalie, una cínica de toda la vida cuando se trata del amor, tiene un encuentro con un asaltante que la deja inconsciente y, al despertar, descubre que su vida se ha convertido de repente en su peor pesadilla: está inmersa en una comedia romántica. Y es la protagonista...</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/original/AvLtW2LPRYbyaXgoC0UA2RsK68T.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/449563/moviebackground/isnt-it-romantic-5c8532b203b76.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Elcano y Magallanes</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1tf02OnpIEbKKywFTdUM-Z2w0N9tX9Wcw/view</urlsolve>
<info>Película inspirada en una de las aventuras más emocionantes de la historia, un viaje a lo desconocido que comenzó en 1519 en Sevilla y concluyó tres años después en el mismo sitio, completando así una aventura alrededor de un planeta cuya redondez quedó demostrada por primera vez. En 1519 cinco naves partieron desde Sevilla con 240 hombres a bordo. Solo una consiguió volver con 18 marineros al borde de la muerte. Los protagonistas de aquella expedición financiada por el Reino de Castilla fueron el portugués Fernando de Magallanes, comandante de la expedición, y el vasco Juan Sebastián Elcano, el hombre que consiguió concluir la misión.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://www.guiadelocio.com/var/guiadelocio.com/storage/images/cine/archivo-peliculas/elcano-y-magallanes-la-primera-vuelta-al-mundo/37763399-4-esl-ES/elcano-y-magallanes-la-primera-vuelta-al-mundo.jpg</thumbnail>
<fanart>http://cdn2.dibujos.net/cine/galeria/718/535/elcano-y-magallanes-la-primera-vuelta-al-mundo-2532.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Puñales por la espalda[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1kMqubO5N66JaiFLTp7j1egXpNMQvqiaM/view</urlsolve>
<info>Benoit Blanc, un detective implacable, investiga la muerte de un anciano escritor de novelas policíacas en la mansión del difunto. Benoit tendrá que sortear las trampas y mentiras que la excéntrica familia y los sirvientes del novelista han urdido.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRiEp7VYWALRFyQH8__XL5rurRCmWV3lkHUqQjjTaM34dcPozEi</thumbnail>
<fanart>https://i.blogs.es/86eff3/cartel-punales-por-la-espalda/450_1000.jpeg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Quien a Hierro Mata[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1aIKOlJ--h7PvesNLcr0q9rq0dnjgIoZY/view</urlsolve>
<info>En un pueblo de la costa gallega vive Mario, un hombre ejemplar. En la residencia de ancianos en la que trabaja como enfermero todos le aprecian. Cuando el narco más conocido de la zona, Antonio Padín, recién salido de la cárcel, ingresa en la residencia, Mario lo cuida como a uno más.
</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRtmPk-zvT3GYeNyXLQDJTesj4dm2Vjp1yQHg0CVOhfz_vL2ndM</thumbnail>
<fanart>https://elpais.com/cultura/imagenes/2019/08/29/actualidad/1567067701_585905_1567101076_noticia_fotograma.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Terminator Destino Oscuro[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1M1OIxkRxwQiYAdDqGJEn_pQzQD3v4N2M/view</urlsolve>
<info>Un nuevo tipo de Terminator llega desde el futuro a la Ciudad de México para asesinar a una joven llamada Dani Ramos. Sin embargo, también viaja al presente desde el futuro Grace, un híbrido entre cyborg y humano que debe, con la ayuda de Sarah Connor, proteger a Ramos del aparentemente indestructible robot asesino.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://i.imgur.com/e0aPkIY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/C6lsPvK.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Vivir dos veces[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1tFgl4Qx6leyH6CArYopUcIQYm7sDdu-j/view</urlsolve>
<info>Emilio, su hija Julia y su nieta Blanca emprenden un viaje disparatado y a la vez revelador. Antes de que a Emilio le falle la memoria definitivamente, la familia le ayudará a buscar al amor de su juventud. Decisiones y contratiempos los llevarán a enfrentarse a los engaños sobre los que han montado sus vidas.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ2vf0kB19LDi4uVCq-BggA1sbJWrOSXwUuvh5tmvd3VSw_y5FU</thumbnail>
<fanart>https://noescinetodoloquereluce.com/wp-content/uploads/2019/06/vivir-dos-veces.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>La última carcajada</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1stzI6ysBqAM-wfJ_xf1Y6ojP9dLVOI5T/</urlsolve>
<info>l exrepresentante Al Hart se reencuentra con su primer cliente, Buddy Green, un cómico que dejó el ambiente del espectáculo hace cincuenta años, y lo convence de escaparse del hogar de ancianos para hacer una gira de costa a costa.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/CSGJd80ajL7G7BIusniFi8XtFc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/571451/moviebackground/the-last-laugh-5c6174858f310.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Mal Nosso</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1CfrMAVkNsgurlcDPkUv03AiHWFaizzZ6/view</urlsolve>
<info>Un hombre puede comunicarse con los espíritus y uno de ellos le dice que el alma de su hija está en peligro porque un demonio quiere destruirla. Así pues, este hombre tendrá que tomar medidas drásticas para prevenir que ocurra.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/original/dGMmFekzxaIHV2QYkeCP5FcZMYv.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/9o1JRv5CGivMiBcd1Oq81iPz9Zg.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Lucero</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1UygCtXxnK6WOTKQRhsGx6FYt4nwE1je6/</urlsolve>
<info>Eva tiene una cita que no llega, y algún que otro problema más.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/3kGRF5vd2Pc1r24o3L6B6cgIgdW.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/6qZs5DMlK047n77Ns6ltGXGFkrO.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>París es nuestro</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1QdCJe88OZQSpHfkXE8Lpi_RlwOa9ITyC/</urlsolve>
<info>Una joven vive una turbulenta relación en medio de tensiones sociales, protestas y tragedias en París. Una historia en la que sueños y realidad chocan entre sí.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/original/fnEVsTXwPkQ7zR7N86VCd1x6GU7.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/66t2St2F9z6qUNTdht9TBhknosL.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Paddleton</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1hCzKrkE-ZPBh_afIGzwf0rBwCNzG3gGO/</urlsolve>
<info>Dos vecinos se convierten en amigos inseparables después de que a uno de ellos le diagnostiquen un cáncer terminal. Los dos "colegas", súbitamente confrontados con la realidad de la vida, deciden dejar de jugar a su juego favorito, llamado "paddleton", para embarcarse en una aventura tan física como espiritual. En ella no sólo se descubrirán mejor a sí mismos, sino también la importancia de compartir sus sentimientos, algo poco habitual en ellos, antes de que sea demasiado tarde.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/original/gtssTSvNgY8132hPRtp1DbciYJ6.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/w1280/bjKq3VuSUhJ3L5TKtu8Q1sTyps8.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Money Trap</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1StM2aXSw17AVnVggN4ALqnhIfvzL0h33/</urlsolve>
<info>Asim Noyam estafa a la gente con sus mentiras y juegos. Asim Noyan y su pandilla, a quienes nadie más ha podido atrapar, se meten de nuevo en una artimaña.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/original/4kiVg3QJQghjtRupyfWYI3T1R0O.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/aOXTszxw2JV0lty41JJLNdmjQoU.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Los muertos no mueren</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1CI23DKf11_RVw6eurhhKMIbfyZrp-EJF/</urlsolve>
<info>En la pequeña localidad de Centerville empiezan a ocurrir fenómenos extraños. A raíz de esto, los muertos vuelven a la vida y un variado grupo de personajes tendrá que enfrentarse a ellos.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/pictures/19/05/31/10/34/4545012.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cdn.hobbyconsolas.com/sites/navi.axelspringer.es/public/styles/main_element/public/media/image/2019/06/muertos-no-mueren_11.jpg?itok=WbLU9njf</fanart>
</item>
<item>
<title>La cita perfecta</title>
<urlsolve></urlsolve>
<info>Buscas novio? Para pagarse la universidad, Brooks Rattigan (Noah Centineo) necesita dinero. Por eso, este estudiante de instituto crea una aplicación de citas y se ofrece como novio suplente. Claro que hacerse pasar cada noche por un chico distinto le llevará a cuestionarse quién es en realidad... y con quién quiere estar. ¿Hasta dónde será capaz Brooks de llegar para pagar sus estudios universitarios?</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/m5LqnnkN09124CSE8yGskeCv3kb.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/l1Wvw4JKd6eq3DV1yGvIlIWIvo3.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Juanita</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1JegCD5zC66Ws05wpK1Ttg3B9RyE27uvQ/</urlsolve>
<info>Agobiada por los problemas de la vida y el amor, una madre de tres hijos ya adultos decide viajar a Paper Moon (Montana) en busca de la paz que ansía</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/yKq6LErlgWizCtl3DcdYv86xn2e.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/84G2n5VRBiFE534BbH4rTUpMI4Y.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Gente que viene y bah</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/16NlN0Uo3-_6oHcDU7R7gweeANXTxp8m9/</urlsolve>
<info>Todo va bien en la vida de la talentosa Bea hasta que, en la misma semana, descubre que su novio se ha enrollado con una de las presentadoras más guapas de la tele y que ha sido despedida del trabajo. Sin saber qué hacer con su vida, la joven decide abandonarlo todo y volver a su pueblo natal para reencontrarse con su familia. Allí tendrá que aprender a convivir con sus tres hermanos, su extravagante madre, su padre ausente y un vecino misterioso.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/nHaZbu9rtmDheImnkKz1kLHM86I.jpg</thumbnail>
<fanart>>http://image.tmdb.org/t/p/original/jEmib2xjkgWeSVhqKXKEkHWK14H.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Feliz día de tu muerte 2</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1d_kQN59xM1kGJoI3EzuIk2MXB81vURcL/</urlsolve>
<info>Dos años después de los eventos acaecidos en la primera película, Tree Gelbman vuelve a entrar en el bucle temporal para descubrir el motivo por el cual accedió a él en primer lugar. También debe hacer frente a Lori, que tras resucitar a causa del buble ha vuelto sedienta de venganza. Secuela de "Happy Death Day" (2017)</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/5AgVGF0T41f9mnAvoS3HYdqjJYu.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/rTFnqSSWreCgRYJ1awI1PLL3dpA.jpg</fanart>
</item>






