<item>
<title>[COLOR red][/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<info></info>
<date></date>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red][/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<info></info>
<date></date>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Tiburon[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1NlWjmia5JO5o4T-ba73iNSB0-b_UdByc/view</urlsolve>
<info></info>
<date>1975</date>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/8714050/s332</thumbnail>
<fanart>https://www.justwatch.com/images/backdrop/9038074/s640/tiburon-iv-la-venganza</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Tiburon 2[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/11vNwCYJjZQz2KmhVBsma-imSSsXGXRmA/view</urlsolve>
<info></info>
<date>1978</date>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/8725538/s166</thumbnail>
<fanart>https://www.justwatch.com/images/backdrop/9038074/s640/tiburon-iv-la-venganza</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Tiburon 3, el gran tiburon[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1bQ40MSMkg9XohpzLPZ6QwNEEJ2I93z32/view</urlsolve>
<info></info>
<date>1983</date>
<thumbnail>https://http2.mlstatic.com/D_NQ_NP_885464-MLM42401698741_062020-O.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.justwatch.com/images/backdrop/9038074/s640/tiburon-iv-la-venganza</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Tiburon, la venganza[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1_AAOVk8E4ohRpeKffF4qbDi4jWse0IZO/view</urlsolve>
<info></info>
<date>1987</date>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/135892835/s166</thumbnail>
<fanart>https://www.justwatch.com/images/backdrop/9038074/s640/tiburon-iv-la-venganza</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Operación Camarón[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1HzB7mJFgV2ciVm5sGdzqTS8cjaUL-Ur4/view</urlsolve>
<info>Operación Camarón narra la historia de Sebas, un policía novato, que, con aspecto de pringado y dotes de concertista clásico, es perfecto para una peligrosa misión: infiltrarse como teclista en una banda de flamenco-trap - "Los Lolos" - que va a tocar en la boda de la hija de un traficante local.</info>
<date>2021</date>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/daZdqTxFj3lZjKPbouG9vbqVfkf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w500//uFbWXErtWVfcxeFhuat4hO5GSYC.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Un lugar tranquilo 2[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1mwQw-ZxQWBvE5L_jElxozYfc0Uf8h_r4/view</urlsolve>
<info>La familia Abbott ahora se enfrenta a los terrores del mundo exterior. Forzados a aventurarse en lo desconocido, se dan cuenta de que las criaturas que cazan por el sonido no son las únicas amenazas que acechan más allá del camino de arena. </info>
<date>2021</date>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/245199432/s718</thumbnail>
<fanart>https://www.justwatch.com/images/backdrop/171665618/s1920/un-lugar-tranquilo-2</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Cruella[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/173w2lIPvrsgo2c1vGnxfCcLS66Omd5_C/view</urlsolve>
<info>Explora los rebeldes comienzos de una de las villanas más conocidas del cine y famosa por su elegancia: Cruella de Vil. Ambientada en el Londres de los años 70, en plena revolución del punk rock, la película muestra a una joven estafadora llamada Estella, así como la serie de acontecimientos que la llevan a asumir su lado malvado y a convertirse en la estridente y vengativa Cruella.</info>
<date>2021</date>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/244372268/s718</thumbnail>
<fanart>https://www.justwatch.com/images/backdrop/144581301/s1920/cruella</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Mortal Kombat[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1xD0eHVOQenxjEwcZt9UpTXIghD_3V0MR/view</urlsolve>
<info>En “Mortal Kombat”, Cole Young, el luchador de MMA (Artes Marciales Mixtas), acostumbrado a recibir palizas por dinero, desconoce su ascendencia, y tampoco sabe por qué el emperador Shang Tsung de Outworld ha enviado a su mejor guerrero, Sub-Zero, un Cryomancer sobrenatural, para dar caza a Cole. Cole teme por la seguridad de su familia y busca a Sonya Blade siguiendo las indicaciones de Jax, un comandante de las Fuerzas Especiales que tiene la misma extraña marca de dragón con la que nació Cole. No tarda en llegar al templo de Lord Raiden, un Dios Anciano y el protector de Earthrealm, que ofrece refugio a los que llevan la marca. Aquí, Cole entrena con los experimentados guerreros Liu Kang, Kung Lao y el mercenario rebelde Kano, mientras se prepara para enfrentarse a los mayores campeones de la Tierra contra los enemigos de Outworld (El Mundo Exterior) en una batalla de enorme envergadura por el universo. Veremos si los esfuerzos de Cole se ven recompensados y consigue desbloquear su arcana -ese inmenso poder que surge del interior de su alma— a tiempo de salvar no solo a su familia, sino para detener Outworld de una vez por todas.</info>
<date>2021</date>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/242202717/s718</thumbnail>
<fanart>https://cdn.hobbyconsolas.com/sites/navi.axelspringer.es/public/media/image/2021/04/mortal-kombat-pelicula-2021-2299699.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Borat, película film secuela[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1FkGthr7F8O27i3--V9gVJwUiZfSQwllQ/view</urlsolve>
<info>Catorce años después de su primera aventura, el cuarto mejor periodista de Kazajistán vuelve a Estados Unidos. Pero esta vez viaja con su hija, con el objetivo de entregarla como obsequio a un gran hombre estadounidense.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/216931140/s718</thumbnail>
<fanart>https://muropaketti.com/wp-content/uploads/2020/10/borat-2-kasvomaski-784x368.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Godzilla vs Kong[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/10p8sKC_xYEbh2K8icBlMjDE0vGsqrZ0w/view</urlsolve>
<info>Godzilla y Kong, dos de las fuerzas más poderosas de un planeta habitado por todo tipo de aterradoras criaturas, se enfrentan en un espectacular combate que sacude los cimientos de la humanidad. Kong y sus protectores emprenderán un peligroso viaje para encontrar su verdadero hogar. Con ellos está Jia, una joven huérfana con la que el gigante tiene un vínculo único y poderoso. En el camino se cruzan inesperadamente con el de un Godzilla enfurecido que va causando destrucción a su paso por el mundo. El choque épico entre los dos titanes -provocado por fuerzas invisibles- es solo el comienzo del misterio que se esconde en las profundidades del núcleo de la Tierra. </info>
<date>2021</date>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/241524495/s592</thumbnail>
<fanart>https://images.justwatch.com/backdrop/241404832/s1440/godzilla-vs-kong</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Tomy y Jerry[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1nC_oa0B0vLr8IwM6jyWvZqN-vZcV2wdU/view</urlsolve>
<info>Adaptación del clásico propiedad de Hanna-Barbera, que revela cómo Tom y Jerry se conocieron y se desató su rivalidad.</info>
<date>2021</date>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/242999805/s592</thumbnail>
<fanart>https://images.justwatch.com/backdrop/184771675/s1440/tom-y-jerry-una-aventura-colosal</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]La liga de la justica[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1hG9BvZxBDDieKyxWvgNiNWcdOCVVOflt/view</urlsolve>
<info>Con la determinación de asegurar que el sacrificio definitivo de Superman (Henry Cavill) no fue en vano, Bruce Wayne (Ben Affleck) une fuerzas con Diana Prince (Gal Gadot) para reclutar a un equipo de metahumanos que protejan el mundo de una amenaza inminente de proporciones catastróficas. La tarea es más difícil de lo que Bruce imaginaba, ya que cada uno de los reclutas deberá enfrentarse a sus propios demonios para trascender aquello que los detenía, para unirse y formar de manera definitiva una liga de héroes sin precedentes. Ahora unidos, Batman, la Mujer Maravilla, Aquaman (Jason Momoa), Cyborg (Ray Fisher) y Flash (Ezra Miller) deberán salvar al planeta de la amenaza de Steppenwolf, DeSaad y Darkseid, antes de que sea demasiado tarde.</info>
<date>2021</date>
<thumbnail>https://www.cinemascomics.com/wp-content/uploads/2021/02/Zack-Snyder-Cut-de-Liga-de-la-Justicia-HBO-Max.jpg</thumbnail>
<fanart>https://as.com/meristation/imagenes/2021/01/29/noticias/1611929945_725616_1611930136_noticia_normal_recorte1.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Raya y el último dragón[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1caIEmgTeQmZwdJHVbhkI0UJwFKIs9QVx/view</urlsolve>
<info>Raya, una niña de gran espíritu aventurero, se embarca en la búsqueda del último dragón del mundo con el objetivo de devolver el equilibrio a Kumandra, un lejano y recóndito territorio habitado por una civilización milenaria.</info>
<date>2021</date>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/242747462/s166</thumbnail>
<fanart>https://www.informador.mx/export/sites/elinformador/img/2021/02/05/pxster_raya_latam_1.jpg_18841843.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Alita: Ángel de combate[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/119REjZL4rgT14HiqSf4xg_b9lXgEH8LE/view</urlsolve>
<info>Cuando Alita (Rosa Salazar) se despierta sin recordar quién es en un mundo futuro que no reconoce, Ido (Christoph Waltz), un médico compasivo, se da cuenta de que en algún lugar de ese caparazón de cyborg abandonado, está el corazón y alma de una mujer joven con un pasado extraordinario. Mientras Alita toma las riendas de su nueva vida y aprende a adaptarse a las peligrosas calles de Iron City, Ido tratará de protegerla de su propio pasado, mientras que su nuevo amigo Hugo (Keean Johnson) se ofrecerá, en cambio, a ayudarla a desenterrar sus recuerdos. Cuando las fuerzas mortales y corruptas que manejan la ciudad comienzan a perseguir a Alita, ella descubre una pista crucial sobre su pasado: posee habilidades de combate únicas que los que ostentan el poder querrán controlar a toda costa. Sólo manteniéndose fuera de su alcance, podrá salvar a sus amigos, a su familia y el mundo que ha aprendido a amar. Remake del clásico anime de 1993 "Alita, Ángel del Combate".</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/130472717/s592</thumbnail>
<fanart>https://images.justwatch.com/backdrop/92302525/s1440/alita-angel-de-combate</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Abigail y la ciudad perdida[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/16OrzqxpImFkdegKdLlgk47Jm33JEP9Yy/view</urlsolve>
<info>Una joven Abigail vive en una ciudad cuyas fronteras se cerraron hace muchos años debido a una epidemia de una misteriosa enfermedad. El padre de Abby era uno de los enfermos, y lo llevaron cuando ella tenía seis años. Al ir contra las autoridades para encontrar a su padre, Abby se entera de que su ciudad está llena de magia. Ella descubrirá en sí misma habilidades mágicas extraordinarias.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/171863825/s592</thumbnail>
<fanart>https://images.justwatch.com/backdrop/193415385/s1440/abigail-y-la-ciudad-perdida</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Loco por ella[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1M8jo7BMzrkeu0EfOtWWCQhmI0V7VcmZy/view</urlsolve>
<info>Tras conocer y pasar una noche con Carla (Susana Abaitua), la chica de sus sueños, Adri (Álvaro Cervantes) descubre que se ha escapado de un hospital psiquiátrico. Locamente enamorado y dispuesto a hacer lo que sea para volver a verla, Adri se interna como un paciente más con el fin de conquistar a Carla y, de paso, escribir el mejor reportaje de su vida para la revista Load. Pero, una vez dentro, no solo descubre que su historia de amor no es como él esperaba, sino que no va a ser tan fácil salir de allí. Con la ayuda de Saúl (Luis Zahera), su compañero de habitación, Adri comenzará un viaje de aprendizaje que lo acercará al resto de pacientes y a Carla, y lo obligará a replantearse no solo su objetivo inicial sino su visión del mundo.</info>
<date>2021</date>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BZGNiN2MxZTUtYmUyMi00NDBiLTgzM2YtODUzNzQyODJlOWMwXkEyXkFqcGdeQXVyNjEwNTM2Mzc@._V1_UY1200_CR90,0,630,1200_AL_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://s1.eestatic.com/2021/02/24/actualidad/561456168_173843980_1024x576.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]¿Donde esta el dinero?[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1WF8zq9LfGx_96QbAcc-pzgbsQ-qu3Lgi/view</urlsolve>
<info>Un joven ingenioso de South Central deberá colarse en una fraternidad de la Universidad del Sur de California afín al movimiento “Lily-white” para recuperar un alijo de dinero robado.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/backdrop/162788056/s480/wheres-the-money</thumbnail>
<fanart>https://images.justwatch.com/backdrop/168336123/s480/wheres-the-money</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Domino[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1eYujQwIM9WlZK-k-Rqbbfgd_QXDPaLRO/view</urlsolve>
<info>Un policía (Nikolaj Coster-Waldau) persigue desde Dinamarca por toda Europa al asesino de su compañero, mientras se suceden por el continente una serie de atentados terroristas.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/189555411/s592</thumbnail>
<fanart>https://images.justwatch.com/backdrop/127693064/s1440/domino-2019</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Diamantes en bruto[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/18tvjXX1Txa3-gVPNnIIn7gyL09uOV8og/view</urlsolve>
<info>Howard Ratner es el propietario de una joyería ubicada en el barrio de los diamantes de la ciudad de Nueva York que vende en exclusiva a ricos y famosos. Un día se produce un importante robo que le obliga a tener que afrontar una deuda económica que no está preparado para pagar.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/167509475/s276</thumbnail>
<fanart>https://images.justwatch.com/backdrop/163089537/s480/diamantes-en-bruto</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Derribad al hombre[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1AkX6DfVXdN4XCyaI8LesCpqsZBbiYCBV/view</urlsolve>
<info>Mientras aún velan a su recién fallecida madre, las hermanas Connolly se ven envueltas de lleno en un crimen que han de encubrir y que les lleva a descubrir las entrañas del pueblo pesquero de Maine en el que viven.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/176165130/s592</thumbnail>
<fanart>https://images.justwatch.com/backdrop/241728732/s1440/derribad-al-hombre</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Daphne & Velma[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/12UBcB0-by4EpBswsRs3S12HgYXPmaGrT/view</urlsolve>
<info>Daphne y Velma son estudiantes de secundaria que se reúnen cuando sospechan que sus compañeros están siendo convertidos en zombis o drones sin mente.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/61822788/s166</thumbnail>
<fanart>https://images.justwatch.com/backdrop/63686809/s1440/daphne-y-velma</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Danger close: la batall de Long Tan[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Ia_3mfgHmzTcVIEvgUOkbGgD4ngxco5G/view</urlsolve>
<info>Guerra de Vietnam, 1966. Australia y Nueva Zelanda envían tropas para apoyar a los Estados Unidos y a los vietnamitas del sur en su lucha contra el norte comunista. Los soldados son hombres muy jóvenes, reclutas y voluntarios que nunca han estado involucrados en un combate. El 18 de agosto, los miembros de la compañía Delta deberán afrontar el verdadero horror de una despiadada batalla entre los árboles de una plantación de caucho llamada Long Tân. Son apenas cien. El enemigo es una ola humana que está lista para destruirlos.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/backdrop/166852174/s480/danger-close-the-battle-of-long-tan</thumbnail>
<fanart>https://images.justwatch.com/backdrop/162807444/s1440/danger-close-la-batalla-de-long-tan</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Cut off[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1ai8d1-pZEwtkwwDbogxh5nfBj2fBRE6i/view</urlsolve>
<info>El policía forense Paul Herzfeld encuentra dentro de un cadáver una cápsula metálica que contiene una serie de dígitos y el nombre de su hija. Al llamarle para comprobar qué está pasando, esta le pide auxilio, pues ha sido raptada por un asesino en serie sediento de juegos macabros. Aquí empieza una carrera contrarreloj para Paul en afán de rescatar a su hija.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/185605310/s592</thumbnail>
<fanart>https://images.justwatch.com/backdrop/128722800/s1440/cut-off</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Cuentos del lago: Billy Brinco y los guardianes[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1vHvvnx44vm4_EDKbU3gGuiLz2Gf6sYiE/view</urlsolve>
<info>A medida que se acerca el invierno al lago, una amenaza común sacude a los Verdie y los Grimp, mientras Willy busca la oportunidad de convertirse en guardián.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/141462045/s592</thumbnail>
<fanart>https://images.justwatch.com/backdrop/161141577/s1440/willy-and-the-guardians-of-the-lake-tales-from-the-lakeside-winter-adventure</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]El año del descubrimiento[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1pdAwHMgiiRvMonU_YBLrwSq7TYxKgGIg/view</urlsolve>
<info>En 1992 suceden en España dos eventos fundamentales: los Juegos Olímpicos de Barcelona y la Exposición Universal de Sevilla, vinculada a la celebración del V Centenario del Descubrimiento de América. Diez años después de la subida al poder del PSOE de Felipe González, España aparece ante la comunidad internacional como un país efervescente, moderno y civilizado. Una futura potencia económica mundial. Sin embargo, en Cartagena, los disturbios y protestas por el cierre de fábricas y el desmantelamiento industrial adquieren una violencia creciente hasta acabar con el incendio del parlamento regional con cócteles molotov.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/204008547/s166</thumbnail>
<fanart>https://masdecultura.com/wp-content/uploads/2019/12/EADD_CARTELES_DIGITAL.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Arturo y Merlín: Caballeros de Camelot[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1rYqeEtm79no7oMG6v2KffDzgS3fYeEF8/view</urlsolve>
<info>El Rey Arturo regresa a casa después de luchar contra el Imperio Romano. Su hijo ilegítimo ha corrompido el trono de Camelot y el Rey Arturo debe reunirse con el mago Merlín y los Caballeros de la Mesa Redonda para luchar por recuperar su corona.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://entrepeliculasyseries.com/Archivos/2020/10/arthur-merlin-knights-of-camelot.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images.justwatch.com/backdrop/201981600/s1440/arturo-y-merlin-caballeros-de-camelot</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Buenos principios[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1WGWjKWxNAC1JRuyeRa-RTIhTwXpKM9Jn/view</urlsolve>
<info>Henri es un escritor de mediana edad en crisis. ¿Y quienes son las personas responsables de sus fracasos, su abstinencia sexual y su dolor de espalda? Su esposa y sus cuatro hijos. Justo en el momento crítico en el que está haciendo un balance de su vida, de todas las mujeres que nunca volverá a tener, y de todos los coches que nunca conducirá... un perro de metro y medio, maleducado y demasiado entusiasta, decide instalarse en su casa. A pesar de los intentos de toda su familia por echarlo, y que el amor incondicional de su mujer comience a flaquear, este perro al que deciden llamar “Estúpido” se convierte en el nuevo mejor amigo de Henri y le ayudará a entender que en la adaptación al cambio está su verdadera felicidad.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/165677027/s592</thumbnail>
<fanart>https://images.justwatch.com/backdrop/145009980/s1440/buenos-principios</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]La caja negra[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1PKurmK_4ykn0XbICwPhuoo6YpEuS-4GE/view</urlsolve>
<info>Un hombre que lucha por recuperar la memoria después de sobrevivir a un trágico accidente automovilístico. Desesperado por volver a ser él mismo mientras intenta criar a su hija, recibe un tratamiento experimental que lo ayuda a indagar en un pasado que de repente se siente demasiado oscuro para ser el suyo.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/214982736/s592</thumbnail>
<fanart>https://images.justwatch.com/backdrop/209953802/s1440/black-box</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Capitán Sharky[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1HTta4jWwbzmbplkHENcy1ZujvFNUZvfg/view</urlsolve>
<info>Sharky no puede leer ni escribir, ni siquiera contar correctamente. Pero esas cosas no son importantes para "El terror de los mares" y están compensados por un gran ego. Con Mikey, un joven normal cuya ordenada vida ha estallado debido a la espontaneidad de Sharky, y Bonnie, una problemática chica que tiende a asumir el mando en cada situación para gran consternación de Sharky, disfrutarán de aventuras marineras de saqueo, pillaje y piratería. Lo que comienza como una alianza pura de conveniencia, se convertirá en una exploración de temas como la amistad, la equidad, la lealtad, la tolerancia y lo que significa ser un héroe.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/141731635/s592</thumbnail>
<fanart>https://images.justwatch.com/backdrop/72875011/s1440/kaptn-sharky</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Cartas a Roxane[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Z9Fwkppq9PUlIF-EW28itDllSHR0ZQzw/view</urlsolve>
<info>París, Francia, diciembre de 1897. El joven dramaturgo Edmond Rostand se siente un fracasado. La inspiración lo ha abandonado. Casado y padre de dos hijos, desesperado y sin dinero, convence al gran actor Constant Coquelin para que interprete el papel principal de su nueva obra. Pero hay un problema: Coquelin quiere estrenarla en Navidad y Edmond no ha escrito todavía ni una sola palabra.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/181923752/s592</thumbnail>
<fanart>https://images.justwatch.com/backdrop/103590020/s1440/cartas-a-roxane</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Chicas perdidas[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1vte1zNdmxiZRl27LnksB7aRVwjhzna2Y/view</urlsolve>
<info>Cuando la hija de Mari Gilbert desaparece, la inacción policial lleva a que sea ella quien comience una investigación particular en la isla de Long Island en la que Shannan fue vista por última vez. Su búsqueda saca a la luz más de una docena de trabajadoras sexuales que han sido asesinadas.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/174615111/s276</thumbnail>
<fanart>https://images.justwatch.com/backdrop/191571617/s480/lost-girls</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]City Hunter y el perfume de Cupido[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/151uoU6cYWtqdFE7v6D-_PQXNTHZTSg3w/view</urlsolve>
<info>Nicky Larson es el mejor guardaespaldas, es un gran detective privado. Se le llama para una misión de alto riesgo: recuperar el perfume de Cupido, un perfume que haría a la persona que lo usara irresistible.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/168220336/s592</thumbnail>
<fanart>https://images.justwatch.com/backdrop/94469394/s480/nicky-larson-et-le-parfum-de-cupidon</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Juego de espías [/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/16sQwWr111JEgI2tbyP8BacGXcTQ86VDL/view</urlsolve>
<info>JJ es uno de los agentes más reputados de la CIA que cuenta con una rutina predeterminada: cumplir la misión y no dejar cabos sueltos. Todo cambia cuando Bobbi, una niña de 9 años, le graba confesando que es miembro de uno de los Servicios de Inteligencia más reputados del mundo. Ahora, el veterano agente deberá enseñar a Bobbi cómo convertirse en una espía de primera si no quiere ser descubierto, recorriendo un camino que enseñará a ambos lecciones que no esperaban.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/213483575/s592</thumbnail>
<fanart>https://images.justwatch.com/backdrop/124807153/s1440/juego-de-espias</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Cómo ser un french lover[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1GBqzD84n68TmjBzJaTBtwE8CRUvfCRNK/view</urlsolve>
<info>Tras ser abandonado por su "amiga" de 80 años a causa de un muchacho 60 años más joven que él, un gigolo entrado en años solicita la ayuda de su sobrino adolescente para encontrar a su siguiente multimillonaria</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/158476344/s592</thumbnail>
<fanart>https://images.justwatch.com/backdrop/143942709/s1440/como-ser-un-french-lover</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]De la vieja escuela[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1HZHcmYYFSan6IDI2xU18T8BUBmafAjfr/view</urlsolve>
<info>Divertida versión de la historia de Cyrano de Bergerac ambientada en un típico internado masculino británico, donde un estudiante desclasado ( sufre acoso tanto de compañeros como de profesores) intentará ayudar al cabecilla de la clase (un atlético chico con pocas luces) a conseguir el amor de la hija del nuevo profesor de francés.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/179853039/s592</thumbnail>
<fanart>https://images.justwatch.com/backdrop/167961165/s1440/de-la-vieja-escuela</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Lo que arde con el fuego[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/15H0DdAJZhJ-A27LPUcgXpDgmpHpcrI_Q/view</urlsolve>
<info>Estado de Montana, años 1960. Un niño ve cómo el matrimonio de sus padres se derrumba cuando su madre encuentra a otro hombre... Basada en la novela de Richard Ford.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/177776694/s592</thumbnail>
<fanart>https://images.justwatch.com/backdrop/118749134/s1440/incendios</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Los años mas bellos de una vida[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/17Qn1l-pFpgSuwZDPctyG_RB2LBGuUEX6/view</urlsolve>
<info>Se conocieron mucho tiempo atrás. Un hombre y una mujer, cuya historia de amor fulgurante, inesperada, atrapada en un paréntesis, acabaría revolucionando nuestra forma de ver el amor. Hoy, ese antiguo piloto de carreras se pierde por los caminos de su memoria. Para ayudarle, su hijo irá a buscar a aquella mujer que su padre no fue capaz de conservar, pero a la que rememora continuamente. Y todo para retomar su historia allí donde la habían dejado.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/176761456/s276</thumbnail>
<fanart>https://images.justwatch.com/backdrop/148464338/s480/los-anos-mas-bellos-de-una-vida</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Los nuevos mutantes [/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1fd0Teyw0SvPQsVVezqTvzVKTzwRrcJpc/view</urlsolve>
<info>Cinco jóvenes mutantes que acaban de descubrir sus habilidades, son encerrados en unas instalaciones secretas contra su voluntad y luchan por escapar de su pasado y salvarse a sí mismos.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/239838993/s592</thumbnail>
<fanart>https://images.justwatch.com/backdrop/43466413/s1440/los-nuevos-mutantes</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Los Rodríguez y el más allá[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/10LD7nE69RUI3cpMHpIymQlXOrfNFOQ4q/view</urlsolve>
<info>Los Rodríguez nunca se han caracterizado por ser una familia fuera de lo común. O, al menos, eso pensaban. Cuando el abuelo fallece, el resto de sus parientes se entera de que el difunto procede de otro planeta y que oculta un portal dimensional en el trastero que lleva a su mundo. Nicolás, el más joven de la familia, activa accidentalmente esta entrada, lo que provoca que el hogar natal de su abuelo contacte con ellos y les dé un ultimatum: O cierran la puerta intergaláctica sin que nadie sospeche nada o toda la familia será abducida y llevada al tan desconocido planeta.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/154469461/s592</thumbnail>
<fanart>https://images.justwatch.com/backdrop/154469463/s1440/los-rodriguez-y-el-mas-alla</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Noticias del gran mundo[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/14yUUknBHc0owm9XbRE5KnPBPKPQzQspx/view</urlsolve>
<info>Cinco años después del fin de la Guerra Civil estadounidense, el veterano capitán Jefferson Kyle Kidd (Tom Hanks) viaja de ciudad en ciudad narrando noticias, hablando de historias que tienen lugar en cualquier rincón del mundo. Un día, en Texas el capitán se encuentra a Johanna, una niña de diez años secuestrada seis años atrás por la tribu india Kiowa, y que durante ese tiempo fue educada como uno de ellos. Johanna, en contra de su voluntad, debe ir a vivir a casa de sus tíos carnales. El capitán Kidd acepta entregar a la niña a sus tutores legales. En el viaje, ambos recorrerán cientos de kilómetros y deberán enfrentarse a enormes dificultades, humanas y naturales, en búsqueda de un lugar al que puedan llamar “hogar”. </info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://www.ecartelera.com/carteles/15900/15991/001_m.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.moviementarios.com/wp-content/uploads/2021/01/noticias-del-gran-mundo-1170x500.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Vanguard[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1GCCl0Pu9EIgM39IMBlvWWN2OMTM1Bboa/view</urlsolve>
<info>Vanguard, una compañía de guardaespaldas, es la última esperanza de supervivencia para un contable que es perseguido por la organización de mercenarios más peligrosa del planeta.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://www.crew-united.com/Media/Images/1247/1247420/1247420.entity.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images.justwatch.com/backdrop/162572752/s1440/vanguard</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Un ladrón honesto[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1_f57IKOvFcZTswTnQ33XYyIKieCKqII7/view</urlsolve>
<info>Un atracador de bancos se entrega a la policía porque se ha enamorado y decide llevar una vida honrada. Cuando descubre que los federales son aún más corruptos que él, se verá obligado a utilizar todas sus artimañas de ex marine para limpiar su nombre.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/240601644/s592</thumbnail>
<fanart>https://images.justwatch.com/backdrop/240601645/s1440/un-ladron-honesto</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]The Doorman[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1X6fRBQQ8tFqoI18xdtGCzQ8bCSaCFp14/view</urlsolve>
<info>Una mujer regresa de la guerra y entabla amistad con una familia en la ciudad de Nueva York. Cuando descubre que un grupo de ladrones planea atracar a sus nuevos amigos, decide hacerles frente, poniendo su vida en peligro para defender a los que más lo necesitan.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91fyM8hP41L._SL1500_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/The_Doorman-605844726-large.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Conspiración Wander[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1NpIN0UJ7tt3M1UqN-xvdDe21eZfCc5yh/view</urlsolve>
<info>Después de ser contratado para investigar una muerte sospechosa en la pequeña ciudad de Wander, un investigador privado mentalmente inestable se convence de que el caso está relacionado con el mismo 'encubrimiento de conspiración' que causó la muerte de su hija.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/240508177/s592</thumbnail>
<fanart>https://images.justwatch.com/backdrop/239200522/s1440/wander</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Zona de riesgo[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1_R80UQFvZaLyiM07yDIdu_jdRn6RPs0g/view</urlsolve>
<info>Un piloto de drones se une a un oficial androide para localizar un dispositivo que amenaza con acabar con la vida sobre el planeta. El dispositivo en cuestión se encuentra oculto en una zona altamente militarizada.</info>
<date>2021</date>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/241341196/s166</thumbnail>
<fanart>https://images.justwatch.com/backdrop/239784114/s1440/a-descubierto</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]El guardián de acero[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1qvfuGIMdTUENmSiDsEGvEJWAhNSWfzT8/view</urlsolve>
<info>Tae-yeul, un espadachín de unos treinta años sale a buscar a su única hija después de perder uno de sus ojos. MIN Seung-ho, el mejor espadachín de la dinastía Joseon, elige una vida simple y corriente después de percibir la naturaleza transitoria del poder. Gurutai, el mejor espadachín de la dinastía Qing aspira a convertirse en el mejor incluso en la dinastía Joseon.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/207932892/s592</thumbnail>
<fanart>https://images.justwatch.com/backdrop/202190264/s1440/el-guardian-de-acero</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Bajo cero[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/11xY1CbkWdt-cfsnB-kUbtVoyqLLLWFse/view</urlsolve>
<info>Invierno. En una fría noche cerrada, en mitad de una carretera despoblada, un furgón policial blindado es asaltado durante un traslado de presos. Alguien busca a alguien de su interior. Martín, el policía conductor del furgón, consigue atrincherarse dentro del cubículo blindado con los reclusos. Obligado a entenderse con sus enemigos naturales, Martín tratará de sobrevivir y cumplir con su deber en una larga noche de pesadilla en el que se pondrán a prueba incluso sus principios.</info>
<date>2021</date>
<thumbnail>https://hips.hearstapps.com/hmg-prod.s3.amazonaws.com/images/bajocero-veritcal-poster-rgb-es-es-v1-1611908142.jpg?resize=320:*</thumbnail>
<fanart>https://www.ecestaticos.com/image/clipping/37a59dd166c547754345d0948f9f86d0/bajocero-supervivencia-y-venganza-en-el-ultimo-thriller-de-netflix.jpg</fanart>
</item>	
<item>
<title>[COLOR red]Tenet[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/14m2wbEjDTiNenwaNXdFd5IpgXAQJzZce/view</urlsolve>
<info>Una acción épica que gira en torno al espionaje internacional, los viajes en el tiempo y la evolución, en la que un agente secreto debe prevenir la Tercera Guerra Mundial.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/162205782/s592</thumbnail>
<fanart>https://images.justwatch.com/poster/203941286/s592</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Amor Garantizado[/COLOR]</title>    
 <urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1BOMwQrxYs1Y4EVmOUyEkRPQ2eX8V2ydl/view</urlsolve>
 <thumbnail>https://www.alohacriticon.com/wp-content/uploads/2020/09/amor-garantizado-love-guaranteed-poster-sinopsis.jpg</thumbnail> 
  <info></info>
 <date></date> 
 <fanart>https://i.ytimg.com/vi/A0cG6zt8JBs/maxresdefault.jpg</fanart>
		<item>
		<title>[COLOR red]El club secreto de los no herederos al trono 4K[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1ux_0WGMqVuzRGgGlej3Lb1eSYa3NPhM8/view</urlsolve>
		<info>Conocemos a Sam, una princesa nacida en segundo lugar. No es la típica princesa y no encaja en ese mundo. Cuando su madre, la reina, la envía a clases de verano en un internado, Sam averigua que es una tapadera: ella y los demás alumnos descubren que tienen superpoderes y que están ahí para entrenar y entrar a formar parte del club secreto de los no herederos al trono. ¿Serán capaces de aprender a usar sus poderes para salvar sus reinos?</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://i.imgur.com/i5JBWYf.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://cityguide-rhein-neckar.de/wp-content/uploads/2020/06/Der-geheime-Club-der-zweitgeborenen-Royals-337x220.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]El diablo a todas horas 4K[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1uh9w83Djr7iloVaAg1q9lST_JT4uq4KQ/view</urlsolve>
		<info>Desesperado por salvar a su mujer, Willard Russell convierte sus oraciones en un sacrificio. Las acciones de Russel llevan a su hijo Arvin a pasar de ser un niño que sufre abusos en el instituto a convertirse en un hombre que sabe cuándo y cómo ha de pasar a la acción. Los acontecimientos que se dan lugar en Knockemstiff (Ohio) desatan una tormenta de fe, violencia y redención que se desarrolla a lo largo de dos décadas.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://i.pinimg.com/originals/15/11/3f/15113f023112e8cf66998868931229f3.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://i.blogs.es/857378/cartel-diablo-horas/1366_2000.jpeg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]El halloween de Hubie 4k[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1omJ7dlLGLPVhVLXShEHnG1eeEIfTipze/view</urlsolve>
		<info>Pese a su devoción por el pueblo de Salem, Hubie Dubois (Sandler) reconoce que la noche de Halloween no es precisamente la más atractiva para los jóvenes desde hace unos años. En esta ocasión, no obstante, algo distinto está a punto de suceder, y sólo él podrá salvar esta mágica noche.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://www.hellofriki.com/wp-content/uploads/2020/09/el-halloween-de-hubie-691x1024.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://gamespot1.cbsistatic.com/uploads/screen_kubrick/1562/15626911/3744452-untitled-1.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]El practicante 4k[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1A6k5IHxZP_JGv5d_RZgkU0CDr20GxIE5/view</urlsolve>
		<info>Ángel (Mario Casas) trabaja como técnico en emergencias sanitarias a bordo de una ambulancia. Tras sufrir un grave accidente, su vida junto a Vane (Déborah François) empieza a desmoronarse. Obsesionado con la idea de que ella le es infiel, convertirá su vida en un infierno del que será difícil escapar.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://hips.hearstapps.com/hmg-prod.s3.amazonaws.com/images/theparamedic-main-vertical-rgb-es-1595919389.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://revistayoung.es/wp-content/uploads/2020/08/el-practicante-3.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]La niñera: reina letal 4K[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1oA49hEAn51sT-MoO2KaSLsHUXXyaBSEY/view</urlsolve>
		<info>Dos años después de derrotar a la secta satánica liderada por la niñera Bee, Cole trata de olvidar su pasado para centrarse así en sobrevivir al instituto. Cuando viejos enemigos regresan, Cole no tendrá más remedio que volver a enfrentarse a las fuerzas del mal.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://zombiewarmanagement.com/wp-content/uploads/2020/08/ninera-secta-letal.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://cdn.cienradios.com/wp-content/uploads/sites/4/2020/08/netflix-2-5.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Padre no hay mas que uno 2[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1v33HLBfwzIidUwIj52ijVwIqS7xCzusp/view</urlsolve>
		<info>Con el triunfo de la asistente virtual 'Conchi', Javier (Santiago Segura) se ha convertido en líder del chat de madres y todo marcha sobre ruedas. Parece tenerlo todo bajo control, pero la noticia inesperada de la llegada de un nuevo bebé lo pone todo patas arriba. Y para rematar, llegará la suegra.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://media-cine.entradas.com/5sCATtnKEn5dbYpM9u963PT71r8=/280x400/images%2Ffilm%2Fpadre-no-hay-mas-que-uno-2-la-llegada-de-la-suegra-17083.v2.jpeg</thumbnail>
		<fanart>https://estudiario.es/wp-content/uploads/2020/08/cartel-padre-no-hay-mas-que-uno-2-1588765767.png</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Enola Holmes 4K[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1buIoveZhUvDDAXsdSRJ-0jjmmMHtooXp/view</urlsolve>
		<info>Enola Holmes es una película de misterio y aventura dirigida por Harry Bradbeer y basada en la serie de libros de Las aventuras de Enola Holmes escrita por Nancy Springer. El guion, escrito por Jack Thorne, narra la historia de Enola Holmes mientras se embarca en la búsqueda de su madre acompañada de sus hermanos.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://i.pinimg.com/originals/92/80/50/9280502900cb947635bc47d012b6a01c.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://ih1.redbubble.net/image.1586599009.5797/pp,840x830-pad,1000x1000,f8f8f8.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Camara policial[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Go59ZUcuer-ge0qE10emo7xGCopkzopj/view</urlsolve>
		<info>Una policía (Mary J. Blige) es la única testigo de la muerte inexplicable y espeluznante de su compañero cuando realizaban un rutinario control de tráfico. A medida que aumentan las muertes, ella luchará para comprender la fuerza sobrenatural detrás de ellos.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/206848619/s592</thumbnail>
		<fanart>https://lh3.googleusercontent.com/-KeHDznqylCE/XsIn8V62wDI/AAAAAAAA23s/MeG92Hb719ANIpRKuVGmGRT5eVNHp0SGwCLcBGAsYHQ/s1600/trailer-for-a-supernatural-cop-thriller-titled-body-cam-with-mary-j-blige-social%2B%25281%2529.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Freaks 3 superheroes[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1DuBObeEB8Bs_Tsf1nP26FdEBiHzLvAYE/view</urlsolve>
		<info>Gracias a un misterioso vagabundo, una cocinera descubre sus superpoderes ocultos... y una conspiración que huele muy, muy mal.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://martincid.com/wp-content/uploads/2020/09/MV5BMjdjMDY3OGYtZTQ3ZS00NTc5LWIxOTAtYWM0YmRmYmE0NDUwXkEyXkFqcGdeQXVyNjEwNTM2Mzc@._V1_-scaled.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://lh3.googleusercontent.com/-tcl5joTmZXY/X1FHM2TKuGI/AAAAAAABVvk/uME9o9fBm8IfYUDCTlIU62h1O9aLYXDGwCLcBGAsYHQ/w1200-h630-p-k-no-nu/MV5BMjdjMDY3OGYtZTQ3ZS00NTc5LWIxOTAtYWM0YmRmYmE0NDUwXkEyXkFqcGdeQXVyNjEwNTM2Mzc%2540._V1_-scaled.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]La herencia[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/10cScPpHMVrfhIFWiNliSrb9MPGdxQ6Ws/view</urlsolve>
		<info>Cuando el patriarca de una poderosa familia asociada con vínculos políticos muere deja a su hija al frente de la estabilidad económica familiar. Su responsabilidad es doble, dado que su ya desaparecido padre le ha confesado un terrible secreto, así como una herencia maligna que amenaza con destruir tanto su vida como la de todo el mundo que tiene al su alrededor.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://pic.pimg.tw/qu20884/1589552241-4293876023_wn.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://fotos.subefotos.com/2091ef29229889618ef86d923ef17bfdo.png</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Maquis[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1zAmmtqDJORHoieaktaaDDC58YHPkstxE/view</urlsolve>
		<info>Homenaje a las mujeres de la posguerra ambientado en la rebelión de los montes por parte de los maquis en los años posteriores a la Guerra Civil. Mientras en el monte sigue la guerrilla, en el llano las mujeres sufren la represión. En cada casa hay un conflicto del que nadie quiere hablar; algunas prefieren olvidar y otras, seguir luchando.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://www.transversalcomunicacion.com/nweb/wp-content/uploads/2020/08/Maquis_portada.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://cadenaser00.epimg.net/ser/imagenes/2014/08/28/cultura/1409181429_740215_0000000000_noticia_normal.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Mortal[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Y1Frqirwc6YuTzdm9GKjFPtBfHpdaWbP/view</urlsolve>
		<info>Un hombre descubre que tiene los poderes propios de uno de los dioses que aparecen en la mitología nórdica.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w1280/2kTwRyxuQ3eIutuI2gE8ygoJELY.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://i.ytimg.com/vi/HP2ZavQRtkU/maxresdefault.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Mulan 4K[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1w81UJEqIsUHNDBGJv_535HYqC8xa4w3q/view</urlsolve>
		<info>Narra la historia de Mulán, una intrépida joven lo arriesga todo por amor a su familia y a su país hasta convertirse en una de las mayores guerreras de la historia de China. Cuando el emperador de China decreta que un hombre de cada familia debe servir en el Ejército Imperial para defender al país de los invasores del norte, Hua Mulán, la hija mayor de un condecorado guerrero, decide ocupar el lugar de su padre enfermo. Haciéndose pasar por un hombre, Hua Jun, se enfrenta a constantes desafíos y deberá aprender a canalizar su fuerza interior y a aceptar su verdadero potencial. Un viaje épico que la convertirá en una reconocida guerrera y le permitirá ganarse el respeto de una nación agradecida... y de un padre orgulloso. Remake del clásico de Disney.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://res.cloudinary.com/jerrick/image/upload/c_scale,q_auto/5f4fcd080431fc001e753b60.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w780/xl5oCFLVMo4d4Pgxvrf8Jmc2IlA.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Origenes secretos[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1GWcHMJYI5G8F8bMircwDCP_jN6B5JGRQ/view</urlsolve>
		<info>Madrid 2019. Un asesino en serie está sembrando el caos. Personas anónimas están siendo asesinadas imitando las primeras apariciones de los súper héroes más conocidos. Cosme es el mejor detective de su comisaría, y está a punto de jubilarse contra su voluntad. David es su relevo, y es joven e impulsivo. Ambos tendrán la misión de encajar las piezas en un juego del que desconocen las reglas. En su aventura contarán con la ayuda de Jorge Elías, hijo de Cosme, entrañable friki y dueño de una tienda de cómics y de Norma, jefa de ambos y amante del manga y del cosplay. Dicen que algunas veces hay que ponerse el traje y salir a hacer de este mundo un lugar mejor. Puede que esta sea una de ellas.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://cinepop.com.br/wp-content/uploads/2020/07/origens-secretas-poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://www.laguiago.com/wp-content/uploads/2020/05/Or%C3%ADgenes-secretos-Netflix-e1590423272141.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Para toda la muerte[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1S8rYAQQmiB2CZnWbCI2erDZf1EjvJKXb/view</urlsolve>
		<info>José Vicente (Alberto López) lleva ocho años opositando para alcanzar su sueño: convertirse en funcionario. Mientras lo consigue, vive mantenido por su familia y la de su novia. Cuando llegan los resultados todos están pletóricos, ¡ha conseguido la plaza!... pero la alegría dura poco: ha habido un error administrativo y en realidad es el primero de los suplentes. José Vicente, dispuesto a todo por no decepcionar a su novia y a su familia y conseguir “un trabajo para toda la vida”, decide que debe localizar al que le ha arrebatado su plaza y matarlo. Pero ¿será realmente capaz de hacerlo? y, sobre todo ¿será el único que lo intente?</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://alfapictures.com/sp/wp-content/uploads/2019/12/Para-Toda-La-Muerte-Cartel-Final-CM-400-x-570_ficha.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://i.ytimg.com/vi/Ey2GhF8QXog/hqdefault.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]El tunel[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/13TUprpGFemNYyq0h2_914v_z7Vnx06za/view</urlsolve>
		<info>Cuando un camión cisterna choca en un túnel en las heladas montañas noruegas, sus habitantes que se dirigen a sus casas por Navidad quedan brutalmente atrapados. Con una ventisca afuera, cada uno comienza a luchar por su supervivencia.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMDVlNDgyMDMtMmU5MC00MzE3LWFkNTMtNDZiMzI5YTFhODBkXkEyXkFqcGdeQXVyMTk0MTQxMDQ@._V1_.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://momoko.es/images/imagenes-destacadas/tunel-portada-resumen_thumbnail_1_847px_564px_thumbnail_1_1408px_844px.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Saint Frances[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1NI1t6Revq2kBSns3GDZsTlas0gBjjTEQ/view</urlsolve>
		<info>La vida de Bridget (Kelly O'Sullivan), de 34 años, es un completo desastre. Sin dinero, ni trabajo, y sin perspectivas para cumplir su sueño de ser una escritora reputada. Sin embargo, consigue un empleo siendo la niñera de Frances, una niña de 6 años. Mientras intenta crear una conexión con la obstinada Frances, Bridget tiene que lidiar con un embarazo no deseado que complica mucho su situación personal. Pero, a medida que consigue estrechar su relación con la pequeña y conoce más a su familia, vislumbra un camino hacia la madurez y la plenitud.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/172254873/s592</thumbnail>
		<fanart>https://i.ytimg.com/vi/KqKfxEGuxtE/sddefault.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Un desliz fatal (4K)[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1crpAp5RQqGAlLMkfZ2sN27joqbV8qdCm/view</urlsolve>
		<info>Ellie (Nia Long) es una abogada que no es feliz en su matrimonio junto a su marido Marcus (Stephen Bishop). Tras haber tenido un breve encuentro con un viejo amigo, David (Omar Epps), se ve envuelta en una red de mentiras tras descubrir que este hombre es más peligroso e inestable de lo que pensaba.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://static.metacritic.com/images/products/movies/6/a64058f0426f7fea2ec753f1829b3126.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://64.media.tumblr.com/4557122d6220c97c9d3d340e7a75509e/638919d3308fb920-a9/s400x600/2e4fb322f053c8856f12bc80ad2caad5f16cef04.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Harpoon[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1_fS3mzwyx9fDtiOzUzaEppQJlvX1tXTi/view</urlsolve>
		<info>Tres amigos se quedan en un yate a la deriva en medio del océano. Sin escapatoria y luchando por sobrevivir, con mucho alcohol pero poca comida y agua, con el tiempo los tres jóvenes se dejarán llevar por la rivalidad, la envidia y por la tensión sexual.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://i2.wp.com/bloody-disgusting.com/wp-content/uploads/2019/01/harpoon-FINAL-27X40_Web.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://laaventuraaudiovisual.com/wp-content/uploads/2020/06/harpoon-web-movil.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Intrépido 4K[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1o52epURiEkBsTtV-YNR-llSbHzxk82__/view</urlsolve>
		<info>Un joven gamer se ve obligado a hacer de niñera cuando su videojuego favorito hace que aparezcan tres niños con superpoderes en su casa.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://img.over-blog-kiwi.com/5/66/52/80/20200821/ob_2fcae2_nivel-intrepido-2020-720p-poster-ca.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://img.over-blog-kiwi.com/5/66/52/80/20200821/ob_2fcae2_nivel-intrepido-2020-720p-poster-ca.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]La decisión de Alice[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1W0ckHfaGcfmDxkoqodkUqrNSJIMna0IV/view</urlsolve>
		<info>Alice (Emilie Piponnier), una mujer feliz y con una familia perfecta, ve como su vida se desmorona cuando descubre que su marido tiene una vida secreta y les ha abandonado llevándose todo el dinero. Intentando hacer frente a su precaria situación económica actual y cuidando a su hijo sola, Alice decide hacerse escort para poder pagar sus múltiples deudas. Pero, pese a todos los miedos que le genera esta nueva situación, consigue descubrirse a sí misma y a las personas que tiene a su alrededor. </info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BZDZhMGNmZWQtMWRiNi00MDBmLTkyZjctYWM0NGY0YmY2NDc1XkEyXkFqcGdeQXVyMTQ3MTYyNjQ@._V1_.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://i.ytimg.com/vi/2537scucXZw/maxresdefault.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Los niños de Windermere[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1DlDwqGaCuzbNYXtw0WXLOyifF9Ml3fqc/view</urlsolve>
		<info>Tras el final de la Segunda Guerra Mundial, el gobierno británico acogió a centenares de niños huérfanos, la mayoría judíos, supervivientes de los campos de exterminio nazis. Muchos de ellos vivieron en cabañas cerca del lago de Windermere. Esta es la historia cruda y redentora de los lazos que estos niños forjaron entre sí, y de cómo las amistades surgidas allí se convirtieron a veces en un salvavidas para su futuro. </info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://images.moviefit.me/t/o/354226-the-windermere-children.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Los_ni_os_de_Windermere-235963073-large.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Proyecto Power 4K[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1ZHQ0khSM72XQMU-lIMRIud4Mbw1aN809/view</urlsolve>
		<info>En las calles de Nueva Orleans, se empieza a correr la voz sobre una misteriosa nueva píldora que desbloquea superpoderes únicos para cada usuario. La trampa: no sabes cómo te afectará hasta que la tomes. Mientras que algunos desarrollan una piel a prueba de balas, invisibilidad y una fuerza sobrenatural, otros exhiben una reacción más mortal. Pero cuando la píldora eleva el crimen dentro de la ciudad a niveles peligrosos, un policía local (Joseph Gordon-Levitt) se une a un traficante adolescente (Dominique Fishback) y a un ex soldado alimentado por una venganza secreta (Jamie Foxx) para luchar contra el poder con poder y arriesgarse a tomar la píldora con el fin de localizar y detener al grupo responsable de crearla.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://muropaketti.com/wp-content/uploads/2020/07/project-power-007-jamie_foxx.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://www.heavenofhorror.com/wp-content/uploads/2020/08/project-power-netflix-sci-fi.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Stano (Bottom of the 9 Th.)[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1A-MEbp7qjI9Xo8mmYc_yHAkstGAeV_vu/view</urlsolve>
		<info>Después de haber cumplido una pena de prisión de 17 años por un violento error que cometió en su juventud, un exjugador de béisbol regresa a su barrio en el Bronx.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://fr.web.img2.acsta.net/pictures/19/06/05/09/36/4045303.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://cinemagavia.es/wp-content/uploads/2020/08/Stano-Bottom-of-the-9th-696x391.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]¡¡ Scooby !! (4k)[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/17cFkKyE3Dwq49FWnDcV75puw4L9NfB-f/view</urlsolve>
		<info>Con cientos de casos resueltos y aventuras compartidas, Scooby y la pandilla se enfrentan al misterio más grande y desafiante de todos los tiempos: un complot para liberar al perro fantasma Cerberus en el mundo. Mientras compiten para detener esta escasez de perros global, la pandilla descubre que Scooby tiene un legado secreto y un destino épico más grande de lo que cualquiera podría haber imaginado.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://reggiestake.files.wordpress.com/2020/03/scoob-poster-2.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://cdn.cinepapaya.com/stat/img/static-cp/cine/newsstory/scoob-trailer-de-la-nueva-cinta-animada-trae-de-vuelta-a-misterio-a-la-orden-main-1573480717.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Mi semana extraordinaria con Tess[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1_LRqLUJZ0olNSEae2chaXyZCVD5CGX_3/view</urlsolve>
		<info>Sam (Sonny van Utteren), un niño de 11 años, viaja junto a su familia a la isla holandesa de Terschelling de vacaciones. A lo largo de la semana conoce a Tess (Josephine Arendsen), una niña peculiar y misteriosa con un ingenioso plan para conocer a su padre. Tess necesita la ayuda de Sam para este plan, aunque éste quiere practicar la soledad para protegerse del daño del futuro. Sin embargo, a medida que avanzan los días Sam aprenderá junto a Tess el valor de la amistad y la familia. </info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://www.ritalucafilms.com/wp-content/uploads/2019/10/RitaLuca-films-tess-CAS.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://miprimerfestivaldecine.com/wp-content/uploads/2019/09/TESS1.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Mientras estes conmigo[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/168B-lff0sKmTHVfoxAZR_Ht4dxNDCWaL/view</urlsolve>
		<info>J.K. Apa protagoniza Mientras estés conmigo, la historia de la vida real de la estrella de la música cristiana Jeremy Camp, un cantante y compositor nominado al Grammy que ha vendido más de 5 millones de álbumes y ha realizado giras por 36 países. Con cuatro álbumes de oro y dos nominaciones a los American Music Awards, Camp parece haber nacido para el éxito. Pero seremos testigos de su viaje de amor y pérdida, que parece demostrar que siempre hay esperanza.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://i2.wp.com/alafuga.com/wp-content/uploads/2019/12/Mientras-estes-conmigo.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://conectadosconcristo.com/wp-content/uploads/2020/03/mientrasestes.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Resistencia 2020[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/14drFOQ4OoMJmNI7HcVzoZemyzT30GSID/view</urlsolve>
		<info>Marcel Marceau (Jesse Eisenberg), el mimo más conocido y admirado de Francia, fue un héroe secreto que salvó las vidas de muchos niños judíos durante la Segunda Guerra Mundial. Tras adoptar el apellido Marceau con el fin de ocultar sus orígenes judíos, Marcel se oiría a la Resistencia francesa en donde consiguió salvar a numerosos niños judíos de los campos de concentración.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://es.web.img3.acsta.net/pictures/20/03/12/16/30/1293810.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://cartelescine.files.wordpress.com/2020/03/resistenciabanner.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]The souvenir[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Daqrj2I_ctOtNLbQYYu8ETAnCgVHLOsf/view</urlsolve>
		<info>Julie (Honor Swinton Byrne), una estudiante de cine, decide celebrar una fiesta con sus compañeros, en la cual conoce a un tipo misterioso llamado Anthony (Tom Burke). Días después de conocerse, Anthony invita a Julie a tomar té, ofreciéndole la posibilidad de que se aloje junto a él unos cuantos días. Así comienza la primera relación seria de la estudiante, en una espiral de obsesión que la lleva a robar el dinero de sus padres para poder cumplir todos los sueños y deseos de Anthony, cuyas oscuras intenciones no parecen asustar a Julie.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://ems-media-prod.s3.amazonaws.com/styles/clio_aotw_ems_image_details_retina/s3/entry_attachments/image/51/1499/22560/74001/_RepYt-hOXiakNVLlt1_BgHVAqKXgbcly020XtrIABI.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://ohthatfilmblog.files.wordpress.com/2019/08/screenshot-2019-08-28-at-00.17.26.png</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Una chica facil[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/15N2ewn5qnQABabSTy19rxP5DH8QW8_C_/view</urlsolve>
		<info>Una chica fácil desea librarse de los prejuicios y perseguir una comprensión más sutil del mundo en la redefinición de la propia identidad. El argumento, que acaricia la profundidad de la vida, es tomado a la ligera, porque es verano, y en verano tomas el sol y te relajas sin pensar en el mañana.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://img.icity.life/upload/2019/363/68e/c31/full/68ec31e9a21b4155e1a65e8a7d325afc.jpeg</thumbnail>
		<fanart>https://i.ytimg.com/vi/Xd6ouRFge2Q/hqdefault.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Work It , al ritmo de los sueños 4K[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1g1fJvUZPeAR4MMn6z1ZPGuFN1FWcE8px/view</urlsolve>
		<info>Work It: Al ritmo de los sueños sigue a Quinn Ackerman, una chica que siempre ha soñado con entrar en el equipo de baile del instituto para poder después poder optar a una gran universidad y participar en la competición anual de baile. Sin embargo, sus pocas cualidades de baile hacen que sea rechazada y decida formar su propio grupo de bailarines inadaptados para hacerse con el preciado premio y llegar así a lo más alto.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://nightlife.ca/wp-content/uploads/2020/07/MV5BMDk5NjVlOGQtMGQ1Zi00MjZlLWI0NGUtYTllMWNiODRlYmUzXkEyXkFqcGdeQXVyNjEwNTM2Mzc@._V1_SY1000_SX675_AL_.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://i.imgur.com/DSNghHC.png</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Los Vigilantes de Malibu la nueva ola[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1kHj2JFym0IysHFr_O70KNGjx9zYGPEDQ/view</urlsolve>
		<info>Llega el verano a Malibú. Los Besugos serán los anfitriones de la competición internacional Beachmaster, en la que también participarán.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/176155389/s592</thumbnail>
		<fanart>https://images.justwatch.com/backdrop/128616166/s1440/los-vigilantes-de-malibu-la-serie</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Los hijos de San Luis[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/11r2cSZU7j3B_cLui2kehPhP-KfmSMX8a/view</urlsolve>
		<info>Andalucía 1832. Fernando VII somete a su pueblo a vivir bajo constantes injusticias sociales. Mientras, el ejército de los Cien Mil Hijos de San Luis, ante el impago de sus servicios por parte del Rey, proceden al expolio descontrolado de toda clase de obras de arte. Juan Caballero, un bandolero que mantiene vivas las esperanzas de las clases más pobres, junto al Padre Gabriel y la joven novicia Candela, emprenderán una huida desesperada para proteger a su Virgen. En la actualidad, Víctor, un teniente de la Guardia Civil y Carmen, una estudiante de Historia del Arte, investigan el asesinato de la única persona conocedora del verdadero paradero de la Virgen. Una leyenda que comienza en el pasado y culmina en el presente, ocultando su verdad tras la dedicatoria de un libro.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/170566193/s592</thumbnail>
		<fanart>https://www.academiadecine.com/wp-content/uploads/2019/04/CORNISA-FACEBOOK-ESTEPANOTICIAS-LHSL-1.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Bad Education[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Uynn_H_cJI0WQiDSWlB3qke30BvX9Pp6/view</urlsolve>
		<info>Frank Tassone (Hugh Jackman) es uno de los gerentes más destacados del distrito escolar de Roslyn, que vive para asegurarse que la educación de los alumnos sea la mejor que estos puedan recibir. De forma paralela, se lucra personalmente con los fondos públicos para vivir una vida llena de lujos.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://www.accioncine.es/media/k2/items/cache/34db68598a498e32f75899951a8c603c_XL.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://1.bp.blogspot.com/-APN3PkgXRrw/Xsf43hQLrVI/AAAAAAAAGro/RVrw_rwqp5A4gM7zSjMjFceSvvkW4LrxgCLcBGAsYHQ/s1600/la-estafa-bad-education-hbo.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Crimen a contrarreloj[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1vfiEp9dUBOSFTNc7zBfo5oa8m8WxmI6y/view</urlsolve>
		<info>El detective Jack Radcliff (David Oyelowo) recibe la peor noticia posible: toda su familia ha fallecido, presumiblemente a manos de un asesino. De forma misteriosa, el agente recibe una llamada telefónica de una de las víctimas: su sobrina Ashley (Storm Reid). Jack no sabe si ella es un fantasma o si se está volviendo loco. Será entonces cuando decida emprender una peligrosa carrera a contrarreloj en la que acabará teniendo experiencias con viajes en el tiempo, que le harán descubrir la verdad y reescribir la historia.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://hips.hearstapps.com/hmg-prod.s3.amazonaws.com/images/crimen-a-contrareloj-poster-pelicula-1580122550.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://img.aullidos.com/imagenes/noticias/tw-33622.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]El escandalo[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1MPe6JqWT4rkqmPJlIRiSGj2senk0Z0_5/view</urlsolve>
		<info>Cuando Gretchen Carlson golpea al fundador de Fox News, Roger Ailes, con una demanda alegando acoso sexual, nadie podía predecir lo que sucedería después. Su decisión lleva a la corresponsal de Fox News, Megyn Kelly, a presentar su propia historia, así como a muchas otras mujeres, incitando a un movimiento que reverbera en todo el mundo.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://www.estrelladastv.com.ar/wp-content/uploads/2020/02/escandalo-260x370.jpeg</thumbnail>
		<fanart>https://www.frecuenciageek.com/wp-content/uploads/2020/02/el-esc%C3%A1ndalo.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]El vuelo del halcon[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1cZQMhT33FT2hia3Xv73GU9jjfHLdW2PQ/view</urlsolve>
		<info>El Imperio mongol se había convertido en el más grande que el mundo había conocido. Sus ejércitos habían sitiado gran parte de Europa del Este. Un pequeño pueblo en las montañas de los Cárpatos lucha por la libertad.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/186039302/s592</thumbnail>
		<fanart>https://i.ytimg.com/vi/qfuTBc6oHtM/maxresdefault.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Mientras la ciudad duerme[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1U6kRKR0ajgwFeKMt3Gq9Gwv7-ckXznsH/view</urlsolve>
		<info>Sigue los pasos de dos agentes de policía (Thomas Jane y Luke Kleintank) que se encuentran en lugares opuestos de sus respectivas carreras mientras se ven envueltos en una noche aciaga en la ciudad de Los Ángeles. Un novato que trata de escapar de la sombre de su padre ve cómo su primera patrulla se convierte en un desastre mientras trata de encontrar a una chica desaparecida y de dar caza a dos asesinos que han cometido varios crímenes a lo largo de la noche. Mientras tanto, su compañero, un policía quemado por el trabajo, le explica cómo funciona el trabajo. </info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://s2.ax1x.com/2019/11/15/MdYlAf.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://i.ytimg.com/vi/EZ3CFfA7BkM/maxresdefault.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Volando juntos[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1eOGs_ChHSPKe1GrFyM4Gu9-H2L64nlOf/view</urlsolve>
		<info>Christian es un científico visionario, especializado en la oca salvaje. Su hijo es un adolescente cegado por los videojuegos que además, odia estar con su padre. A pesar de ello, padre e hijo tienen un proyecto pendiente: salvar a una especie en vías de extinción.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://www.cineplex.com.ec/customers/cineplexcayambe/fotos/poster_volandojuntos.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://full-es-cdn.kinepolis.com/es/sites/fullcines.es/files/styles/slider_16_9_960/public/a-visuals/VolandoJuntos_ES_FA2.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]El hombre del laberinto[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1CMEvjTfbfMaqOaI2ondNm9dkD3JlSWZv/view</urlsolve>
		<info>Samantha (Valentina Bellè) es secuestrada en mitad del camino a casa por un conejo gigante. Quince años después se despierta en la cama de un hospital. Aunque está en shock, pronto comprende que lo más importante que está con vida, sobre todo gracias a la ayuda del Doctor Green (Dustin Hoffman), que intenta guiarla por el arduo camino de la recuperación de memoria. Entre los dos dibujan el diseño del laberinto, una prisión subterránea aparentemente sin salida en la que "alguien" obligó a la pobre Samantha a resolver puzles y acertijos. Bruno Genko (Toni Servillo), un inspector privado de enorme talento, decide participar también en el caso. Aunque no le queda mucho con vida, Bruno trata de ofrecer lo mejor de sí mismo dado que piensa que este será su último caso. </info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/218717006/s592</thumbnail>
		<fanart>https://www.opole.pl/sites/default/files/field_header_image/Wydarzenia/Wydarzenia%20Ania/Film%20W%20Labiryncie.jpg</fanart>
		</item>
	        <item>
		<title>[COLOR red]Plan de salida[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1M01HFLotw2tJMsED6YcfD4bIcd9nC21A/view</urlsolve>
		<info>Max trabajaba para una agencia de seguros. Tras recibir la llamada de una antigua cliente, empieza a investigar la desaparición de un hombre, Arthur. En la investigación del caso sin resolver se adentra en el clandestino y misterioso Hotel Aurora. Se trata de una organización secreta dedicada a elaborar fantasías de suicidios asistidos. Este trabajo hace que Max quede inverso en una crisis existencial, y comience a plantearse la percepción de la vida, la muerte y su propia realidad. ¿Será la muerte la única opción para salir del hotel?</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://noescinetodoloquereluce.com/wp-content/uploads/2020/06/plan-de-salida-poster-scaled.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://i.ytimg.com/vi/OuHlDXxdDx8/maxresdefault.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Sobrevive esta noche[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/13Smilm19sTYAMJkYezeA28AcHuNcrXUD/view</urlsolve>
		<info>La casa de un doctor caído en desgracia es invadida por dos criminales. Uno de ellos recibió un disparo durante un robo. Aunque el doctor trata de ayudarle, su conocimiento no es suficiente para detener la hemorragia. Su única preocupación pasa por proteger a su familia a toda costa.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w1280/niyXFhGIk4W2WTcX2Eod8vx2Mfe.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://static.filmin.es/images/media/29171/2/still_0_3_790x398.png</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Think like a dog[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1cxowWSPnmBLhvplGqo-XsUOYVY_hHnZU/view</urlsolve>
		<info>Durante un experimento que sale mal, un niño de 12 años desarrollará una conexión telepática con su mejor amigo: su perro.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://cineenlinea.net/wp-content/uploads/2020/06/THINK-LIKE-A-DOG-POSTER.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://i0.wp.com/image.tmdb.org/t/p/w1280/f1OkWTCDvu20ry3PDeBmwz6T5m3.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Alerta roja[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1wqn0M3x4pAZNIICLunVgGoTY9r7e91NE/view</urlsolve>
		<info>Jo In Chang es el capitán de un equipo de fuerzas especiales. Tiene la tarea de participar en la operación, que mantiene el destino de Corea del Sur y del Norte en juego. Jo In Chang contacta a Lee Joon Pyeong quien es parte del Ministerio de las Fuerzas Armadas del Pueblo de Corea del Norte. Mientras tanto, la esposa de Jo In Chang, Choi Ji Young está sola en Seúl. Ella lucha por sobrevivir contra el desastre</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://pbs.twimg.com/media/ENPru_PUwAAamix.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://s3.amazonaws.com/cine/wp-content/uploads/2020/05/31220119/Ashfall-.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Cerca del horizonte[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1sd1SIm3Gho1-VkBYi3iyPVKFpMphSscY/view</urlsolve>
		<info>Jessica lleva una vida sencilla y bien planificada hasta que conoce a Danny. Él tiene un pasado complicado que podría confundir todos los planes para su futuro. La joven tiene que tomar decisiones difíciles.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://www.deaplaneta.com/uploads/20200116/cerca_del_horizonte___poster_final__1_.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://i1.wp.com/www.entrefocos.es/wp-content/uploads/2020/01/DemHorizontSoNah_021_jpg_1935.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Entre la razon y la locura[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/12X35JbauNpY8M0Ko_IoS1ELZZRvZsdXx/view</urlsolve>
		<info>James Murray es un profesor que en 1857 empezó a reunir las entradas de lo que en un futuro formaría el Diccionario Oxford. Junto a él trabajó el doctor William Chester Minor (Sean Penn, Caza al asesino), quien creó más de 10.000 entradas para este proyecto tras sobreponerse a un complicado pasado de paciente en un asilo para criminales con trastornos mentales.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81NtiDGPWWL._RI_.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://cdn.wallpapersafari.com/18/50/0df2Ko.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]La cancion de los nombres olvidados[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/12oTWmlhS1KJw0OnwPmS8FlmOaW2ICsxL/view</urlsolve>
		<info>Un niño conoce a otro niño, polaco y prodigio del violín, cuyos padres lo dejaron al cuidado de su familia. Los dos chicos se vuelven grandes amigos, hasta que el músico desaparece. Cuarenta años después, aparece una pista de lo que ocurrió.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://t1.salir.ltmcdn.com/es/movies/9/2/5/la_cancion_de_los_nombres_olvidados_0_600.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://1.bp.blogspot.com/-06rCn6_TrRc/XuwIxHA6qCI/AAAAAAAADgU/2khm0AgAqCcduIvwIPxRu3UJR-dSJ9YvACLcBGAsYHQ/s1600/La%2Bcanci%25C3%25B3n%2Bde%2Blos%2Bnombres%2Bolvidados-01.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]La isla de las mentiras[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1JpbhD-FZHSBiD1nxT3t9a52tdxoZq55J/view</urlsolve>
		<info>En 1921, un barco cargado de emigrantes que iban a Argentina se hundió frente a una isla gallega. Tres isleñas socorrieron a las víctimas y salvaron a 50 personas. Un periodista argentino acude al lugar para investigarlo y descubre algo extraño.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://i0.wp.com/lomasflex.com/wp-content/uploads/2020/05/La-Isla-De-Las-Mentiras.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://barnafotopress.files.wordpress.com/2020/06/sin-tc3adtulo-4-7.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Los tortolitos[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/17PzU37uKb5WcDgPr3RrG-aB8kAQF_P8u/view</urlsolve>
		<info>Leilani (Issa Rae) y Jibran (Kumail Nanjiani) se encuentran en el peor momento de su relación, a punto de romper, cuando se ven involucrados en un misterioso asesinato en el que son declarados como culpables. De esta forma, comienza una carrera a contrarreloj en la que el dúo deberá tratar de hacer lo posible para resolver el caso, limpiar sus nombres y tratar de averiguar como pueden sobrevivir tanto su relación, como ellos mismos esa misma noche. </info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://cdn.hobbyconsolas.com/sites/navi.axelspringer.es/public/styles/cover_290x414/public/media/image/2020/05/tortolitos-1951095.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://occ-0-3282-360.1.nflxso.net/dnm/api/v6/X194eJsgWBDE2aQbaNdmCXGUP-Y/AAAABa1yOT_vSjeH_vO5bXZD32WZ2XgQNqkGs75aDVuCFFMeSLzPccdRZkIezEmfghTG2TloLPYXA7oupQGLhL14ko0kr5A7nRZqM5fuXsZoPtIeFBq7An0HE0qT5UUI.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Lucha de clases[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/11ULE17QabY3i7sva67rB9LL5JV5hbPPr/view</urlsolve>
		<info>Sofía y Paul se mudan a una pequeña casa a las afueras. Ella es una brillante abogada de origen magrebí que creció en una ciudad cercana. Él es batería de punk rock y anarquista de corazón. Como todos los padres, quieren lo mejor para su hijo Corentin, un alumno de Jean Jaurès, la escuela primaria local. Pero cuando todos sus amigos abandonan la escuela pública por la institución católica San Benito, Corentin se siente solo. En la encrucijada entre sus valores y sus ansiedades paternales, Sofía y Paul verán su pareja sometida a prueba por la "lucha de clases".</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://cineuropa.org/Galleries/369/231/poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://www.cinepassion-dordogne.com/st-astier/evenement/film-la-lutte-des-classes.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Parking[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1KLqGVkOalbvlivOg1c3E02iTVfCVWfBf/view</urlsolve>
		<info>Adrián es un poeta rumano que llega ilegalmente a España en el año 2002. Sin papeles, comienza a trabajar como vigilante nocturno en la tienda de un lugareño, Rafael, y su vida dará un giro cuando conozca a María.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://www.observatorcultural.ro/wp-content/uploads/2019/06/Parking-afis.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://www.universulargesean.ro/wp-content/uploads/2019/06/afis-16-iunie-2019.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Sin filtro[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1idGJA4CGijaXAMP7tydZrLPnqmeTyztL/view</urlsolve>
		<info>Beatrice está celebrando con su familia el lanzamiento de su libro, en el que relata el accidente de su marido, que cambió sus vidas. Frederic ha perdido la vista y no puede evitar decir todo lo que piensa: se ha convertido en un hombre impredecible, aunque sigue siendo divertido y seductor.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://www.cineimage.ch/db_data/movies/chambouletout/artwrk/120x160-CHAMBOULTOUT_MD.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://www.letelegramme.fr/ar/imgproxy.php/images/2019/03/08/cinema-chamboultout-en-avant-premiere-avec-les-acteurs_4454189.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Te quiero, imbecil[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1EkGRC8PRorpoGqxWReE2dAwmKrtXmJxz/view</urlsolve>
		<info>Contamos cómo una nueva generación de hombres de 30 años se sienten perdidos frente al nuevo rol de la mujer y al suyo propio. En realidad, la sociedad ha cambiado y, con ella, las relaciones. El "machote" ya no está de moda y hay que adaptarse a los nuevos referentes masculinos. Marcos, intentará convertirse en un hombre actual de los que se depila y se interesa por la moda.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://movieheavy.com/wp-content/uploads/2020/06/te-quiero-imbecil-382-poster-scaled.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://i.blogs.es/ed010c/cartel-te-quiero-imbecil/1366_2000.jpeg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Greyhound, Enemigos bajo el mar (4K)[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1MR-ztrSzcB5pwIIFQOZSMT7O_SjGfHYP/view</urlsolve>
		<info>Año 1942. Durante los primeros días de la participación de Estados Unidos en la Segunda Guerra Mundial, un convoy internacional de 37 barcos aliados, encabezado por el comandante Ernest Krause, cruza el Atlántico Norte mientras es perseguido por submarinos alemanes.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/194627144/s592</thumbnail>
		<fanart>https://miro.medium.com/max/2560/1*pCZNuiAmDWcP5T1Y4e5yaQ.jpeg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Harriet, en busca de la libertad (4K)[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1WBhtEFaIf26gAOo7BhMLGhIXHErIQuo6/view</urlsolve>
		<info>Estados Unidos, mediados del siglo XIX. Tras una violenta paliza por parte del propietario de la plantación en la que trabajaba, Harriet Tubman (Cynthia Erivo) sufrió ataques cerebrovasculares y fuertes dolores de cabeza. Desde entonces tendrá además visiones que Harriet interpretaría como premoniciones divinas. En esas visiones ve su libertad y la de otros esclavos, sabiendo que ese es su destino. Así, Harriet se convertiría en una emblemática luchadora por la libertad de los afroamericanos esclavizados, cuyo coraje e ingenio no conocían límites. Esta mujer, que tras la tras la Guerra Civil fue también defensora de los derechos de las mujeres y del voto femenino, desafió toda clase de peligros para cambiar el curso de su vida y el destino de toda una nación.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://peliculaonlinehd.com/wp-content/uploads/2020/04/mS6LJ9Mc9dDQg1UP6BcrsgCvIp6.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://i.pinimg.com/originals/4f/a3/5a/4fa35ab12cd1680fa4ca7071422b538c.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]La caza (The Hunt) (4K)[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1j09Fs_qFqMxiXupb6fPNh6UfbTu4Uc6O/view</urlsolve>
		<info>Un grupo de personas, desconocidas entre sí, despiertan en un lugar deshabitado. Pronto se dan cuenta de que alguien intenta, literalmente, cazarlos como a animales.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://www.ecartelera.com/carteles/14200/14252/002_m.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://i.ytimg.com/vi/emjZpy3uF2Q/maxresdefault.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]La vieja guardia (4K)[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1b73z0mE3h_0u5m7dFc1DLBNEuS6E009d/view</urlsolve>
		<info>Un pequeño grupo de mercenarios, los más letales del mundo. Soldados veteranos que esconden un secreto: son inmortales. No saben cómo ni por qué, pero ellos no envejecen y sus heridas se curan solas. Para sobrevivir ocultan su rastro, pero este grupo de soldados va a tener que enfrentarse a un gran peligro: alguien parece haber descubierto su secreto y está dispuesto a capturarles para tratar de arrebatarles el secreto de la inmortalidad.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://comoacaba.com/wp-content/uploads/2020/07/cjr4NWURcVN3gW5FlHeabgBHLrY.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://revistayume.com/wp-content/uploads/2020/07/The_Old_Guard_Netflix_poster.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]The Vast of Nigt (4K)[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1EC44fim7tJgWOHbXwQN9misHOuoXb7NL/view</urlsolve>
		<info>Nuevo México, Estados Unidos. Dos trabajadores de una radio local, un operador de radio y un pinchadiscos, descubren en la década de los años 50 una frecuencia que podría cambiar su vida y la de toda la humanidad para siempre.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://es.web.img3.acsta.net/r_1280_720/pictures/20/05/06/19/07/3028518.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://rockandfilms.es/wp-content/uploads/2020/06/The-Vast-of-Night.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]blue story[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/10uhxCQ2TenidQJ-9vBsmGbJGiy6Eq_79/view</urlsolve>
		<info>La amistad entre Timmy y Marco se pone a prueba cuando Marco es atacado por uno de los amigos de Timmy, los dos chicos terminan en lados rivales de un ciclo interminable de guerras entre bandas en las que no hay ganadores.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://v1.cuevanagt.com/_images/posters/LqQ63jAmk2wPU4oiQNpBk6Q/280x420.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://static.telemetro.com/clip/2ea41f92-c660-4aea-9740-f5f5dcbea867_16-9-aspect-ratio_default_1001075.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Escuadron de la muerte[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1umLHAofVL6UV3gMyVQ-7hHeJ4CDMjLMx/view</urlsolve>
		<info>El soldado Andrew Briggman es un ambicioso miembro de infantería que acaba de llegar a Afganistán. Tras su ascenso a segundo de su unidad, comienza a ser testigo de los crímenes contra los derechos humanos que se cometen por parte de su propio pelotón. Briggman se verá obligado a decidir entre denunciarlo, arriesgando su vida de inmediato, o callar y ser partícipe de tales crímenes.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://www.cinevistablog.com/wp-content/uploads/2020/02/Dan-Krauss-lleva-al-terreno-de-la-ficcion-su-documental-ganador-Escuadron-de-la-muerte-The-Kill-Team_opt2_.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://cinematecadelcaribe.com/wp-content/uploads/2020/02/el-escuadron-de-la-muerte.png</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]La gallina Turuleca[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/14-GPDbGURzZjhInxI7XkWmEtUD0Pgy5A/view</urlsolve>
		<info>Turuleca no puede poner huevos y por ello sufre la burla del resto del gallinero. Sin embargo, su vida cambia para siempre cuando Isabel, una antigua profesora de música, descubre que Turuleca es capaz de entender a los humanos, hablar e incluso cantar de forma maravillosa.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://www.deceroadoce.es/wp-content/uploads/2019/12/la_gallina_turuleca_poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://www.carteleraargentina.com.ar/wp-content/uploads/2020/04/la_gallina_turuleca-1.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Socias y enemigas[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1A0_JBJMEbZl_pGc4rFyzKXcOAI53sUfB/view</urlsolve>
		<info>Dos amigas con objetivos muy diferentes, Mia y Mel, crean juntas una empresa de productos cosméticos. Los problemas se agravan cuando una gran compañía les hace una oferta extraordinaria para adquirir su negocio.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://www.paxinasgalegas.es/cines/like-a-boss-imgp4968tcn1m4w300h440.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://www.cine.com.pa/wp-content/uploads/2020/02/socias_en_guerra.png</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Proxima[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1icDztuEpsOGgOJqetS-w0rjhXKhIs_Sc/view</urlsolve>
		<info>2019</info>
		<date>Sarah es una astronauta francesa que se entrena en la Agencia Espacial Europea en Colonia. Es la única mujer dentro del exigente programa. Vive sola con Stella, su hija de siete años. Sarah se siente culpable por no poder pasar más tiempo con la niña. Cuando Sarah es elegida para formar parte de la tripulación de una misión espacial de un año de duración llamada Proxima, se produce el caos en la relación entre madre e hija.</date>
		<thumbnail>https://www.lahiguera.net/cinemania/pelicula/9388/proxima-cartel-9303.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://intheirownleaguehome.files.wordpress.com/2020/02/proxima-poster-1.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Violeta no coje el ascensor[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Go59ZUcuer-ge0qE10emo7xGCopkzopj/view</urlsolve>
		<info>2019</info>
		<date> La joven millenial Violeta, llena de talento y gracia, no sabe muy bien cómo emplearlos. Se pasa el verano en Madrid de becaria de una editorial, enchufada al ventilador con su compañera de piso, y esquivando el calor entre affaires que lejos de aclarar dudas las multiplican.</date>
		<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/173375742/s592</thumbnail>
		<fanart>https://pbs.twimg.com/media/EW8RtCBXgAMSQ8p.jpg</fanart>
		</item>
		
		<item>
		<title>[COLOR red]7500: Avión secuestrado (4K)[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1rQ7YaiMdH7_Qp6SsGs3CFRg93Pc1rPTu/view</urlsolve>
		<info>Tobias es el joven copiloto de un avión que es secuestrado por unos terroristas, quedando él como único negociador con los atacantes desde dentro de la cabina sellada. Cuando los secuestradores matan a un pasajero y amenazan con matar a más gente inocente si Tobias no abre la puerta de la cabina, este hombre normal se enfrentará a la prueba de su vida.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://www.elseptimoarte.net/carteles/7500_84181.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://assets-a1.kompasiana.com/items/album/2020/06/23/images-2020-06-23t120929-054-5ef19317097f36533e015422.jpeg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Artemis Fowl (2020) (4K)[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1gkD33GvfQBRXpyF0nOSYWdHETtltJsRu/view</urlsolve>
		<info>Artemis Fowl II (Ferdia Shaw) es un inteligente y astuto niño de 12 años, con una mente criminal brillante, descendiente de un largo linaje de criminales. En un mundo donde la avaricia humana ha obligado a vivir bajo tierra a las hadas para escapar de la destructiva raza humana, el joven Artemis Fowl tendrá que prepararse para emprender una importante búsqueda. Con la ayuda de su guardaespaldas Butler (Nonso Anozie), descubrirá que una raza de hadas podría estar conectada con la desaparición de su padre. Su aventura le llevará a conocer al hada Holly Short (Lara McDonnell), a la que tomará como rehén para conseguir hacer un intercambio para traer de vuelta a su padre y restaurar así la fortuna familiar.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://www.awardscircuit.com/wp-content/uploads/2020/03/ARTEMIS.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://1.bp.blogspot.com/-ytfdhvbmLCg/Xt54uERBxVI/AAAAAAAAG0c/24j8DwiltXIAiHMtNwFujCmp4IEbZKJ6QCLcBGAsYHQ/s1600/trailer-artemis-fowl-disney-plus.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]El hombre invisible (4K)[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1TEiWFV6KdU7aACYyETliKOJ1agJPSvpH/view</urlsolve>
		<info>Cecilia (Elisabeth Moss) es una mujer atrapada en una tóxica relación con Adrian Griffin (Oliver Jackson-Cohen), un rico y brillante científico, que también resulta ser un sociópata manipulador. Cuando este se quita la vida, deja a Cecilia una jugosa parte de su gran fortuna. El único requisito para recibir esta herencia es que ella no sea declarada como incapacitada mental. A medida que una serie de coincidencias se vuelven letales, y amenacen su vida y la de sus seres queridos, la cordura de Cecilia comenzará a desmoronarse. Empezará a sospechar que la muerte de su ex fue un engaño, mientras tratará desesperadamente de demostrar que está siendo atormentada por alguien que nadie puede ver.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://arc-anglerfish-arc2-prod-abccolor.s3.amazonaws.com/public/BPYXD75Z3JFLHONJ6ND6JE3PWY.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://www.estamosenlinea.com.ve/wp-content/uploads/2020/02/Po%CC%81ster-el-hombre-invisible.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Los ultimos días del crimen (4K)[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1-b2sZPODIlMdsmqPqUdm_3joOOGtqJMK/view</urlsolve>
		<info>Dos hombres y una mujer planean el atraco del siglo antes de que una señal emitida por el gobierno elimine el crimen para siempre.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://www.pantalla90.es/wp-content/uploads/2020/06/g8HBoXNY6yQ8uOYA1drGs24ZlGo.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://notiboom.com/wp-content/uploads/2020/06/Edgar-Ram%C3%ADrez-1-1021x580.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Manhattan sin salida (4K)[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Ay5TeUlvzUopNdFpheDd8XjFlvimwz0y/view</urlsolve>
		<info>Andre Davis, policía de la ciudad de Nueva york caído en desgracia, tiene una oportunidad para redimirse cuando se le encarga la investigación del asesinato de un compañero de profesión. Durante su búsqueda se cerrarán por primera vez en la historia de Manhattan todos los puentes que acceden a ella y Andre descubrirá una conspiración.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://agenda.diariovasco.com/media/eventos/0/0/6/6/6/666949_1.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://cartelescine.files.wordpress.com/2020/01/manhattan-sin-salida.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Queen and Slim (4K)[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1hS0-z0YzmL7_1c53_6ZzCx7lY04hx611/view</urlsolve>
		<info>Durante la primera cita de una pareja de afroamericanos, sin motivo aparente, ambos son detenidos por la policía. Tras asesinar al agente en defensa propia, juntos se darán a la fuga, propiciando así una huida desesperada de las autoridades.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://miro.medium.com/max/3862/1*FFuUXhp2gHJ4G1dlT1S8pA.jpeg</thumbnail>
		<fanart>https://ep00.epimg.net/tematicos/imagenes/2020/02/10/elpaismas/1581329369_516367_1581330499_noticia_normal.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]The Gentlemen: Los señores de la mafia (4K)[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1L7zjLWo9U8NzIkB2XXEw9_tfxXv0VmMB/view</urlsolve>
		<info>Mickey Pearson es un expatriado estadounidense que se hizo rico construyendo un imperio de marihuana en Londres. Cuando se corre la voz de que está buscando sacar dinero del negocio, pronto se desencadena una serie de tramas y planes de aquellos que quieren su fortuna.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://vivalugo.es/wp-content/uploads/2020/06/the-gentlemen.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://www.diariodevenusville.com/wp-content/uploads/2020/02/THE-GENTLEMEN-LOS-SE%C3%91ORES-DE-LA-MAFIA-caratula-3.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Operacion panda[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/18NgsfUZYw3ylLpCa3Vgby59Mp8d69Nfr/view</urlsolve>
		<info>Por equivocación, una torpe cigüeña entrega un panda bebé a la dirección incorrecta. Será entonces cuando un oso y sus amigos se embarquen en una audaz aventura para ayudar al pequeño panda a conocer finalmente a su verdadera familia y devolverlo a su hogar. ¿Lo lograrán?</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/166862859/s592</thumbnail>
		<fanart>https://images.justwatch.com/backdrop/126785508/s1440/operacion-panda</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Cats[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1aLzrLbORgepvLFOUC0Hb4_dkbQQeq8zf/view</urlsolve>
		<info>Adaptación del famoso musical de Andrew Lloyd Webber, del mismo título. La trama gira en torno a una tribu de gatos -los Jellicles- durante la noche del año en que toman su más trascendente elección: la de decidir cuál de ellos renacerá en una nueva existencia. La producción teatral se representó ininterrumpidamente 21 años en el West End de Londres, mientras que en Broadway (Nueva York) se mantuvo 18 años en cartel.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/239970440/s592</thumbnail>
		<fanart>https://images.justwatch.com/backdrop/125264/s1440/cats</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Bajo la misma piel[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1WFwJZcS6zhbevFd1Sp-fUtN4x-eEVNMn/view</urlsolve>
		<info>La vida de Sam, un neoyorquino normal y corriente, cambia de la noche a la mañana cuando su novia es asesinada por la mafia búlgara. Tras huir a Paris durante tres años para evitar correr su misma suerte, un día cree reconocerla en una película de Hollywood. La obsesión le lleva a viajar a Los Ángeles en busca de respuestas, lo que le vuelve a colocar en el punto de mira de los búlgaros</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/193802995/s276</thumbnail>
		<fanart>https://i.ytimg.com/vi/XGv3zWX6yQY/maxresdefault.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Fantasy Island Unrated (4K)[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1GRkYNWQZKFYWaKXAQX2W17KdidJKc1la/view</urlsolve>
		<info>El enigmático Sr. Roarke hace realidad los sueños de los afortunados huéspedes que acuden a su lujoso y remoto resort tropical. Sin embargo, sus fantasías se convertirán en pesadillas, y los invitados deberán resolver el misterio que oculta la isla para poder escapar con vida. Adaptación del famoso programa de televisión de los años 70, ambientado en un resort ubicado en una isla mágica.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>http://iasifun.ziaruldeiasi.ro/wp-content/uploads/2014/01/fantasy-island-e1580929291961.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w500_and_h282_face/u7chlDjRmSXTQO1hQcQiFZcJ7p.jpg</fanart>
		</item>
		
		<item>
		<title>[COLOR red]Un amigo extraordinario (4K)[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1lQxZlOuEw8P6f_Fu5kGMJKgPvIUXKU3D/view</urlsolve>
		<info>Este drama biográfico está inspirado en la amistad fraguada en la vida real entre Fred Rogers (Tom Hanks) y el periodista Lloyd Vogel (Matthew Rhys). El cínico periodista acepta a regañadientes la tarea de escribir una biografía sobre Rogers, educador y presentador de un conocido programa de televisión estadounidense para niños en los años 60. Superando su escepticismo, y aprendiendo acerca de la empatía, poco a poco Vogel descubrirá una nueva y transformada perspectiva de la vida gracias a la tranquila simplicidad y ternura de Rogers, el vecino más querido de Estados Unidos. Este filme basado en una historia real está inspirado en el artículo de la revista Esquire Can You Say...'Hero'? de Tom Junod.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/240570870/s592</thumbnail>
		<fanart>http://www.cinenuevatribuna.es/media/cinetribuna/images/2019/11/18/2019111820115871395.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Aguas oscuras (4K) [/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1p8OvpU6Q9fBoJuUWEpqvEQ5WyhEc6PMO/view</urlsolve>
		<info>Inspirada en una impactante historia real. Un tenaz abogado (Mark Ruffalo) descubre el oscuro secreto que conecta un número creciente de muertes y enfermedades con una de las corporaciones más grandes del mundo. En el proceso arriesga su futuro, su trabajo y hasta su propia familia para sacar a la luz la verdad.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNjk5YmJmYWMtYTAwNi00NTdkLWI3MjYtMGNiNDg1ODk0NjY0XkEyXkFqcGdeQXVyMjMxMjM2NjM@._V1_SY1000_SX675_AL_.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMWQwMDQ5MDAtNjRmYi00YmVhLWI0MjctNGYwZWQ4YmY1OWE1XkEyXkFqcGdeQXVyNjIyMzQ0NjU@._V1_.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]The aeronauts (4K)[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1f2ItsPgmER38FCCF0ZIiH2bJ0JPsv789/view</urlsolve>
		<info>En 1862, un científico obstinado y una joven viuda organizan una expedición en globo aerostático para superar cualquier récord de altitud.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/178402195/s592</thumbnail>
		<fanart>https://miro.medium.com/max/1200/1*0pNkd-mFJ3i77ENiPHM_2A.jpeg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]La llamada de lo salvaje (4K)[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1uYXBJzXl0ojw819oaB_TYRiT2szJK1dv/view</urlsolve>
		<info>En el Yukón canadiense en la década de 1890 se está produciendo la fiebre del oro. Los perros de trineo que pueden cubrir el terreno difícil a lo largo del río Klondike son codiciados por muchos y se convierten en un activo valioso. Como resultado, Buck es robado y vendido.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81HkdGl-NFL._SL1477_.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://www.cinemascomics.com/wp-content/uploads/2020/02/54718.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Jojo Rabbit (4K)[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/17Ds4-gpJ8QraL7-17JXFYg4hpimrv8S6/view</urlsolve>
		<info>Durante la Segunda Guerra Mundial, un niño que pertenece a las Juventudes Hitlerianas descubre que su madre está ocultando en el ático de su casa a una niña judía. La concepción del mundo que tienen el pequeño y su amigo imaginario, Hitler, cambia por completo con la irrupción en sus vidas de la joven hebrea.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://mismomentosenlaspeliculas.files.wordpress.com/2020/01/jojo.png</thumbnail>
		<fanart>https://ep00.epimg.net/tematicos/imagenes/2020/01/03/elpaismas/1578053139_969856_1578053174_noticia_normal.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Underwater[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/14OkS8mvWQ_zp_phkrdAa9XPg9Glmdbft/view</urlsolve>
		<info>Seis científicos intentan escapar cuando un terremoto destroza su instalación submarina. La única salida posible implica caminar por el lecho marino, pero unas criaturas monstruosas acechan en la profundidad del océano.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/161312908/s276</thumbnail>
		<fanart>https://img.aullidos.com/imagenes/noticias/tw-33419.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Judy & Punch[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/14OkS8mvWQ_zp_phkrdAa9XPg9Glmdbft/view</urlsolve>
		<info>Traducción del inglés-Judy and Punch es una película de comedia dramática negra estadounidense-australiana de 2019 escrita por Mirrah Foulkes en su debut como directora. Está protagonizada por Mia Wasikowska, Damon Herriman, Tom Budge, Benedict Hardie, Gillian Jones, Terry Norris, Brenda Palmer y Lucy </info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/180930973/s592</thumbnail>
		<fanart>https://i.ytimg.com/vi/63NAagrKOcc/maxresdefault.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]El Club del Acosador[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1u9hybdeYXXwa8a38nufRiHeex3floo8d/view</urlsolve>
		<info>Un grupo de amigos deciden aceptar la invitación de participar en un juego de acoso. El reto consiste en desenmascarar al acosador. Pero lo que parecía un simple juego se convierte en una pesadilla.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/156281022/s592</thumbnail>
		<fanart>https://cdn.sincroguia.tv/uploads/programs/e/l/-/540x362xel-club-del-acosador-786253_SPA-91.jpg.pagespeed.ic.DN8LY8EAGi.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Dangerous Lies[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1vFDymH89Bvdo_81DgUDOpT4T_Gfd_sqH/view</urlsolve>
		<info>Una cuidadora arruinada hereda inesperadamente el patrimonio de su paciente. Este legado, plagado de oscuros secretos, la atrapará en una telaraña de engaños y peligros.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://i.imgur.com/dwjQ8W5.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://i.ytimg.com/vi/LREZE5oEc6w/maxresdefault.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]A Score to Settle [/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/18y1KcTScs9EDHGA2FE4vr5r_E9L5uB7l/view</urlsolve>
		<info>Un antiguo sicario de la mafia busca vengarse de los capos que provocaron su injusto encarcelamiento hace 22 años. Lo único que le hace replantearse ejecutar sus violentos planes es la nueva relación que mantiene con su querido hijo.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://gritaradio.com/wp-content/uploads/2020/03/Ajuste-de-cuentas.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://3.bp.blogspot.com/-vdWlFlE92Cw/XU81h4YNOzI/AAAAAAABcf8/o-bPEeftl2QNznlR4xmWokN0obSZ3wG2gCLcBGAs/s600/A%2BScore%2BTo%2BSettle-01.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Cuerdas[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1vHvvnx44vm4_EDKbU3gGuiLz2Gf6sYiE/view</urlsolve>
		<info>Elena (Paula del Río) es una joven tetrapléjica que se ha retirado a vivir en una masía en el campo con su padre, Miguel (Miguel Ángel Jenner). Allí cuenta con la ayuda de Athos, un pastor belga especialmente adiestrado para ayudarla. Claro que la joven se siente invadida por el dolor que le causa la muerte de su hermana todavía muy reciente. Repentinamente, su perro, que debería ser su mejor amigo, ha contraído una extraña enfermedad... y se ha convertido en su peor enemigo.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://t2.salir.ltmcdn.com/es/movies/8/0/5/cuerdas_0_600.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://sitgesfilmfestival.com/sitgesadmin/uploads/pelicules_rel_img/10318194.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Curiosa[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1DWmx_ruc_Lj801aTdT8F01wddkmOveXD/view</urlsolve>
		<info>Para pagar las deudas de su padre, Marie de Heredia se casa con el poeta Henri de Regnier. Sin embargo, de quien está enamorada es de Pierre Lou, también poeta y gran viajero. Es con él con el que vivirá una iniciación al amor y el erotismo a través del vínculo fotográfico y literario que inventan juntos.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://www.lahiguera.net/cinemania/pelicula/9215/curiosa-cartel-9116.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://i.ytimg.com/vi/hLA7XZ6YBts/maxresdefault.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]El oficial y el espia[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1xxFLMSZI8wDqb_EnfeI2Ms9EBILc5qup/view</urlsolve>
		<info>En 1894, a pesar de ser inocente, el capitán francés Alfred Dreyfus, un joven oficial judío, es acusado de alta traición y espiar para Alemania. Por ello, lo condenan a cadena perpetua en la isla del Diablo, en la Guayana Francesa.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://is2-ssl.mzstatic.com/image/thumb/Video114/v4/d3/0a/9b/d30a9b7f-8e73-349e-b82c-91e402f2c1a0/IT105845_artwork_WW.jpg/268x0w.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://i.ytimg.com/vi/_MmYOW8-Jpw/maxresdefault.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]El silencio del pantano[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1MxZ4f-b9XnCt-tFWDQJ-X1L2ggBq_Tp4/view</urlsolve>
		<info>"Q" es un periodista y escritor de novela negra. En dos de sus libros publicados, "Q" narra sangrientos asesinatos utilizando como telón de fondo la corrupción política y la maldad humana. El único problema es que los crímenes que tienen lugar en sus novelas no son tan ficticios como parece.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://www.aytoreinosa.es/wp-content/uploads/2020/01/El_silencio_del_pantano-252305344-large.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://cartelescine.files.wordpress.com/2019/10/silenciopantanobanner.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Legado en los huesos[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1eKmJD5rsTepdzsg8vJff1je_nYxVDtps/view</urlsolve>
		<info>La detective Amaia Salazar se ve obligada a volver al valle del Baztán para investigar una serie de suicidios. Estas tragedias parecen estar conectadas y siguen un patrón determinado. Sin embargo algo atrae la atención de Salazar, un acusado de asesinato deja una nota de suicidio para ella y una sola palabra abrirá la caja de pandora: Tarttalo.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/51ktQ68l1ZL.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://ep00.epimg.net/tematicos/imagenes/2019/11/19/elpaismas/1574159435_025542_1574160224_noticia_normal.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Madre[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1upgD4StTDm0R2XjIWmQjAbBAuSaEMBBZ/view</urlsolve>
		<info>Elena perdió a su hijo Iván, de seis años, en una playa francesa. Ahora, y dado su estado de ánimo, vive en esa playa y está empezando a salir del oscuro túnel en el que ha estado anclada todo este tiempo.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/67599430/s592</thumbnail>
		<fanart>https://pbs.twimg.com/media/EAUQ3kzWwAACYV6.jpg:large</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Seberg: Mas alla del cine[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1zWWGKdnj6rBALYhc2d3Y2crDhia2NX08/view</urlsolve>
		<info>A un joven y ambicioso agente del FBI, Jack Solomon (Jack O'Connell), le encargan investigar a la estrella de cine francesa Jean Seberg, cuando la actriz se ve envuelta en el tumultuoso movimiento por los derechos civiles a finales de la década de 1960 en Los Ángeles. La relación de Seberg con el activista de los derechos civiles Hakim Jamal (Anthony Mackie) la convirtió en blanco de los despiadados intentos del FBI de interrumpir, desacreditar y exponer el movimiento del Black Power.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://flxt.tmsimg.com/assets/p17449012_v_v8_aa.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://www.startattle.com/wp-content/uploads/2019/11/seberg-2019-movie-kristen-stewart-jack-oconnell-california-film-trailer-twilight.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Vivarium[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1LNBWtVYEldkmNq0HxYQ0vwP4yqhevgTO/view</urlsolve>
		<info>Una joven pareja visita una inmobiliaria para comprar una casa. Un extraño agente los acompaña a una nueva, misteriosa y peculiar urbanización para mostrarles una vivienda unifamiliar. Allí se quedarán atrapados en una laberíntica pesadilla.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://cinepop.com.br/wp-content/uploads/2020/03/vivarium.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://jornalggn.com.br/sites/default/files/2020/03/em-vivarium-o-micro-e-o-macrocosmico-se-encontram-na-prisao-da-familia-e-do-casamento-por-wilson-ferreira-vivarium-poster-600x450-1-1280x720.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]A traicion 4K[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1YV75W6CkvBye-OhL-629aHslJVlwK91q/view</urlsolve>
		<info>Una mujer es acusada de asesinar a su esposo y su abogado cree que puede haber una conspiración en juego.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://occ-0-299-300.1.nflxso.net/dnm/api/v6/XsrytRUxks8BtTRf9HNlZkW2tvY/AAAABY2eDpBdVf2ro7S8lcuhyIyq5GJnJTyLRL7FU4iR0X5D_E8WmXkZUM5XElVQrO0llApIS35QAC-pV2Eah7-fkh-B1c2nlsTu6JROYkpGG1G43utVsaQen9dn9CEkAw.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://pbs.twimg.com/media/EOzuAoyXUAAxm4U.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Atrevimiento[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1WFCraeeyK4Y8ujNWaskqnsu3wuFaEqdf/view</urlsolve>
		<info>Un equipo de rodaje cinematográfico se halla filmando un corto en las instalaciones de una antigua universidad ya en desuso. Los problemas y las desavenencias no tardan en darse cita, ya que entre algunos miembros del equipo hay cuentas pendientes por resolver. La tensión irá in crescendo hasta límites insospechados, y jugar al inocente juego de “atrevimiento, beso o verdad” terminará acarreando funestas consecuencias.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://alcoyinforma.es/wp-content/uploads/2019/11/20191110_1753512115824011925208681.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://apuntmedia.es/images/IMG000044665.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Codigo 8[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/15JvsCw2aseH3FgAp7KuIPe30sc_9CCvd/view</urlsolve>
		<info>Código 8 está establecido en un mundo donde el 4% de la población nace con diferentes habilidades sobrenaturales, pero en lugar de ser multimillonarios o superhéroes, se enfrentan a la discriminación y viven en la pobreza, a menudo recurriendo al crimen.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://media-news.com.ua/wp-content/uploads/2019/10/Code-8-poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://1.bp.blogspot.com/-nQPgLLurbXw/Xn_pzfN9t-I/AAAAAAAAAIM/amxp-p2byucpEqKR8_WbNi1jENX-szEmACNcBGAsYHQ/w1200-h630-p-k-no-nu/code-8-renegados-assistir-online.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Coffee & Kareem (4K)[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1o__bi9HZYrrp3ur10UIdhAKqfR9Lpbgy/view</urlsolve>
		<info>'Coffee & Kareem' es una divertidísima comedia de acción: el plan perfecto en Netflix para arreglar un mal día. Mientras las salas de cine continúan cerradas, las plataformas están sacando las castañas del fuego a la hora de mantener, a su manera, el ritmo de estrenos semanales.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://www.cinecalidad.page/movies/static/img/w500/jFzPMOJrjZfwCxllm3IIEKN7ceF.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://webediaespana.delivery.content-hub.app/image/1c/1f/62/5e87baa44bd22f3d6e/original/cofeeandkareem-banniere-800x445.png</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]La verdad[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/16Ha2uzuyR-OHwDC44XCK5LqfPq7buz0b/view</urlsolve>
		<info>Catherine es una aclamada actriz del cine francés, amada y alabada por todos los hombres que llegaron a formar parte de su vida. Cuando publica sus memorias, su hija Juliette, que se marchó a Estados Unidos para huir de su autoritaria madre, vuelve a Francia con su marido y su hijo pequeño. La reunión pronto se convertirá en confrontación.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://i2.wp.com/www.cineenserio.com/wp-content/uploads/2019/12/Hirokazu-Kore-eda-La-verdad-1-e1577463246133.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://static4.abc.es/media/play/2019/12/27/la-verdad1-k5TD--620x349@abc.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Los hermanos Willoughby[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1KBFzCWBDv9Z9DyV6NxA_F8-gx8gynjKP/view</urlsolve>
		<info>Los hermanos Willoughby: cuando la disfuncionalidad se convierte en entretención. La segunda película animada original de Netflix lleva a la pantalla la novela homónima de Lois Lowry, donde cuatro hermanos buscan alejarse de sus despreocupados padres. Una entretenida aventura que fascinará a niños y adultos.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://i.postimg.cc/52TZ4bCH/The-Willoughbys.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://www.otroscines.com/images/fotos/Los-hermanos-willoughby-800.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Midsommar[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1pPkbwO-AQaQUVdYfy4DI88eYxSnvi8IM/view</urlsolve>
		<info>Una pareja de estadounidenses acude con unos amigos a Midsommar, un festival de verano que se celebra cada 90 años en una aldea remota de Suecia. Sin embargo, lo que parecían ser unas vacaciones de ensueño toma un giro macabro cuando los aldeanos los invitan a participar en sus perturbadoras actividades festivas.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://img.over-blog-kiwi.com/4/70/85/50/20200417/ob_27c9a7_download-5.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://fotos.subefotos.com/18b26f4ad7967da257b3ef98ebcc0225o.png</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Pullman[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1azFL2wbFMffHk8jhJNP8LYfCaA5B5NdS/view</urlsolve>
		<info>Dos niños, Daren y Nadia, viven un viaje iniciático durante el primer día de sus vacaciones de verano. Desde los apartamentos Pullman, donde residen, hasta una famosa zona de ocio nocturno de Mallorca, reflejo del turismo de bajo coste, los niños vivirán situaciones que les acompañarán para siempre en su viaje hacia la vida adulta.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://cadenaser00.epimg.net/ser/imagenes/2020/04/19/radio_mallorca/1587281506_859776_1587281857_noticia_normal.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://i.imgur.com/lSmuIE8.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]The prey[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/13qQ78NhEIOmkrcqQJik63e6cMStVIG3Q/view</urlsolve>
		<info>Es duro, está entrenado, está listo para luchar, y solo necesita correr como el demonio y encontrar la salida antes de que lo encuentren.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://www.gstatic.com/tv/thumb/v22vodart/17409805/p17409805_v_v8_ab.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://i0.wp.com/horrorworld.reviews/wp-content/uploads/2019/10/Prey-YouTube-.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Viking Blood[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1RfhtbH7W_V73375gjySD5iPotblTGc_d/view</urlsolve>
		<info>Cuando un mercenario vikingo se encuentra en medio de una batalla entre los antiguos dioses y los nuevos, decide que ninguno de los bandos merece ganar.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://d2j05qp2jb3mfw.cloudfront.net/film-artwork/1085/_filmArtworkLarge/VIKING_BLOOD_DVD.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w500/wB8skcJHPTxU3gcgabgDuXF7vTY.jpg</fanart>
		</item>
		
		<item>
		<title>[COLOR red]Tyler Rake (Mision de rescate) (4K)[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1xjw4bhvzqMPs0CWv-BhzVLHqaN2xgwBQ/view</urlsolve>
		<info>Sinopsis. Tyler Rake (Chris Hemsworth), es un mercenario contratado para rescatar a Ovi Mahajan (Rudhraksh Jaiswal), el hijo de un capo de la droga de India, quien fue secuestrado por su mayor rival, Amir Asif (Priyanshu Painyuli), y llevado a Daca, capital de Bangladés.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/177559096/s592</thumbnail>
		<fanart>https://www.programasvirtualespc.net/wp-content/uploads/2020/04/Misi%C3%B3n-de-rescate-Extracci%C3%B3n-2020-HD-720p-y-1080p-Latino.png</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]1917 (4K)[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1FwOAW_IntyuVLSDOiGaIsjN-YsfbfUcu/view</urlsolve>
		<info>Durante la Primera Guerra Mundial, dos jóvenes soldados británicos reciben una orden, aparentemente, imposible de ejecutar: en una carrera contra el reloj, deben infiltrarse en territorio enemigo para entregar un mensaje que podría salvar a miles de compañeros.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://agenda.diariovasco.com/media/eventos/0/0/6/6/4/664590_1.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://sanluis.eluniversal.com.mx/sites/default/files/styles/f03-651x400/public/2020/01/17/1917.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]El dia que vendrá[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/163RAiiN0bQlbmDQP1BJyTNS7cdPZdLL1/view</urlsolve>
		<info>Una mujer británica viaja a Hamburgo en 1946, donde su esposo, militar, debe reconstruir la ciudad. La mujer descubre con asombro que van a convivir con los legítimos propietarios de su nueva casa: un viudo y su hija que no olvidan la guerra.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://www.cineytele.com/wp-content/uploads/2019/04/el_dia_vendra_poster.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://www.bolsamania.com/cine/wp-content/uploads/2019/04/103-1.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Amor. Boda. Azar[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1L0VhqiaLm3Ef0tNe-QEKWQl6wu3o-mc4/view</urlsolve>
		<info>Una exnovia enfadada. Un invitado no deseado. Un secreto. Una pastilla que no está donde debería. El gran amor que se escapó. Dos versiones alternativas de una misma boda en las que Jack (Sam Claflin), hermano de la novia, tendrá que lidiar con una exnovia un poco alterada (Freida Pinto), un invitado no deseado que guarda un secreto, una pastilla para dormir en el lugar incorrecto y la chica que lo plantó (Olivia Munn). Cada una con un final distinto...</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://comoacaba.com/wp-content/uploads/2020/04/5hPYjrxkw4r9RVX5NcDGTz2zaOJ.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://informacionactual.com/wp-content/uploads/2020/04/Amor.-Boda.-Azar.-Love.-Wedding.-Repeat.-Portada..jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]El reflejo de Sibyl[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1AyfRFFKBtvqRhzYNA7r3Hw9QCdL9Hi3N/view</urlsolve>
		<info>Sibyl es una psicoterapeuta hastiada que vuelve a su primera pasión de convertirse en escritora de novelas. Mientras busca inspiración, Margot, una joven actriz angustiada, le ruega que la reciba.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://www.repelis.watch/movies/static/img/original/3thduI78JYoavbIFL58ZruTr9to.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://live.mrf.io/statics/i/ps/i0.wp.com/cinefilosfrustrados.com/wp-content/uploads/2020/01/El-Reflejo-de-Sibyl-e1578446506846.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Especiales[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1jUK2RBEYxkFIq-i3iysPZqEEAIfQqJWV/view</urlsolve>
		<info>Esta es la historia de Stephane Benhamou y Daoud Tatou, dos amigos que, aunque de creencias religiosas diferentes, hace 20 años que crearon una ONG para ayudar a niños autistas.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://agenda.diariovasco.com/media/eventos/0/0/6/6/7/667768_1.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://i.ytimg.com/vi/c7Ru-Tu2vGE/maxresdefault.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Fiebre del ladrillo[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1jUK2RBEYxkFIq-i3iysPZqEEAIfQqJWV/view</urlsolve>
		<info>Un joven dispuesto a todo por hacerse rico se alía con un criminal de pacotilla para forrarse con el negocio inmobiliario. Hasta que el plan se les va de las manos.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://mitorrent.org/wp-content/uploads/2020/04awd9q5zztfYA0NKSmR0uAPESc56.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://occ-0-4082-358.1.nflxso.net/dnm/api/v6/X194eJsgWBDE2aQbaNdmCXGUP-Y/AAAABfZrDdx-lMw7cQeiNMkclB68EOadgjVtkuHrbJCwQ7Sgld5BNSGgNLHfPe1ppGV5Dvw3ihJOIUwh0vuRWWY5CY3umBT6IXy5xgYv3bLzM1ULWdDWkaiie1i-Vv5V.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]La alegría de las pequeñas cosas[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1NntYrV5ZbA1pJxH-CZy2KBnZYyV5zQDh/view</urlsolve>
		<info>Como cada mañana Paolo se sube a su moto para ir al trabajo. Al atravesar un cruce con el semáforo en rojo, un camión lo arrolla y Paolo fallece. Pero por un error de cálculo en el paraíso, Paolo obtiene una hora y media más para vivir después de la muerte. 90 minutos para conseguir lo que realmente cuenta en la vida: estar con las personas que más quieres... Basada en "Momentos de inadvertida felicidad" de Francesco Piccolo.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://i2.wp.com/www.cineenserio.com/wp-content/uploads/2020/04/La-alegr%C3%ADa-de-las-peque%C3%B1as-cosas-e1586504647902.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://i.ytimg.com/vi/ys8g1kJ7PDc/maxresdefault.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]La candidata perfecta[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/10K3iz6x2Q4OKRVCN8Km_IzBZpMLvvO1I/view</urlsolve>
		<info>Una mujer se ve obligada a dar marcha atrás en un aeropuerto por culpa de su tutor masculino, cuyos papeles no están en regla. Motivada por este hecho, decide iniciar una campaña para pelear contra las normas machistas que imperan en Arabia Saudí en relación al comportamiento social y a la influencia de la familia en decisiones importantes y que deberían ser unipersonales.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://cartelera.elperiodico.com/estaticos/0/848/848394_p.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://www.periodistadigital.com/kremer-de-seda/wp-content/uploads/sites/7/2020/03/download-1.jpg</fanart>
		</item>
		
		<item>
		<title>[COLOR red]La tierra y la sangre[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1AeGIVl2H1EOxOwXI4tSeDvmz4mrS_yJB/view</urlsolve>
		<info>Tras años dirigiendo un próspero aserradero en medio de los bosques de las Ardenas, contratando a ex presidiarios y jóvenes delincuentes, Said recibe la visita inesperada de los miembros de un cártel de drogas que le exigen que guarde dentro de su fábrica una gran cantidad de cocaína.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://i.postimg.cc/xjkkkCxF/La-tierra-y-la-sangre.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://www.heavenofhorror.com/wp-content/uploads/2020/04/earth-and-blood-netflix-review.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Tango one[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Kxnr-gC9b95tIK96pKLoI_eEAZt67ICv/view</urlsolve>
		<info>Un criminal busca redención después de ser traicionado por personas de su confianza y de perder su imperio.</info>
		<date>2018</date>
		<thumbnail>https://koubadvd.com/wp-content/uploads/2018/06/89374bff1fc60b8fb7723838fa210a93.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://ekladata.com/YbUkiFKO-8UE0WX4vRrsOJ9sXe8.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Sergio[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1oxbQXpkFvzBKOBqWCEW54KVQBSXoGKXZ/view</urlsolve>
		<info>La película nos acerca a la historia de Sergio Vieira de Mello (Wagner Moura), un diplomático brasileño que trabajó durante décadas para las Naciones Unidas, hasta llegar a convertirse en Alto Comisionado de las Naciones Unidas para los Derechos Humanos</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://miro.medium.com/max/426/1*N_k2jDG8VYDyBM0rwBlFvg.jpeg</thumbnail>
		<fanart>https://losinterrogantes.com/wp-content/uploads/2020/04/critica-pelicula-sergio-imagen-3.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Palm Beach[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Sn7ZqLd10ObaVf5odvFNpzD3z8WEcoBL/view</urlsolve>
		<info>Palm Beach es una comedia dramática inconsistente y llena de tópicos. ... Más allá de eso, Palm Beach utiliza el esquema clásico de las películas de reencuentros para generar los conflictos entre los personajes. Tiene un guion encorsetado que no va más allá de algunos líos sentimentales demasiado obvios.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://www.sanity.com.au/media/Images/fullimage/531277/SDC_2432699_2019-03-10--00-15-03.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://i.imgur.com/iPRLQg6.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Nightmare Cinema[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1x1XDQTvCaVxKx200zrJa6BYFz8Ko8iOK/view</urlsolve>
		<info>Cinco extraños entran uno por uno en un cine vacío. El proyeccionista les muestra sus más oscuros miedos en cinco historias de terror.</info>
		<date>2018</date>
		<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81TxjHMSLIL._AC_SL1500_.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://i1.wp.com/cuatrobastardos.com/wp-content/uploads/2019/01/Nightmare-Cinema1.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Mujercitas[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1bfQ8lp-e7aBX5MVh18Fr68Fs9eX4-9Ue/view</urlsolve>
		<info>Amy, Jo, Beth y Meg son cuatro hermanas que atraviesan Massachussets con su madre durante la Guerra Civil, unas vacaciones que realizan sin su padre evangelista itinerante. Durante estas vacaciones las adolescentes descubren el amor y la importancia de los lazos familiares.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://miro.medium.com/max/800/1*L_E0BRi4BXXJHAaNDlTmWg.jpeg</thumbnail>
		<fanart>https://cinematecadelcaribe.com/wp-content/uploads/2020/01/MUJERCITAS.png</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Malasaña 32[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1o3sZ-9gNZzd2oRWsVmjt-QHTj34QK9lM/view</urlsolve>
		<info>Manolo y Candela se instalan en el madrileño barrio de Malasaña, junto a sus tres hijos y el abuelo Fermín. Atrás dejan el pueblo en busca de la prosperidad que parece ofrecerles la capital de un país que se encuentra en plena transición. Pero hay algo que la familia Olmedo no sabe: en la casa que han comprado, no están solos.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://contigoalcine.com/assets/peliculas/Malasa__a_21.png.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://i.ytimg.com/vi/0mh3REQjK_o/hqdefault.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Maggie Simpson Jugando con el destino[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1QaZjdZJy1f0GNm03A6N-4yE_BYFj3gMP/view</urlsolve>
		<info>Jugando con el destino cuenta la historia de Maggie Simpson y su encuentro con un adorable bebé durante una salida al parque. Luego de una inocente y divertida cita, la pequeña hará todo lo posible por volver a ver a su enamorado, pero algunas circunstancias se interpondrán en el camino.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://ekladata.com/J4dYP9r_pBbCwVvCRd1zEisyJLA.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w780/y6J8TOnSUscFeMgvWxc6xeEEXo7.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Los profesores de Saint-Denis[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1S8UKJsedEeUD3a8PUKYNlF1igMlF4liX/view</urlsolve>
		<info>Los profesores de Saint-Denis. ... En su tarea diaria descubrirá los problemas de disciplina y la realidad social que pesa sobre el barrio, pero también la increíble vitalidad y humor tanto de los estudiantes como de sus compañeros docentes.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/175704739/s592</thumbnail>
		<fanart>https://i.ytimg.com/vi/M5ZfGlO7Wb4/maxresdefault.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Latidos en la oscuridad[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1kU2IYuELUwZVwlacOSLISgG4amuhca05/view</urlsolve>
		<info>Un ladrón se encuentra a una mujer secuestrada en la casa en la que ha entrado a robar. Aunque avisa a la policía, el psicópata que tiene a la mujer retenida tratará de asesinarlo.</info>
		<date>2018</date>
		<thumbnail>https://1.bp.blogspot.com/-DNut27q35q4/XCZYcSlI1aI/AAAAAAAAEOY/vX9k7yMWXBwDU2vUZTPe6md7AUY7YybbgCLcBGAs/s1600/Latidos%2Ben%2Bla%2Boscuridad.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://1.bp.blogspot.com/-zLOEL-Xbih0/XIAa7Wj2cwI/AAAAAAAAASI/DUoGhe0Y_QEVCkGHYUn6hpIDKQmUhhsUwCLcBGAs/s1600/oscuridad2018.png</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Las aventuras del Doctor Dolittle (4K)[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1wFdSKdPQ3KoH_6wbEWQcOvt6xpsjLYz7/view</urlsolve>
		<info>El Dr. John Dolittle vive solo detrás de los muros de su exuberante mansión en la Inglaterra del siglo XIX. Su única compañía proviene de una variedad de animales exóticos con los que habla a diario. Pero cuando la joven reina Victoria se enferma gravemente, el médico excéntrico y sus amigos peludos se embarcan en una aventura épica en una isla mítica para encontrar la cura.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://www.ayto-sotodelreal.es/wp-content/uploads/2020/01/doctor-dolittle.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/9JY2JNNyTIzAxj4OUuZiv7XUAya.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Onward UHD 4K[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1BJzYdGOHCaewTsEbD9xw6VfkqxD7E7yE/view</urlsolve>
		<info>Ambientado en un mundo de fantasía suburbana, dos hermanos elfos adolescentes, Ian y Barley Lightfood, se embarcan en una aventura en la que se proponen descubrir si existe aún algo de magia en el mundo que les permita pasar un último día con su padre, que falleció cuando ellos eran aún muy pequeños como para poder recordarlo</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91dU7JBbRyL.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://m.eldiario.es/fotos/Fotograma-Onward_EDIIMA20200305_0915_4.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Buenos principios[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1WGWjKWxNAC1JRuyeRa-RTIhTwXpKM9Jn/view</urlsolve>
		<info>Henri (Yvan Attal) se encuentra en medio de la crisis de mediana edad. Cansado de sus fracasos, su insatisfecho apetito sexual y su dolor de espalda, Henri achaca todos sus problemas a su esposa Cécile (Charlotte Gainsbourg) y a sus cuatro hijos. Justo en ese momento crítico de su vida, en el que empieza a pensar en todas las mujeres que no volverá a tener y en todos los coches que no volverá a conducir, un perro enorme, travieso y demasiado entusiasta decide mudarse a su casa. Henri estará encantado con su nuevo compañero de vida, una opinión que no compartirá su esposa, con quien su amor incondicional comenzará a flaquear.</info>
		<date>2018</date>
		<thumbnail>https://hips.hearstapps.com/hmg-prod.s3.amazonaws.com/images/cartel-buenos-principios-1573733231.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://www.elcineenlasombra.com/wp-content/uploads/2019/11/filmoteca-9-330x220.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]El ritmo de la venganza (4K)[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/11f00jn9ZljnYqLy26-E5uuZ6ce6Sha2Z/view</urlsolve>
		<info>Stephanie Patrick (Blake Lively) ha sufrido la pérdida de su familia en un accidente de avión. Tras este hecho, queda destrozada y en su camino hacia la autodestrucción sufrirá un desgaste tanto físico como psicológico. Sin embargo, su vida dará un giro cuando descubra que la colisión fue intencionada. Con la ayuda de un ex-agente (Jude Law) del servicio secreto británico y de Marc Serra (Sterling K. Brown), un espía retirado de la CIA, Stephanie se someterá a un arduo entrenamiento que le permita prepararse física y emocionalmente para enfrentar cara a cara a sus enemigos. A partir de ahí, se adentrará en una peligrosa misión, en un mundo oscuro y complejo, para intentar descubrir la verdad y vengar a su familia.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://hips.hearstapps.com/hmg-prod.s3.amazonaws.com/images/el-ritmo-de-la-venganza-poster-1580369928.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://torrevieja.com/ps15/wp-content/uploads/2020/03/El-ritmo-de-la-venganza-678x381.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Espias con disfraz (4K)[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1py6E_3mp7V2qFv0MFxWjRu-JYxz4bgYi/view</urlsolve>
		<info>Lance es relajado, educado y caballeroso; Walter, lo opuesto. Lo que le falta a Walter de habilidades sociales lo compensa con una dosis extra de ingenio e inventiva, con los que crea fascinantes artilugios que Lance usa en sus épicas misiones.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://i0.wp.com/www.lamansiondelterror.net/wp-content/uploads/2019/10/ESP%C3%8DAS-CON-DISFRAZ-2019.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://www.thephuketnews.com/photo/listing/2020/1579163685_1.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Hasta que la boda nos separe[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1QvKX8nErHnqulR3aqwHIxxp2HP20LnwR/view</urlsolve>
		<info>Marina es una treintañera que se gana la vida organizando bodas. A diferencia de sus clientes, ella disfruta de una vida sin ataduras ni compromisos, hasta que una noche conoce a Carlos, un affaire más para ella y un momento de debilidad para él. Porque él tiene novia: Alexia, una joven perfecta y amiga de infancia de Marina. Cuando Alexia descubre la tarjeta de visita de Marina entre las cosas de Carlos, lo interpreta como una propuesta de matrimonio y dice que sí de inmediato.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/100260792/s592</thumbnail>
		<fanart>https://ep00.epimg.net/tematicos/imagenes/2020/01/30/elpaismas/1580383288_572252_1580399848_noticia_normal.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Mi primer gran combate 4K[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Ky-nhU1u19kHwE_KMT2bxbh9gXyQuWWO/view</urlsolve>
		<info>Leo Thompson (Seth Carr) es un chaval de 11 años apasionado de los combates de la WWE. Un día, escapando de los matones del cole, se encuentra una antigua máscara de lucha libre con poderes mágicos que le otorga superfuerza y una seguridad en sí mismo arrolladora.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://i.postimg.cc/bvP55VZX/Mi-primer-gran-combate.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://i.blogs.es/1c2468/mi-primer-gran-combate-cartel/375_142.jpeg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Sonic, La pelicula (4K)[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1SHtDQc0hBRcjMxvIjGYycCQRUoxUbuBd/view</urlsolve>
		<info>Sonic intenta navegar por las complejidades de la vida en la Tierra con su nuevo mejor amigo, un humano llamado Tom Wachowski. Pronto deben unir fuerzas para evitar que el malvado Dr. Robotnik capture a Sonic y use sus poderes para dominar el mundo.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://sgfm.elcorteingles.es/SGFM/dctm/MEDIA03/202002/20/00125940112292____1__640x640.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://kinefilia.files.wordpress.com/2020/02/sonic-la-pelicula-1.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Superman hijo rojo[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1fM2Z3lCPranQ5glVBpOCQ0iuUqqprXnA/view</urlsolve>
		<info>La nave que transporta al bebé Superman aterriza en Ucrania durante la Guerra Fría, lo que genera pánico en los Estados Unidos.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/176044106/s592</thumbnail>
		<fanart>https://i1.wp.com/www.theilluminerdi.com/wp-content/uploads/2020/02/superman-red-son.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]The huntress Rune of the Dead[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1R-bB4YWezT-PqKa2Yzg2bjJYo3s8nn5h/view</urlsolve>
		<info>Una joven que vive con su familia en lo profundo del bosque siente que se acerca algo siniestro y se prepara para defenderlos.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/abandomedia/db/foto/db_39746_84.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://i.imgur.com/5BG80zM.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]The Mustang[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1YkkHNafA8oNxzQzxaDh_TeyZrSMuj7Zw/view</urlsolve>
		<info>Un preso muy violento recibe la oportunidad de integrarse en un programa de rehabilitación en el cual los reclusos entrenan a caballos salvajes.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/71hb4U5oQCL._SL1500_.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://cps-static.rovicorp.com/2/Open/NBC%20Universal/Program/36943441/_derived_jpg_q90_584x800_m0/The_Mustang_pa1_6_1576223908071_0.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Fuga de Pretoria[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1USaLwXMTI4qwXc3tuZNuZ349qxU5JZIz/view</urlsolve>
		<info>Esta película es un thriller que cuenta la historia de dos sudafricanos blancos que son encerrados en la carcel por trabajar en nombre del ANC, el partido político que luchaba en nombre de la democracia. Ambos deciden escapar de la prisiñon en la que se encuentran, la conocida como Isla Robben.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://i0.wp.com/www.timejust.es/wp-content/uploads/2020/04/escape_from_pretoria-528604570-large.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://1.bp.blogspot.com/-8pDvJtQ-V5A/Xlw3wJ3fiBI/AAAAAAAAsFc/D_EIWDFFV4cp3iEEAtBYMr5lN2Iu74HfQCLcBGAsYHQ/w1200-h630-p-k-no-nu/ESCAPE_FROM_PRETORIA_UK_ONE_SHEET.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]La suite Nupcial[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1b7uSme8jB7ds76le83xt1eVCHecZSYYO/view</urlsolve>
		<info>Fidel es un hombre normal y corriente entrado en los sesenta. Para salir de la monotonía, Fidel decide pasar un fin de semana a todo lujo y completamente fuera de su alcance en la Suite Nupcial de un hotel en Toledo. Allí tratará de tener una aventura con Marisa, aunque las cosas no pasarán exactamente como las tenía pensadas. Casualidades de la vida, su mujer también tenía planes para ese mismo fin de semana.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://www.carteleraasturias.com/estrenos/wp-content/uploads/la_suite_nupcial-923872640-mmed.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://ep00.epimg.net/tematicos/imagenes/2019/12/26/elpaismas/1577350392_337752_1577350858_noticia_normal.jpg</fanart>
		</item>
		
		<item>
		<title>[COLOR red]Cuestión de Justicia[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/16T7dPTm7VWJBvxGaCVeRs6RvrtJoi9Ph/view</urlsolve>
		<info>Una afligida madre se embarca en la misión de vengar el asesinato de su hijo y obtener la custodia de su nieto.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://img.reblog.hu/blogs/49821/just-mercy-107564.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://delamanodelseptimoarte.files.wordpress.com/2020/03/54493.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]El traidor[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/16eqonq5n0taLujdQlrm9SCKzNFw2G0E-/view</urlsolve>
		<info>Tommaso Buscetta, cuya familia fue asesinada por los Corleonesi, facilitó información a los jueces Falcone y Borsellino, sacando a la luz los detalles de la estructura de la Cosa Nostra. Finalmente se destapó así, una red de narcotráfico de la mafia italoamericana.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>http://www.mubis.es/media/movies/6874/256755/el-traidor-original.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://www.hoyesarte.com/wp-content/uploads/2019/12/52939.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]En mil pedazos[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1UhX26vsmGjCV5H_6ook4vLe7ti6PnbSn/view</urlsolve>
		<info>Un joven escritor, adicto a las drogas, llamado James Frey se encuentra en el peor estado de su vida posible. Con intención de salir del torbellino en el que se encuentra inmerso, James acude a un centro de desintoxicación en Minnesota. Allí, conocerá a un grupo interesante de personas con las que formará todo tipo de relaciones. Entre ellos, se encuentran un jefe de la mafia y una mujer adicta, de la que James se acaba enamorando.</info>
		<date>2018</date>
		<thumbnail>https://pbs.twimg.com/media/EAVZn__UEAEnih7.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://assets0.dostuffmedia.com/uploads/aws_asset/aws_asset/3189754/e90ce721-e10c-48cb-82db-fca8901d6e20.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Huerfanos de Brooklyn[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1hylTbQ_-W608CyHZTCWaQhCRGh8UGgaO/view</urlsolve>
		<info>En el Nueva York de la década de 1950, el detective Lionel Essrog, afectado por el síndrome de Tourette, se sumerge en el mundo de la corrupción y el hampa para resolver el asesinato de quien era su único amigo y fue su mentor.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91bqthWGwGL.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://dx35vtwkllhj9.cloudfront.net/warnerbros/motherless-brooklyn/images/regions/ar/200x200.png</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Latidos en la oscuridad[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1kU2IYuELUwZVwlacOSLISgG4amuhca05/view</urlsolve>
		<info>Un ladrón se encuentra a una mujer secuestrada en la casa en la que ha entrado a robar. Aunque avisa a la policía, el psicópata que tiene a la mujer retenida tratará de asesinarlo.</info>
		<date>2018</date>
		<thumbnail>https://mx.web.img3.acsta.net/pictures/18/06/07/20/58/3739666.jpg</thumbnail>
		<fanart>http://androidepop.com/wp-content/uploads/2018/08/DeEIsJYUQAA1P6e-1040x585.png</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Love me not[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1kHMo98oGDrWV53yPckJKhjBwE_eHDLiS/view</urlsolve>
		<info>Un poderoso ejército internacional asigna a un regimiento la tarea de proteger a un hombre misterioso, encarcelado en una prisión de máxima seguridad en medio del desierto.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://graffica.info/wp-content/uploads/2019/07/LMN_07-717x1024.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://www.ecured.cu/images/7/71/Lluis_mi%C3%B1arro-202441_65pooo.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Playmobil, la pelicula[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1DwxLtoRu08wFPFB2D93htCEyBDJMcB3v/view</urlsolve>
		<info>Cuando su hermano menor, Charlie, desaparece inesperadamente y se introduce en el mágico mundo animado de Playmobil, Marla se embarca en una aventura para traerlo de vuelta a casa. Por el camino conocerá a una serie de heroicos y entrañables personajes, como el conductor de camiones Del, el carismático agente secreto Rex Dasher, un hada madrina entrada en años y un robot un poco rebelde pero con un gran corazón.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://compraentradas.com/Carteles/playmobil.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://i.blogs.es/61ebc9/playmobil/1366_2000.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Take point accion[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1zVxZJCObT6hZckSoaVPitmOgHJYh0cKU/view</urlsolve>
		<info>Un grupo de inmigrantes ilegales, liderados por el mercenario Ahab, son contratados por la CIA para desarrollar una peligrosa operación: secuestrar al ministro de las Fuerzas Armadas de Corea del Norte.</info>
		<date>2018</date>
		<thumbnail>https://cdn.cgv.id/uploads/movie/compressed/19000800.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://img.youtube.com/vi/mwq-l7M1IAE/0.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Hogar (4K)[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1LiYErCCVLScQrWIvRCk0NH7PlpIO9B7Z/view</urlsolve>
		<info>Javier Muñoz solía ser un ejecutivo publicitario de gran éxito, pero, ahora que lleva un año en el paro, se ve obligado a mudarse a otro piso junto a su familia. Un día, descubre que aún tiene un juego de llevas de su antiguo apartamento y decide espiar a los nuevos inquilinos.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://www.cope.es/blogs/palomitas-de-maiz/wp-content/uploads/sites/6/2020/04/hogar-cartel.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://i.ytimg.com/vi/BLt3K0phvX0/hqdefault.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Jumanji: Siguiente Nivel (4K)[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1BhIrfY4KmMLUPzWanaArh5P8o__aVzgr/view</urlsolve>
		<info>Las aventuras continúan en el fantástico mundo del juego Jumanji, donde nada es lo que parece. En esta ocasión, los jugadores vuelven al juego, pero sus personajes se han intercambiado entre sí, lo que ofrece un curioso plantel: los mismos héroes con distinta apariencia. Pero, ¿dónde está el resto de la gente?</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://i0.wp.com/pixeldigitalcinema.com/wp-content/uploads/2019/11/jumanji-3.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://pxb.cdn.ciudadanodiario.com.ar/ciudadano/012020/1578680285735/Jumanji.jpeg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Bad Boys for Life [/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1v5QAfs_uczqWyoG0KGCFM04ByyZJSEnS/view</urlsolve>
		<info>Los policías de la vieja escuela Mike Lowery y Marcus Burnett vuelven a patrullar juntos para derrotar al líder vicioso de un cartel de drogas de Miami. El recién creado equipo de élite AMMO del departamento de policía de Miami junto con Mike y Marcus se enfrentan al despiadado Armando Armas.</info>
		<date>2020</date>
		<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91rFzNzL+RL._RI_.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://miro.medium.com/max/2560/1*QFId400ACxc0zsDUn8xH4w.jpeg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]El Faro[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1f1arRG6NfTK4fDDicDGKxtGpc38Ckdmk/view</urlsolve>
		<info>En la década de 1890, dos fareros que afrontan un turno de cuatro semanas juntos combaten la constante tentación de dejarse arrastrar por la locura en una isla remota y misteriosa de Nueva Inglaterra.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/164565082/s592</thumbnail>
		<fanart>https://i.blogs.es/4e99ea/cartel-el-faro/450_1000.jpeg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]La hija de un ladrón[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1rtMTUa8dZWdCssFfPz-CJQKF_WlHTT_s/view</urlsolve>
		<info>Sara ha estado sola toda su vida. Tiene 22 años y un bebé. Su deseo es formar una familia junto a su hermano pequeño y el padre de su hijo. Sin embargo, el padre de Sara, tras años de ausencia, sale de la cárcel y reaparece en sus vidas. Sara toma una difícil decisión: alejar a su padre de sus seres queridos.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://www.elcineenlasombra.com/wp-content/uploads/2019/11/filmoteca-1-1.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://ep00.epimg.net/tematicos/imagenes/2019/11/14/elpaismas/1573728863_764531_1573729120_noticia_normal.jpg</fanart>
		</item>
		<item>
		<title>[COLOR red]Richard Jewell[/COLOR]</title>
		<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1ajukPoLH85QRpmJy1iIDOkGIicOhrlcw/view</urlsolve>
		<info>Durante los Juegos Olímpicos de 1996, el vigilante de seguridad Richard Jewell encuentra una mochila con explosivos. A pesar de haber salvado a muchas posibles víctimas, el FBI lo designa el sospechoso principal de una serie de atentados terroristas que está sacudiendo Atlanta en pleno evento deportivo.</info>
		<date>2019</date>
		<thumbnail>https://www.aytoreinosa.es/wp-content/uploads/2020/01/Richard_Jewell-604878257-large.jpg</thumbnail>
		<fanart>https://thenorthview.com/wp-content/uploads/2019/12/balladofrichardjewel-900x562.jpg</fanart>
		</item>
