º<item>
<title>Kamikaze</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1eTkPScsYVcedP6gqJmCzvsLChgZ37iC3/view</urlsolve>
<info>Los complicados planes de Slatan, un hombre corriente de Karadjistan movido por el dolor, se tuercen cuando su vuelo de Moscú a Madrid es cancelado debido a una tormenta de nieve y todos los pasajeros son realojados en un hotel de montaña. Allí, el terrorista deberá convivir con los 332 pasajeros que piensa asesinar cuando la tormenta cese. Al relacionarse con sus víctimas, comienza a replantearse el suicidio.</info>
<date>2014</date>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/71DUwMzGP9L._SL1217_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://1.bp.blogspot.com/-UE4tfi1RPjU/VGOwY8Z0YwI/AAAAAAAABo4/1B3LlIWWp48/s640/kamikaze_poster_horizontal.png</fanart>
</item>
<item>
<title>Kubo, y las dos cuerdas magicas</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1cusGFJo5LnAt1a2ccyYMi5fpYT27alLa/view</urlsolve>
<info>Kubo cautiva a los habitantes de su pueblo con su mágico don de contar historias a través del origami. Cuando accidentalmente invoca a un espíritu maligno que busca venganza, Kubo se ve forzado a salir en una expedición para develar el misterio de su padre samurái caído y su mística colección de armas, además de descubrir sus propios poderes mágicos.</info>
<date>2016</date>
<thumbnail>https://i.blogs.es/e1471e/kubo_1/450_1000.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cryinggrumpies.files.wordpress.com/2016/08/kubo-y-las-dos-cuerdas-magicas-poster.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>La cita perfecta</title>
<urlsolve></urlsolve>
<info>Buscas novio? Para pagarse la universidad, Brooks Rattigan (Noah Centineo) necesita dinero. Por eso, este estudiante de instituto crea una aplicación de citas y se ofrece como novio suplente. Claro que hacerse pasar cada noche por un chico distinto le llevará a cuestionarse quién es en realidad... y con quién quiere estar. ¿Hasta dónde será capaz Brooks de llegar para pagar sus estudios universitarios?</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/m5LqnnkN09124CSE8yGskeCv3kb.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/l1Wvw4JKd6eq3DV1yGvIlIWIvo3.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>La cocina del infierno</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1vQi4zD7aWsJkCy8juKumf5vmE6AS-Qg6/view</urlsolve>
<info>Finales de la década de 1970. Hell's Kitchen, Nueva York. Tres mujeres, Kathy Brennan (Melissa McCarthy), Ruby O'Carroll (Tiffany Haddish) y Claire Walsh (Elisabeth Moss) están casadas con tres miembros de la mafia irlandesa. Cuando sus esposos son arrestados y el nuevo jefe de la mafia, Little Jackie (Myk Watford), no les da una recompensa lo suficientemente grande como para mantenerse a sí mismas y a su familia, deciden que deben tomar medidas. Al enterarse de que las empresas locales que pagan tarifas de protección a la mafia han visto muy pocos resultados por su dinero, comienzan a cobrar las tarifas y se ayudan a sí mismas, obteniendo ganancias y ganando más respeto en la comunidad. Ruby llama al antiguo ejecutor de la mafia y veterano de guerra Gabriel O'Malley para que los respalde y le enseñe a Claire las cuerdas de la vida del mafioso, y las tres mujeres comienzan a desafiar a Little Jackie con creciente confianza, deleitándose con el hecho de que por primera vez en sus vidas, son las mujeres las que ejercen el poder en lugar de sus esposos. Pero el estilo de vida que han elegido es difícil, y no pasa mucho tiempo antes de que las tres mujeres estén tan en peligro que no puedan volver a salir. Basado en la serie de cómics de Ollie Masters y Ming Doyle, 'La cocina del infierno'' está adaptada para la pantalla y dirigida por Andrea Berloff</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://comoacaba.com/wp-content/uploads/2019/08/zNoOMybwb4FFHVCOHYxxTUVtiuG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.diariodevenusville.com/wp-content/uploads/2019/08/LA-COCINA-DEL-INFIERNO-personaje-0.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>La guerra de las corrientes</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1dKnrytEOy8zoupkHppikXVIjmO2IUOPP/view</urlsolve>
<info>A finales del siglo XIX dos genios, Thomas Edison (Benedict Cumberbatch) y George Westinghouse (Michael Shannon), compiten -éste último junto a Nikolai Tesla (Nicholas Hoult)- para crear un sistema sustentable de electricidad y poder comercializarlo a todos los Estados Unidos en lo que se conoce como la 'guerra de las corrientes', una rivalidad entre ambos en la década de 1880 por el control del incipiente mercado de la generación y distribución de energía eléctrica.</info>
<date>2017</date>
<thumbnail>https://t1.salir.ltmcdn.com/es/movies/5/9/4/la_guerra_de_las_corrientes_0_600.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w1280/thDcMBjM6gAIQR6qJ3um3ukpKt1.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>La Gran batalla</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1RCiYl96kCOmVa9T6kzkYZjaa3UNcCqwR/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Año 645. Yang Manchun y sus tropas del reino de Goguryeo lucharán en el asedio de la fortaleza de Ansi para defenderla frente a 500.000 invasores de la dinastía.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://www.voirfilms.fun/movies/static/img/original/gv5ByLHZfn7MUKpjJovRTr5URGg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://r3.abcimg.es/resizer/resizer.php?imagen=https%3A%2F%2Fstatic2.abc.es%2Fmedia%2Fpeliculas%2F000%2F054%2F987%2Fla-gran-batalla-2.jpg&nuevoancho=620&medio=abc</fanart>
</item>
<item>
<title>La gran mentira</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1GHjqSML4BTjVp1HJvOpVk9N0QxRLL_Pt/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Roy Courtnay (Ian McKellen) es un estafador profesional que no puede creer su suerte: ha conocido online a la adinerada viuda Betty McLeish (Helen Mirren). A medida que ella le abre su corazón, Roy se sorprende a sí mismo al darse cuenta de que alberga sentimientos hacia ella, convirtiendo lo que debería ser una estafa fácil y sencilla en una de las situaciones más complejas de su vida. (FILMAFFINITY)</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://i.imgur.com/stvDbb7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://filesedc.com/uploads/other/2019/06/1200/helen-mirren-e-ian-mckellen-en-el-poster-de-la-gran-mentira-2019.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>La última carcajada</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1stzI6ysBqAM-wfJ_xf1Y6ojP9dLVOI5T/</urlsolve>
<info>l exrepresentante Al Hart se reencuentra con su primer cliente, Buddy Green, un cómico que dejó el ambiente del espectáculo hace cincuenta años, y lo convence de escaparse del hogar de ancianos para hacer una gira de costa a costa.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/CSGJd80ajL7G7BIusniFi8XtFc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/571451/moviebackground/the-last-laugh-5c6174858f310.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>La ultima gran estrella</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Yw7PaY631EgWC4Ajo9WMlPEDpuVYBTqy/view</urlsolve>
<info>Vic Edwards (Burt Reynolds) es una estrella de cine envejecida que ve cómo su carrera profesional está llegando al ocaso. Ahora debe viajar a Nashville, Tennessee, para recibir un premio inesperado. De camino, Vic reflexiona sobre su vida junto a Lil (Ariel Winter), una conductora millennial que, hasta el momento, desconocía la trayectoria del actor y su pasado como "sex symbol" en el cine. Cuando llega, descubre que el evento es un festival de cine 'indie' dirigido por jóvenes cinéfilos muy entusiastas, pero con una gran escasez de recursos.</info>
<date>2017</date>
<thumbnail>https://img.repelis.id/cover/dog-years-2-1589123403.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/ndJCn2EGgoCZdArIYYuKrHbmQPn.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>La ultima locura de Claire Darling</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1QNSZQm3OOEfILXKce7sEMcDVwBLrpB-X/view</urlsolve>
<info>Es el primer día de verano en un pequeño pueblo francés y Claire Darling se despierta convencida de que es su último día. Decide vaciar su casa y hacer un mercadillo. Estos objetos tan amados reflejan lo que ha sido una vida trágica y resplandeciente. Esta última locura de Claire provocará el regreso de su hija Marie, a quien no ha visto desde hace 20 años.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://s3.amazonaws.com/statics3.cinemex.com/movie_posters/BRXgg9altjH7Zgg-360x540.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4fjcudP.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>La Zona Muerta</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Tu9e8wb9ien3SGsUJfUPxMPBBb7iIBTD/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Un joven profesor sufre un accidente que le hará permanecer cinco años en coma. Al despertar, descubre que posee poderes extrasensoriales y que es capaz de adivinar el futuro. La policía pedirá su colaboración para resolver un asesinato... </info>
<date>1983</date>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/71PAm%2BDsWKL._SY445_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://detodoexpres.com/43511-medium_default/la-zona-muerta---2-temporada-the-dead-zone.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Las buenas intenciones</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1RnR2kFupdSaj4S9KQEQnFtl5hxgpa5zg/view</urlsolve>
<info>Isabelle es una mujer de 50 años, casada con un ex refugiado bosnio y adicta a las causas benéficas. Es voluntaria en organizaciones caritativas y acciones humanitarias. La llegada de una carismática benefactora al centro social donde trabaja amenaza su posición. Como una forma de restaurar su reputación, Isabelle decide abrir una escuela para refugiados a toda costa.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://www.lahiguera.net/cinemania/pelicula/8754/las_buenas_intenciones-cartel-9217.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/iT7l82V7B08/maxresdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Las plagas de Breslavia</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1C26Sgk0ZjQ4YFA2Rm0xnbwWBggHmrc6H/view</urlsolve>
<info>Las plagas de Breslavia es un thriller policíaco escrito y dirigido por el polaco Patryk Vega (Pitbull, Women of Mafia). Trata sobre la investigación de unos asesinatos rituales, cometidos al estilo de Seven (David Fincher, 1995), que están vinculados con el pasado histórico de la ciudad del título.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://www.compucalitv.com/wp-content/uploads/2020/04/Las-plagas-Breslavia-2018-HD-1080p-720p-portada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/Ihx-S0cN-Mg/hqdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Lo que arde con el fuego</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1a6qStYgZ9qBU3YqH7Avc7hkYYJngl8dN/view</urlsolve>
<info>Estado de Montana, años 60. Joe, un joven de 14 años, ve cómo el matrimonio de sus padres comienza a tener problemas... Basada en la novela de Richard Ford.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://losinterrogantes.com/wp-content/uploads/2020/04/cartel-lo-que-arde-con-el-fuego.jpg</thumbnail>
<fanart>https://losinterrogantes.com/wp-content/uploads/2020/04/wemdklmmais.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Los angeles de Charlie</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1f7LLikTdRcZiq9donTkZ-Iou24nIFL_6/view</urlsolve>
<info>Los Ángeles de Charlie siempre han proporcionado servicios de seguridad e investigación a clientes privados, y ahora la Agencia Townsend se ha expandido internacionalmente con las mujeres más inteligentes, valientes y mejor entrenadas a lo largo y ancho del planeta – varios equipos de Ángeles guiados por otros tantos Bosleys llevando a cabo los trabajos más duros por todo el mundo. Cuando un joven ingeniero de sistemas llama la atención sobre una peligrosa tecnología, los Ángeles son llamados a la acción, arriesgando sus vidas por protegernos a todos.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://i.ebayimg.com/images/g/EsMAAOSwx0teKOXl/s-l400.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.lavanguardia.com/r/GODO/LV/p6/WebSite/2019/12/04/Recortada/img_ajover_20191204-170920_imagenes_lv_terceros_charlie-kzjB-U472057382992zCC-992x558@LaVanguardia-Web.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Los fantasmas de Ismael</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1_A-pifW6c2jZZ2OMQL-OeNWKo9wZRSox/view</urlsolve>
<info>Cuando se prepara para rodar su siguiente película, la vida del director de cine Ismael (Mathieu Amalric) sufre un vuelco con el regreso de Carlotta (Marion Cotillard), un amor de hace veinte años. La inesperada aparición de su antigua amante pondrá además en peligro su relación con Sylvia (Charlotte Gainsbourg), su novia actual. </info>
<date>2017</date>
<thumbnail>https://laaventuraaudiovisual.com/wp-content/uploads/2017/12/los-fantasmas-de-ismael-frontal-2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://laaventuraaudiovisual.com/wp-content/uploads/2017/12/los-fantasmas-de-ismael-banner-web.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Los Miserables</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1enguU06R6nlrOE8FRn1kvkUkmAh2jiSh/view</urlsolve>
<info>Stéphane se unió a las brigadas anticriminales de Montfermei donde conoce a Chris y Gwada. Ambos le muestran las enormes tensiones que existen entre los distintos grupos organizados cuyo único objetivo es hacerse con el control del distrito.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://es.web.img2.acsta.net/pictures/19/10/07/19/16/3218105.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.institutfrancais.es/madrid/wp-content/uploads/sites/6/2019/10/Sin-ti%CC%81tulo-5.png</fanart>
</item>
<item>
<title>Los muertos no mueren</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1CI23DKf11_RVw6eurhhKMIbfyZrp-EJF/</urlsolve>
<info>En la pequeña localidad de Centerville empiezan a ocurrir fenómenos extraños. A raíz de esto, los muertos vuelven a la vida y un variado grupo de personajes tendrá que enfrentarse a ellos.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/pictures/19/05/31/10/34/4545012.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cdn.hobbyconsolas.com/sites/navi.axelspringer.es/public/styles/main_element/public/media/image/2019/06/muertos-no-mueren_11.jpg?itok=WbLU9njf</fanart>
</item>
<item>
<title>Lucero</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1UygCtXxnK6WOTKQRhsGx6FYt4nwE1je6/</urlsolve>
<info>Eva tiene una cita que no llega, y algún que otro problema más.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/3kGRF5vd2Pc1r24o3L6B6cgIgdW.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/6qZs5DMlK047n77Ns6ltGXGFkrO.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Mad World</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1zJKE4j7hQ-mR7uDMDbFhb-LIfuwR15X8/view</urlsolve>
<info>En el año 2037, el mundo se está muriendo a causa de un virus que ha hecho infértil a la humanidad. No ha nacido ningún niño desde hace 25 años. Los gobiernos no hacen nada y las grandes corporaciones prometen curas que nunca llegan. Dos científicos inventan una máquina del tiempo y viajan al pasado para evitar que el virus se expanda. Pero sus acciones tienen consecuencias inesperadas, el llamado `efecto mariposa'.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/5186doie9kL._AC_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.filmmusicsite.com/images/covers/xlarge/10458.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Malefica maestra del mal[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1wh4Cu-ytQgpg733MieFNe8DOle7Ql9Wu/view</urlsolve>
<info>Maléfica acude a un viejo castillo para asistir a la boda de Aurora y el príncipe Phillip. Mientras está allí, descubre que la futura suegra de Aurora ha urdido un plan con el que pretende destruir la tierra de las hadas. Decidida a evitar que consume su atroz propósito, Maléfica se alía a un guerrero veterano y un grupo de forajidos dispuestos a luchar hasta el final contra el poderoso ejército de la reina.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mLlon91.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ONclxPB.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Mama</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1GKxbv5dyH_ipv-S8gzVer9p-EDVskfhI/view</urlsolve>
<info>Guillermo del Toro presenta MAMA, un thriller sobrenatural que cuenta la escalofriante historia de dos niñas que desaparecieron en el bosque el mismo día en que su madre fue asesinada. Años después son rescatadas y empiezan una nueva vida, pero descubren que alguien o algo sigue queriendo arroparlas por la noche.Hace cinco años, las hermanas Victoria y Lilly desaparecieron de la urbanización donde vivían sin dejar rastro. Su tío Lucas (Nikolaj Coster-Waldau) y su novia Annabel (Jessica Chastain) las han buscado sin cesar desde entonces. Cuando ocurre lo imposible y las niñas aparecen en una cabaña medio derruida, la pareja empieza a preguntarse si no han acogido a alguien más en su casa además de las niñas. Annabel intenta ofrecer una vida normal a sus sobrinas, pero poco a poco se convence de que hay una presencia malévola en la casa. ¿Sufren las hermanas de estrés traumático o viene un fantasma a visitarlas? ¿Cómo pudieron sobrevivir totalmente solas durante cinco años? Mientras intenta contestar a estas inquietantes preguntas, la nueva madre acabará descubriendo que los susurros que se oyen a la hora de dormir proceden de los labios de una presencia letal.</info>
<date>2013</date>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/236x/84/cc/d1/84ccd17393cb1469e7600a9444353ef1--mama-movie-mothers-love.jpg</thumbnail>
<fanart>https://1.bp.blogspot.com/-_pq85Ifk2g8/UFJE-e5kKQI/AAAAAAAAQlo/ZIRaNMCvlBg/s1600/mama-banner.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Mal Nosso</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1CfrMAVkNsgurlcDPkUv03AiHWFaizzZ6/view</urlsolve>
<info>Un hombre puede comunicarse con los espíritus y uno de ellos le dice que el alma de su hija está en peligro porque un demonio quiere destruirla. Así pues, este hombre tendrá que tomar medidas drásticas para prevenir que ocurra.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/original/dGMmFekzxaIHV2QYkeCP5FcZMYv.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/9o1JRv5CGivMiBcd1Oq81iPz9Zg.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Message Man</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1CqJAmcp5sW0FAn_7MPL3vGysKEnIOgZn/view</urlsolve>
<info>Cuando su pasado lo alcanza, un asesino a sueldo retirado tiene que dejar atrás la tranquila vida que se había construido para volver a matar.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://w.arbcinema.com/wp-content/uploads/%D9%81%D9%8A%D9%84%D9%85-%D8%B1%D8%B3%D8%A7%D9%84%D9%87-%D8%B1%D8%AC%D9%84-2019-%D9%85%D8%B4%D8%A7%D9%87%D8%AF%D8%A9-%D9%85%D8%AA%D8%B1%D8%AC%D9%85.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/S/sgp-catalog-images/region_US/wrlxe-TA56BYZ795Y-Full-Image_GalleryCover-en-US-1567206450862._UY500_UX667_RI_V0g5F4td3vDSoRMPBkuLSfPcknlYAdyJ_TTW_.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Mientras dure la guerra</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1pp0cWm2bc7JNpWvqV6rAmWcJJ-ihzdcj/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>España. Verano de 1936. El célebre escritor Miguel de Unamuno decide apoyar públicamente la sublevación militar que promete traer orden a la convulsa situación del país. Inmediatamente es destituido por el gobierno republicano como rector de la Universidad de Salamanca. Mientras, el general Franco consigue sumar sus tropas al frente sublevado e inicia una exitosa campaña con la secreta esperanza de hacerse con el mando único de la guerra. La deriva sangrienta del conflicto y el encarcelamiento de algunos de sus compañeros provoca que Unamuno empiece a cuestionar su postura inicial y a sopesar sus principios. Cuando Franco traslada su cuartel a Salamanca y es nombrado Jefe del Estado en la zona nacional, Unamuno acude a su Palacio, decidido a hacerle una petición. (FILMAFFINITY)</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://imgur.com/vqLhyHD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.pinimg.com/originals/7c/42/7f/7c427f929befc30d8c445fe8ebea3ce7.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Mirai, mi hermana pequeña</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1m0QcOjveL3P2usYRVv4MFRBGDanhtAn4/view</urlsolve>
<info>Un niño encuentra un jardín mágico que le permite viajar en el tiempo para conocer a sus familiares de otras épocas.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://www.planetadelibros.com/usuaris/libros/fotos/292/m_libros/portada_mirai-mi-hermana-pequena-novela_mamoru-hosoda_201902221103.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cdn.hobbyconsolas.com/sites/navi.axelspringer.es/public/media/image/2019/03/Mirai_hermana_pequena_E.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Modo Avión</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/174YNnNTn7FslrsPVa5AyxBZzXUDTzP4V/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Una influencer tiene un accidente de tráfico mientras habla por teléfono, así que la envían a la granja de su abuelo, donde se somete a una desintoxicación digital.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://i.imgur.com/s9EU55M.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cdn.romanews.com.br/img/pc/780/530/dn_noticia/2020/01/larissa-manoela-modo-aviao-netflix.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Money Trap</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1StM2aXSw17AVnVggN4ALqnhIfvzL0h33/</urlsolve>
<info>Asim Noyam estafa a la gente con sus mentiras y juegos. Asim Noyan y su pandilla, a quienes nadie más ha podido atrapar, se meten de nuevo en una artimaña.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/original/4kiVg3QJQghjtRupyfWYI3T1R0O.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/aOXTszxw2JV0lty41JJLNdmjQoU.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Narcopolis</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1dmizX-VIQSvUOKsS44dRTTaiTQ7BTsK0/view</urlsolve>
<info>En un futuro cercano, donde todas las drogas recreativas han sido legalizadas, Frank Grieves es el responsable de mantener a los distribuidores del mercado negro fuera de las calles, y a las compañías farmacéuticas con licencia. Cuando descubre una sustancia deshonesta en un cadáver, la evidencia sugiere que Ambro, el fabricante de drogas más poderoso de todos, está realizando pruebas secretas en un narcótico experimental.</info>
2015</date>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81VvJfBZyQL._SL1500_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.riseupdaily.com/wp-content/uploads/2015/10/unnamed-1.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>No toques dos veces</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1LfNu7Ty_1X9-sJQh2I8A9EjFlaJ3exJX/view</urlsolve>
<info>Chloe, una adolescente atormentada psicológicamente, deja una nota a su madre, adicta en fase de recuperación, explicando que va a entrar en una casa abandonada. La madre va tras ella, sin saber que en la vivienda habita una bruja demoníaca.</info>
<date>2016</date>
<thumbnail>https://http2.mlstatic.com/no-toques-dos-veces-dont-knock-twice-pelicula-blu-ray-D_NQ_NP_738705-MLM30601639110_052019-F.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Owx4pgv.png</fanart>
</item>
<item>
<title>Nunca has estado en la Luna</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1yeNRwJTDdsaWcpa2PRPKnMumygwIw9kW/view</urlsolve>
<info>¿Nunca has estado en la luna? Una exitosa periodista hereda una granja en el sur de Italia. ... La idea es venderla, pero no será fácil, ya que allí está instalado Renzo, un fascinante campesino</info>
<date>2015</date>
<thumbnail>https://e00-elmundo.uecdn.es/television/programacion-tv/img/v2/programas/57/424279.png</thumbnail>
<fanart>https://www.abc.es/media/peliculas/000/049/611/nunca-has-estado-en-la-luna-2.jpg</fanart>
</item>
