<item>
<title>Paddleton</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1hCzKrkE-ZPBh_afIGzwf0rBwCNzG3gGO/</urlsolve>
<info>Dos vecinos se convierten en amigos inseparables después de que a uno de ellos le diagnostiquen un cáncer terminal. Los dos "colegas", súbitamente confrontados con la realidad de la vida, deciden dejar de jugar a su juego favorito, llamado "paddleton", para embarcarse en una aventura tan física como espiritual. En ella no sólo se descubrirán mejor a sí mismos, sino también la importancia de compartir sus sentimientos, algo poco habitual en ellos, antes de que sea demasiado tarde.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/original/gtssTSvNgY8132hPRtp1DbciYJ6.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/w1280/bjKq3VuSUhJ3L5TKtu8Q1sTyps8.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>París es nuestro</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1QdCJe88OZQSpHfkXE8Lpi_RlwOa9ITyC/</urlsolve>
<info>Una joven vive una turbulenta relación en medio de tensiones sociales, protestas y tragedias en París. Una historia en la que sueños y realidad chocan entre sí.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/original/fnEVsTXwPkQ7zR7N86VCd1x6GU7.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/66t2St2F9z6qUNTdht9TBhknosL.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Partisan</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1VgHroFwIay-jufcF9k6CXCwGqtpcBZlF/view</urlsolve>
<info>Entrenado para convertirse en un asesino, Alexander, un chico de 11 años, comienza a cuestionar a su líder.</info>
<date>2015</date>
<thumbnail>https://3.bp.blogspot.com/-r2r8vwk5CRM/VYDwBpS7s2I/AAAAAAAAI40/OcQAXNdvPG0/s400/untitled.png</thumbnail>
<fanart>https://2.bp.blogspot.com/-wdfRaQICDmU/Vkr5FVAW74I/AAAAAAABRoA/I5jmm2RLDeA/s1600/1391%2B-%2Bpartisan.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Plan de escape 3</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1it6puFNLXtc-4Mv75_YR5HsqlEhj9l4m/view</urlsolve>
<info>Ray Breslin y su equipo de expertos en seguridad tratan de rescatar a la novia de Breslin de una prisión conocida como la Estación del Diablo.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://1.bp.blogspot.com/-Kxen6o8M3UQ/XUpbuaOfB6I/AAAAAAAAAa0/Zbh4HWZeoE00tIrdjnLpkQRFak3X8X4cwCLcBGAs/s1600/Escape%2BPlan%2BThe%2BExtractors%2Bcover.jpg</thumbnail>
<fanart>https://http2.mlstatic.com/filme-rota-de-fuga-3-D_NQ_NP_880496-MLB31204208318_062019-F.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Primeras vacaciones</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1tP6REZvKcooXB6fyXjtT0s73XcNWPcK2/view</urlsolve>
<info>Tienen muy poco en común pero, como los polos opuestos se atraen, deciden irse juntos de vacaciones. El país elegido es Bulgaria, un punto intermedio entre Beirut, el destino elegido por Marion, y Biarritz, el lugar ideal para Ben.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w500/lU4OQH3GVh3eKCCV0g3eJs44BcF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/s6FB10_V1LA/maxresdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Prisioneros[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1hwQCEX-1hZ2ToSXj0s5hO38lOH2oqe1s/view</urlsolve>
<info>Keller Dover se enfrenta a la peor de las pesadillas: Anna, su hija de seis años, ha desaparecido con su amiga Joy y, a medida que pasa el tiempo, el pánico lo va dominando. Desesperado, decide ocuparse personalmente del asunto. Pero, ¿hasta dónde está dispuesto a llegar para averiguar el paradero de su hija?</info>
<date>2013</date>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/9033204/s592</thumbnail>
<fanart>https://images.justwatch.com/backdrop/9032891/s1440/prisioneros</fanart>
</item>

<item>
<title>Profesor en Groenlandia</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/12R18pd6VMGPep_zFIPzNnMars-ZCncn9/view</urlsolve>
<info>Anders es un joven danés, hijo único de padre ganadero, que decide viajar hasta Tiniteqiilaq, una aldea en Groenlandia de apenas 80 habitantes, para ejercer su profesión de maestro. A pesar de las advertencias, su deseo es buscar aventuras. Claro que, tendrá que trabajar duro allí porque, por ejemplo, no hay agua corriente, y hay que buscar y transportar uno mismo los bidones de agua. Se trata de un lugar bastante salvaje en el que, además, los alumnos son ingobernables, porque prefieren ir a cazar o a pescar con sus padres en lugar de ir a la escuela. Aislado completamente a principios del invierno, Anders conseguirá, a pesar de todo, integrarse poco a poco en esta comunidad.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://www.ecartelera.com/carteles/15000/15089/001_m.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ep00.epimg.net/tematicos/imagenes/2019/02/14/elpaismas/1550157671_611882_1550162765_noticia_normal.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Puñales por la espalda 4k[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1zBUdBQ6Muc1g3zMDzrxsv3r728q6D5fw/view</urlsolve>
<info>Benoit Blanc, un detective implacable, investiga la muerte de un anciano escritor de novelas policíacas en la mansión del difunto. Benoit tendrá que sortear las trampas y mentiras que la excéntrica familia y los sirvientes del novelista han urdido.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRiEp7VYWALRFyQH8__XL5rurRCmWV3lkHUqQjjTaM34dcPozEi</thumbnail>
<fanart>https://i.blogs.es/86eff3/cartel-punales-por-la-espalda/450_1000.jpeg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Quien a Hierro Mata[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1-BbOcsYOj75Qjanv407xUwB2S3oDH1Go/view</urlsolve>
<info>En un pueblo de la costa gallega vive Mario, un hombre ejemplar. En la residencia de ancianos en la que trabaja como enfermero todos le aprecian. Cuando el narco más conocido de la zona, Antonio Padín, recién salido de la cárcel, ingresa en la residencia, Mario lo cuida como a uno más.
</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRtmPk-zvT3GYeNyXLQDJTesj4dm2Vjp1yQHg0CVOhfz_vL2ndM</thumbnail>
<fanart>https://elpais.com/cultura/imagenes/2019/08/29/actualidad/1567067701_585905_1567101076_noticia_fotograma.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Ratonpolis</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/15iersRuiV7_cPotTJQqD-e_Bn0xK6yYB/view</urlsolve>
<info>Después de un accidentado aterrizaje en Ratrópolis, un roedor mimado le pide ayuda a un animal carroñero para poder regresar a su hogar en Londres. Sin embargo, volver a casa no es el único problema: un sapo que odia a los roedores desea que su famoso primo, Le Frog, extermine a la pareja.</info>
<date>2006</date>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/originals/aa/fd/55/aafd557a244946fab1502b9b2e766e0d.jpg</thumbnail>
<fanart>https://filasiete.com/wp-content/uploads/2006/11/Rat%C3%B3npolis.jpg</fanart>
</item>

