º<item>
<title>Kamikaze</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1eTkPScsYVcedP6gqJmCzvsLChgZ37iC3/view</urlsolve>
<info>Los complicados planes de Slatan, un hombre corriente de Karadjistan movido por el dolor, se tuercen cuando su vuelo de Moscú a Madrid es cancelado debido a una tormenta de nieve y todos los pasajeros son realojados en un hotel de montaña. Allí, el terrorista deberá convivir con los 332 pasajeros que piensa asesinar cuando la tormenta cese. Al relacionarse con sus víctimas, comienza a replantearse el suicidio.</info>
<date>2014</date>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/71DUwMzGP9L._SL1217_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://1.bp.blogspot.com/-UE4tfi1RPjU/VGOwY8Z0YwI/AAAAAAAABo4/1B3LlIWWp48/s640/kamikaze_poster_horizontal.png</fanart>
</item>
<item>
<title>Kubo, y las dos cuerdas magicas</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1cusGFJo5LnAt1a2ccyYMi5fpYT27alLa/view</urlsolve>
<info>Kubo cautiva a los habitantes de su pueblo con su mágico don de contar historias a través del origami. Cuando accidentalmente invoca a un espíritu maligno que busca venganza, Kubo se ve forzado a salir en una expedición para develar el misterio de su padre samurái caído y su mística colección de armas, además de descubrir sus propios poderes mágicos.</info>
<date>2016</date>
<thumbnail>https://i.blogs.es/e1471e/kubo_1/450_1000.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cryinggrumpies.files.wordpress.com/2016/08/kubo-y-las-dos-cuerdas-magicas-poster.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>La Gran batalla</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1RCiYl96kCOmVa9T6kzkYZjaa3UNcCqwR/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Año 645. Yang Manchun y sus tropas del reino de Goguryeo lucharán en el asedio de la fortaleza de Ansi para defenderla frente a 500.000 invasores de la dinastía.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/La_gran_batalla-939107941-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://r3.abcimg.es/resizer/resizer.php?imagen=https%3A%2F%2Fstatic2.abc.es%2Fmedia%2Fpeliculas%2F000%2F054%2F987%2Fla-gran-batalla-2.jpg&nuevoancho=620&medio=abc</fanart>
</item>
<item>
<title>La Zona Muerta</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Tu9e8wb9ien3SGsUJfUPxMPBBb7iIBTD/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Un joven profesor sufre un accidente que le hará permanecer cinco años en coma. Al despertar, descubre que posee poderes extrasensoriales y que es capaz de adivinar el futuro. La policía pedirá su colaboración para resolver un asesinato... </info>
<date>1983</date>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_dead_zone-517047385-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/La_zona_muerta-869186906-large.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Las buenas intenciones</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1RnR2kFupdSaj4S9KQEQnFtl5hxgpa5zg/view</urlsolve>
<info>Isabelle es una mujer de 50 años, casada con un ex refugiado bosnio y adicta a las causas benéficas. Es voluntaria en organizaciones caritativas y acciones humanitarias. La llegada de una carismática benefactora al centro social donde trabaja amenaza su posición. Como una forma de restaurar su reputación, Isabelle decide abrir una escuela para refugiados a toda costa.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Las_buenas_intenciones-874379936-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/iT7l82V7B08/maxresdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Malefica maestra del mal[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1wh4Cu-ytQgpg733MieFNe8DOle7Ql9Wu/view</urlsolve>
<info>Maléfica acude a un viejo castillo para asistir a la boda de Aurora y el príncipe Phillip. Mientras está allí, descubre que la futura suegra de Aurora ha urdido un plan con el que pretende destruir la tierra de las hadas. Decidida a evitar que consume su atroz propósito, Maléfica se alía a un guerrero veterano y un grupo de forajidos dispuestos a luchar hasta el final contra el poderoso ejército de la reina.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mLlon91.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ONclxPB.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Mirai, mi hermana pequeña</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1m0QcOjveL3P2usYRVv4MFRBGDanhtAn4/view</urlsolve>
<info>Un niño encuentra un jardín mágico que le permite viajar en el tiempo para conocer a sus familiares de otras épocas.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://www.planetadelibros.com/usuaris/libros/fotos/292/m_libros/portada_mirai-mi-hermana-pequena-novela_mamoru-hosoda_201902221103.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cdn.hobbyconsolas.com/sites/navi.axelspringer.es/public/media/image/2019/03/Mirai_hermana_pequena_E.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>No toques dos veces</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1LfNu7Ty_1X9-sJQh2I8A9EjFlaJ3exJX/view</urlsolve>
<info>Chloe, una adolescente atormentada psicológicamente, deja una nota a su madre, adicta en fase de recuperación, explicando que va a entrar en una casa abandonada. La madre va tras ella, sin saber que en la vivienda habita una bruja demoníaca.</info>
<date>2016</date>
<thumbnail>https://http2.mlstatic.com/no-toques-dos-veces-dont-knock-twice-pelicula-blu-ray-D_NQ_NP_738705-MLM30601639110_052019-F.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Owx4pgv.png</fanart>
</item>
<item>
<title>Nunca has estado en la Luna</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1yeNRwJTDdsaWcpa2PRPKnMumygwIw9kW/view</urlsolve>
<info>¿Nunca has estado en la luna? Una exitosa periodista hereda una granja en el sur de Italia. ... La idea es venderla, pero no será fácil, ya que allí está instalado Renzo, un fascinante campesino</info>
<date>2015</date>
<thumbnail>https://e00-elmundo.uecdn.es/television/programacion-tv/img/v2/programas/57/424279.png</thumbnail>
<fanart>https://www.abc.es/media/peliculas/000/049/611/nunca-has-estado-en-la-luna-2.jpg</fanart>
</item>
