<item>
<title>¡A ganar!</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1UlRq9VP6zp4bFEHBapEphmJf_WLtgvy1/</urlsolve>
<info>Basado en la historia real del equipo de voleibol femenino de West High School. Tras la trágica muerte de la jugadora estrella de la escuela, Caroline 'Line' Found, las jugadores restantes deberán unirse bajo la dirección de su dura entrenadora (Helen Hunt) con la esperanza de ganar el campeonato estatal.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://www.guiadelocio.com/var/guiadelocio.com/storage/images/cine/archivo-peliculas/a-ganar/36481783-4-esl-ES/a-ganar.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.barcadesantiago.es/wp-content/uploads/2018/11/5b2849a94e7b7-810x349.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>¡Game Over, Tío!</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Svhs5s7DF6zkqhNbkTib8ka0ecSHGCco/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Tres amigos están a punto de obtener financiación para su videojuego cuando unos terroristas secuestran a su benefactor.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/original/zuAIXOUoHuNuEcrLH1hfTczbKzY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w500_and_h282_face/inhn4rTCAhvnu9yR5Kl1ZCRjBki.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>¡Qué dilema!</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/13ihjpAfpGYL5aRYrSNgdPRk1aaT2DP61/</urlsolve>
<info>Ronny (Vince Vaughn), un soltero empedernido, y Nick (Kevin James), un hombre felizmente casado, son amigos incondicionales desde los tiempos de la Universidad. Además son socios de una empresa de diseño de automóviles y luchan por conseguir un importante proyecto que contribuiría a ponerla en marcha. Ronny pasa el tiempo con su novia Beth (Jennifer Connelly) y Nick, con su esposa Geneva (Winona Ryder). Un día Ronny ve a Geneva con otro hombre y comienza a investigar por su cuenta para saber quién es y por qué Geneva está traicionando a Nick. Pero este descubrimiento lo pone ante un peliagudo dilema: ¿debe o no debe decirle a su amigo lo que sabe?</info>
<date>2011</date>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/71iqxVHe4fL._SY606_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/xhmlH6uVPzU/maxresdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>¡Que guapa soy!</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Rz6sH26oHWbuICfA8eVa9WAkXk6P1PBo/</urlsolve>
<info>Renee es una mujer corriente, llena de inseguridades. Después de golpearse en la cabeza, cuando despierta está convencida de que es la mujer más guapa del mundo. Ahora que su autoestima está por las nubes, siente que puede lograr lo que se proponga.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/r_1920_1080/pictures/18/04/20/11/38/4820680.jpg</thumbnail>
<fanart>http://es.web.img3.acsta.net/r_1920_1080/pictures/18/04/18/11/03/0135074.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>¡Tu la llevas!</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Nz05NnSI2MPcSWxB6kJaDYyosgwc3F1F/</urlsolve>
<info>Un mes al año, cinco amigos de lo más competitivos ponen en marcha el juego del tag, al que han estado jugando desde el instituto, sin límite alguno, arriesgando en ellos sus relaciones y trabajos para lograr derrotar al resto. Este año, el juego coincide con la boda del único jugador invicto, que finalmente puede ser presa fácil. Pero él sabe que vendrán… y está preparado.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/5tNrlxFAmlcMArbMwG9qnOu0C06.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/455980/moviebackground/tag-5b7e5286b81da.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>¿No es romántico?</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1iYLg8b3Dftz6sxOW5gXytuxkun7J90wf/</urlsolve>
<info>Natalie (Rebel Wilson) es una arquitecta de Nueva York que se esfuerza por hacerse notar en su trabajo, pero es más probable que le pidan café y panecillos que diseñe el próximo rascacielos de la ciudad. Por si las cosas no son lo suficientemente malas, Natalie, una cínica de toda la vida cuando se trata del amor, tiene un encuentro con un asaltante que la deja inconsciente y, al despertar, descubre que su vida se ha convertido de repente en su peor pesadilla: está inmersa en una comedia romántica. Y es la protagonista...</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/original/AvLtW2LPRYbyaXgoC0UA2RsK68T.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/449563/moviebackground/isnt-it-romantic-5c8532b203b76.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>¡Viven!</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Q42A0l1NfEQgFYrRPtpKfxXh7reEn4xh/</urlsolve>
<info>Basada en una historia real, "Alive" narra la terrible experiencia de un grupo de jugadores del equipo nacional de rugby de Uruguay cuyo avión se estrelló en medio de los Andes en octubre de 1972. Aislados completamente, los días pasaban sin que nadie viniera a rescatarles, por lo que se vieron obligados a recurrir al canibalismo, comiéndose la carne de los compañeros fallecidos, mientras los más fuertes preparaban un viaje desesperado a través de las montañas.</info>
<date>1993</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/original/a3UMbya7Ht2i9H1Okf3tyHiHKCs.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/nGbAdzwVZ7nq72zjSVXfXUlJvNm.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>¿A quién te llevarías a una isla desierta?</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1n7zkBPwu5BrXcO7gzLIxemZOnR8J-38E/</urlsolve>
<info>Marcos, Marta, Celeste y Eze han creado su propio universo en un destartalado piso compartido de la capital. Pero ya ni son universitarios, ni soñadores, ni adolescentes, aunque aún esperan ese gran momento que recordar siempre.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/8hZE44NL6Tz9ZSxWivEtP429UKU.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/abTnQsdz3wRHDTtYauDnTEQkwnb.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>¿Dónde Estás Mamá?</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Ul6TkPpeH76nICwky4xPf81GIXnbU1Gw/</urlsolve>
<info>Una noche, cuando vuelven a su casa, los señores Prioux descubren con asombro que un tal Patrick se les ha metido en casa a vivir. Por lo visto, el joven está convencido que ha vuelto a casa de sus padres para presentarles a su mujer. Los Prioux, que no tienen hijos, no dan crédito a sus ojos.</info>
<date>2017</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/xINu4CkgnVhkoZnFIrpXtMTARss.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/443398/moviebackground/momo-5b07c8a276ba0.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>¿No es romántico?</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1iYLg8b3Dftz6sxOW5gXytuxkun7J90wf/</urlsolve>
<info>Natalie (Rebel Wilson) es una arquitecta de Nueva York que se esfuerza por hacerse notar en su trabajo, pero es más probable que le pidan café y panecillos que diseñe el próximo rascacielos de la ciudad. Por si las cosas no son lo suficientemente malas, Natalie, una cínica de toda la vida cuando se trata del amor, tiene un encuentro con un asaltante que la deja inconsciente y, al despertar, descubre que su vida se ha convertido de repente en su peor pesadilla: está inmersa en una comedia romántica. Y es la protagonista...</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/original/AvLtW2LPRYbyaXgoC0UA2RsK68T.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/449563/moviebackground/isnt-it-romantic-5c8532b203b76.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>¿Qué culpa tiene el niño?</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1v8cWLShBPQJJA5YMIvVXSTaXSsfoZFUx/</urlsolve>
<info>Después de una divertida y tremenda borrachera, Maru (Karla Souza) y Renato (Ricardo Abarca), se llevan una sorpresa que no estaba dentro de sus planes, por lo que ambos deberán decidir cómo lidiar con un pequeñito asunto.</info>
<date>2016</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/md3iYDpi6rlrAF6iyJyzdOzyUEV.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/438hC0cDt27717DuVowQU8ifcii.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>¿Qué sucedió entonces?</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1e-eYSlVEjMWrP22muRTJTaimaY14ERO5/</urlsolve>
<info>urante unas excavaciones en Londres, aparece un extraño objeto de gran tamaño. Al principio se cree que puede ser una bomba de la Segunda Guerra Mundial lanzada por los nazis. El ejército descubre que no es nada parecido y llama al profesor Quatermass, que junto con el doctor en antropología Roney y su ayudante Bárbara Judd intentaran explicar el enigma. El profesor Quatermass descubre en su interior unas criaturas alienígenas que intentaron conquistar la Tierra en tiempos prehistóricos y, a través de sus experimentos en los primeros hombres, alteraron la evolución humana hasta llegar a su estado actual. Aunque adormecidas por muchos siglos, ahora existe el peligro de que puedan despertar y tratar de dominar a la humanidad.</info>
<date>1967</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/kgMCxzKx2ZUtN0UUyJR88vqpfT2.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/g05Ck7a36ULHJ9chBychriLhrcf.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>¿Quién engañó a Roger Rabbit?</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1tgcPVVfFM46k0I9myKhcKWi0o8LkT1jK/</urlsolve>
<info>Hollywood, 1947. Eddie Valiant (Bob Hoskins), un detective de poca monta, ha sido contratado para encontrar pruebas que demuestren que Marvin Acme, magnate del negocio de los artículos de broma y dueño de Toontown, está rondando a Jessica Rabbit, mujer fatal y esposa de la superestrella del Marron Cartoon, Roger Rabbit. Cuando Acme aparece asesinado, todas las pruebas apuntan a Roger, y el siniestro y ambicioso Juez Doom (Christopher Lloyd) está decidido a condenarlo como sea. Roger suplica a Valiant que le ayude a encontrar al verdadero culpable, pero el asunto se irá complicando a medida que Eddie va descubriendo, escándalo tras escándalo, que la propia existencia de Toontown corre peligro.</info>
<date>1988</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/i72L5Q6eFaykr4YGI1EFRm4F7Vi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/856/moviebackground/who-framed-roger-rabbit-5cb664e5e3134.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>¿Quién está matando a los moñecos?</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1ogVU_FwLL4gRhyN4R15ekmo3TzE-25Wu/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>En el barrio más vulnerable de Los Ángeles, donde cohabitan muñecos y humanos, dos detectives enfrentados, un humano y un moñeco, se ven obligados a trabajar juntos para tratar de averiguar quién está asesinando brutalmente al antiguo elenco de “The Happytime Gang”, un exitoso programa de marionetas de los años 80.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/zO7i0eHrCyH4oP48FIomQVYq7tB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/412988/moviebackground/the-happytime-murders-5b99b71a9c5a5.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>¿Tenía que ser él?</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1XYFjRHW4jw-qiIGI2RQRfuuGOmHLYVpj/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Narra la rivalidad entre Ned (Bryan Cranston), un padre hiperprotector, y el nuevo novio de su amada hija, estudiante en Stanford. Él resulta ser Laird Mayhew (James Franco), un multimillonario de Silicon Valley pero socialmente poco convencional.</info>
<date>2016</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/original/fVAGTNwllYjp5P7PkMxZInxuI7S.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/uM57nCmQcW51qFlm0qg2lBZ3G5x.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[•REC]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1-B4NapYfFsGgkZ2xiaxtIRTCN-xRNbZn/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Cada noche, Ángela (Manuela Velasco), una joven reportera de una televisión local, sigue con su cámara a un grupo profesional distinto. Esta noche le toca entrevistar a los bomberos y tiene la secreta esperanza de poder asistir en directo a un impactante incendio. Pero la noche transcurre tranquilamente. Y cuando, por fin, reciben la llamada de una anciana que se ha quedado encerrada en su casa, no le queda otro remedio que seguirlos durante la misión de rescate. En el edificio donde vive la anciana, los vecinos están muy asustados. La mujer, encerrada en su piso, lanza unos gritos desgarradores... Los bomberos derriban la puerta y, seguidos por Ángela y el cámara, encuentran a la anciana semiinconsciente, rodeada por decenas de gatos. De pronto, la mujer se lanza sobre un bombero y le muerde salvajemente. Es sólo el comienzo de una larga pesadilla y de un dramático reportaje único.</info>
<date>2007</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/x6pzgQex5ghef3noTg7xw3Qn5PF.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/qJjGPJSXtCMOvBLJwusTGkiboYZ.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[•REC]³: Génesis</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1pwT5J-JLQ9xHLJZLbmIJ2aCanrGhnJ3w/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Koldo y Clara están hechos el uno para el otro. Van a celebrar su enlace acompañados de sus seres queridos. Pero una negra sombra se cierne sobre ellos. En el día más feliz de sus vidas, el infierno va a desatarse.</info>
<date>2012</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/efNOyD6F4FlhmmWY7p8N56vPLyR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/80280/moviebackground/rec-3-genesis-518cac06623ee.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[•REC]⁴: Apocalipsis</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1_yhKB6LA_JQUdi4X-fbrtpePDH_5k1p6/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Aunque el virus ya ha salido del edificio en cuarentena en el tercer filme, ahora con [REC]⁴ volverá la acción al final de la segunda parte dentro del edificio, desvelando el origen y el futuro de esta sangrienta y macabra epidemia. Con Manuela Velasco empezó y con ella terminará la historia de gore, zombies y tensión. La actriz volverá a ser la protagonista del final de la franquicia. El desenlace de la pandemia que convierte a las personas en cuerpos salvajes y hambrientos volverá al terror más puro y salvaje de las primeras, al mismo tiempo dará respuestas a las incógnitas que rodean una de las carnicerías más conocidas del cine español.  Las calles de Barcelona no se llenarán de infectados, pero se descubrirá un nuevo y terrorífico lugar donde los infectados atacarán y devorarán a cualquier superviviente que pueda quedar de este apocalípsis.</info>
<date>2014</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/srIPHyL6eydKVuTAyLrlUzafFjW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/185341/moviebackground/rec-4-apocalypse-5ca9c1eb551af.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>#SexPact</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1uxZtP3bSc5nWzs_y_X1LQ1jCKuvpCdDq/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Tres padres tratan de impedir que sus hijas tengan relaciones sexuales en la noche del baile de graduación.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/original/ncqX1w8zDtn3mIPmdHE0iC4Rzx0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/437557/moviebackground/the-pact-5ab00428b415f.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>2 Fast 2 Furious: A todo gas 2</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1zApMS5wQuy1LRWtvnP23tx9kLRYGDFUr/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Secuela de "A todo gas" (The Fast and the Furious). Brian O'Connor, un policía caído en desgracia, fue un adicto a la velocidad y ahora está pagando un precio por ello. Tal y como lo ven sus antiguos jefes y los altos mandos del FBI, este agente de incógnito les echó a perder una de las investigaciones más importantes que habían emprendido.</info>
<date>2003</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/8Z1PjYm5nIwnXqqlLNO9yTD8BXc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/584/moviebackground/2-fast-2-furious-5524325282299.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>6 Días</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1ay2U_f77auyxC3LdGVgTJLuWG4zpNPZk/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>En abril de 1980, seis hombres armados irrumpieron en la embajada iraní de Londres tomando a 26 personas como rehenes. Durante los seis días siguientes se produjo un tenso enfrentamiento, mientras que un grupo de soldados altamente entrenados del SAS se preparaban para una incursión como el mundo nunca antes había visto.</info>
<date>2017</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/original/hz3gpUqya5QSZmW7ewvlonw3BAm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/347984/moviebackground/6-days-5bd3bb4ea5801.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>007: Al servicio secreto de su Majestad</title>
<urlsolve></urlsolve>
<info>Tras la marcha temporal de Connery, el actor australiano George Lazenby toma el relevo en esta nueva aventura del agente británico 007, que en esta ocasión se asocia a un mafioso -con cuya sensual hija Tracy Di Vicenzo (Diana Rigg) se llega a casar-, para unir sus fuerzas en la lucha contra la malvada organización Spectra. Ambientada en los alpes suizos, el malvado Stavro Blofeld -Savalas- amenaza al mundo entero con un malvado plan: desarrollar y lanzar una peligrosa bacteria que podría acabar con millones de personal en todo el planeta. La ausencia del actor escocés y el poco carisma de Lazenby hicieron de esta entrega uno de sus mayores fracasos comerciales, pero en años posteriores no han faltado los defensores que la reivindican como una de las más interesantes de toda la saga.</info>
<date>1969</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/sDwfb63S7bNkKrmOpOcNWJItLVF.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/lPc4Kb4XTnEtdfEAnxjx82SkNpx.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>007: Alta tensión</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Ct-ZZRi8T6Osmb_I8GlLUAbmyRf_UFqX/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>El agente 007 se enfrenta a una nueva misión en Bratislava: ha sido designado expresamente por el general Koskov para que lo proteja al desertar de la KGB. Tras escapar hacia Austria, Koskov se reúne con la organización de Bond en Londres para ponerlos al corriente de los planes de general Puskin, que tiene la intención de asesinar a una serie de agentes británicos. Bond no cree la historia de Koskov, más aún cuando éste es capturado de nuevo por la KGB. Para dar con el paradero de Koskov, Bond regresa a Bratislav, donde encuentra a la novia del general, que también corre peligro. La ayuda a escapar, y descubre que Koskov se halla en Tanger junto al general Whitaker, traficante de armas.</info>
<date>1987</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/gwJV5Vr4XbLWfPqYUTCJwTEhZUq.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/mlNKufbo7TzsuXB211oAmT4aGgU.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>007: Casino Royale</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1bsNwg3U-rc8ezVQrCrKyw7UoGbwLqBhL/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>James Bond, en su dorado retiro, se deja convencer por una delegación de las grandes potencias para participar en una investigación sobre la SMERSH, una misteriosa organización internacional que pretende acabar con la estabilidad mundial.</info>
<date>1967</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/oyoVbSCzzbqaYqz23RO4BOaKKQp.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/iP7wPboByKOjQ1HAo0coF5RmZpg.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>007: Casino Royale 2006</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1aLVEghYg74fMh94_mh7NDcgK1lLS3f1F/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>La primera misión del agente británico James Bond como agente 007 lo lleva hasta Le Chiffre, banquero de los terroristas de todo el mundo. Para detenerlo y desmantelar la red terrorista, Bond debe derrotarlo en una arriesgada partida de póquer en el Casino Royale. Al principio a Bond le disgusta Vesper Lynd, la hermosa oficial del Tesoro que debe vigilar el dinero del gobierno. Pero, a medida que Bond y Vesper se ven obligados a defenderse juntos de los mortales ataques de Le Chiffre y sus secuaces, nace entre ellos una atracción mutua.</info>
<date>2006</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/cnAPp212D5XwPWRRIaJK1Cb9dUX.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/kQsoK8QIImUqSLPSYaIIAXE9HR7.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>007: contra el Dr. No</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1cXlgPMFLn1P8rkb3oz7dGxcO42-K-OBX/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>James Bond llega a Jamaica con la misión de investigar los asesinatos cometidos por un agente especial británico y su secretaria. Pero, al mismo tiempo, descubre la existencia de una siniestra organización en la isla Crab Key. En esta ocasión su enemigo es el Doctor No, que, ayudado por su cómplice, el profesor Dent, se propone ejecutar un siniestro plan: desviar la trayectoria de los cohetes de Cabo Cañaveral.</info>
<date>1962</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/51Sy8Uu8Qwz6WWeqY17zHqXZU5d.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/qiiZK2WbtupSSq9TaM57ZtnYH4n.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>007: El mañana nunca muere</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1PGEnOu4ZS0VrOb8jb9NzY1PB5S3kKjNU/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>El gran magnate de los medios de comunicación Elliot Carver tan sólo precisa hacerse con los derechos de emisión en China para completar su emporio global. Para conseguirlo desarrolla un maquiavélico plan para hacer estallar una guerra entre Gran Bretaña y China, mediante el hundimiento de un buque de guerra inglés. James Bond se embarcará en una misión contrareloj para descubrir quién está detrás del peligroso incidente.</info>
<date>1997</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/rm4vVzMKv7zallSTDl4XqfOslqU.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/ovHHN2CcrF1pyPgErVZTNPapWmf.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>007: El mundo nunca es suficiente</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1XiYF3ANM1dFCb9sIj_MK106ZNZVu-c3R/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Tras la muerte del magnate británico del petróleo Sir Robert King en un atentado en el cuartel general del MI6, su hija Elektra hereda su billonaria fortuna en yacimientos petrolíferos en el mar Caspio. El agente 007, sintiéndose culpable de la muerte de su padre, se convierte en su guardaespaldas. Su fortuna atraerá la atención de la prensa internacional y también de su asesino, Renard, un hombre con una bala alojada en el cerebro que le impide sentir dolor físico y cuya única obsesión es la venganza.</info>
<date>1999</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/zOfcghObIuDXmiPyGzaRDXWrxWu.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/2brjuHQ4UlMoLLEhjoSOAzpXKcU.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>007: GoldenEye</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1l1ldzOn8WZA9JgC0GUJg_a0ql2YtB2de/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>En sus vacaciones, el agente Bond se encuentra con la bella y letal Xenia Onatopp, que intenta hacerse con los planos de un nuevo helicóptero invulnerable a las interferencias. Mientras tanto la programadora del ejército ruso Natalya Siminova es la única superviviente de su equipo a un macabro plan del general Ourumov para hacerse con Goldeneye, un arma espacial ultrasecreta que emite pulsos nucleares que inutilizan cualquier equipo electrónico. Bond formará equipo con Natalya para descubrir a los malhechores tras el robo.</info>
<date>1995</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/plvWFyL4tQXgWOae0P8A4hECWLD.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/dA9I0Vd9OZzRQ2GyGcsFXdKGMz3.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>007: Licencia para matar</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1WWowav_-QH5LAoGAfqtqSZTx4jzsklnk/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>El agente 007 a la caza y captura de un peligroso narcotraficante latinoamericano, con implicaciones personales de por medio: el capo de la droga mató a un amigo suyo, y Bond desea vengarse.</info>
<date>1989</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/pwPSNqyZqrxV4tWpgQFnRjAeRD1.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/lNNTk5VpV8OtZlAm9nf4Jl1unAY.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>007: Muere otro día</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1TcrELDvNvLAoG_pbrIRqg37UfnN4vYh_/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>El agente 007 investiga secretamente los planes de Zao, el hijo del pacifista coronel Moon del ejército de Corea del Norte. El MI6 sospecha que Zao pueda tener planes ambiciosos que pongan en peligro la estabilidad mundial y esas sospechas se confirman cuando 007 descubre que Zao planea, efectivamente, unificar los ejércitos de las dos Coreas, atacar Japón y posteriormente, enfrentarse a los Estados Unidos. Antes de que pueda escapar Bond es descubierto por Zao quien le apresa y tortura. En su camino se cruza Jinx (Halle Berry) y Miranda Frost (Rosamund Pike), quienes jugarán papeles vitales en su última aventura.</info>
<date>2002</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/tmpgo09w8qQ8rhbA3q22PYpJcmz.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/pAsjLXzu5V7DIgUprsnaFJyRQkj.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>007: Quantum of Solace</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/15LHFs0pF_Ur1d6ruXHa4qpOXWXp62nTL/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Traicionado por Vesper, la mujer a la que amaba, 007 se plantea su nueva misión como algo personal. Durante su investigación, Bond y M interrogan a Mr. White, que les revela que la organización que chantajeó a Vesper es mucho más compleja y peligrosa de lo que imaginan. El servicio de inteligencia forense vincula a un traidor del Mi6 con una cuenta bancaria en Haití, donde Bond conoce a la bella pero combativa Camille, una mujer que tiene sus propios motivos para vengarse. Gracias a Camille, Bond descubre la existencia de Dominic Greene, despiadado hombre de negocios y miembro importante de la misteriosa organización.</info>
<date>2008</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/xLzA1eD4Vjm0IDpfFbU1jNsqOfe.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/hmth2jdH6iF2bmkDP93BzTWIEKR.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>007: Skyfall</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1ssKmyGNB6VHDlMGwwKuU3vZC_HtF2fmV/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>En Skyfall, la lealtad de James Bond hacia M será puesta a prueba cuando el pasado de M vuelve para atormentarla. Su vida se verá en peligro, de modo que el agente 007 deberá localizar y eliminar la amenaza, sin importar el precio personal que tendrá que pagar. Tras el fracaso de la última y fatídica misión de Bond y revelarse la identidad de varios agentes secretos en distintos puntos del planeta, la sede del MI6 es atacada, obligando a M a trasladar su agencia. Debido a estos sucesos, su autoridad y posición se verán amenazados por Mallory, el nuevo Presidente del Comité de Inteligencia y Seguridad. Ahora, el MI6 se enfrenta a amenazas tanto externas como internas por lo que M decide acudir al único aliado en quien puede confiar: Bond. El agente 007 desaparece en las sombras con una única aliada: la agente de campo Eve. Juntos le seguirán la pista al misterioso Silva.</info>
<date>2012</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/5cHyNrZzi5txPyseWEIba9WK7NA.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/3Jd4KZzw8EkUPZMOj5HE8mulfFR.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>007: Spectre</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1__Y-e-gAdUOlbRC0yhT6izzodcGpcUav/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Un críptico mensaje del pasado envía a James Bond a una misión secreta a México D.F. y luego a Roma, donde conoce a Lucía Sciarra, la hermosa viuda de un infame criminal. Bond se infiltra en una reunión secreta y descubre la existencia de una siniestra organización conocida como SPECTRE. Mientras tanto, en Londres, el nuevo director del Centro para la Seguridad Nacional cuestiona las acciones de Bond y pone en duda la importancia del MI6, encabezado por M. De modo encubierto Bond recluta a Moneypenny y Q para que le ayuden a buscar a Madeleine Swann, la hija de su antiguo archienemigo, el Sr. White, que quizá tenga la clave para desentrañar el misterio de SPECTRE. A medida que Bond avanza en su misión, descubre una estremecedora conexión entre él mismo y el enemigo que busca.</info>
<date>2015</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/aD8fQF2WFAvMMxmMHHj2RXz2hwP.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/2Dr1Tm9SGMl7TPhEhvaU8fQdgEo.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>30 Miles from Nowhere</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1HEM6k5-U7yIMyEjjXewv27-kohXkNWFx/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Cinco compañeros universitarios regresan a su pueblo de veraneo para asistir al funeral de uno de sus mejores amigos, un científico de reconocido prestigio. Pero cuando una serie de acontecimientos extraños comienzan a tener lugar, los integrantes del grupo temen que ésta sea la última vez que todos puedan reunirse antes de perder la vida. (FILMAFFINITY)</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BYWNkNTA1ZTAtN2IyMC00MzhmLWFhMTctZTI5ZGJkNmU1NmIxXkEyXkFqcGdeQXVyMDk2NTYzMw@@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BZTNlMTQzOTYtOGQ3Yy00MTc2LWFmNWQtMjc2YzFjYmFiYzlkXkEyXkFqcGdeQXVyMDk2NTYzMw@@._V1_SX1777_CR0,0,1777,749_AL_.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>10x10</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1s4eYbfWea3YWVKb59B8NzQdJ-Mj9vsrs/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Lewis es un tipo aparentemente normal, pero en realidad está ocultando una obsesión, una venganza contra Cathy. Lewis secuestra a Cathy a plena luz del día y la lleva a su casa, donde la encierra en una celda insonorizada e intenta extraer un oscuro secreto de su pasado.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/ysyXA46FXVI38f11mNBoc5ZbYRj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/505177/moviebackground/10x10-5b71539d412fd.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>100 calles</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1X0TDc0Lk-bwlcA7q-4pczhykQ03PKR2q/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Tres historias entrelazadas en la ciudad de Londres. Max, ex jugador de rugby, es un mujeriego empedernido que lucha para salvar su matrimonio con la ex actriz Emily. Por otro lado Kingsley es un pequeño narcotraficante que busca una forma de salir de la calle. Durante la realización de su servicio a la comunidad por un delito menor, Kinsley conoce a Terence, un actor que le da el empujón que necesita para salir de su vida. Finalmente está George, un taxista, y su esposa Kathy, que sueñan con tener hijos, pero un accidente de tráfico les provoca una profunda depresión y debilita su hasta ahora sólido matrimonio.</info>
<date>2016</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/f6VuWIWLu91xNFB2xr89iswWoc0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/334532/moviebackground/a-hundred-streets-58e010989db24.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>100 metros</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1AjtvelinwuV7GhVCtXSxUvY5ljNU2q1O/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Ramón Arroyo es un empresario de éxito y un padre de familia que quisiera pasar más tiempo con su mujer e hijo. Cuando su suegro, viudo y amargado, se instala en su casa, él empieza a usar el trabajo como válvula de escape. Pero entonces es diagnosticado con esclerosis múltiple y pronto no podrá caminar ni 100 metros. Ramón intenta ignorar la realidad, y acaba asilándose del mundo… Hasta el nacimiento de su segundo hijo. Con la llegada del pequeño se propone seguir luchando y por eso toma la decisión de acabar la prueba atlética más dura del mundo: el ironman.</info>
<date>2016</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/3tSFaWi4CGnwBMYD429ocKVeoIM.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/7tQggY0wIFFGntJ4s4ozi0RFROS.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>100 Rifles</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1GPb4B6c2IXFtZI1LQwxIFKkwnT_wmLUg/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>El indio Jaqui Joe (Burt Reynolds) planea el atraco de un banco con el fin de conseguir el dinero necesario para armar a su pueblo y librarlo de la opresión. En México conoce a un sheriff (Jim Brown), pero ambos son arrestados por un policía corrupto. Desde ese momento se aliarán y lucharán juntos por la dignidad y la libertad de los indios.</info>
<date>1969</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/4VghrmczyvShRX6mxJWzwGzUEJV.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/wAWqvZx2ojyvnjNaIsLnNiZ51wJ.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>127 horas</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/12dbTqqQoYdWTiI_z2foOEJkIoBQ64xre/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Basada en la historia real de Aron Ralston, un intrépido montañero norteamericano tristemente famoso porque en mayo de 2003, durante una escalada, en Utah, sufrió una caída. Tras varios días inmovilizado e incapaz de encontrar una solución, tuvo que tomar una dramática decisión.</info>
<date>2010</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/original/1XbNkZMLXD9dYGZJ87nmQ62Mp2l.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/44115/moviebackground/127-hours-5523aa4493b43.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>15:17 Tren a París</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1UPDlg0umAgK7ombsCd7kvBBgsHI8v0z1/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>En la tarde del día 21 de agosto de 2015, el mundo observaba en silencio mientras los medios informaban sobre un ataque terrorista frustrado en el tren Thalys #9364 con destino a París—un atentado evitado por tres valientes jóvenes americanos que viajaban por Europa. La película narra el curso de las vidas de estos amigos, desde los avatares de su niñez para encontrar su destino, hasta la serie de eventos que precedieron al ataque. A lo largo de esta desgarradora experiencia, su amistad nunca flaqueó, convirtiéndola en su mejor arma, lo que les permitió salvar la vida de los más de 500 pasajeros a bordo.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/sarlMFuapINYaJArLmkgO8nsqzL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/453201/moviebackground/the-1517-to-paris-5a5a5b557743d.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>1898. Los últimos de Filipinas</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1d6Cla2Z3A43IiyVrz1AcY5ap80GUdcnd/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>A finales del siglo XIX, en la colonia española de Filipinas, un destacamento español fue sitiado en el pueblo de Baler, en la isla filipina de Luzón, por insurrectos filipinos revolucionarios, durante 337 días. En diciembre de 1898, con la firma del Tratado de París entre España y Estados Unidos, se ponía fin formalmente a la guerra entre ambos países y España cedía la soberanía sobre Filipinas a Estados Unidos. Debido a esto, los sitiados en Baler son conocidos como «los últimos de Filipinas»</info>
<date>2016</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/f0j68TWyH44vPGP9RoHiZegv4LO.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/dFxUBpLzdiIbwEZewvZSGZnuURm.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>1922</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1QbIYaLnSwVz0PaaPzj5o3tIrrWOdOea_/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>n el año 1922 un orgulloso ranchero asesina a su mujer con la ayuda de su hijo adolescente. Lo que nunca se habría imaginado es que un grupo de ratas acabaría atacándoles, llegando al punto de convencerse a sí mismo de que está siendo acechado por su esposa muerta.</info>
<date>2017</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/original/1wj8hLGHAP9goBvvJ45TIK2RjsA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/452507/moviebackground/1922-5a0721d78c57c.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>1944</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1CQct5VxYEl_JnYNw0D9dlyiYW85G4Ydc/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>La Batalla de Tannenberg, de 1944 fue uno de los episodios más sangrientos del Frente Oriental durante la Segunda Guerra Mundial. En la frontera entre Europa y Rusia, pelean soldados estonios. Algunos en el Ejército Rojo ruso y otros en las Waffen SS alemanas; en este caso, dos hermanos que luchan en bandos contrarios se encuentran enfrentados.</info>
<date>2015</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/2pWBesbj9yPdcX4qbet4LoPXDj7.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/irC3XLFxNRIkP2OI6e3yYrev0hw.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>1997: Rescate en Nueva York</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1sHqwsO3VLyUnn5dFVXm0yhcJqvTVDXDf/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Es el año 1997. Debido al crecimiento  de la criminalidad, Estados Unidos ha convertido su  gran ciudad de Nueva York en una prisión de máxima seguridad, donde los presos están encerrados de por vida. Un nuevo prisionero y anterior héroe de guerra, Serpiente Plissken (Kart Russell ), es elegido a cambio le devolverle su libertad, para rescatar al Presidente de los Estados Unidos (Donald Pleasance ) de la prisión que es la isla de Manhattan, después de que un terrorista hiciera caer el avión del Presidente allí.</info>
<date>1981</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/nlzrOxKQ6LjRw6PzTYztbT6497m.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/rgwm4O4wjhrNVTD5yPhvknxbiVZ.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>10000</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1_tVNAr2x9QLyc5pqn6dg8Hw8aECXohVL/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Era la época en la que el hombre y la bestia eran salvajes y el gran mamut recorría la Tierra. Una época en la que nacieron las ideas y las creencias que forjaron a la humanidad para siempre. "10.000" narra la historia de un joven cazador (Steven Strait) en su misión de guiar a un ejército a través de un vasto desierto, luchando contra tigres dientes de sable y depredadores prehistóricos, mientras descubre una civilización perdida e intenta rescatar a la mujer que ama.</info>
<date>2008</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/fShaGUuwkDgobYRZCwntmzjjn2i.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/7840/moviebackground/10000-bc-5529730d3b637.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>12 trampas 2</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1RTN5szDHjkQcxkaW0wn_DjSTOMNiHp6N/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Nick Malloy (Randy Orton) da vida a un técnico de emergencias médicas (EMT), que se ve envuelto en un vengativo juego compuesto por 12 peligrosas trampas. Con poco tiempo disponible, el paramédico deberá salvar la vida de su mujer en este peligroso juego. Secuela de la película protagonizada en el año 2009 por John Cena.</info>
<date>2013</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/original/bOQQyVqjWLuBBuc7jcVj0UZP0Ks.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/195269/moviebackground/12-rounds-2-reloaded-544dc9df84560.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>12 valientes</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1lWlvgCS1iflpDdSlDJZCS8Q5OPhhODey/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Un equipo de fuerzas especiales de la CIA es enviado a Afganistán tras los atentados del 11-S para desmantelar a los talibanes. Tras conseguir introducirse en secreto en el país, deben perseguir cabalgando a sus enemigos por el montañoso terreno e intentar capturar a Mazar-i-Sharif. Pero pronto se ven sobrepasados en número y envueltos en una peligrosa situación, con sus vidas corriendo un grave peligro</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/original/8YcjGJtW4AEHyNH8yrs8FAaPBM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/429351/moviebackground/12-strong-5ac9613924b89.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>13 minutos para matar a Hitler</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1QD-ovNeK8TdKU-huudREeDv0RHB9PAES/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>s la impresionante historia sobre George Elser, el carpintero de la resistencia que intentó asesinar a Hitler en Munich el 8 de noviembre de 1939. Por solo 13 minutos de diferencia, si el Führer no hubiese abandonado su podio antes de lo previsto, podría haber cambiado la historia.</info>
<date>2015</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/9KD48uMTlGaPagZZAoP9wPl6loD.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/a6kxQmwmrUpcfoIMUImILdDNbqG.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>20.000 leguas de viaje submarino</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1IEtXHPqqUd6S_czqKh9hMnfDVKTPve35/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Adaptación de la novela homónima de Julio Verne. En 1870, debido a los relatos de marineros que aseguran haber visto un monstruo marino al sur del Pacífico, los Estados Unidos fletan un buque de guerra para destruir a la bestia que altera la tranquilidad de los mares. Pero, cuando el monstruo los ataca, de nada sirve todo su poderío bélico para evitar el desastre. Tras el hundimiento del buque, los tripulantes son rescatados por el propio "monstruo", que resulta ser un buque capaz de sumergirse en el mar, algo inédito hasta entonces.</info>
<date>1954</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/ni6QDLhGrHeLynI3gON9tytN1cR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/173/moviebackground/20000-leagues-under-the-sea-5682a03187e84.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>211</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1z67Oisj2UHk7sYGyg3Apo6p-JJJ5_Kdk/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Inspirado por uno de los eventos más largos y sangrientos de la vida real en la historia de la policía, el oficial Mike Chandler y un joven pasajero civil se encuentran mal preparados y armados cuando el destino los pone en la mira de un osado atraco bancario en progreso por un valiente equipo de hombres altamente entrenados y fuertemente armados.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/81RColr4rau6DZ7z9eMsksokcfk.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/7eTWQb475pM9H3NEOiUzGYASEx0.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>2:22</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1XUGAsKkHW_y3DnCvr3NwTOz7fEiRr-iW/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Cuatro criminales se disponen a realizar un trabajo supuestamente sencillo. Cuando todo empieza a ir mal, la amistad, la lealtad y la confianza serán puestas a prueba.</info>
<date>2008</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/78A2buJ6C8vuJpD2cSCU8LA5jZH.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/keGpBFXUbAxFEibj4bkbzPv0smy.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>22 de julio</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/19rRCfahADakgGFRiS94vNQIWG-rffuR2/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Narra el atentado terrorista más letal de la historia de Noruega y los sucesos posteriores. El 22 de julio de 2011, un ultraderechista radical detonó un coche bomba en Oslo y luego disparó a los adolescentes de un campamento de verano en la isla de Utøya. Murieron 77 personas. A través de los ojos de un superviviente, y en paralelo a su recuperación física y emocional, "22 de julio" retrata la trayectoria del país para lograr su curación y reconciliación.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/34osIViLgpz6lEnkxXpTJMbNRBW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/474354/moviebackground/22-july-5bd7f11ca8cce.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>24 horas para vivir</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1K-ouaesvdeBxqIP8Uye4ksxwmByk9RG1/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>A un asesino profesional se le presenta una oportunidad de redimirse… cuando su jefe le devuelve a la vida temporalmente después de haber muerto durante uno de sus encargos.</info>
<date>2017</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/original/GmPXcuD8RFoivUaGay7j5cPURl.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/470114/moviebackground/24-hours-to-live-5a81549c11e31.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>24 Hours</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1eO2M-kyV-wxoC8z1m1HXsEfnnKDQgiCM/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Un equipo SWAT de élite tiene apenas 24 horas para impedir que un terrorista mate a personas inocentes y destruya la ciudad de Los Ángeles. Con el tiempo en su contra, tendrán que recurrir a todas sus habilidades para detener el ataque y llevar a los culpables ante la justicia.</info>
<date>2015</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/m27BYZw1RqIC0feB30MBjK3XGPz.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/oYV3PYqppqAIwjvZarFmSAAOAhB.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>28 días después</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1BdJFW3M6mzszUNMmWolcWp1YjBklH0zS/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Londres es un cementerio. Las calles están ahora desiertas. Reina un silencio total. Tras la propagación de un virus que acabó con la mayor parte de la población, tuvo lugar la invasión de unos seres terroríficos. El virus se difundió, tras la incursión en un laboratorio, de un grupo de defensores de los derechos de los animales. Transmitido por la sangre, el virus produce efectos devastadores. En 28 días la epidemia se extiende por todo el país y sólo queda un puñado de supervivientes..</info>
<date>2002</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/zqw2nnidMO3SS5P8QJpkCplZ4qS.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/kKpi6qmiJC9QF2iZ5zFRP1c8808.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>28 semanas después</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1DXj3rT7PbBJDpRVsCk2N8WoSginmDCNU/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Seis meses después de que la propagación del virus haya aniquilado las Islas Británicas, el ejército de los Estados Unidos declara que ha ganado la guerra contra la infección y que puede comenzar la reconstrucción del país. Con la primera ola de refugiados que vuelve al país, una familia consigue reencontrarse. Pero uno de los miembros guarda un terrible secreto sin ser consciente de ello. El virus aún no ha sido destruido y en esta ocasión, es más peligroso que nunca.</info>
<date>2007</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/kiPmIodLT3dGVdRItMBITO2c5a6.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/eoTQD8JxMbQuaPJ0ATcVknRKRs1.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>2001: Una odisea del espacio</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1hnHSbfFmVfrgL8FtZN_V35ZxMocJsF8S/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>La historia de la humanidad, en diversos estadios del pasado y del futuro, es narrada en la película de ciencia-ficción de culto por excelencia de la historia del cine. Hace millones de años, en los albores del nacimiento del homo sapiens, unos simios descubren un monolito que les lleva a un estadio de inteligencia superior. Otro monolito vuelve a aparecer, millones de años después, enterrado en una luna, lo que provoca el interés de los científicos humanos. Por último, HAL 9000, una máquina de inteligencia artificial, es la encargada de todos los sistemas de una nave espacial tripulada durante una misión de la NASA.</info>
<date>1968</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/sln50uQYigvu5AvN72JfYfu1ckq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/62/moviebackground/2001-a-space-odyssey-518dae8297c1b.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>2012</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1aM9K0j12JOTCui9IkTiOVrtepQY9rrUV/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>El geólogo Adrian Helmsley, descubre de que el núcleo de la Tierra se está calentando. Teme que la corteza se vuelva inestable, coincidiendo con las predicciones mayas del fin del mundo. Entre tanto, los líderes del mundo "venden" plazas para escapar del cataclismo. El escritor Curtis Jackson tropieza con esa información... y luchará por salvar a su familia mientras el suelo se hunde bajo sus pies; y los terremotos y las erupciones volcánicas destruyen el mundo tal y como lo conocemos.</info>
<date>2009</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/wU4F36aZT8lcl0RUbMDb2Qg7FDn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/14161/moviebackground/2012-5528e63703349.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>2013 Rescate en LA</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1nSQi38d-X3AEepL_BIAiXRifAKNO40sD/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>El hombre del ojo tapado ha vuelto, llámale Serpiente. Kurt Russell se une de nuevo a John Carpenter y Debra Hill para hacer con la Gran Naranja lo que ya hicieron con la Gran Manzana en 1997: Huida de Nueva York, pero con más emociones y más acción, en un futuro no muy lejano. Serpiente Plissken llega a Los Ángeles del año 2013, destruida por un terremoto de 9.6.Su misión: abrirse camino entre las ruinas de L.A. para recuperar un dispositivo que puede acabar con el planeta. No se pierdan la excitación que produce ver a Serpiente surfear por Wilshyre Blvd., esquivar disparos en el Coliseum, bucear entre las bombas del parque temático de Happy Kingdom y mezclarse con la combinación más salvaje de amigos, demonios y enemigos.2013: Rescate en L.A. es una locura repleta de acción.</info>
<date>1996</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/sbNHo7UhXVTAGExrWibnmRLNfKC.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/nxgjBHFYz5r1y7q5xQbUOuTHoOg.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>30 Minutos Para Morir</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1J1xqKMI8XqKwoks8yZADHEi2p671brGY/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Alex, atrapado en un bucle del tiempo, tendrá que abrirse camino en las bulliciosas calles de Bangkok con misteriosos hombres acechando para tratar de matarle.</info>
<date>2016</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/original/xmoEU4IZQ697phfpv0jHnazd94e.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/wAgGKWJYQmzELBjOTIvxzoV9xE8.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>300: El origen de un imperio</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1t9RjQvk5-eDresTnYxeeBx77uy0UwTiP/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>La historia se ambienta en el año 490 a.C., unos diez años antes de la batalla de las Termópilas. El general griego Temistocles intenta unir las polis griegas para combatir a los persas invasores. Él dirigirá las tropas griegas que se enfrentarán con los persas en la decisiva batalla de Maratón. La derrota persa impedirá la invasión del país.</info>
<date>2014</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/cbt5wY4rCe63JBmNYnJytJpFhnm.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/aRekAg6REYaEwhEvLHxynPYLjpr.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>55 Pasos (55 Steps)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1pXbMm9kI_dplu8XAIq28sTD66zkC4q_W/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Colette Hughes, abogada de los derechos de los pacientes, va a defender a nueva cliente, Eleanor Riese, una paciente de la unidad psiquiátrica de un hospital de San Francisco. Hughes no se imagina que, además de emprender una batalla legal para mejorar el tratamiento de los enfermos mentales en los hospitales, transformará su vida.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/9fUQSKMStIj4kY0cS9KGRMhdd64.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/oJIve4VPGXt9dpa2WcKOBeFb782.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>60 minutos para morir</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1tg2p10FcZ_-ux-omud96a1PgL6lejguC/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Seis amigos prueban su inteligencia en un cuarto de escape. En un giro inesperado, y aterrador, descubren que sólo tienen una hora para resolver los enigmas necesarios para escapar vivos.</info>
<date>2017</date>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/60_minutos_para_morir-899225682-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.cinepremiere.com.mx/wp-content/uploads/2017/10/60-minutos-para-morir-critica.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>60 segundos</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/17Mw91IutOHn6IIuAPgrR_0xxQukr4Btf/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Hace ya tiempo que Randall "Memphis" Raines ha dejado atrás su pasado delictivo. Pero cuando se entera de que su hermano está en peligro, para salvarlo se ve obligado a hacer lo que mejor sabe hacer: robar coches: 50 coches y un contrato. Fanático del automovilismo, Memphis es una leyenda en el negocio de robo de coches. No se le resiste ninguna cerradura, ninguna alarma.</info>
<date>2000</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/original/h3kpgUWhCaiDCHjGLq7vexl27fE.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/8tlcHEUVw4pJgWUuV2GthbvJEhQ.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>68 Kill Thriller </title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1gk7yeBzq3dJbNHnT04bOVLGN4oDKfHx0/view</urlsolve>
<info>Liza convence a su novio Chip de robar 68.000 dólares, pero el atraco sale mal y Chip termina con un arma, una mujer dentro del maletero y 24 horas para encontrar una manera de salir de este entuerto.</info>
<date>2017</date>
<thumbnail>https://www.cineart.com.py/home/wp-content/uploads/2019/02/68-kill.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.cinemaldito.com/wp-content/uploads/2017/07/68-kill-r.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>7 días en Entebbe</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1bsxcAlD39cT0gHLvZPu0tJp0YzjyC1BE/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>El 27 de junio de 1976 un avión procedente de Tel Aviv es secuestrado. Los terroristas piden la liberación de los presos palestinos en Israel, con la amenaza de asesinar a los pasajeros del avión, convertido en rehenes. El avión aterrizó en Entebbe, Uganda, donde tuvo lugar una de las operaciones de rescate más impactantes de la historia reciente.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/original/tUsWgu9ZZBg9JXY1a05VznouoVY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/433627/moviebackground/entebbe-5af24840675aa.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>8 Days</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/191acittBtmzupoZdKKdAEkzq2dkFtYn2/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Después de escabullirse a una fiesta con sus amigas, Amber Stevens, de 16 años, desaparece. Forzada al mundo del tráfico sexual, su familia y comunidad luchan por recuperarla. Inspirado por eventos reales.</info>
<date>2014</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/original/fvYRa0Zw9G3KVKuxDjmtQlzZngx.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/12ziobFcfl52gT57RLKLk7SSyOS.jpg</fanart>
</item>




<item>
<title> </title>
<urlsolve></urlsolve>
<info> </info>
<date> </date>
<thumbnail> </thumbnail>
<fanart> </fanart>
</item>
<item>
<title>AQUÍ PONER TITULO DE LA PELICULA</title>
<urlsolve>AQUÍ PONER DIRECCIÓN GDRIVE</urlsolve>
<info>AQUÍ PONER LA INFO DE LA PELI.</info>
<date>AQUÍ PONER AÑO</date>
<thumbnail>AQUÍ PONER ENLACE AL CARTEL DE LA PELICULA</thumbnail>
<fanart>AQUÍ PONER ENLACE AL FOTOGRAMA DE LA PELICULA</fanart>
</item>
#Plantilla
<item>
<title> </title>
<urlsolve></urlsolve>
<info> </info>
<date> </date>
<thumbnail> </thumbnail>
<fanart> </fanart>
</item>
