
<item>
<title>A 3 metros y medio</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Crs-EbBRxevbOCva6PO7JZJYJAb7LRp0/view</urlsolve>
<info>Dos hermanas están atrapadas bajo la cubierta de fibra de vidrio de una piscina pública de tamaño olímpico y deben afrontar el frío para sobrevivir a la desgarradora noche.</info>
<date>2017</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/ea29OX8Cg8eZm0z7Eg3zJaGba0P.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/pps8sQHu3C65iDf1vXtHniQBFdB.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>A ciegas</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1QwQ8zw-ql5vxeZmdi2on67OysfG_M_TF/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>hriller posapocalíptico en el que una mujer y sus dos hijos, estos con los ojos vendados, navegan río abajo tras una sangrienta invasión alienígena de la Tierra intentando evitar a las criaturas extraterrestres. Cuando algo misterioso diezma la población mundial, solo se sabe una cosa: si lo ves, te suicidas. Malorie deberá huir junto a sus dos hijos por un caudaloso y traicionero río, rumbo al único sitio que parece ofrecer refugio. Pero para sobrevivir, deberán completar el peligroso viaje de dos días con los ojos vendados.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/mJXlEnJwIz3vOq51G3SrJlcr1yr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/405774/moviebackground/bird-box-5c390f0addbe1.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>A fondo</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1SIc4x6a-vwq_xKbslvxlR89MKDLFrn1N/view</urlsolve>
<info>Una familia se sube a un monovolumen para dar comienzo a sus vacaciones de verano. Tom, el padre, se pone al volante y ajusta el control electrónico de velocidad. Tras una discusión, Julia pide a Tom que dé la vuelta, pero la electrónica no responde y el coche no baja de los 130 km/h, lo que provoca una serie de sucesos tan cómicos como trepidantes.</info>
<date>2016</date>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn%3AANd9GcTgA7Icb7GWvLpIoAId6Im0RFIUAOzxhk3riFILwQhn4n7-Kxl8&usqp=CAU</thumbnail>
<fanart>https://occ-0-1818-114.1.nflxso.net/dnm/api/v6/X194eJsgWBDE2aQbaNdmCXGUP-Y/AAAABVrJl8fYWZ20xqoRyrVLjoadkyPeKlpWEu2PrS41CBGEkURhjzb7Dl65PknzHTDrXIAjrOqvJ4lU9-9zVChtvuuLJ5L0.jpg?r=274</fanart>
</item>
<item>
<title>A la deriva</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1SENdOTBjycoFDzlOqd8hIbgXpbXaDJMv/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>>Basada en una historia real, narra cómo la pareja formada por los jóvenes Tami Oldham y su novio Richard se hace a la mar en su velero, pero en medio del océano se ven sorprendidos por una de las mayores tormentas jamás registradas. Tras el paso del huracán, Richard sale herido, y Tami tendrá que ponerse al mando para intentar sobrevivir a la deriva con el velero roto, sin comida y sin agua.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/qD5htgIVr66Rgtdm8ovLFR4Z8Zq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/429300/moviebackground/adrift-5b16e62b8b873.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>A la sombra de Kennedy</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1kU5pF0g84AWdl-mBj-49EEjEZmU1C2pr/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Biopic del 36º sobre el presidente norteamericano Lyndon B. Johnson: su época como senador, su candidatura a la Vicepresidencia y su papel como Presidente de los Estados Unidos tras el asesinato de John Fitzgerald Kennedy en Dallas, en noviembre de 1963.</info>
<date>2017</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/original/4qZUrXT4Dd2oSM1WJM3fpa76gRL.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/uLXQzzQLNDY1QqEyjtVefFbtC3L.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>A pesar de todo</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1ptn_1R_ACCGPEixBNF5bVdpb5TN5aQWW/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Tras la muerte de su madre Carmen (Marisa Paredes), cuatro hermanas con vidas y personalidades diametralmente opuestas volverán a reencontrarse en Madrid para despedirse de ella y, por un breve espacio de tiempo, tendrán además que aguantarse, conocerse y aceptarse</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/1GH4KCS8IgWcDt5toXYFYX5AmX4.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/ensZ2nLvJEtFEioRFE6GJN9JPRI.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>A todo gas</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Xme_OqwRy8pfluwlm1SKXgpIl92Tjt-U/view</urlsolve>
<info>Un policía encubierto se infiltra en una banda de carreras callejeras de Los Ángeles mientras investiga robos de automóviles.</info>
<date>2001</date>
<thumbnail>http://www.caratulasdecine.com/Caratulas/A_todo_gas.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.caratulasdecine.com/Caratulas/A_todo_gas.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>A todo gas: tokyo race</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1OpeScskA2QT8xmaJzvgmEiSPSDp_S-nZ/view</urlsolve>
<info>Sean Boswell siempre se ha sentido como un intruso, pero él se define a sí mismo a través de sus victorias como corredor callejero de autos. Su pasatiempo lo vuelve impopular con las autoridades, así que se va a vivir con su padre a Japón. Una vez allá, y aún más enajenado, Sean descubre un nuevo deporte emocionante, pero peligroso. Las apuestas son muy altas cuando Sean se enfrenta al campeón local y se enamora de su novia.</info>
<date>2006</date>
<thumbnail>http://www.caratulasdecine.com/Caratulas3/A_todo_gas_3.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.caratulasdecine.com/Caratulas3/A_todo_gas_3.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>A todos los chicos de los que me enamoré</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1UD-qq4Y-WTkwZUdN-ZDiRNtOcvt-15nt/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>a joven Lara Jean Covey se ha dedicado durante toda su vida a escribir cartas a todos esos chicos con los que tuvo una relación fallida o ni siquiera consiguió tener algo. Todas esas cartas las guarda en una caja que solo ella conoce. Un día, todas esas misivas de amor (o desamor) son entregadas a los chicos a los que iban dirigidas misteriosamente. Ahora Lara tendrá que enfrentarse a sus amores pasados y a la reacción de ellos y de toda la gente de su alrededor que se entera.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/hKHZhUbIyUAjcSrqJThFGYIR6kI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/466282/moviebackground/to-all-the-boys-ive-loved-before-5ca479d090ba2.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>A.I inteligencia artificial</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1laqd4rdV6llmomwPrXW-MFPSeNp40baE/view</urlsolve>
<info>El primer niño robot programado para poder amar es adoptado por una pareja. Sin embargo, una serie de circunstancias inesperadas le obligan a irse y buscar su lugar en un mundo donde no encaja ni entre máquinas ni entre humanos.</info>
<date>2001</date>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn%3AANd9GcS1QqNb20yhDdsG0XYe3NswC2jr5L2sFJWsxprhJdiVi_LbcmAS&usqp=CAU</thumbnail>
<fanart>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn%3AANd9GcSrJcu9c5kQ_UhqDRUwCwzT5cBE7b5szyNsUFi2WbGTnyAsMGzW&usqp=CAU</fanart>
</item>
<item>
<title>Abajo el periscopio</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1zt_iPpQ9fnq0Y-UDuq9ZLCK9iUT3gDZJ/view</urlsolve>
<info>El comandante de un submarino y su alocada tripulación intentan destruir a sus rivales en una serie de batallas navales.</info>
<date>1996</date>
<thumbnail>https://www.covercaratulas.com/ode/mini/divx-7304-a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.covercaratulas.com/ode/mini/divx-7304-a.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Abierto hasta el amanecer</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1rkMFjUeneSlfo0iRzb0KX-eDFAy2uGcs/view</urlsolve>
<info>Los hermanos Seth y Richard son dos de los criminales más peligrosos de América. Andan huyendo en dirección a Mexico, pues tanto el FBI como la policía de Texas les pisan los talones. Después de tomar como rehenes al predicador Fuller y a sus dos hijos, se dirigen a su destino en su caravana familiar. Tras pasar la frontera, todos pasan la noche en un local de carretera llamado la Teta Enroscada.</info>
<date>1996</date>
<thumbnail>https://dvddeocasion.com/34907-large_default/abierto-hasta-el-amanecer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://dvddeocasion.com/34907-large_default/abierto-hasta-el-amanecer.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Abierto hasta el amanecer 3</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1rkMFjUeneSlfo0iRzb0KX-eDFAy2uGcs/view</urlsolve>
<info>A principios de siglo, en México, un forajido a punto de ser ejecutado huye secuestrando a la hija del verdugo.</info>
<date>1999</date>
<thumbnail>http://www.caratulasdecine.com/Caratulas/Abierto_hasta_el_amanecer3.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.caratulasdecine.com/Caratulas/Abierto_hasta_el_amanecer3.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Abracadabra</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1BlJs_m4ofqKnXh2-izGtUr-hiGE4fXK4/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Carmen (Maribel Verdú), un ama de casa del barrio madrileño de Carabanchel, descubre un día que su marido, Carlos (De la Torre), parece estar poseído por un espíritu maligno. Ahí empieza una exhaustiva investigación, entre terrorífica y disparatada, para intentar recuperarlo.</info>
<date>2017</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/5Lz5PqgxoBVadfhB8GBxfT35Wbg.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/kcNtbDLqwdwFCiQQf8INHb5CTF7.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Abraham lincoln: cazador de vampiros</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1ecpXbo_zXBvOJsWLiOvFyksS6S49aXPL/view</urlsolve>
<info>Abraham Lincoln, además de ser Presidente de los Estados Unidos, también fue un cazador de vampiros tras enterarse de que su madre murió asesinada a garras de una de esas criaturas sobrenaturales, dando pie así a una visión fresca y visceral de las sangrientas tradiciones vampíricas, imaginando a Lincoln como el más grande cazador de no-muertos de la Historia.</info>
<date>2012</date>
<thumbnail>http://www.caratulasdecine.com/Caratulas7/abrahamlincoln_cazadordevampiros.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.caratulasdecine.com/Caratulas7/abrahamlincoln_cazadordevampiros.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Abyss</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1udi3KydkgYZEcKL6GtJKLT22_1Fuhqkb/view</urlsolve>
<info>Un equipo de científicos de una instalación petrolífera es contratado por la marina norteamericana para llevar a cabo la operación de rescate de un submarino nuclear atrapado, en extrañas circunstancias, en el fondo del mar, justamente al borde de una grieta abisal de varios kilómetros de profundidad. Un grupo de las fuerzas especiales del ejército acompañará a los científicos. Muy pronto éstos últimos empiezan a sospechar que lo que está sucediendo en las profundidades abisales es algo tan extraño que, en principio, escapa a su comprensión.</info>
<date>1989</date>
<thumbnail>http://www.caratulasdecine.com/Caratulas/Abyss.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.caratulasdecine.com/Caratulas/Abyss.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Accident man</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Igfg0nDLtnwxgTulofyxQrjMqU3ppcnA/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Mike Fallon, el Hombre del Accidente, es un asesino frío, cuyos golpes metódicos desconciertan a la policía y deleitan a sus clientes. Él es el mejor en lo que hace. Pero cuando un ser querido es arrastrado al inframundo londinense y asesinado por su propia tripulación, Fallon se ve obligado a destrozar la vida que conocía para hacer que los responsables rindan cuentas y vengar a la única persona que realmente significaba algo para él.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/8J9xbEzRnf9qsLlU1W90iJXqZ6D.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/455236/moviebackground/accident-man-5a7d0eaa6b78c.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Ace ventura: un detective diferente</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1A2SgTOoAJA5mtKPA4ZN9UK4eLSCoYQwx/view</urlsolve>
<info>El detective Ace Ventura, especializado en rescatar animales secuestrados, recibe el encargo de localizar y rescatar el delfin Copo de Nieve, mascota del equipo de fútbol de Miami, que ha sido secuestrado el día anterior a la gran final que debe disputar el equipo.</info>
<date>1994</date>
<thumbnail>http://www.caratulasdecine.com/Caratulas/Ace_Ventura.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.caratulasdecine.com/Caratulas/Ace_Ventura.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Ace ventura: operación africa</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1KEQTqRdnmaHYnlrXxRaWB1uEPX6ZVRpA/view/view</urlsolve>
<info>Intentando superar el trauma que le ha dejado el fracaso de su última misión, en la que no pudo evitar que muriera el mapache que tenía que rescatar, el inefable detective Ace Ventura se retira a un monasterio budista. Pero, una vez allí, un extraño personaje le ofrece una fuerte suma de dinero para que trate de encontrar al animal sagrado de una tribu.</info>
<date>1995</date>
<thumbnail>https://www.covercaratulas.com/ode/mini_mini/carteles-11348.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.covercaratulas.com/ode/mini_mini/carteles-11348.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Acorralado </title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1EBzvUhd8dm7qXYAgahiUnLNz65z7vqwN/view</urlsolve>
<info>Cuando John Rambo, un veterano boina verde, va a visitar a un viejo compañero de armas, se entera de que ha muerto víctima de las secuelas de la guerra. Algunos días después, la policía lo detiene por vagabundo y se ensaña con él. Entonces recuerda las torturas que sufrió en Vietnam y reacciona violentamente.</info>
<date>1982</date>
<thumbnail>https://www.pantalla90.es/wp-content/uploads/2017/01/uggjcp8l9fcmXf0p4poPjVXyekq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.pantalla90.es/wp-content/uploads/2017/01/uggjcp8l9fcmXf0p4poPjVXyekq.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Acorralado(Officer Down)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1cMYUoFOtuYHI_EbIzyxHUZp2LQZK642e/view</urlsolve>
<info>La historia gira en torno a la redención de un policía corrupto, el detective David Callahan (Stephen Dorff).</info>
<date>2013</date>
<thumbnail>https://www.covercaratulas.com/ode/mini/divx-32449-a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.covercaratulas.com/ode/mini/divx-32449-a.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Action Point</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1pp2er9IELjXV3KpF76oJWHQru8eIbDwi/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Un temerario doble de acción diseña y opera su propio parque temático con sus amigos.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/5lqJx0uNKrD1cEKgaqF1LBsLAoi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/454283/moviebackground/action-point-5c0286dcf2f0c.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Actos de venganza</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1YDDbsvh4X13_9jmzVGRgnJMyHHjLDo1M/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Un abogado transforma su cuerpo y hace un voto de silencio, que no será roto hasta que encuentre a los asesinos de su mujer e hija y lleve a cabo su venganza.</info>
<date>2017</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/llp6oHKjNd0VwthPgSkh8lA7Iub.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/3naOwcmYNZfd80kC1OXmembjc8j.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Adicto</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/15bzDZ_76SM0e4RBEVgedQWmZcxM3AxfH/view</urlsolve>
<info>Drama judicial que ejemplifica la historia de la lucha entre David y Goliath. Un abogado adicto a las drogas que se enfrasca en una lucha legal contra una gran corporación de suministros farmacéuticos. Mientras además tiene que hacer frente a sus demonios personales.</info>
<date>2011</date>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/Adicto-316845725-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Adicto-316845725-large.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Aeon flux</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1OMn0oI9uUFNj3q4LVijnZeDuTyLmRWSV/view</urlsolve>
<info>En el año 2011, un desastre industrial ha eliminado al 99% de la población del planeta. Los supervivientes se refugian en una ciudad aislada, donde se proponen alcanzar una vida perfecta por medio de una revolución. Basada en una serie de animación de la MTV. </info>
<date>2005</date>
<thumbnail>http://www.caratulasdecine.com/Caratulas3/Aeonflux.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.caratulasdecine.com/Caratulas3/Aeonflux.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Aeropuerto</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Qjw3ZPLeGXRl2DschyJYRS8yTCv7edm3/view</urlsolve>
<info>Un temporal de nieve azota Chicago, dificultando el intenso tráfico de su aeropuerto. A pesar de las malas condiciones meteorológicas, el aeropuerto consigue permanecer abierto, pero entre los aviones que despegan causa una gran alarma el que vuela con destino a Roma, porque, entre los pasajeros, hay un polizonte y un hombre con un maletín sospechoso.</info>
<date>1970</date>
<thumbnail>https://i335.photobucket.com/albums/m446/Lenk_71/81GdLEui2uL__AA1500_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i335.photobucket.com/albums/m446/Lenk_71/81GdLEui2uL__AA1500_.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>After earth</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1VGTUwPLfL-KOEpneafcD3IsSmZgkbXqT/view</urlsolve>
<info>Tras una serie de cataclismos que forzaron a la humanidad a abandonar la Tierra, Nova Prime se convirtió en su nuevo hogar. Tras una larga misión fuera de ese planeta, el legendario general Cypher Raige regresa en compañía de su hijo Kitai. En medio de una tormenta de asteroides, la nave se avería y se estrella contra la Tierra, lugar desconocido y peligroso en el que todos los seres vivos no tienen más objetivo que eliminar a los hombres. Como Cypher ha resultado herido, Kitai debe recorrer ese mundo hostil en busca de la baliza de rescate. Siempre ha querido ser un soldado como su padre, y ahora se le presenta la oportunidad de cumplir su deseo.</info>
<date>2013</date>
<thumbnail>http://www.caratulasdecine.com/Caratulas7/afterearth.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.caratulasdecine.com/Caratulas7/afterearth.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>After the dark</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1XLsnR8-9n6ohKP19L5ybNggCY1CQA9nL/view</urlsolve>
<info>Estamos en Yakarta, donde un grupo de estudiantes extranjeros se despide de su profesor de filosofía, que los somete a un último y perverso test. En pleno Apocalipsis nuclear, solo diez de los veinte alumnos pueden acceder al búnker: ¿qué harán para salvar el pellejo?</info>
<date>2013</date>
<thumbnail>https://playmax.xyz/img/c/400/56/1448463915/27817.jpg</thumbnail>
<fanart>https://playmax.xyz/img/c/400/56/1448463915/27817.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Agente contrainteligente</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1J0ABLlsGQTrITwdpS2vtEfhAJMI9LnwO/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>2017</info>
<date>Un implacable agente del MI6 británico (Mark Strong), del grupo de operaciones especiales, descubre que tiene un hermano (Sacha Baron Cohen) muy diferente a él: fanático del fútbol y protagonista de numerosos y disparatados altercados dado su peculiar y conflictivo carácter.</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/zSkxmE9a8rCgwGUbNcUrdEeBJpp.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/6GTkjlqTR7Utg8qYouJQXepVdjq.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Aladdin</title>
<fanart>https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/eu_aladdin-movie_hero-v2_r_29ab6c1a.jpeg?region=0,0,2000,835&width=1200</fanart>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/19/05/08/16/59/2526525.jpg</thumbnail>
<genre>Aventura Fantasia familiar</genre>
<info>[COLOR]aventura fantasia[/COLOR] Aladdin es un ladronzuelo que se enamora de la hija del Sultán, la princesa Jasmine. Para poder conquistarla aceptará un desafío de Jafar. Aladdín tendrá que entrar en una cueva en mitad del desierto y conseguir una lámpara mágica que contiene al Genio que será el encargado de concederle todos deseos .</info>
<date>2019</date>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1uPT-b-i6haSeKXTfYC71lOCSCuXF8vZ1/view</urlsolve>
</item>
<item>
<title>Alguien especial</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/176xN21bONmppD73l47TFFWDBjI01nhKB/</urlsolve>
<info>Tras una inesperada ruptura sentimental, una periodista musical se prepara para empezar de cero... y para vivir una última aventura con sus mejores amigas.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/original/8QW7qjnJPPIDGTCqYThooeiTSYE.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/aVYien6hGy4RQzzepZg1q9cwSzE.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Alegría, tristeza</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1i3IgSQ61bFnIMxCIXbguD4uyXIPgh_XM/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Marcos es un hombre con serias dificultades para identificar las emociones de los demás. Este bloqueo mental que sufre, consecuencia de un accidente laboral, le impide recuperar su antiguo trabajo y cuidar adecuadamente de su hija, la pequeña Lola.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/yVlnTUaikjltF3H4M7dSXPnWaus.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.arcadiamotionpictures.com/public/images/portada-k.gif</fanart>
</item>
<item>
<title>Alex y yo</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/10glJ3bg2m5lFXamaInbdkVn2u52l1h0B/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>La adolescente Reagan Wills tiene un sueño, jugar fútbol como su héroe Alex Morgan. De hecho, su habitación es un santuario para todo lo que Alex tiene, incluido un póster de tamaño natural del medallista de oro olímpico.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/nurw4kqyu2krOMbkQoKiZTMhEWJ.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/rxddmg9doe15LxPOAd4hZkOpD4A.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Alfa</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Z4RcjRv2peC3u4ri1OTN-s9foerwRSJe/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Alpha es una aventura épica ambientada en la última Edad de Hielo. Europa, 20.000 años atrás. En mitad de su primera cacería con el grupo de élite de su tribu, un joven es herido y dado por muerto. Al despertar se encontrará débil y solo, y deberá aprender a sobrevivir y abrirse camino ante la dura y cruel naturaleza. Acompañado a regañadientes de un lobo abandonado por su manada, los dos aprenderán a confiar el uno en el otro, convertirse en aliados y superar los innumerables peligros para, contra toda posibilidad, encontrar el camino a casa antes de que llegue el letal invierno.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/ujWmzBgVZLyTiEbFPgA50qSJVGl.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/399360/moviebackground/the-solutrean-5b3f9aa94cd3d.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Algo celosa</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1h-9KcWa2PENmNW7_tJQxnRD7uda_Y8I5/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Nathalie Pêcheux (Karim Viard) es una maestra que acaba de divorciase y que experimentará una enorme transformación. De ser una mujer equilibrada y una madre cuidadosa, se convertirá en una persona locamente celosa y maniática. Su hija Mathilde de 18 años acaba de comenzar una relación amorosa, y será la primera en padecer las consecuencias del cambio repentino de su madre. La nueva y disparatada Nathalie pondrá patas arriba la vida de sus amigos, de su ex marido y hasta incluso del vecindario.</info>
<date>2017</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/kzjS9CXkHmTYZkI5d4VU64JN8mL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/463861/moviebackground/jalouse-5a80c171343af.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Ali G, anda suelto</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/162H8YUa6gf6Xtmb8mXtvT3v96GqCH_Li/view</urlsolve>
<info>Un gángster se convierte en miembro del Parlamento e intenta evitar la clausura de su edificio favorito.</info>
<date>2002</date>
<thumbnail>https://r3.abcimg.es/resizer/resizer.php?imagen=https%3A%2F%2Fstatic3.abc.es%2Fmedia%2Fpeliculas%2F000%2F023%2F366%2Fali-g-anda-suelto-1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ocioworld.files.wordpress.com/2019/11/ali-g-indahouse-1200-1200-675-675-crop-000000.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Alien: Covenant</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Z1eD0M9lZBmmB0ik85v_X8lhSs7nBAAS/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Durante un viaje interplanetario, la tripulación de la nave Covenant descubre un mundo nuevo y piensan que se trata de un lugar paradisíaco. Cuando llegan, se dan cuenta de que es un territorio aterrador, repleto de criaturas brutales. Mientras lo exploran se percatan de que no son los primeros</info>
<date>2017</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/245tgZ3mTHWs0NRiPSwPjKobKHf.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/cedU0efycGfTqtC1FwdGQVSr4k6.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>All About the Money</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1P2MV-0pqRTbSAoonfcwQXY1qqusRLQB0/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>n hombre convence a dos colegas sin suerte para que se unan a él en un viaje de vacaciones al tercer mundo. Cuando llegan allí descubren que el viaje es en realidad una tapadera para atrapar al criminal más buscado de los Estados Unidos, algo que tendrán que hacer sin ningún tipo de entrenamiento militar</info>
<date>2017</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/AoR9XuGB0NROiv7YgtJoBAfm40C.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/ihDgiJaIoBxLLzezfA8ayo5IvAT.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>All Saints</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1J6-yGjjTOdcSUHuxjEmSxGdCXV8DFomg/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Basada en la historia real de Michael Spurlock (John Corbett), un hombre de negocios reconvertido en pastor que cuida de una pequeña iglesia y de un grupo de refugiados del sudeste asiático</info>
<date>2017</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/sIE5BafMU0gPYOqBSiYzTxmHqGM.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/zxoPzzBGimgXha8YjvmahUedz4j.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Alma Mater</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/18AdRiuoGa-SkQwXU8Z2K91u2OejTSpjU/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Oum Yazan, madre de tres hijos, atrapada dentro de su casa en una ciudad sitiada, convirtió su apartamento en un puerto seguro para su familia y vecinos, tratando de protegerlos de la guerra. Cuando las bombas amenazan con destruir el edificio, los francotiradores convierten los patios en zonas mortales, y los ladrones entran a reclamar sus terribles recompensas, mantener el equilibrio de la rutina dentro de las paredes se convierte en una cuestión de vida o muerte.</info>
<date>2017</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/yIH98souCDDK1tNwejAONwpH8uv.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/8i4wUbmTZ39LTnp2NrZBeJmRoqS.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Altitud</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1uGoehv0Eqe5AORfAluByY3mkl5HkU5Ug/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>La agente del FBI, Gretchen Blair, está en un vuelo de camino a Washington D.C cuando su compañero de asiento le hace una propuesta inusual. Le explica que el avión en el que se encuentran está a punto de ser secuestrado, y promete pagarle 75 millones de dólares si consigue ponerle a salvo.</info>
<date>2017</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/1pSk6DU0oY7BWTK4F9keqjeCxB7.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/wvI575mb9e6rKwtshyBMXJ9qoSC.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Alto el fuego</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1ZUU0tmdTW3wDawQEN8txCvWJFIA6kJEY/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>A principio de los años 1920, Georges Laffont, traumatizado por lo vivido durante la Primera Guerra Mundial, decide cambiar de vida e irse a vivir a Alto Volta, en Africa, acompañado por el artista Diofo, que también sobrevivió a la guerra. Cargado de máscaras tribales, Georges regresa a París para encontrar a su hermano Marcel, excombatiente a quien la guerra dejó sordo y que ahora vive con su madre.</info>
<date>2017</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/2VRkb8u0hxp2AXOZ0e0epIV3rQI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/407201/moviebackground/ceasefire-5a435197bcba1.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>American Assassin</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Ofbw69E77tqoQ_qTYGD92Wl4RzVDFQta/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Adaptación cinematográfica de la novela homónima de Vince Flynnm, cuya trama presenta a Mitch Rapp (Dylan O'Brien), un estudiante ejemplar que, tras la terrible muerte de su novia en una playa a manos de unos terorristas, decide cambiar el rumbo de su vida y dedicarse a la caza de esta clase de delincuentes. Un año más tarde, entra en las filas de la CIA, institución en la que estará a las órdenes de su mentor, Stan Hurley (Michael Keaton).</info>
<date>2017</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/1UFz4TrbVdwBaJTz0rZn3PFI5kp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/415842/moviebackground/american-assassin-5a21cbd2a616e.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Amigas con solera</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1UUbZerfvFXdS-AuhXuno9ii7ANRFejLn/</urlsolve>
<info>Cuando un grupo de amigas de toda la vida se va un fin de semana a Napa para celebrar el 50 cumpleaños de una de ellas, reaparecen viejos conflictos del pasado. "Las mujeres que vemos en pantalla son amigas en la vida real. Eso explica la química tan natural que hay entre ellas y que hace que la película sea tan entretenida"</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/kIcPwatJvCX4gLeJcwEPEHDGclJ.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/7qdlRM2IKuqIkvGYWRcmYpBntjc.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Amor a Medianoche</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/17Wi-92m_Vb3VEc32f8SacOgVMJ23jPI4/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Basada en la película japonesa del 2006 del mismo nombre se centra en Katie, una joven de 17 años de edad, encerrada desde la infancia en su casa durante el día por una rara enfermedad que hace que incluso la mínima cantidad de luz solar sea mortal. El destino interviene cuando conoce a Charlie y se embarcan en un romance de verano.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/jDNSClwYEVwmXfJgYDERvuALlXT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/419478/moviebackground/midnight-sun-5b4da06704e1d.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Aracnofobia</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1XMP5l3WYLU1tb6w9gHQOOxvslJceuaVm/view</urlsolve>
<info>Una gran diversidad de especies de arañas procedentes de la selva amazónica, se instala en una pequeña población de Estados Unidos, provocando el terror de todos aquellos que viven en ese lugar. Un médico del pueblo intentará buscar la solución para erradicar la plaga...</info>
<date>1990</date>
<thumbnail>https://bloghorror.com/wp-content/uploads/2017/05/arachnophobia.302181.jpg</thumbnail>
<fanart>https://es.web.img2.acsta.net/r_1280_720/newsv7/18/06/12/11/33/1550427.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Atrapado en el tiempo</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1HbLM6GeCtiKXH5rCjDQikwRYjqNF69KY/view</urlsolve>
<info>Un meteorólogo arrogante tiene un amorío inusual con su productora cuando queda atrapado en el tiempo.</info>
<date>1993</date>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/groundhog_day-111669822-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.lavanguardia.com/r/GODO/LV/p5/WebSite/2018/02/15/Recortada/img_astrid_20180215-134037_imagenes_lv_terceros_atrapado-kQVC-U4479915831917E-992x558@LaVanguardia-Web.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>City Hunter y el perfume de Cupido</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1O73sCASWsB4W8Yg-u7zJK201BtoxwEkk/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Frank Penny (Aaron Eckhart) es un policía patrullando las calles que, accidentalmente, mata al sospechoso de secuestrar a la hija del jefe de policía. Con la culpa de haber arruinado la única pista que había, Frank comienza una carrera contra el tiempo para intentar salvar a la víctima. </info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/City_Hunter_y_el_perfume_de_Cupido-561928829-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static.filmin.es/images/media/26934/2/still_5_3_790x398.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Contagio</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Oais4l3DXUvNRlW_OEv1FRINrCzpvsFN/view</urlsolve>
<info>Cuando Beth Emhoff regresa a Minnesota de un viaje de negocios a Hong Kong, ella le atribuye su malestar al cambio de horario. Dos días después, Beth muere y los médicos le dicen a su esposo que no saben la causa de su muerte. Pronto, otras personas empiezan a mostrar los mismos síntomas y surge una pandemia global. Los doctores intentan contener al microbio letal, pero la sociedad empieza a colapsarse cuando los fanáticos de una bloguera provocan una paranoia.</info>
<date>2011</date>
<thumbnail>https://capas-g.wmixvideo.com.br/cx135918.jpg</thumbnail>
<fanart>https://fotos.perfil.com/2020/01/30/trim/1140/641/contagio-la-pelicula-que-predijo-el-coronavirus-909301.jpg</fanart>
</item>

