
<item>
<title>A 3 metros y medio</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Crs-EbBRxevbOCva6PO7JZJYJAb7LRp0/view</urlsolve>
<info>Dos hermanas están atrapadas bajo la cubierta de fibra de vidrio de una piscina pública de tamaño olímpico y deben afrontar el frío para sobrevivir a la desgarradora noche.</info>
<date>2017</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/ea29OX8Cg8eZm0z7Eg3zJaGba0P.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/pps8sQHu3C65iDf1vXtHniQBFdB.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>A 47 metros 2 </title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/101sgKx4WUE1Eg16SmtED_PwPyMpjb1Uc/view</urlsolve>
<info>Secuela de "A 47 metros". Sigue la aventura de 4 jóvenes que deciden explorar una Ciudad Maya sumergida. Una vez adentro, la emoción de vivir una gran aventura se convierte en una descarga de terror al descubrir que estas ruinas están custodiadas por un enorme y temible tiburón blanco. Con la reserva de aire escaseando, las 4 amigas deberán de bucear por un laberinto de cuevas y túneles claustrofóbicos en búsqueda de la salida de lo que se convirtió en un infierno acuático.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://zombiewarmanagement.com/wp-content/uploads/2019/08/a_47_metros_2_77202.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i2.wp.com/35milimetros.es/wp-content/uploads/2019/08/35-milimetros-a-47-metros-2-1.jpg?fit=1200%2C675&ssl=1</fanart>
</item>
<item>
<title>A ciegas</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1QwQ8zw-ql5vxeZmdi2on67OysfG_M_TF/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>hriller posapocalíptico en el que una mujer y sus dos hijos, estos con los ojos vendados, navegan río abajo tras una sangrienta invasión alienígena de la Tierra intentando evitar a las criaturas extraterrestres. Cuando algo misterioso diezma la población mundial, solo se sabe una cosa: si lo ves, te suicidas. Malorie deberá huir junto a sus dos hijos por un caudaloso y traicionero río, rumbo al único sitio que parece ofrecer refugio. Pero para sobrevivir, deberán completar el peligroso viaje de dos días con los ojos vendados.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/mJXlEnJwIz3vOq51G3SrJlcr1yr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/405774/moviebackground/bird-box-5c390f0addbe1.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>A fondo</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1SIc4x6a-vwq_xKbslvxlR89MKDLFrn1N/view</urlsolve>
<info>Una familia se sube a un monovolumen para dar comienzo a sus vacaciones de verano. Tom, el padre, se pone al volante y ajusta el control electrónico de velocidad. Tras una discusión, Julia pide a Tom que dé la vuelta, pero la electrónica no responde y el coche no baja de los 130 km/h, lo que provoca una serie de sucesos tan cómicos como trepidantes.</info>
<date>2016</date>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn%3AANd9GcTgA7Icb7GWvLpIoAId6Im0RFIUAOzxhk3riFILwQhn4n7-Kxl8&usqp=CAU</thumbnail>
<fanart>https://occ-0-1818-114.1.nflxso.net/dnm/api/v6/X194eJsgWBDE2aQbaNdmCXGUP-Y/AAAABVrJl8fYWZ20xqoRyrVLjoadkyPeKlpWEu2PrS41CBGEkURhjzb7Dl65PknzHTDrXIAjrOqvJ4lU9-9zVChtvuuLJ5L0.jpg?r=274</fanart>
</item>
<item>
<title>A la deriva</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1SENdOTBjycoFDzlOqd8hIbgXpbXaDJMv/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>>Basada en una historia real, narra cómo la pareja formada por los jóvenes Tami Oldham y su novio Richard se hace a la mar en su velero, pero en medio del océano se ven sorprendidos por una de las mayores tormentas jamás registradas. Tras el paso del huracán, Richard sale herido, y Tami tendrá que ponerse al mando para intentar sobrevivir a la deriva con el velero roto, sin comida y sin agua.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/qD5htgIVr66Rgtdm8ovLFR4Z8Zq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/429300/moviebackground/adrift-5b16e62b8b873.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>A la sombra de Kennedy</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1kU5pF0g84AWdl-mBj-49EEjEZmU1C2pr/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Biopic del 36º sobre el presidente norteamericano Lyndon B. Johnson: su época como senador, su candidatura a la Vicepresidencia y su papel como Presidente de los Estados Unidos tras el asesinato de John Fitzgerald Kennedy en Dallas, en noviembre de 1963.</info>
<date>2017</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/original/4qZUrXT4Dd2oSM1WJM3fpa76gRL.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/uLXQzzQLNDY1QqEyjtVefFbtC3L.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>A pesar de todo</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1ptn_1R_ACCGPEixBNF5bVdpb5TN5aQWW/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Tras la muerte de su madre Carmen (Marisa Paredes), cuatro hermanas con vidas y personalidades diametralmente opuestas volverán a reencontrarse en Madrid para despedirse de ella y, por un breve espacio de tiempo, tendrán además que aguantarse, conocerse y aceptarse</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/1GH4KCS8IgWcDt5toXYFYX5AmX4.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/ensZ2nLvJEtFEioRFE6GJN9JPRI.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>A todo gas</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Xme_OqwRy8pfluwlm1SKXgpIl92Tjt-U/view</urlsolve>
<info>Un policía encubierto se infiltra en una banda de carreras callejeras de Los Ángeles mientras investiga robos de automóviles.</info>
<date>2001</date>
<thumbnail>http://www.caratulasdecine.com/Caratulas/A_todo_gas.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.caratulasdecine.com/Caratulas/A_todo_gas.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>A todo gas: tokyo race</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/16K_l_2rOMnD2lAr-CBsJf3_InZJ-2wWe/view</urlsolve>
<info>Sean Boswell siempre se ha sentido como un intruso, pero él se define a sí mismo a través de sus victorias como corredor callejero de autos. Su pasatiempo lo vuelve impopular con las autoridades, así que se va a vivir con su padre a Japón. Una vez allá, y aún más enajenado, Sean descubre un nuevo deporte emocionante, pero peligroso. Las apuestas son muy altas cuando Sean se enfrenta al campeón local y se enamora de su novia.</info>
<date>2006</date>
<thumbnail>http://www.caratulasdecine.com/Caratulas3/A_todo_gas_3.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.caratulasdecine.com/Caratulas3/A_todo_gas_3.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>A todos los chicos de los que me enamoré</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1UD-qq4Y-WTkwZUdN-ZDiRNtOcvt-15nt/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>a joven Lara Jean Covey se ha dedicado durante toda su vida a escribir cartas a todos esos chicos con los que tuvo una relación fallida o ni siquiera consiguió tener algo. Todas esas cartas las guarda en una caja que solo ella conoce. Un día, todas esas misivas de amor (o desamor) son entregadas a los chicos a los que iban dirigidas misteriosamente. Ahora Lara tendrá que enfrentarse a sus amores pasados y a la reacción de ellos y de toda la gente de su alrededor que se entera.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/hKHZhUbIyUAjcSrqJThFGYIR6kI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/466282/moviebackground/to-all-the-boys-ive-loved-before-5ca479d090ba2.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>A.I inteligencia artificial</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1laqd4rdV6llmomwPrXW-MFPSeNp40baE/view</urlsolve>
<info>El primer niño robot programado para poder amar es adoptado por una pareja. Sin embargo, una serie de circunstancias inesperadas le obligan a irse y buscar su lugar en un mundo donde no encaja ni entre máquinas ni entre humanos.</info>
<date>2001</date>
<thumbnail>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn%3AANd9GcS1QqNb20yhDdsG0XYe3NswC2jr5L2sFJWsxprhJdiVi_LbcmAS&usqp=CAU</thumbnail>
<fanart>https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn%3AANd9GcSrJcu9c5kQ_UhqDRUwCwzT5cBE7b5szyNsUFi2WbGTnyAsMGzW&usqp=CAU</fanart>
</item>
<item>
<title>Abajo el periscopio</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1zt_iPpQ9fnq0Y-UDuq9ZLCK9iUT3gDZJ/view</urlsolve>
<info>El comandante de un submarino y su alocada tripulación intentan destruir a sus rivales en una serie de batallas navales.</info>
<date>1996</date>
<thumbnail>https://www.covercaratulas.com/ode/mini/divx-7304-a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.covercaratulas.com/ode/mini/divx-7304-a.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Abierto hasta el amanecer</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/18hJ1W8_wBh5UvKO0qdRFoRqcObGgA75c/view</urlsolve>
<info>Los hermanos Seth y Richard son dos de los criminales más peligrosos de América. Andan huyendo en dirección a Mexico, pues tanto el FBI como la policía de Texas les pisan los talones. Después de tomar como rehenes al predicador Fuller y a sus dos hijos, se dirigen a su destino en su caravana familiar. Tras pasar la frontera, todos pasan la noche en un local de carretera llamado la Teta Enroscada.</info>
<date>1996</date>
<thumbnail>https://dvddeocasion.com/34907-large_default/abierto-hasta-el-amanecer.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w1280/xs8xS14Oyhz0GpXQHpAc1hritOW.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Abierto hasta el amanecer 3</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1zjClB17Vj-WoakfHCCDBSK3h97iDDa44/view</urlsolve>
<info>A principios de siglo, en México, un forajido a punto de ser ejecutado huye secuestrando a la hija del verdugo.</info>
<date>1999</date>
<thumbnail>http://www.caratulasdecine.com/Caratulas/Abierto_hasta_el_amanecer3.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.caratulasdecine.com/Caratulas/Abierto_hasta_el_amanecer3.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Abracadabra</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/12ObMYMN_3w-uRj5SGIEbEyzKo9pin1dk/view</urlsolve>
<info>Carmen (Maribel Verdú), un ama de casa del barrio madrileño de Carabanchel, descubre un día que su marido, Carlos (De la Torre), parece estar poseído por un espíritu maligno. Ahí empieza una exhaustiva investigación, entre terrorífica y disparatada, para intentar recuperarlo.</info>
<date>2017</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/5Lz5PqgxoBVadfhB8GBxfT35Wbg.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/kcNtbDLqwdwFCiQQf8INHb5CTF7.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Abraham lincoln: cazador de vampiros</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1ecpXbo_zXBvOJsWLiOvFyksS6S49aXPL/view</urlsolve>
<info>Abraham Lincoln, además de ser Presidente de los Estados Unidos, también fue un cazador de vampiros tras enterarse de que su madre murió asesinada a garras de una de esas criaturas sobrenaturales, dando pie así a una visión fresca y visceral de las sangrientas tradiciones vampíricas, imaginando a Lincoln como el más grande cazador de no-muertos de la Historia.</info>
<date>2012</date>
<thumbnail>http://www.caratulasdecine.com/Caratulas7/abrahamlincoln_cazadordevampiros.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.caratulasdecine.com/Caratulas7/abrahamlincoln_cazadordevampiros.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Abyss</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1udi3KydkgYZEcKL6GtJKLT22_1Fuhqkb/view</urlsolve>
<info>Un equipo de científicos de una instalación petrolífera es contratado por la marina norteamericana para llevar a cabo la operación de rescate de un submarino nuclear atrapado, en extrañas circunstancias, en el fondo del mar, justamente al borde de una grieta abisal de varios kilómetros de profundidad. Un grupo de las fuerzas especiales del ejército acompañará a los científicos. Muy pronto éstos últimos empiezan a sospechar que lo que está sucediendo en las profundidades abisales es algo tan extraño que, en principio, escapa a su comprensión.</info>
<date>1989</date>
<thumbnail>http://www.caratulasdecine.com/Caratulas/Abyss.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.caratulasdecine.com/Caratulas/Abyss.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Accident man</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/15jilpHbq2tmPlAAQvpQE0LtSo_fmyCFa/view</urlsolve>
<info>Mike Fallon, el Hombre del Accidente, es un asesino frío, cuyos golpes metódicos desconciertan a la policía y deleitan a sus clientes. Él es el mejor en lo que hace. Pero cuando un ser querido es arrastrado al inframundo londinense y asesinado por su propia tripulación, Fallon se ve obligado a destrozar la vida que conocía para hacer que los responsables rindan cuentas y vengar a la única persona que realmente significaba algo para él.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/8J9xbEzRnf9qsLlU1W90iJXqZ6D.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/455236/moviebackground/accident-man-5a7d0eaa6b78c.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Ace ventura: un detective diferente</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1bYoDeGts4aow18x1BZDllRy57pKOpWpu/view</urlsolve>
<info>El detective Ace Ventura, especializado en rescatar animales secuestrados, recibe el encargo de localizar y rescatar el delfin Copo de Nieve, mascota del equipo de fútbol de Miami, que ha sido secuestrado el día anterior a la gran final que debe disputar el equipo.</info>
<date>1994</date>
<thumbnail>http://www.caratulasdecine.com/Caratulas/Ace_Ventura.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.caratulasdecine.com/Caratulas/Ace_Ventura.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Ace ventura: operación africa</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Y_5-ZdD-LIe3ojLB5PjwHmChZjZEle37/view</urlsolve>
<info>Intentando superar el trauma que le ha dejado el fracaso de su última misión, en la que no pudo evitar que muriera el mapache que tenía que rescatar, el inefable detective Ace Ventura se retira a un monasterio budista. Pero, una vez allí, un extraño personaje le ofrece una fuerte suma de dinero para que trate de encontrar al animal sagrado de una tribu.</info>
<date>1995</date>
<thumbnail>https://www.covercaratulas.com/ode/mini_mini/carteles-11348.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.covercaratulas.com/ode/mini_mini/carteles-11348.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Acorralado </title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1EBzvUhd8dm7qXYAgahiUnLNz65z7vqwN/view</urlsolve>
<info>Cuando John Rambo, un veterano boina verde, va a visitar a un viejo compañero de armas, se entera de que ha muerto víctima de las secuelas de la guerra. Algunos días después, la policía lo detiene por vagabundo y se ensaña con él. Entonces recuerda las torturas que sufrió en Vietnam y reacciona violentamente.</info>
<date>1982</date>
<thumbnail>https://www.pantalla90.es/wp-content/uploads/2017/01/uggjcp8l9fcmXf0p4poPjVXyekq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.pantalla90.es/wp-content/uploads/2017/01/uggjcp8l9fcmXf0p4poPjVXyekq.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Acorralado(Officer Down)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1cMYUoFOtuYHI_EbIzyxHUZp2LQZK642e/view</urlsolve>
<info>La historia gira en torno a la redención de un policía corrupto, el detective David Callahan (Stephen Dorff).</info>
<date>2013</date>
<thumbnail>https://www.covercaratulas.com/ode/mini/divx-32449-a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.covercaratulas.com/ode/mini/divx-32449-a.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Action Point</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1pp2er9IELjXV3KpF76oJWHQru8eIbDwi/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Un temerario doble de acción diseña y opera su propio parque temático con sus amigos.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/5lqJx0uNKrD1cEKgaqF1LBsLAoi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/454283/moviebackground/action-point-5c0286dcf2f0c.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Actos de venganza</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1YDDbsvh4X13_9jmzVGRgnJMyHHjLDo1M/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Un abogado transforma su cuerpo y hace un voto de silencio, que no será roto hasta que encuentre a los asesinos de su mujer e hija y lleve a cabo su venganza.</info>
<date>2017</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/llp6oHKjNd0VwthPgSkh8lA7Iub.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/3naOwcmYNZfd80kC1OXmembjc8j.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Adicto</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/15bzDZ_76SM0e4RBEVgedQWmZcxM3AxfH/view</urlsolve>
<info>Drama judicial que ejemplifica la historia de la lucha entre David y Goliath. Un abogado adicto a las drogas que se enfrasca en una lucha legal contra una gran corporación de suministros farmacéuticos. Mientras además tiene que hacer frente a sus demonios personales.</info>
<date>2011</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/original/it1gBvSFsgMCjL0OzYx5g8VcmuJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i0.wp.com/www.swarzycustom.com/wp-content/uploads/2017/05/adicto.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Aeon flux</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1OMn0oI9uUFNj3q4LVijnZeDuTyLmRWSV/view</urlsolve>
<info>En el año 2011, un desastre industrial ha eliminado al 99% de la población del planeta. Los supervivientes se refugian en una ciudad aislada, donde se proponen alcanzar una vida perfecta por medio de una revolución. Basada en una serie de animación de la MTV. </info>
<date>2005</date>
<thumbnail>http://www.caratulasdecine.com/Caratulas3/Aeonflux.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.caratulasdecine.com/Caratulas3/Aeonflux.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Aeropuerto</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1O7Ipin5LOGLs2nf6o8rFa2-7kQfq13Gt/view</urlsolve>
<info>Un temporal de nieve azota Chicago, dificultando el intenso tráfico de su aeropuerto. A pesar de las malas condiciones meteorológicas, el aeropuerto consigue permanecer abierto, pero entre los aviones que despegan causa una gran alarma el que vuela con destino a Roma, porque, entre los pasajeros, hay un polizonte y un hombre con un maletín sospechoso.</info>
<date>1970</date>
<thumbnail>https://i335.photobucket.com/albums/m446/Lenk_71/81GdLEui2uL__AA1500_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i335.photobucket.com/albums/m446/Lenk_71/81GdLEui2uL__AA1500_.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>After earth</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1qGiGCXUrfKHGUIZwW41ZgatQM1ROBCen/view</urlsolve>
<info>Tras una serie de cataclismos que forzaron a la humanidad a abandonar la Tierra, Nova Prime se convirtió en su nuevo hogar. Tras una larga misión fuera de ese planeta, el legendario general Cypher Raige regresa en compañía de su hijo Kitai. En medio de una tormenta de asteroides, la nave se avería y se estrella contra la Tierra, lugar desconocido y peligroso en el que todos los seres vivos no tienen más objetivo que eliminar a los hombres. Como Cypher ha resultado herido, Kitai debe recorrer ese mundo hostil en busca de la baliza de rescate. Siempre ha querido ser un soldado como su padre, y ahora se le presenta la oportunidad de cumplir su deseo.</info>
<date>2013</date>
<thumbnail>http://www.caratulasdecine.com/Caratulas7/afterearth.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.caratulasdecine.com/Caratulas7/afterearth.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>After the dark</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1aVRAkmcgB30YR7fJWSTUsiOSjS7wuy_X/view</urlsolve>
<info>Estamos en Yakarta, donde un grupo de estudiantes extranjeros se despide de su profesor de filosofía, que los somete a un último y perverso test. En pleno Apocalipsis nuclear, solo diez de los veinte alumnos pueden acceder al búnker: ¿qué harán para salvar el pellejo?</info>
<date>2013</date>
<thumbnail>https://playmax.xyz/img/c/400/56/1448463915/27817.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w780/4BXGXTcfQ8n5PTX0YL0UDWQSdNC.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Agente contrainteligente</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1J0ABLlsGQTrITwdpS2vtEfhAJMI9LnwO/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>2017</info>
<date>Un implacable agente del MI6 británico (Mark Strong), del grupo de operaciones especiales, descubre que tiene un hermano (Sacha Baron Cohen) muy diferente a él: fanático del fútbol y protagonista de numerosos y disparatados altercados dado su peculiar y conflictivo carácter.</date>
<thumbnail>https://decine21.com/img/upload/obras/grimsby-29524/grimsby-29524-g1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/adRGgW0ro1M/hqdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Agora</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1DGwvf7tK8wpyDxwHOcJ3C2a8hw7u0uR9/view</urlsolve>
<info>En el siglo IV, Egipto era una provincia del Imperio Romano. La ciudad más importante, Alejandría, se había convertido en el último baluarte de la cultura frente a un mundo en crisis, dominado por la confusión y la violencia. En el año 391, hordas de fanáticos se ensañaron con la legendaria biblioteca de Alejandría. Atrapada tras sus muros, la brillante astrónoma Hypatia (Rachel Weisz), filósofa y atea, lucha por salvar la sabiduría del mundo antiguo, sin percibir que su joven esclavo Davo se debate entre el amor que le profesa en secreto y la libertad que podría alcanzar uniéndose al imparable ascenso del Cristianismo.</info>
<date>2009</date>
<thumbnail>https://alexcruzhdmo.files.wordpress.com/2015/06/agora.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i1.wp.com/frasesdelapelicula.com/wp-content/uploads/2012/04/agora.jpg?fit=1200%2C630&ssl=1</fanart>
</item>
<item>
<title>Ahora me ves</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1uzb-Az7hhCsKzZCqNCbG2eUoVHp-U1VX/view</urlsolve>
<info>Un equipo del FBI debe enfrentarse a una banda de criminales expertos en magia que se dedican a atracar bancos. Son "los cuatro jinetes”, un grupo formado por los mejores ilusionistas del mundo. Durante los atracos, siempre contra hombres de negocios corruptos, hacen llover el dinero robado sobre los espectadores, ante la atónita mirada de un equipo de élite del FBI que les sigue la pista.</info>
<date>2013</date>
<thumbnail>https://i.blogs.es/b64a9c/now_you_see_me_ver3_xlg/450_1000.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/8M-yag2JPPU/maxresdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Ahora me ves 2</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1rB5YaS6eGeq95aDSdB3T9f-oM9MZoAfE/view</urlsolve>
<info>Un año después de despistar al FBI y conseguir la admiración del público con sus espectáculos mentales, los cuatro jinetes vuelven a la luz pública, pero un nuevo enemigo se propone arruinar su golpe más espectacular y peligroso hasta la fecha... Secuela de "Now You See Me" de 2013.</info>
<date>2016</date>
<thumbnail>https://sgfm.elcorteingles.es/SGFM/dctm/MEDIA03/201902/19/00125940828673____1__640x640.jpg</thumbnail>
<fanart>https://alquimistacinefilo.files.wordpress.com/2016/08/criticaahorameves2-interior.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Ahora o nunca</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/114LnS5VfmlVMe3wU9Z35Xaq02eBmQq5O/view</urlsolve>
<info>Eva y Alex son una pareja que, tras años de noviazgo, decide casarse en el lugar en el que se enamoraron: un pequeño pueblecito de la campiña inglesa. Los problemas de la boda comienzan cuando una huelga de controladores aéreos impide que el novio y los invitados se reúnan con la novia y su séquito.</info>
<date>2015</date>
<thumbnail>https://sgfm.elcorteingles.es/SGFM/dctm/MEDIA02/CONTENIDOS/201510/28/00125941727197____2__640x640.jpg</thumbnail>
<fanart>https://kinefilia.files.wordpress.com/2016/05/ahora-o-nunca-1.jpg?w=584</fanart>
</item>
<item>
<title>Air force one</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1CLroXJj-8EpQ9AHRtvYNj5fPPDWRBR8D/view</urlsolve>
<info>El Presidente de los EE.UU., James Marshall (Harrison Ford), regresa de un viaje oficial a Rusia a bordo del Boing 747 Presidencial, el famoso Air Force One. Un grupo terrorista ruso se apodera del avión y toma como rehenes a la familia y a los miembros del equipo presidencial.</info>
<date>1997</date>
<thumbnail>https://imagessl8.casadellibro.com/m/ig/8/2353678.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cloud10.todocoleccion.online/cine-peliculas-vhs/tc/2015/03/11/19/48303380.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Airbag</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1zLhvfMONOspqkkLNt7AE4LaXwTIFvf9c/view</urlsolve>
<info>Juantxo pertenece a la alta sociedad; tiene dinero, una carrera universitaria acabada con 30 años, un magnífico trabajo de abogado y una novia guapa y rica, pero es un auténtico pardillo. Mientras celebra su despedida de soltero junto a dos mejores amigos en un prostíbulo, Juantxo pierde su anillo de compromiso. Será el inicio de una accidentada aventura en la que los tres se cruzarán con cargamentos de cocaína y mafiosos, a la búsqueda de la joya en un trepidante viaje lleno de vicio, corrupción y delirio.</info>
<date>1997</date>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/61MOe4scfkL._SY445_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.change.org/photos/0/tl/ze/NHTlZeRhrDjUqNo-800x450-noPad.jpg?1516743340</fanart>
</item>
<item>
<title>Al filo de los 17</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Os4I2UeMJ0ZwtxS_Y1EjP_V9QjACfQjo/view</urlsolve>
<info>Dos estudiantes de instituto que son las mejores amigas ven cómo su amistad se tambalea cuando una comienza a salir con el hermano mayor de la otra.</info>
<date>2016</date>
<thumbnail>https://www.ecartelera.com/carteles/11600/11689/004_m.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/Lza1bXCNQak/hqdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Al filo del mañana</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/17ty9NLD2TogUfWutUFz78P-X8W4-fZNH/view</urlsolve>
<info>En un futuro no muy lejano, invade la Tierra una raza de extraterrestres invencibles. Al Comandante William Cage (Tom Cruise), un oficial que nunca ha entrado en combate, le encargan una misión casi suicida y resulta muerto. Entra entonces en un bucle temporal, en el que se ve obligado a luchar y morir una y otra vez. Pero las múltiples batallas que libra lo hacen cada vez más hábil y eficaz en su lucha contra los alienígenas. Su compañera de combate es Rita Vrataski (Emily Blunt), una guerrera de las Fuerzas Especiales. Adaptación del manga de Hiroshi Sakurazaka.</info>
<date>2014</date>
<thumbnail>https://www.cinemascomics.com/wp-content/uploads/2014/04/Al-Filo-De-Ma%C3%B1ana-e1464530985280.jpg</thumbnail>
<fanart>https://estaticos.elperiodico.com/resources/jpg/4/5/tom-cruise-emily-blunt-filo-del-manana-1570237416454.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Al final del tunel</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/13mlLbZbieUkuJcNPh20R6ilcvGTh5s4L/view</urlsolve>
<info>Joaquín está en silla de ruedas. Su casa, que conoció tiempos mejores, ahora es lúgubre y oscura. Berta, bailarina de striptease, y su hija Betty, llaman a su puerta respondiendo a un anuncio que puso Joaquín para alquilar una habitación. Su presencia alegra la casa y anima la vida de Joaquín. Una noche, mientras trabaja en su sótano, Joaquín escucha un ruido casi imperceptible. Se da cuenta entonces que una banda de delincuentes está construyendo un túnel que pasa bajo su casa con la intención de robar un banco cercano. </info>
<date>2016</date>
<thumbnail>https://www.rocktotal.com/maqueta/wp-content/uploads/2017/01/al-final-del-tunel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.blogs.es/0da12a/al-final-del-tunel-cartel/1366_2000.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Al lado del enemigo</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1MA6MQbHysZ0bUI60Xje3IwjDyrvz6nQn/view</urlsolve>
<info>Inspirado en una historia real, narra cómo en los últimos meses de la II Guerra Mundial, en Hungría, un joven judío roba un uniforme nazi y se hace pasar por un oficial alemán para intentar salvar a su familia y a otros judíos.</info>
<date>2014</date>
<thumbnail>https://storage.googleapis.com/isnottv_cine/lv_seo_items/lv_094ba4b3ec755a623860d79e9c7fd1a1_420.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/1gJ5XEzQkDM/maxresdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Aladdin</title>
<fanart>https://lumiere-a.akamaihd.net/v1/images/eu_aladdin-movie_hero-v2_r_29ab6c1a.jpeg?region=0,0,2000,835&width=1200</fanart>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/19/05/08/16/59/2526525.jpg</thumbnail>
<genre>Aventura Fantasia familiar</genre>
<info>[COLOR]aventura fantasia[/COLOR] Aladdin es un ladronzuelo que se enamora de la hija del Sultán, la princesa Jasmine. Para poder conquistarla aceptará un desafío de Jafar. Aladdín tendrá que entrar en una cueva en mitad del desierto y conseguir una lámpara mágica que contiene al Genio que será el encargado de concederle todos deseos .</info>
<date>2019</date>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1uPT-b-i6haSeKXTfYC71lOCSCuXF8vZ1/view</urlsolve>
</item>
<item>
<title>Alatriste</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1wfPb-9X7z1doEs2_x3hVrhVYfW9KgTRH/view</urlsolve>
<info>España Imperial, siglo XVII. Diego Alatriste, valeroso soldado al servicio de su majestad, combate en la guerra de Flandes. En una emboscada de los holandeses, Balboa, su amigo y compañero de armas, cae herido de muerte y le hace una petición que Alatriste promete cumplir: cuidar de su hijo Íñigo y alejarlo del oficio de las armas. Posteriormente, Alatriste, que malvive alquilando su espada, es contratado junto a otro mercenario, el italiano Gualterio Malatesta, para dar muerte a dos misteriosos personajes que viajan de incógnito a Madrid.</info>
<date>2006</date>
<thumbnail>https://www.oocities.org/es/capitancontreras/noticias/posterala.jpg</thumbnail>
<fanart>https://objetivotorrevieja.files.wordpress.com/2019/09/71112457.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Alguien especial</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1hjolgcPZiiZKnQ0_s7oscRLSCMJfOHyv/view</urlsolve>
<info>Tras una inesperada ruptura sentimental, una periodista musical se prepara para empezar de cero... y para vivir una última aventura con sus mejores amigas.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/original/8QW7qjnJPPIDGTCqYThooeiTSYE.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/aVYien6hGy4RQzzepZg1q9cwSzE.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Alegría, tristeza</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1i3IgSQ61bFnIMxCIXbguD4uyXIPgh_XM/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Marcos es un hombre con serias dificultades para identificar las emociones de los demás. Este bloqueo mental que sufre, consecuencia de un accidente laboral, le impide recuperar su antiguo trabajo y cuidar adecuadamente de su hija, la pequeña Lola.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/yVlnTUaikjltF3H4M7dSXPnWaus.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.arcadiamotionpictures.com/public/images/portada-k.gif</fanart>
</item>
<item>
<title>Alex y yo</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/10glJ3bg2m5lFXamaInbdkVn2u52l1h0B/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>La adolescente Reagan Wills tiene un sueño, jugar fútbol como su héroe Alex Morgan. De hecho, su habitación es un santuario para todo lo que Alex tiene, incluido un póster de tamaño natural del medallista de oro olímpico.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/nurw4kqyu2krOMbkQoKiZTMhEWJ.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/rxddmg9doe15LxPOAd4hZkOpD4A.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Alfa</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Z4RcjRv2peC3u4ri1OTN-s9foerwRSJe/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Alpha es una aventura épica ambientada en la última Edad de Hielo. Europa, 20.000 años atrás. En mitad de su primera cacería con el grupo de élite de su tribu, un joven es herido y dado por muerto. Al despertar se encontrará débil y solo, y deberá aprender a sobrevivir y abrirse camino ante la dura y cruel naturaleza. Acompañado a regañadientes de un lobo abandonado por su manada, los dos aprenderán a confiar el uno en el otro, convertirse en aliados y superar los innumerables peligros para, contra toda posibilidad, encontrar el camino a casa antes de que llegue el letal invierno.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/ujWmzBgVZLyTiEbFPgA50qSJVGl.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/399360/moviebackground/the-solutrean-5b3f9aa94cd3d.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Algo celosa</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/18AQbucfDtprl7ZVmM7ADQzkkXLiKxo9y/view</urlsolve>
<info>Nathalie Pêcheux (Karim Viard) es una maestra que acaba de divorciase y que experimentará una enorme transformación. De ser una mujer equilibrada y una madre cuidadosa, se convertirá en una persona locamente celosa y maniática. Su hija Mathilde de 18 años acaba de comenzar una relación amorosa, y será la primera en padecer las consecuencias del cambio repentino de su madre. La nueva y disparatada Nathalie pondrá patas arriba la vida de sus amigos, de su ex marido y hasta incluso del vecindario.</info>
<date>2017</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/kzjS9CXkHmTYZkI5d4VU64JN8mL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/463861/moviebackground/jalouse-5a80c171343af.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Alguien esta vigilandote</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/13a1XwXaMoDmi6WJSGw-lPTQpDRJmTKC8/view</urlsolve>
<info>Ethan (Miller) y Sean (Gilchrist) son dos jóvenes, compañeros de clase en su instituto, que deciden gastar una broma pesada a su vecino Harold Grainey (Caan), haciéndole creer que su casa está encantada. Así que cuando una tarde Grainey sale de casa, los dos chicos instalan un equipo para simular los ruidos y unas webcams para ver su reacción. Pero pronto se darán cuenta de que han elegido a la persona equivocada...</info>
<date>2016</date>
<thumbnail>https://www.cineymax.es/images/stories/dvd/ALGUIENESTAVIGILANDOTE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static.filmin.es/images/media/21122/3/card_0_3_550x310.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Ali G, anda suelto</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/162H8YUa6gf6Xtmb8mXtvT3v96GqCH_Li/view</urlsolve>
<info>Un gángster se convierte en miembro del Parlamento e intenta evitar la clausura de su edificio favorito.</info>
<date>2002</date>
<thumbnail>https://r3.abcimg.es/resizer/resizer.php?imagen=https%3A%2F%2Fstatic3.abc.es%2Fmedia%2Fpeliculas%2F000%2F023%2F366%2Fali-g-anda-suelto-1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ocioworld.files.wordpress.com/2019/11/ali-g-indahouse-1200-1200-675-675-crop-000000.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Aliados</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1NbuDWjLV7pAzTcOTRI2spy8j9YyJv6TV/view</urlsolve>
<info>Año 1942 en el protectorado francés de Marruecos, durante la Segunda Guerra Mundial. Max (Brad Pitt) es un espía canadiense del bando aliado que llega a Casablanca y se hace pasar por marido de Marianne (Marion Cotillard), una francesa miembro de la resistencia con buenas relaciones con el régimen de Vichy. Ambos deberán cumplir una peligrosa misión en el norte de África por órdenes de Londres.</info>
<date>2016</date>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81gooUUN3gL._SL1500_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://comoacaba.com/wp-content/uploads/2019/07/iMzra3eSIoSzVAzCY1jOUEAIgZ1.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Alicia a traves del espejo</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1AjmfbhyfzR-zEJzj8cBdweK7zEpgGEjr/view</urlsolve>
<info>En una fiesta en casa de Lord Ascott, Alicia se encuentra con Ábsolem, que ahora es una mariposa monarca azul que ayuda a Alicia a regresar al fantástico mundo de Infratierra, donde encuentra a sus amigos: el Conejo Blanco, el Gato Sonriente, Lirón, la Liebre, los Tweedles y el Sombrerero Loco, pero éste, desafortunadamente, ya no es el mismo: ha perdido su “muchosidad”. Alicia tendrá entonces que ir a ver a Tiempo. Tiempo, una peculiar criatura mitad humano, mitad reloj, vive en un vacío infinito y posee la cronoesfera, una esfera metálica que permitirá a Alicia volver para salvar a la familia del Sombrerero.</info>
<date>2016</date>
<thumbnail>https://static.noimg.net/movie/cover/original/2a38b826a24dc6146902c9b505bf66a8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.blogs.es/750118/cartel-alicia-a-traves-del-espejo-poster/1366_2000.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Alien: octavo pasajero</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1LM2YoIWSooQsFYvNlqksuABmif0zoUWc/view</urlsolve>
<info>De regreso a la Tierra, la nave de carga Nostromo interrumpe su viaje y despierta a sus siete tripulantes. El ordenador central, MADRE, ha detectado la misteriosa transmisión de una forma de vida desconocida, procedente de un planeta cercano aparentemente deshabitado. La nave se dirige entonces al extraño planeta para investigar el origen de la comunicación.</info>
<date>1979</date>
<thumbnail>https://i.blogs.es/3ac7f7/alien-cartel/1366_2000.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.neostuff.net/wp-content/uploads/2017/05/alien-ficha-3-900-x-600.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Alien:el regreso</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1jB73wdkB-uq9T7Jo3wKska4YEJJHwSOo/view</urlsolve>
<info>Alien es un organismo perfecto, una máquina de matar cuya superioridad física sólo puede competir con su agresividad. La oficial Ripley y la tripulación de la nave “Nostromo” se habían enfrentado, en el pasado, a esa monstruosa criatura. Y sólo Ripley sobrevivió a la masacre. Después de vagar por el espacio durante varios años, Ripley fue rescatada. Durante ese tiempo, el planeta de Alien ha sido colonizado. Pero, de repente, se pierde la comunicación con la colonia y, para investigar los motivos, se envía una expedición de marines espaciales, capitaneados por Ripley. Allí les esperan miles de espeluznantes criaturas. Alien se ha reproducido y esta vez la lucha es por la supervivencia de la Humanidad.</info>
<date>1986</date>
<thumbnail>https://www.ecartelera.com/carteles/4900/4926/001_m.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pasionporelcine.net/wp-content/uploads/2013/01/Alien-2-Ripley-2.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Alien³ </title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/19c4KAk-o3JMS7AntWScIbg3u2Z6SO0T-/view</urlsolve>
<info>Tras conseguir escapar con Newt y Bishop de un planeta alienígena, la teniente Ellen Ripley (Sigourney Weaver) recala accidentalmente en Fiorna 161, una remota cárcel galáctica cuyos peligrosos reclusos están absolutamente abandonados a su suerte.</info>
<date>1992</date>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/thumb/b/b9/Alien3_poster.jpg/220px-Alien3_poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://img.mundifrases.com/images/thumb_movie-alien-3.233x330_q95_box-0,0,336,499.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Alien resurrecion</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/19-dDHKmxORzbuZ4B0LtsdTUEG-zdPALF/view</urlsolve>
<info>Más de doscientos años después de su muerte, Ripley (Sigourney Weaver) vuelve a la vida gracias al empleo de técnicas avanzadas de clonación. Pero, durante el proceso, el ADN de Ripley se ha mezclado con el de la Reina Alien, por lo que Ripley empieza a desarrollar ciertas características de la peligrosa alienígena.</info>
<date>1997</date>
<thumbnail>https://3.bp.blogspot.com/-k-atKHgOMjs/UCl7wbCvSAI/AAAAAAAAIME/RFfb301mRsY/s1600/Alien_Resurrection_poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static.rogerebert.com/uploads/movie/movie_poster/alien-resurrection-1997/large_wawS3SiVn2YolbYJYqThuUaJ0Gq.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Alien vs depredador</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1LvFN7KVNXmCG3rkL_qiXGOZzExOFa5eZ/view</urlsolve>
<info>El descubrimiento de una antigua pirámide enterrada en la Antártida lleva a un grupo de científicos y aventureros al continente helado. Allí harán un terrorífico descubrimiento: dos violentas e implacables razas alienígenas libran entre sí la última batalla. Poco importa quién gane... nosotros perderemos.</info>
<date>2004</date>
<thumbnail>https://www.movistarplus.es/recorte/n/dispficha/F3758169?od[]=Z1V:M_V</thumbnail>
<fanart>https://www.lashorasperdidas.com/wp-content/uploads/2009/04/alien-vs-predator-critica.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Alien vs depredador 2</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1lTuE6bzcah2vG-GJoj92la7jIrdjt7A5/view</urlsolve>
<info>Cuando una nave exploradora Predator se estrella, aparece en un pueblo de Colorado. Los Aliens a bordo escapan y matan a todos los Predators excepto a uno. El último Predator superviviente debe ahora acabar con todos los Aliens, así como con el terrorífico Pred-Alien que fue engendrado en la anterior entrega. Mientras tanto, los habitantes del pueblo están siendo inutilmente atrapados en medio del último enfrentamiento entre estas dos criaturas míticas.</info>
<date>2007</date>
<thumbnail>https://dreamers.es/indices/imagenes/peliculas.7933.IMAGEN1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cloud10.todocoleccion.online/series-tv-dvd/tc/2019/02/12/11/150924485.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Alien: Covenant</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Z1eD0M9lZBmmB0ik85v_X8lhSs7nBAAS/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Durante un viaje interplanetario, la tripulación de la nave Covenant descubre un mundo nuevo y piensan que se trata de un lugar paradisíaco. Cuando llegan, se dan cuenta de que es un territorio aterrador, repleto de criaturas brutales. Mientras lo exploran se percatan de que no son los primeros</info>
<date>2017</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/245tgZ3mTHWs0NRiPSwPjKobKHf.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/cedU0efycGfTqtC1FwdGQVSr4k6.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>All About the Money</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1P2MV-0pqRTbSAoonfcwQXY1qqusRLQB0/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>n hombre convence a dos colegas sin suerte para que se unan a él en un viaje de vacaciones al tercer mundo. Cuando llegan allí descubren que el viaje es en realidad una tapadera para atrapar al criminal más buscado de los Estados Unidos, algo que tendrán que hacer sin ningún tipo de entrenamiento militar</info>
<date>2017</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/AoR9XuGB0NROiv7YgtJoBAfm40C.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/ihDgiJaIoBxLLzezfA8ayo5IvAT.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>All cheerleaders die</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1m7TB_GD5eW3fl79o__5W_uQ_9iK0MVWe/view</urlsolve>
<info>Mäddy Killian es una joven rebelde de 17 años del instituto Blackfoot con la misión de hacer caer al capitán del equipo de futbol. Se alistará a un grupo de cheerleaders para conseguir su propósito, pero una serie de trágicos acontecimientos harán que las chicas se vean empujadas a una batalla sobrenatural que culminará en una noche llena de mutilaciones que nunca olvidarán.</info>
<date>2013</date>
<thumbnail>https://4.bp.blogspot.com/-Zus6eguIJLQ/U15KP6Ohf3I/AAAAAAAAACY/H9WE0hALoNg/s1600/All+Cheerleaders+Die.jpg</thumbnail>
<fanart>https://2.bp.blogspot.com/-UkOaaU1TrdM/U18VEhz95kI/AAAAAAAAAPA/Hh_xN4gufGo/s1600/All+Cheerleaders+Die+Film.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>All Saints</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1J6-yGjjTOdcSUHuxjEmSxGdCXV8DFomg/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Basada en la historia real de Michael Spurlock (John Corbett), un hombre de negocios reconvertido en pastor que cuida de una pequeña iglesia y de un grupo de refugiados del sudeste asiático</info>
<date>2017</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/sIE5BafMU0gPYOqBSiYzTxmHqGM.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/zxoPzzBGimgXha8YjvmahUedz4j.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Alma Mater</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/15_XlTShQ1XEwlbOF-XT0FgLYfpA4LsVD/view</urlsolve>
<info>Oum Yazan, madre de tres hijos, atrapada dentro de su casa en una ciudad sitiada, convirtió su apartamento en un puerto seguro para su familia y vecinos, tratando de protegerlos de la guerra. Cuando las bombas amenazan con destruir el edificio, los francotiradores convierten los patios en zonas mortales, y los ladrones entran a reclamar sus terribles recompensas, mantener el equilibrio de la rutina dentro de las paredes se convierte en una cuestión de vida o muerte.</info>
<date>2017</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/yIH98souCDDK1tNwejAONwpH8uv.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/8i4wUbmTZ39LTnp2NrZBeJmRoqS.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Altitud</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1uGoehv0Eqe5AORfAluByY3mkl5HkU5Ug/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>La agente del FBI, Gretchen Blair, está en un vuelo de camino a Washington D.C cuando su compañero de asiento le hace una propuesta inusual. Le explica que el avión en el que se encuentran está a punto de ser secuestrado, y promete pagarle 75 millones de dólares si consigue ponerle a salvo.</info>
<date>2017</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/1pSk6DU0oY7BWTK4F9keqjeCxB7.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/wvI575mb9e6rKwtshyBMXJ9qoSC.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Alto el fuego</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1ZUU0tmdTW3wDawQEN8txCvWJFIA6kJEY/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>A principio de los años 1920, Georges Laffont, traumatizado por lo vivido durante la Primera Guerra Mundial, decide cambiar de vida e irse a vivir a Alto Volta, en Africa, acompañado por el artista Diofo, que también sobrevivió a la guerra. Cargado de máscaras tribales, Georges regresa a París para encontrar a su hermano Marcel, excombatiente a quien la guerra dejó sordo y que ahora vive con su madre.</info>
<date>2017</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/2VRkb8u0hxp2AXOZ0e0epIV3rQI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/407201/moviebackground/ceasefire-5a435197bcba1.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Amadeus </title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1poovq-UG4FOUMrNVoJ6s4mTe1oDMge2G/view</urlsolve>
<info>Antonio Salieri es el músico más destacado de la corte del Emperador José II de Austria. Entregado completamente a la música, le promete a Dios humildad y castidad si, a cambio, conserva sus extraordinarias dotes musicales. Pero, después de la llegada a la corte de un joven llamado Wolfang Amadeus Mozart, Salieri queda relegado a un segundo plano. Enfurecido por la pérdida de protagonismo, hará todo lo posible para arruinar la carrera del músico de Salzburgo. Mientras tanto, Mozart, ajeno a las maquinaciones de Salieri, sorprende a todos con su genialidad como músico, pero también con sus excentricidades.</info>
<date>1984</date>
<thumbnail>https://c8.alamy.com/compes/dt5fta/poster-de-pelicula-amadeus-1984-dt5fta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.ecartelera.com/carteles/600/688/001_m.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>American animal</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1zf_7P4Q723g1OudrfImSjc_JD-UVT7Jx/view</urlsolve>
<info>Jimmy es un joven con enfermedad terminal. Pero a partir de hoy, ha decidido que está "feliz" y que ya no está enfermo. El compañero de cuarto de Jimmy, James, es un joven sano y soñador. Son los mejores amigos. Ellos viven juntos. No hacen mucho de nada, y parecen muy felices de esa manera. Pero surgen problemas cuando James anuncia que se irá a su nuevo trabajo por la mañana. Jimmy ve esto como la destrucción del pequeño mundo perfecto que han establecido, y lo que sigue es una batalla humorística de voluntades mientras James se dirige hacia el mundo real y Jimmy cae cada vez más en su mundo aislado de enfermedades y fantasía. .</info>
<date>2001</date>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMTg3MTQ1NTQxOF5BMl5BanBnXkFtZTcwMDYzNTEzOQ@@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMTg3MTQ1NTQxOF5BMl5BanBnXkFtZTcwMDYzNTEzOQ@@._V1_.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>American Assassin</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Ofbw69E77tqoQ_qTYGD92Wl4RzVDFQta/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Adaptación cinematográfica de la novela homónima de Vince Flynnm, cuya trama presenta a Mitch Rapp (Dylan O'Brien), un estudiante ejemplar que, tras la terrible muerte de su novia en una playa a manos de unos terorristas, decide cambiar el rumbo de su vida y dedicarse a la caza de esta clase de delincuentes. Un año más tarde, entra en las filas de la CIA, institución en la que estará a las órdenes de su mentor, Stan Hurley (Michael Keaton).</info>
<date>2017</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/1UFz4TrbVdwBaJTz0rZn3PFI5kp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/415842/moviebackground/american-assassin-5a21cbd2a616e.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>American ghotic</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/17CbM0JhgqvdM1dreCmA9YM2GIhP-6Tl-/view</urlsolve>
<info>Una pareja tranquila. Una granja aislada. Un par de fugitivos desesperados.</info>
<date>2017</date>
<thumbnail>https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/abandomedia/db/poster/db_posters_43827.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/2NXWVmDjrg8/maxresdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>American history X</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1LpQZgOUDKnEZ6-o3njYPAoGi4kbbBEfF/view</urlsolve>
<info>Derek (Edward Norton), un joven "skin head" californiano de ideología neonazi, es encarcelado por asesinar a un negro que pretendía robarle su furgoneta. Cuando sale de prisión y regresa a su barrio dispuesto a alejarse del mundo de la violencia, se encuentra con que su hermano pequeño (Edward Furlong), para quien Derek es el modelo a seguir, sigue el mismo camino que a él lo condujo a la cárcel.</info>
<date>1998</date>
<thumbnail>https://1.bp.blogspot.com/-IsP6RTeOWnE/UIhvW1g9JVI/AAAAAAAAADY/5VxkEnNGbf8/s1600/american-history-x-poster-6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.urbansmag.com/wp-content/uploads/2016/12/curiosidades-american-history-x.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>American pie</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1f24Ip7zQiOkCQ_EFhdddX3KPY9pZSyo-/view</urlsolve>
<info>Una legión de jóvenes inexpertos viven obsesionados con el sexo opuesto. Jim, uno de ellos, está desesperado porque todavía es virgen. Además, desde que sus padres le sorprendieron viendo películas pornográficas, su situación en casa ha empeorado, porque su bienintencionado padre pretende ocuparse de su educación sexual; en el colegio, las cosas no van mucho mejor: su relación con una chica, gracias a un programa de intercambio, tiene toda la pinta de fracasar. Así que su último recurso se llama Michelle, una integrante de la banda de música que resulta ser todo un prodigio. </info>
<date>1999</date>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/originals/6d/58/35/6d583504217efcca18d1a30f9f772ec1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images.justwatch.com/backdrop/8682311/s1440/american-pie</fanart>
</item>
<item>
<title>American pie 2</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/12UXMlfWYsaXP2MNns3aYAlQbPB-LpN_m/view</urlsolve>
<info>Los protagonistas masculinos de la primera entrega, entonces obsesionados por perder la virginidad, se reencuentran en su pueblo natal tras su primer año en la universidad. Ha pasado un año, y Jim (Jason Biggs), Oz (Chris Klein), Kevin (Thomas Ian Nicholas) y Finch (Eddie Kay Thomas) deciden para pasar juntos el verano. Para poder tener independencia y perseguir mujeres, como tradicionalmente acostumbran, aunque sin éxito, deciden alquilar una casa en la playa. Como el alquiler es algo caro deciden invitar también a Stifler (Seann William Scott), quien además de tener mucho dinero, supuestamente sabe mucho de mujeres, aunque su personalidad es detestable.</info>
<date>2001</date>
<thumbnail>https://is4-ssl.mzstatic.com/image/thumb/Video/3a/7e/8e/mzl.fiohzlyh.jpg/268x0w.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images.justwatch.com/backdrop/9049367/s1440/american-pie-2</fanart>
</item>
<item>
<title>American pie:  menuda boda</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1AWd0FRQDXSW28ohzKxNi_xnMqjOUzb_i/view</urlsolve>
<info>Los años han pasado desde que vimos por última vez al grupo de East Great Falls High. Ahora Jim y Michelle están a punto de casarse, y antes de la boda se tiene que organizar la despedida de soltero, que corre a cargo, como no, de Stifler. Para que sea perfecta, intentarán reunir de nuevo al grupo. </info>
<date>2003</date>
<thumbnail>https://img.mundifrases.com/images/thumb_movie-american-pie-il-matrimonio.233x330_q95_box-0,0,337,499.jpg</thumbnail>
<fanart>https://img.ecartelera.com/noticias/fotos/33600/33656/1.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>American: campamento de bandas</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1McEPifxRKjcsSsrw2Dqk6WmHR8xWaKcH/view</urlsolve>
<info>Matt, el hermano pequeño de Stifler, es condenado a pasar un verano en el inmundo campamento de la banda de música, donde hace de las suyas con cámaras ocultas y ardientes tutores. Pero, cuando se queda prendado de su compañera de banda, Elyse, su empeño por maquillar sus rudos modales tiene resultados imprevistos. El padre de Jim (Eugene Levy) vuelve como estrafalario tutor para intentar devolver al redil al descarriado hermano menor de Stifler. </info>
<date>2005</date>
<thumbnail>https://ringostrack.com/storage/covers/9408_american-pie-presents-band-camp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images.justwatch.com/backdrop/9112959/s1440/american-pie-presents-band-camp</fanart>
</item>
<item>
<title>American pie: una fiesta de pelotas</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1kW0EInB7LsPzv9L4SRCDlSzsPRo28kps/view</urlsolve>
<info>Cuando Erik Stifler (John White) se da cuenta de que es el único miembro de su familia que podría acabar el instituto sin haber perdido la virginidad, decide que tiene que estar a la altura del legado recibido. Después de algunos consejos bienintencionados del padre de Jim (Eugene Levy), Erik está listo para arriesgarse en el fin de semana más escandaloso jamás vivido...</info>
<date>2006</date>
<thumbnail>https://cloud10.todocoleccion.online/cine-peliculas-dvd/tc/2014/02/10/21/41514050.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w300/un3eeubwo0zx6FTfmeb9UhzQWA8.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>American pie: fraternidad beta</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1MoMjdez46dqFoGFT6TsJgGTNKyWJaJfe/view</urlsolve>
<info>Erik, Ryan, y Cooze comienzan la universidad e ingresan en la Fraternidad Beta, presidida por el legendario Dwight Stifler. Pero el problema comienza cuando una fraternidad de chiflados amenaza con poner fin al libertinaje y la Fraternidad Beta tiene que reivindicar su derecho a la fiesta.</info>
<date>2007</date>
<thumbnail>https://sgfm.elcorteingles.es/SGFM/dctm/MEDIA03/201808/06/00125941048313____1__640x640.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cinefagusmaximus.files.wordpress.com/2010/07/american-pie-6-fraternidad-beta2.jpg?w=584</fanart>
</item>
<item>
<title>American pie: el libro del amor</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1ZqqTZNgsVO7H49vFH-2wM8GQyyzLm74L/view</urlsolve>
<info>ARob (Bug Hall), Nathan (Kevin M. Horton) y Lube (Brandon Hardesty) son tres amigos del instituto East Great Falls que se proponen como misión conseguir el éxito entre las chicas. Tras varios intentos fallidos, accidentalmente descubren oculta en una biblioteca la “Biblia del Sexo”, una legendaria guía sobre la seducción que contiene multitud de secretos para el éxito sexual, escrito por alumnos de las generaciones anteriores de la escuela. Pero algunas páginas perdidas conducirán a divertidas sorpresas para todos, incluidos los ex-alumnos.</info>
<date>2009</date>
<thumbnail>https://static-1.ivoox.com/audios/4/5/3/4/9461489584354_XXL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://3.bp.blogspot.com/-fUCTBRuEeck/TYotqhy0BBI/AAAAAAAAAYI/Hkzm_qaDnLo/s1600/american%2Bpie%2B7.png</fanart>
</item>
<item>
<title>American pie: hoyo en uno</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1-NuiDq3CTi1eY8vXsgYjg2SFgQSq82i4/view</urlsolve>
<info>Eric es un jugador de golf con mucho talento y un estudiante universitario bastante alocado, un día, encuentra su mundo alterado drásticamente después de perder una apuesta de golf con un par de cirujanos plasticos. El estilo de vida de Eric su rol de chico malo y triunfador da un giro de 260 grados cuando pierde su dinero, su novia, su dignidad y su swing de golf. Eric y su mejor amigo Tyler deciden retar a los médicos, en un partido final de golf de “mejor bola” para recuperar su vida y convertirse en el hombre que debería haber sido desde el principio. </info>
<date>2010</date>
<thumbnail>https://cloud10.todocoleccion.online/cine-peliculas-dvd/tc/2017/02/23/21/77357409.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/QVgaN7Xt6Cs/hqdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>American pie: el reencuentro</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/19ROa8ezFkhcE-MUixak8SVqqDQDpxAa0/view</urlsolve>
<info>Un grupo de viejos amigos vuelven a reunirse. Jim (Jason Biggs) y Michelle (Alyson Hannigan) siguen felizmente casados, aunque hay una vecina que se ha enamorado de él. Además, la cinta sexual con Nadia se ha convertido en uno de los vídeos más vistos de Youtube. Oz (Chris Klein) vive en una mansión de Malibú, pero su novia parece sólo interesada por su dinero. Mientras tanto, la vida de Stifler (Seann William Scott) sigue siendo un desastre. Heather (Mena Suvari) sale con un cirujano que intenta parecer más joven, y Finch (Eddie Kaye Thomas), que ha viajado mucho, intenta ligar con Trish, una camarera amiga de Michelle.</info>
<date>2012</date>
<thumbnail>https://static-1.ivoox.com/audios/6/1/2/8/6201508228216_XXL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://siguealconejoblanco.es/wp-content/uploads/2012/04/american-pie-poster.gif</fanart>
</item>
<item>
<title>American psycho </title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/16W1_whr1_KYVUSXvuWRhNU1KS7q6oqVy/view</urlsolve>
<info>En un mundo moralmente plano en el que la ropa tiene más sentido que la piel, Patrick Bateman es un espécimen soberbiamente elaborado que cumple todos los requisitos de Master del Universo, desde el diseño de su vestuario hasta el de sus productos químicos. Es prácticamente perfecto, como casi todos en su mundo e intenta desesperadamente encajar en él. Cuando más intenta ser como cualquier otro hombre adinerado de Wall Street, más anónimo se vuelve y menos control tiene sobre sus terribles instintos y su insaciable sed de sangre, que lo arrastra a una vorágine en la que los objetos valen más que el cuerpo y el alma de una persona.</info>
<date>2000</date>
<thumbnail>https://3.bp.blogspot.com/-uGhjUBXVRqw/UW184lvSYUI/AAAAAAAABAI/qNsjGBXllB8/s1600/821_3_752.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.dreadcentral.com/wp-content/uploads/2018/04/American-Psycho-9.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Amityville: el despertar</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1K9Fa1ZSF_czo7D4V-xX3XAvwkpYv_Bjr/view</urlsolve>
<info>Belle y su familia se mudan a una nueva casa, con el fin de ahorrar dinero para ayudar a pagar el costoso tratamiento de su hermano gemelo que se encuentra en coma. Pero cuando fenómenos extraños empiezan a ocurrir en la casa, incluyendo la recuperación milagrosa de su hermano y pesadillas cada vez más espeluznantes, Belle comienza a sospechar que su madre no le está contando toda la verdad y pronto se da cuenta de que acaban de mudarse a la terrorífica casa de Amityville.</info>
<date>2017</date>
<thumbnail>https://macpecri.com/wp-content/uploads/2017/08/AMITYVILLE-el-despertar-002.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.blogs.es/661bc7/amityville/450_1000.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Amigas con solera</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1UUbZerfvFXdS-AuhXuno9ii7ANRFejLn/</urlsolve>
<info>Cuando un grupo de amigas de toda la vida se va un fin de semana a Napa para celebrar el 50 cumpleaños de una de ellas, reaparecen viejos conflictos del pasado. "Las mujeres que vemos en pantalla son amigas en la vida real. Eso explica la química tan natural que hay entre ellas y que hace que la película sea tan entretenida"</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/kIcPwatJvCX4gLeJcwEPEHDGclJ.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/7qdlRM2IKuqIkvGYWRcmYpBntjc.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Amor a Medianoche</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/17Wi-92m_Vb3VEc32f8SacOgVMJ23jPI4/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Basada en la película japonesa del 2006 del mismo nombre se centra en Katie, una joven de 17 años de edad, encerrada desde la infancia en su casa durante el día por una rara enfermedad que hace que incluso la mínima cantidad de luz solar sea mortal. El destino interviene cuando conoce a Charlie y se embarcan en un romance de verano.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/jDNSClwYEVwmXfJgYDERvuALlXT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/419478/moviebackground/midnight-sun-5b4da06704e1d.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Ana caulder</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/15H_vOmCEjJTWX-vFMdGkIeZrbQBUVnol/view</urlsolve>
<info>Tres hermanos bandoleros violan a una bella mujer después de matar a su marido. Movida por el odio y la sed de venganza, se hará una experta en el uso del revólver para acabar con ellos, aunque también contará con la ayuda de un cazador de recompensas.</info>
<date>1971</date>
<thumbnail>https://3.bp.blogspot.com/-Nn9ES1w6ydE/U4BN6LIIrVI/AAAAAAAAYlM/OdUxanN0nLE/s0/60393_front.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/TDqOkq2g8CA/maxresdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Anacleto agente secreto</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1sTv9JEquzcWRVStKd08wE-2pVrZfGmT6/view</urlsolve>
<info>Adolfo, un treintañero que trabaja de segurata, está pasando una mala racha. No sólo le deja su novia de toda la vida por ser un tipo sin ambición sino que, para colmo, se convierte en el objetivo de una serie de matones liderados por Vázquez, un peligroso criminal que acaba de escapar de la cárcel. Además descubre que su padre tiene una doble identidad. No es un payés dedicado a la producción de embutidos, como él ha creído toda la vida, sino que es Anacleto, un agente secreto en horas bajas y el hombre que encerró a Vázquez hace treinta años. Adolfo tendrá que abandonar su zona de confort y colaborar con su padre, la persona con la que peor se entiende del mundo, para sobrevivir a la venganza de Vázquez y, de paso, entre tiroteos y persecuciones, intentar recuperar a su novia.</info>
<date>2015</date>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81rgoRiXOxL._SL1500_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.blogs.es/7f7866/cartel-anacleto-agente-secreto/450_1000.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Anaconda </title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1OH3Y5UxgIpR_OO2eWfU0_nQFLGXInt6C/view</urlsolve>
<info>Un equipo de documentalistas se traslada a la selva amazónica para localizar a la tribu indígena de los Shirishama. Al equipo se une como guía un misterioso ex sacerdote que se dedica a la caza y asegura saber dónde se encuentran los Shirishama. Pero, en realidad, lo que hace es guiarlos a la caza de un reptil único en el mundo: una inmensa serpiente anaconda de doce metros de largo.</info>
<date>1997</date>
<thumbnail>https://st-listas.20minutos.es/images/2013-01/351709/3856685_640px.jpg?1357264712</thumbnail>
<fanart>https://canalhollywood.es/wp-content/uploads/posters/images/hollywoodes/poster/0000469446.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Anarchy: la noche de las bestias</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1uo2XqnKx7oNtG6M7_-ZKr5F-hKYRBlFm/view</urlsolve>
<info>El crimen hace estragos en Estados Unidos y las cárceles están llenas. El gobierno decide que una noche al año, durante doce horas, cualquier actividad criminal, incluso el asesinato, será legal. No se puede llamar a la policía, los hospitales no admiten pacientes, los ciudadanos deben arreglárselas solos porque cometer un delito no está castigado. Durante esa noche plagada de peligros, 5 personas que se han quedado fuera de sus casas deciden juntarse para poder enfrentarse mejor a los ciudadanos salvajes que buscan calmar sus ansias de violencia.</info>
<date>2014</date>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/71QOHh-ny-L._SL1134_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/sjoxKlPN-RQ/maxresdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Angeles y demonios</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1_SddAh9owyPZwqyxgNWUyl_y0JcfBc5F/view</urlsolve>
<info>El profesor de simbología religiosa Robert Langdon, absorto en la investigación de una antigua secta satánica, la de los "Illuminati", busca el arma más mortífera de la humanidad (antimateria), que algunos miembros de esta secta han introducido en el Vaticano. Langdon y una científica italiana se lanzan a una carrera contrarreloj para evitar el desastre. Tras "El código da Vinci", Tom Hanks vuelve a interpretar al profesor Langdon.</info>
<date>2009</date>
<thumbnail>https://canalhollywood.es/wp-content/uploads/posters/images/hollywoodes/poster/0000705851.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.encadenados.org/rdc/images/stories/sin_perdon/num_61/angelesydemonios10.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Animal  de compañía</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1uMBo3KIzM4hlaGWw2tpBPRRpGZNC4CwW/view</urlsolve>
<info>Seth y Holly, son dos personas aisladas que tienen mucho más en común de lo que creen. Una oscura historia de amor que examina cuánto estamos dispuestos a hacer en nombre del amor.</info>
<date>2016</date>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/71pPkvv4kkL._SY445_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/_U-TTrYuSHA/hqdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Animales fantasticos y donde encontrarlos</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1TrUzSmu64Aj11_G8iCntR94B77wF2wBL/view</urlsolve>
<info>Año 1926. Newt Scamander acaba de completar un viaje por todo el mundo para encontrar y documentar una extraordinaria selección de criaturas mágicas. Llegando a Nueva York para hacer una breve parada en su camino, donde podría haber llegado y salido sin incidentes…pero no para un Muggle llamado Jacob, un caso perdido de magia, y la fuga de algunas criaturas fantásticas de Newt, que podrían causar problemas el mundo mágico y en el mundo Muggle.</info>
<date>2016</date>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/originals/54/01/d2/5401d212875192d04a7fb537e847a0c1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.elperiodic.com/archivos/imagenes/noticias/2019/04/26/cartel.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Animales fantasticos: los crimenes de grindewald</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1kXxAlFaqRJ5v61ILxFMbH7ZtxiKVAot1/view</urlsolve>
<info>Cumpliendo con su amenaza, Grindelwald escapa de su custodia y ha comenzado a reunir seguidores, la mayoría de los cuales no sospechan sus verdaderas intenciones: alzar a los magos purasangre para reinar sobre todas las criaturas no mágicas. En un esfuerzo por frustrar los planes de Grindelwald, Albus Dumbledore (Jude Law) recluta a su antiguo estudiante Newt Scamander, quien accede a prestar su ayuda, sin conocer los peligros que aguardan. Las líneas quedan marcadas mientras el amor y la lealtad son puestos a prueba, incluso entre los amigos más cercanos y la familia, en un mundo mágico cada vez más dividido.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://pbs.twimg.com/media/D2Q9ateW0AEr4AP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://sm.ign.com/ign_es/screenshot/default/1541688177635animales-fantastics-avant_nsbg.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Animas</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1F6yi0wPuR5RitIrmd9o0VRXbud9flH2a/view</urlsolve>
<info>Álex es una chica segura de sí misma, con una fuerte personalidad y gran tenacidad. Está muy unida a su mejor amigo Abraham, a quien brinda constante ayuda y apoyo, ya que Abraham es un chico tímido, retraído e inseguro, principalmente debido a la compleja relación con sus padres. Pero todo cambia cuando Daniel, el padre de Abraham, muere en un extraño accidente, cuya causa no está clara. A partir de este momento, Álex caerá en un viaje alucinatorio que le llevará a un descenso al infierno, donde la línea entre la realidad y la pesadilla se volverá borrosa hasta el punto en el que Álex comenzará a cuestionar los fundamentos de su propia existencia.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://occ-0-300-299.1.nflxso.net/art/2c35e/71983122db1e9f5942659bbf6f9099868662c35e.jpg</thumbnail>
<fanart>https://hips.hearstapps.com/hmg-prod.s3.amazonaws.com/images/animas-pelicula-1538404312.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Animatrix</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1XzNzJS-OtHV7UEsBf7uFQAWD9-7pBUdf/view</urlsolve>
<info>Recopilatorio de nueve cortometrajes que exploran el mundo de Matrix, la historia de los hermanos Wachowski llevada al cine de animación por parte de los más destacados directores de la animación digital.</info>
<date>2003</date>
<thumbnail>https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/abandomedia/db/poster/db_posters_25035.jpg</thumbnail>
<fanart>https://sm.ign.com/ign_es/screenshot/default/animatrix_k5qn.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Aniquilacion</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Bk8liugwed67VG28nIqQVPXNBTi-AB2Y/view</urlsolve>
<info>Cuando su marido desaparece durante una misión secreta para regresar sin recordar nada, la bióloga Lena se une a una expedición a una misteriosa región acordonada por el gobierno de los Estados Unidos. El grupo, compuesto por 5 mujeres científicas, investiga la zona X, un intrigante lugar controlado por una poderosa fuerza alienígena. La zona X es un lugar al que han ido otras expediciones, pero del que ninguna ha vuelto.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/originals/5a/8d/6f/5a8d6f69ce02a3ea395341cb71edb730.png</thumbnail>
<fanart>https://i.blogs.es/126530/cartel-aniquilacion/1366_2000.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Annabelle</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1ltHU93xKwtItH0uya9kyfRPwQfxTZEjI/view</urlsolve>
<info>John Form encuentra el regalo perfecto para su mujer embarazada, Mia: una preciosa e inusual muñeca vintage que lleva un vestido de novia blanco inmaculado. Sin embargo, la alegría de Mia al recibir a Annabelle no dura mucho. Durante una espantosa noche la pareja ve como miembros de una secta satánica invaden su hogar y los atacan brutalmente. No sólo dejan sangre derramada y terror tras su visita…los miembros de la secta conjuran a un ente de tal maldad que nada de lo que han hecho se compara al siniestro camino a la maldición que ahora es… Annabelle.</info>
<date>2014</date>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/originals/ca/57/e6/ca57e69f769e244fddd967f24c3844e4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://fanart.tv/fanart/movies/250546/movieposter/annabelle-5a43d60e55d2b.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Annabele creation</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1JKTdy6jg_xdH2yu2gDkH3PeZ4PLfHlbN/view</urlsolve>
<info>Varios años después del trágico fallecimiento de su hija, un juguetero que crea muñecas y su mujer, acogen en su casa a una monja enfermera y a un grupo de niñas, tratando de convertir su casa en un acogedor orfanato. Sin embargo, las nuevos inquilinos se convertirán en el objetivo de Annabelle, una muñeca poseída por un ser demoníaco. Secuela de "Annabelle" (2014).</info>
<date>2017</date>
<thumbnail>https://cloud10.todocoleccion.online/cine-guias-peliculas/tc/2018/03/06/21/114299179_1520366447.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.blogs.es/d9cf06/anabellecreationcartel/450_1000.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Anabelle vuelve a casa</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1ZUGxt6gXXVvpYpon8ag8C5D1jbrdRNQL/view</urlsolve>
<info>Los demonólogos Ed y Lorraine Warren están decididos a evitar que Annabelle cause más estragos, así que llevan a la muñeca poseída a la sala de objetos bajo llave que tienen en su casa. La colocan "a salvo" en una vitrina sagrada bendecida por un sacerdote. Pero una terrorífica noche nada santa, Annabelle despierta a los espíritus malignos de la habitación, que se fijan en nuevos objetivos: la hija de diez años de los Warren, Judy, su niñera y una amiga de esta.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://hips.hearstapps.com/hmg-prod.s3.amazonaws.com/images/annabelle-vuelve-casa-poster-1558075914.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.blogs.es/9c417d/cartel-annabelle-vuelve-casa/1366_2000.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Aracnofobia</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1XMP5l3WYLU1tb6w9gHQOOxvslJceuaVm/view</urlsolve>
<info>Una gran diversidad de especies de arañas procedentes de la selva amazónica, se instala en una pequeña población de Estados Unidos, provocando el terror de todos aquellos que viven en ese lugar. Un médico del pueblo intentará buscar la solución para erradicar la plaga...</info>
<date>1990</date>
<thumbnail>https://bloghorror.com/wp-content/uploads/2017/05/arachnophobia.302181.jpg</thumbnail>
<fanart>https://es.web.img2.acsta.net/r_1280_720/newsv7/18/06/12/11/33/1550427.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Atrapado en el tiempo</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1HbLM6GeCtiKXH5rCjDQikwRYjqNF69KY/view</urlsolve>
<info>Un meteorólogo arrogante tiene un amorío inusual con su productora cuando queda atrapado en el tiempo.</info>
<date>1993</date>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/71g20uZ5DLL._SL1400_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.lavanguardia.com/r/GODO/LV/p5/WebSite/2018/02/15/Recortada/img_astrid_20180215-134037_imagenes_lv_terceros_atrapado-kQVC-U4479915831917E-992x558@LaVanguardia-Web.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>City Hunter y el perfume de Cupido</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1O73sCASWsB4W8Yg-u7zJK201BtoxwEkk/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Frank Penny (Aaron Eckhart) es un policía patrullando las calles que, accidentalmente, mata al sospechoso de secuestrar a la hija del jefe de policía. Con la culpa de haber arruinado la única pista que había, Frank comienza una carrera contra el tiempo para intentar salvar a la víctima. </info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://www.selecta-vision.com/media/catalog/product/cache/52bc5273173b98dd77e1209f1252ecfc/c/i/city_hunter_bd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images.justwatch.com/backdrop/94469394/s1440/nicky-larson-et-le-parfum-de-cupidon</fanart>
</item>
<item>
<title>Contagio</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Oais4l3DXUvNRlW_OEv1FRINrCzpvsFN/view</urlsolve>
<info>Cuando Beth Emhoff regresa a Minnesota de un viaje de negocios a Hong Kong, ella le atribuye su malestar al cambio de horario. Dos días después, Beth muere y los médicos le dicen a su esposo que no saben la causa de su muerte. Pronto, otras personas empiezan a mostrar los mismos síntomas y surge una pandemia global. Los doctores intentan contener al microbio letal, pero la sociedad empieza a colapsarse cuando los fanáticos de una bloguera provocan una paranoia.</info>
<date>2011</date>
<thumbnail>https://capas-g.wmixvideo.com.br/cx135918.jpg</thumbnail>
<fanart>https://fotos.perfil.com/2020/01/30/trim/1140/641/contagio-la-pelicula-que-predijo-el-coronavirus-909301.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Con el viento</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1iJfBuwA-Nu0WrlF4g0-3n1AwjIxGl3-U/view</urlsolve>
<info>Mónica (Mónica García) es bailarina en Buenos Aires. Recibe una llamada de su hermana Elena (Ana Fernández): su padre está muy enfermo. Regresar a la casa familiar en un pueblo de Burgos reabre antiguas heridas y permite sanar otras. Será así como Mónica viva de nuevo con su madre (Concha Canal), después de tantos años distanciadas. Para reconciliarse con una vida y un espacio que dejó atrás, Mónica se refugiará en lo que mejor conoce: la danza. La complicidad de Berta (Elena Martín), la más joven de la familia, ayudará a renovar los vínculos entre estas cuatro mujeres.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>http://fr.web.img2.acsta.net/pictures/19/05/14/17/30/3677493.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/U-n-upfk4vg/maxresdefault.jpg</fanart>
</item>

