<item>
<title>Elcano y Magallanes</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1tf02OnpIEbKKywFTdUM-Z2w0N9tX9Wcw/view</urlsolve>
<info>Película inspirada en una de las aventuras más emocionantes de la historia, un viaje a lo desconocido que comenzó en 1519 en Sevilla y concluyó tres años después en el mismo sitio, completando así una aventura alrededor de un planeta cuya redondez quedó demostrada por primera vez. En 1519 cinco naves partieron desde Sevilla con 240 hombres a bordo. Solo una consiguió volver con 18 marineros al borde de la muerte. Los protagonistas de aquella expedición financiada por el Reino de Castilla fueron el portugués Fernando de Magallanes, comandante de la expedición, y el vasco Juan Sebastián Elcano, el hombre que consiguió concluir la misión.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://www.guiadelocio.com/var/guiadelocio.com/storage/images/cine/archivo-peliculas/elcano-y-magallanes-la-primera-vuelta-al-mundo/37763399-4-esl-ES/elcano-y-magallanes-la-primera-vuelta-al-mundo.jpg</thumbnail>
<fanart>http://cdn2.dibujos.net/cine/galeria/718/535/elcano-y-magallanes-la-primera-vuelta-al-mundo-2532.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Que empiece la carrera</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1GqB6Ck4cPaBBbbnB80i37RaOee1EZJaf/view</urlsolve>
<info>El pueblo celebra una espectacular carrera de trineos: Frankie Cuatro Ojos y su equipo tratan de superar a los recién llegados Zac y a su atlético primo Charly. Por desgracia, el trineo de Frankie se descompone justo antes de cruzar la línea de meta. Incapaz de admitir que puede haber cometido algunos errores a la hora de construir el trineo, Frankie decide demostrar que Zac hizo trampas durante la carrera. Al final, ambos contrincantes deciden disputar una nueva carrera, aunque esta vez en un circuito completamente nuevo creado por Frankie. Tal y como él temía, Zac no tiene ningún tipo de escrúpulos a la hora de seguir haciendo trampas, pero ahora su equipo guarda para él alguna que otra sorpresa con dos objetivos en mente: ganar la carrera y destapar al tramposo. </info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://www.yadixv.com/uploads/posts/2020-05/medium/1589652593_ice_dragon_legend_of_the_blue_daisies-713054231-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://static.filmin.es/images/media/27747/4/still_3_3_790x398.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Cuentos del lago: Billy Brinco y los guardianes</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1jvPuR2lhrqufAXOK3xabWYFtoaooPUdi/view</urlsolve>
<info>Willy es un hijo del pueblo Verdie, estos pequeños hombres verdes que viven en el bosque cerca del lago. Este invierno, el frío ha congelado el lago que tienen por misión mantener. Ahora pueden llegar al pueblo Verdie a pie desde el otra orilla. Una bendición para la tribu de ratas que viven en la maleza opuesta, lo que amenaza el equilibrio de los pequeños pueblos de Fort Verdie y sus alrededores.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://lelopeliculas.info/wp-content/uploads/2020/05/portada-de-Cuentos-del-lago-Billy-Brinco-y-los-guardianes.jpg</thumbnail>
<fanart>https://occ-0-2891-358.1.nflxso.net/dnm/api/v6/X194eJsgWBDE2aQbaNdmCXGUP-Y/AAAABVLpxpStiDPu-QSnYbHLfxZhhEvqyF8XQttfcAxBXLvF0txXerKtrvwXuSHJoT7Ab37llX0exKam-6NqUYZSQiILam_e9J7K1cMZ5p7xg3iRSHcDflF5X9Reuq10OQ.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Kokoriki la leyenda del dragon</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Wqds3N-X7aXBvfwYcX3CR27fXEtQmmKQ/view</urlsolve>
<info>Los habitantes pacíficos habitantes de Kikoriki afrontan una aventura de cambio de personalidades. Su científico residente inventa un dispositivo capaz de intercambiar diferentes rasgos de personalidad.</info>
<date>2017</date>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91zp-11WgsL._AC_SY445_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cartelescine.files.wordpress.com/2019/08/kikoriki-la-leyenda-del-dragon-dorado.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR white]WALL-E el Batallón de limpieza [/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1u91Loh-NP1RvsXlaf910ZworkMFK0O7y/view</urlsolve>
<info>(aquí información del capitulo)</info>
<date>2008</date>
<thumbnail>https://i.imgur.com/a7UvL6K.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KecYJ1e.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR white]La granja de Zenón [/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1HA0ga7dGyprpPg3UZEbfrK1nxye7iitx/view</urlsolve>
<info>Las 35 mejores Canciones de la Granja 1, 2 y 3 en HD</info>
<date>2017</date>
<thumbnail>https://www.popularlibros.com/imagenes_grandes/9788448/978844884957.JPG</thumbnail>
<fanart>https://studiosol-a.akamaihd.net/uploadfile/letras/playlists/5/6/b/c/56bcd4ac32ae4b10ab8cfdbc1629ce7c.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Epic. El mundo secreto </title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1-IvfVL5kpKw5qOA2ga_LAZCYukoFeGl6/view</urlsolve>
<info>Una adolescente es transportada mágicamente a un universo secreto y se une a una batalla que se libra entre las fuerzas del bien, quienes mantienen vivo al mundo natural, y las fuerzas del mal, quienes desean destruirlo.</info>
<date>2013</date>
<thumbnail>https://es.web.img3.acsta.net/medias/nmedia/18/92/29/65/20426344.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.cinemascomics.com/wp-content/uploads/2013/09/Epic-El-Mundo-Secreto-e1482924990419.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Free Birds</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/16DJLQXsv5Na88BRBlVmO2qk99tcPs-IS/view</urlsolve>
<info>Dos pavos viajan en el tiempo hasta el año 1621 para evitar que se instaure la tradición de comer pavo en Acción de Gracias.</info>
<date>2013</date>
<thumbnail>https://es.web.img3.acsta.net/pictures/210/566/21056621_20131111131823776.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/sVMCSZv8SVA/maxresdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Futbolín </title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1YjWw8iaLFYZcGI5XmoZrVUavstU9yWYW/view</urlsolve>
<info>Amadeo, un fenómeno del futbolín, se ve obligado a jugar contra El Crack, que regresa convertido en el mejor futbolista del mundo. Su objetivo es transformar la localidad en un parque temático y vengarse de la derrota que le infligió Amadeo.</info>
<date>2013</date>
<thumbnail>https://es.web.img2.acsta.net/pictures/210/547/21054756_20131104133611241.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.pinimg.com/originals/00/30/68/003068908e126907958885248c12a8ac.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Harvie y el museo mágico</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Sd3ntjG2acUD-5Oi5p5hgOAxKojAzKui/view</urlsolve>
<info>Harvie es un chico muy inteligente cuya ambición es llegar al último nivel de un videojuego para que su padre ausente se sienta orgulloso de él. Sin embargo mientras consigue la fama, sus aventuras le llevarán a un mundo de marionetas junto a su perro Jerry y a su amiga Mónica.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://es.web.img3.acsta.net/pictures/19/09/26/11/20/3652076.jpg</thumbnail>
<fanart>https://larepublica.pe/resizer/OSuXCRDsXGoRFdrgpnws66WI11w=/1200x660/top/arc-anglerfish-arc2-prod-gruporepublica.s3.amazonaws.com/public/PMWY2VHNOFFPHENPVCFSCS5TGY.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Justin y la Espada del Valor</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/12f1YEhCzj18bb6kOu1c_nwkQrWUkHyxY/view</urlsolve>
<info>Tras una inspiradora visita a su querida abuela y de despedirse de Lara, su amor platónico, Justin escapa en pos de su sueño, un viaje en el que conocerá a la guapa y luchadora Talía y al excéntrico mago Melquiades, entre otros personajes.</info>
<date>2013</date>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/51WK07JR7lL._SY445_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://acompasando.org/wp-content/uploads/elementor/thumbs/peli-justi-oct17-610x360-o8yi6ux2gl01pqt6bcjoufbaj5o682dnwu2qwtt5ww.jpg</fanart>
</item>
