<item>
<title>Derribad al hombre</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Xet78-DxrR1U8qVbMANaVUTWI4flkBch/view</urlsolve>
<info>En Easter Cove, un pueblo pesquero remoto en la costa rocosa de Maine. En este pequeño pueblo, los lazos son profundos como el océano y los secretos son tan densos como la niebla de la mañana. Cada día, multitud de hombres van a la mar a por su pesca diaria mientras que un puñado de mujeres sirven como las como operadoras poderosas, aunque discretas, de la comunidad. Mary Margaret Connolly (Linda Shary), una querida e íntegra matriarca de la ciudad, acaba de morir. A raíz de su muerte, sus hijas, Mary Beth (Morgan Saylor) and Priscilla (Sophie Lowe), se enfrentan a un futuro incierto, perseguidas por las facturas y las deudas olvidadas. Priscilla intenta ocupar el lugar de su madre, encargándose de la pescadería familiar mientras que su hermana menor Mary Beth se niega a aceptar sus responsabilidades. Las hermanas se encuentran en desacuerdo y Mary Beth defiende obstinadamente su sueño de abandonar la ciudad, incluso si eso significa abandonar a Priscilla. Pero tendrá que acudir a su hermana cuando cometa en un gran error.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://mejortorrentt.es/elite_pics/derribad-al-hombre-(2020).jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.blogs.es/da31cc/critica-derribad-al-hombre-2/450_1000.jpeg</fanart>
</item>
<item>
<title>Downton abbey 4K UHD</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Crs-EbBRxevbOCva6PO7JZJYJAb7LRp0/view</urlsolve>
<info>(aquí información del capitulo)</info>
<date>2008</date>
<thumbnail>https://www.avforums.com/attachments/da4k_temp-jpg.1189246/?temp_hash=4e98be0b228d37b44a8f793001cd504c</thumbnail>
<fanart>https://i.blogs.es/afb2bf/downton-abbey-pelicula-opinion-2019-espinof/450_1000.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Dumbo</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1CVGd35REBL1YWBpw_wpZdbA6Hi_u09BM/view</urlsolve>
<info>El dueño de un circo en aprietos contrata a un hombre y sus dos hijos para cuidar de un elefante recién nacido que puede volar, que pronto se convierte en la atracción principal que revitaliza al circo.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>http://www.elche.es/wp-content/uploads/2019/10/Dumbo-Peli%CC%81cula.jpg</thumbnail>
<fanart>https://e.rpp-noticias.io/normal/2019/04/04/283828_774040.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>El captor (Stockholm)</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1VkaW-TF-akp1V6rSu-vxSUx_kihYiBqw/view</urlsolve>
<info>El exconvicto Lars Nystrom toma rehenes en un banco de Estocolmo y exige que su camarada, todavía preso, sea puesto en libertad. Mientras la tensión aumenta en el recinto, Lars establece un vínculo especial con una de las rehenes.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNWI1OGM1MzItMTgxMy00MDQyLWExNzMtYjdhMjczNDdhMDhkXkEyXkFqcGdeQXVyMjU3NTI0Mg@@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/S/sgp-catalog-images/region_US/0za8m-MDFYA81QY2T-Full-Image_GalleryCover-en-US-1583868044425._UY500_UX667_RI_VOQRd1S4PfN8n81LZsQFUYtzkWcEl0tH_TTW_.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>El declive</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/17Q9NypTdDJbM5L_4MQynG_bZwTswcLpK/view</urlsolve>
<info>Tras un accidente en un campo de entrenamiento, un grupo de preparacionistas queda atrapado y dividido en una dura lucha por sus vidas.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://cinemagavia.es/wp-content/uploads/2020/03/El-Declive.1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cinemagavia.es/wp-content/uploads/2020/03/El-Declive.1.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>El inmortal</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1_YNR3qo6A6wTxmHtuXk1SrvG1AuXxRr6/view</urlsolve>
<info>La historia de Ciro Di Marzio, uno de los protagonistas de la serie "Gomorra". Es 1980, la tierra tiembla, el edificio se derrumba y el único que sobrevive es un bebé recién nacido: se llama Ciro Di Marzio pero, a partir de ese día, todos lo llamarán 'el Inmortal'. Desde Nápoles en los años 80 hasta un pasado reciente, la película cuenta los orígenes y la formación de uno de los personajes más queridos de la aclamada serie sobre la camorra napolitana. Desde su infancia en la calle hasta el contrabando, desde los primeros robos hasta los muertos asesinados: todo para sobrevivir en un mundo donde la inmortalidad es básicamente una condena...</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://de.web.img3.acsta.net/pictures/19/11/26/11/39/1349252.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/X-CFzMMg6H0/hqdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>El Sumiller</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1QkFiSl55_h4K6zcsCh13TH4PpsLrXSrO/view</urlsolve>
<info>Elijah quiere ser sumiller. Su padre, sin embargo, espera que participe en el negocio familiar, el asador más conocido de Memphis.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wQI8Tzs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cinemagavia.es/wp-content/uploads/2020/03/El-sumiller.1.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>West of hell</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1jTfuXLhe0QQZiki_YB4ZR5tkDj5yyhLk/view</urlsolve>
<info>Un tirador, un vengativo ex esclavo y un tren de medianoche para Atlanta. Ellos descubren que el tren es asombrado por una fuerza siniestra y deben luchar para sobrevivir a la noche.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original//oJcuslAltQP7bxAI4J7Jk7dxvbx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.abc.es/media/peliculas/000/056/065/west-of-hell-2.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>El Ultimo Heroe</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1QGfU-LlB0AgPnHh-pieG1eTtjZiutEIN/view</urlsolve>
<info>Hace 15 años, Andrei, bajo la tutela de su padre el coronel Rodin, fue entrenado en una escuela secreta, donde los agentes eran preparados. Cuando el proyecto piloto fue cerrado,Andrei, se quedó en Europa y trató de olvidar su pasado.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://i.postimg.cc/y6vwt777/El-ltimo-h-roe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://seriemega.com/wp-content/uploads/2020/03/el-ultimo-heroe-20480-backdrop.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Enterrados</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Hw8bid36IpU1-obRdxZMdE27KOyazAGi/view</urlsolve>
<info>Tras producirse un gran derrumbe en una mina, Daniel (Joaquín Furriel) queda fortuitamente atrapado junto a un grupo de compañeros en el hueco de una galería a 600 metros de profundidad. No tardan en asimilar que se encuentran solos y que ellos mismos son los que tendrán que poner todos los medios para encontrar una forma de salir.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/enterrados-833971387-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://r2.abcimg.es/resizer/resizer.php?imagen=https%3A%2F%2Fstatic3.abc.es%2Fmedia%2Fpeliculas%2F000%2F053%2F118%2Fenterrados-2.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>En acto de servicio</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1O73sCASWsB4W8Yg-u7zJK201BtoxwEkk/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Frank Penny (Aaron Eckhart) es un policía patrullando las calles que, accidentalmente, mata al sospechoso de secuestrar a la hija del jefe de policía. Con la culpa de haber arruinado la única pista que había, Frank comienza una carrera contra el tiempo para intentar salvar a la víctima. </info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://dvdblumarket.com/images/Line%20of%20Duty%20bd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://hips.hearstapps.com/hmg-prod.s3.amazonaws.com/images/en-acto-de-servicio-2019-aaron-eckhart-1579430815.jpg?resize=480:*</fanart>
</item>
<item>
<title>En guerra</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1VpapZS54Vb7LRBEMnyBsVnoWQRoRfJ_s/view</urlsolve>
<info>Hace dos atrás, la fábrica de Perrin, con 1100 empleados, conocida en la industria automovilística y afiliada al grupo alemán Schäfer, firmó un acuerdo para que sus trabajadores aceptaran un recorte salarial, con el fin de salvar a la compañía y prometiendo a cambio proteger sus puestos de trabajo durante al menos cinco años. Pero cuando llega el momento, la compañía toma la decisión de cerrar. Los trabajadores, liderados por Laurent Amédéo (Vincent Lindon), se niegan a aceptarlo e intentan recuperar su trabajo</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://4.bp.blogspot.com/-MlwgD8uacqM/XLURogYiMUI/AAAAAAAAa_A/5Cj8CMVxtEURvvWcLN5oW_16uB_4ktx4QCK4BGAYYCw/s1600/EL_BAZAR_DEL_ESPECTACULO-15_04_2019_20_19_04-0001-798994.jpeg</thumbnail>
<fanart>https://img.over-blog-kiwi.com/1/49/25/24/20180624/ob_f5cf04_enguerre.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>El canto del lobo</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1m4Y0FrlSL4HEGY8RYxrG2SOD9KBet1Hz/</urlsolve>
<info>Ante una inminente guerra nuclear, un militar experto en acústica submarina debe demostrar con la ayuda de su oído, que las cosas no son como parecen ni como suenan.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/8oSxFcIxBcJqkajoRgEy4byQsBF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/484468/moviebackground/le-chant-du-loup-5c37a09633505.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>El Creyente</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/16qT5HUmEecVFplzGL3ehkCh8OhAbVAOq/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Para superar su drogodependencia, Thomas, un joven de 22 años, se une a una comunidad religiosa aislada en el monte en la que los jóvenes se rehabilitan a través del recogimiento espiritual. Thomas habrá de pelear con sus demonios interiores, con su rechazo inicial y con la presencia de Sybille, de la que comienza a enamorarse.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://www.ecartelera.com/carteles/13900/13923/003_p.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.ecartelera.com/carteles/13900/13923/003_p.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>El faro de las Orcas</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1YSS9bfRQQQYxt_CEPMHQYvhCo0y-E2ZM/view</urlsolve>
<info>Lola viaja con su hijo autista, Tristán, hasta la Patagonia para encontrarse con Beto, un guardafauna que tiene una relación muy especial con las orcas salvajes. Tristán ha mostrado una extraña empatía y respuesta de estímulos ante las orcas. La determinación de Lola de luchar por la mejora de su hijo, la peculiar personalidad de Tristán y su relación con la naturaleza harán que la vida de todos ellos cambie para siempre.</info>
<date>2016</date>
<thumbnail>https://http2.mlstatic.com/D_NQ_NP_900525-MLA26725378754_012018-O.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.pinimg.com/originals/d7/44/39/d7443973102f834c3810eb762a6c2b50.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>El regreso de Aladino</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1qLZdjq3QTyyPFTAGH1srdmbAzeRXQJf-/view?usp=sharing</urlsolve>
<info>Después de liberar a Bagdad de las garras de su terrible visir, Aladin está aburrido en palacio. Todavía no ha decidido pedir matrimonio a la princesa. Pero un terrible dictador, Shah Zaman, se invita al Palacio y anuncia que ha venido a tomar la ciudad y casarse con la Princesa. Aladin no tiene más remedio que huir del Palacio. Intentará recuperar a su antiguo Genio y así, volver para liberar a la ciudad y salvar a su novia.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Q6uF4VH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w780/2Uc19wAkJOA5tgzVyh5x1BUXgYx.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>El espia que me planto</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1-cz6kgQ_KBzObkgo9Yvfiph8J53s8Uh8/view</urlsolve>
<info>Audrey y Morgan son dos amigas que se ven involucradas en una aventura llena de peligros cuando el exnovio de Audrey, un espía internacional, irrumpe en sus vidas con un ejército de asesinos pisándole los talones.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://hips.hearstapps.com/es.h-cdn.co/fotoes/images/media/imagenes/recursos/cartel-teaser-el-espia-que-me-planto/138088653-1-esl-ES/cartel-teaser-el-espia-que-me-planto.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i2.wp.com/noescinetodoloquereluce.com/wp-content/uploads/2018/07/espia.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>El expreso de medianoche</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/14bh73lvPJE7-LkAr3KFsWYDLrV4_86rL/view</urlsolve>
<info>Billy Hayes, un joven estadounidense, fue detenido en el aeropuerto de Estambul cuando se disponía a subir a un avión con varios paquetes de hachís. Acusado de uno de los delitos considerados más graves en Turquía, Billy es condenado a cuatro años de cárcel. En prisión sufrirá las atrocidades propias de un sistema penitenciario brutal e inhumano.</info>
<date>1978</date>
<thumbnail>https://cdn.compraentradas.com/img/Carteles/expresomedianoche.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cdnb.20m.es/sites/127/2018/08/El-expreso-de-medianoche-t-620x412.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>El niño que domó el viento</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1MfnV69RMlzF6D9Q-KBvWYvq-APU9wmGk/</urlsolve>
<info>Un chico de la República de Malaui decide ayudar a las personas de su pueblo construyendo una turbina después de leer un libro en el que se explican los pasos para su creación. Película basada en el libro homónimo de William Kamkwamba y Bryan Mealer</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/kjdYOYNpPTgL9Ll8fVGlTyfbc08.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/491480/moviebackground/the-boy-who-harnessed-the-wind-5c8e3336bf8bd.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>El ultimo acto</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1qdI6eqdJh07icaB4DdQ6aX7XCVULjLEY/view</urlsolve>
<info>El legendario actor Sir Michael Gifford vive recluido en su casa de campo. Desde hace años sufre una enfermedad degenerativa que intenta ocultar al público. ... Hasta que aparece Dorottya, una joven cuidadora húngara, que secretamente aspira a convertirse en actriz.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://imgr.cineserie.com/2018/10/1286811.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.startattle.com/wp-content/uploads/2019/03/all-is-true-2018-movie-kenneth-branagh-judi-dench-ian-mckellen.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Emboscada final</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/14mD_8bwroS8hhIdnfTZfIVlXFtK-7TsV/</urlsolve>
<info>2019</info>
<date>El legendario legislador Frank Hamer y Manny Gault, dos ex Rangers en el momento en que Bonnie &amp; Clyde comenzó su reinado de robo, son comisionados como investigadores especiales, convencidos por un consorcio de bancos para armar un grupo y terminar con el robo del conocido dúo mató a 13 policías y otros</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/zNe6LNbSyBSpsSoinGc6iIn1x4c.jpg</thumbnail>
<fanart>https://assets.fanart.tv/fanart/movies/500682/moviebackground/the-highwaymen-5cb799a9580ad.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Este niño necesita aire fresco</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/16Ht7DxN9LlhCjMuaCDIW-KZUaup4z8yb/view</urlsolve>
<info>La infancia del famoso humorista Hape Kerkeling está llena de humor, pero al mismo tiempo está marcada por experiencias dolorosas y traumáticas en la República Federal de los años 60 y 70. Desde bien joven intenta entretener a sus compañeros con divertidas parodias, pues se propone hacer reír a todo el mundo tras el suicidio de su madre.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://m.guiadelocio.com/var/guiadelocio.com/storage/images/cine/archivo-peliculas/este-nino-necesita-aire-fresco/37924412-2-esl-ES/este-nino-necesita-aire-fresco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://todobenicassim.com/wp-content/uploads/2019/10/pelicula_benicasim.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Feliz día de tu muerte 2</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1d_kQN59xM1kGJoI3EzuIk2MXB81vURcL/</urlsolve>
<info>Dos años después de los eventos acaecidos en la primera película, Tree Gelbman vuelve a entrar en el bucle temporal para descubrir el motivo por el cual accedió a él en primer lugar. También debe hacer frente a Lori, que tras resucitar a causa del buble ha vuelto sedienta de venganza. Secuela de "Happy Death Day" (2017)</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/5AgVGF0T41f9mnAvoS3HYdqjJYu.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/rTFnqSSWreCgRYJ1awI1PLL3dpA.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR blue]Frozen 2[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1X4-QPBgLmMM-7et1Kvau4iAvJkWfY8VF/view</urlsolve>
<info>Elsa tiene un poder extraordinario: es capaz de crear hielo y nieve. Sin embargo, a pesar de lo feliz que la hacen los habitantes de Arendelle, siente que no encaja allá. Después de oír una voz misteriosa, Elsa, acompañada por Anna, Kristoff, Olaf y Sven, viaja a los bosques embrujados y los mares oscuros que se extienden más allá de los límites de su reino para descubrir quién es en realidad y por qué posee un poder tan asombroso.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vksqnPI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MpeP2aD.jpg</fanart>
</item>

