<item>
<title>Gente que viene y bah</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/16NlN0Uo3-_6oHcDU7R7gweeANXTxp8m9/</urlsolve>
<info>Todo va bien en la vida de la talentosa Bea hasta que, en la misma semana, descubre que su novio se ha enrollado con una de las presentadoras más guapas de la tele y que ha sido despedida del trabajo. Sin saber qué hacer con su vida, la joven decide abandonarlo todo y volver a su pueblo natal para reencontrarse con su familia. Allí tendrá que aprender a convivir con sus tres hermanos, su extravagante madre, su padre ausente y un vecino misterioso.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/nHaZbu9rtmDheImnkKz1kLHM86I.jpg</thumbnail>
<fanart>https://noescinetodoloquereluce.com/wp-content/uploads/2018/11/unnamed-2.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>G.I . JOE  La Venganza</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1cP23LFoXxrM0q6Rt3DpzAVj-tpUfAaNt/view</urlsolve>
<info>En esta ocasión, los G.I Joes no solo tendrán que luchar contra su enemigo mortal, Cobra, sino que además se verán obligados a lidiar con las amenazas de dentro del gobierno que ponen en peligro su propia existencia.Dirigida por Jon M. Chu, y producida por Lorenzo di Bonaventura y Brian Goldner, con un guión de Rhett Reese y Paul Wernick.</info>
<date>2013</date>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/51JWhP6CBmL._SY445_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.blogs.es/f2a8d9/g-i-joe-2-poster/1366_2000.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Guns Akimbo</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1LAzer95HVc-GWR6AQ2d4GH_YLKwS2c58/view</urlsolve>
<info>Aburrido por su trabajo y entristecido por su ex novia, Miles lleva una vida de lo más simple. Pero todo cambia cuando es seleccionado por una pandilla clandestina conocida como Schism. Estos se dedican a organizar juegos mortales donde sus participantes tienen que luchar entre ellos como auténticos gladiadores. Mientras esto se retrasmite en vivo, Miles lucha por su vida... y por la de su ex novia, a la que el programa ha secuestrado.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNzU3ZTI1OTktNjVkNy00OWEzLWIyNzAtMWQ5YjRkZDU1ZjAxXkEyXkFqcGdeQXVyODk4OTc3MTY@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pulpfictioncine.com/download/multimedia.normal.a44c324adba8e6e3.67756e73616b696d626f5f6e6f726d616c2e6a7067.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Hinchas radicales</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1dzlQxfgyu_hcMDmGHq-pakxmEY3Zx0Ha/view</urlsolve>
<info>Nápoles. La historia de amistad intergeneracional de dos integrantes de un grupo ultra. Una vida de violencia, enfrentamientos, pasiones y valores inquebrantables, marcada por las últimas semanas de un campeonato de fútbol, ​​y la inevitable reunión de ambos con su propio destino.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://es.web.img3.acsta.net/pictures/20/02/25/11/44/4507688.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/UKKokLD_IYI/maxresdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR green]Joker[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1YHBpImcTTT5_75bxvBq1JmMSIxzZ1tth/view</urlsolve>
<info>Arthur Fleck adora hacer reír a la gente, pero su carrera como comediante es un fracaso. El repudio social, la marginación y una serie de trágicos acontecimientos lo conducen por el sendero de la locura y, finalmente, cae en el mundo del crimen.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2FiICMt.jpg</thumbnail>
<fanart>https://dam.smashmexico.com.mx/wp-content/uploads/2019/09/joker-pelicula-poster-imax-joaquin-phoenix-cover.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Juanita</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1JegCD5zC66Ws05wpK1Ttg3B9RyE27uvQ/</urlsolve>
<info>Agobiada por los problemas de la vida y el amor, una madre de tres hijos ya adultos decide viajar a Paper Moon (Montana) en busca de la paz que ansía</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/yKq6LErlgWizCtl3DcdYv86xn2e.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/84G2n5VRBiFE534BbH4rTUpMI4Y.jpg</fanart>
</item>

