<item>
<title>General Commander</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1eFDAm5WjEK4rMALDDgYDeNHXOEvilCS1/view</urlsolve>
<info>Un multimillonario de Hong Kong contrata a un especialista de un grupo de operaciones especiales para formar un equipo despiadado que tendrá una misión: eliminar a los criminales más notorios y peligrosos del mundo.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/61C62nAGQJL._SX342_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/S/sgp-catalog-images/region_US/lionsgate-1620647-236407-Full-Image_GalleryCover-en-US-1556663974209._UY500_UX667_RI_VRajDSzReh15qOmp6YlHf2zpF7i5cHKIz_TTW_.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Gente que viene y bah</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/16NlN0Uo3-_6oHcDU7R7gweeANXTxp8m9/</urlsolve>
<info>Todo va bien en la vida de la talentosa Bea hasta que, en la misma semana, descubre que su novio se ha enrollado con una de las presentadoras más guapas de la tele y que ha sido despedida del trabajo. Sin saber qué hacer con su vida, la joven decide abandonarlo todo y volver a su pueblo natal para reencontrarse con su familia. Allí tendrá que aprender a convivir con sus tres hermanos, su extravagante madre, su padre ausente y un vecino misterioso.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/nHaZbu9rtmDheImnkKz1kLHM86I.jpg</thumbnail>
<fanart>https://noescinetodoloquereluce.com/wp-content/uploads/2018/11/unnamed-2.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>G.I . JOE  La Venganza</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1cP23LFoXxrM0q6Rt3DpzAVj-tpUfAaNt/view</urlsolve>
<info>En esta ocasión, los G.I Joes no solo tendrán que luchar contra su enemigo mortal, Cobra, sino que además se verán obligados a lidiar con las amenazas de dentro del gobierno que ponen en peligro su propia existencia.Dirigida por Jon M. Chu, y producida por Lorenzo di Bonaventura y Brian Goldner, con un guión de Rhett Reese y Paul Wernick.</info>
<date>2013</date>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/51JWhP6CBmL._SY445_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.blogs.es/f2a8d9/g-i-joe-2-poster/1366_2000.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]Green Book[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1D1zKSuISe2CwuZ8JsT3MVuYUFk2x_eBU/view</urlsolve>
<info>Año 1962. Tony Lip (Viggo Mortensen) es un rudo italoamericano del Bronx que es contratado como chófer del virtuoso pianista negro Don Shirley (Mahershala Ali). Ambos emprenderán un viaje para una gira de conciertos por el Sur de Estados Unidos, donde Tony deberá tener presente "El libro verde", una guía que indicaba los pocos establecimientos donde se aceptaba a los afroamericanos. Son dos personas que tendrán que hacer frente al racismo y los prejuicios, pero a las que el destino unirá, obligándoles a dejar de lado las diferencias para sobrevivir y prosperar en el viaje de sus vidas.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/130518900/s592</thumbnail>
<fanart>https://images.justwatch.com/backdrop/80287073/s1440/green-book</fanart>
</item>
<item>
<title>Guns Akimbo</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1LAzer95HVc-GWR6AQ2d4GH_YLKwS2c58/view</urlsolve>
<info>Aburrido por su trabajo y entristecido por su ex novia, Miles lleva una vida de lo más simple. Pero todo cambia cuando es seleccionado por una pandilla clandestina conocida como Schism. Estos se dedican a organizar juegos mortales donde sus participantes tienen que luchar entre ellos como auténticos gladiadores. Mientras esto se retrasmite en vivo, Miles lucha por su vida... y por la de su ex novia, a la que el programa ha secuestrado.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNzU3ZTI1OTktNjVkNy00OWEzLWIyNzAtMWQ5YjRkZDU1ZjAxXkEyXkFqcGdeQXVyODk4OTc3MTY@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pulpfictioncine.com/download/multimedia.normal.a44c324adba8e6e3.67756e73616b696d626f5f6e6f726d616c2e6a7067.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Hinchas radicales</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1dzlQxfgyu_hcMDmGHq-pakxmEY3Zx0Ha/view</urlsolve>
<info>Nápoles. La historia de amistad intergeneracional de dos integrantes de un grupo ultra. Una vida de violencia, enfrentamientos, pasiones y valores inquebrantables, marcada por las últimas semanas de un campeonato de fútbol, ​​y la inevitable reunión de ambos con su propio destino.</info>
<date>2020</date>
<thumbnail>https://es.web.img3.acsta.net/pictures/20/02/25/11/44/4507688.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/UKKokLD_IYI/maxresdefault.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR red]I am Bolt[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/15otFCF5LZNtdQhWiNObHZ4F4CsPB_geF/view</urlsolve>
<info>Los hermanos Benjamin y Gabe Turner (The Class of 92) dirigen este documental sobre la vida y el legado de Usain Bolt, el atleta jamaicano especialista en pruebas de velocidad que es considerado el hombre más rápido de la historia. El filme, que analiza la carrera de Bolt desde sus inicios hasta conseguir su éxito mundial, contiene entrevistas otros famosos atletas como Pelé, Neymar y Serena Williams, entre otros.</info>
<date>2016</date>
<thumbnail>https://images.justwatch.com/poster/10293502/s592</thumbnail>
<fanart>https://www3.pictures.zimbio.com/gi/Usain+Bolt+Olympics+Day+11+Athletics+fhxnHcrbzDrx.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>[COLOR green]Joker[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1YHBpImcTTT5_75bxvBq1JmMSIxzZ1tth/view</urlsolve>
<info>Arthur Fleck adora hacer reír a la gente, pero su carrera como comediante es un fracaso. El repudio social, la marginación y una serie de trágicos acontecimientos lo conducen por el sendero de la locura y, finalmente, cae en el mundo del crimen.</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2FiICMt.jpg</thumbnail>
<fanart>https://dam.smashmexico.com.mx/wp-content/uploads/2019/09/joker-pelicula-poster-imax-joaquin-phoenix-cover.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Juanita</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1JegCD5zC66Ws05wpK1Ttg3B9RyE27uvQ/</urlsolve>
<info>Agobiada por los problemas de la vida y el amor, una madre de tres hijos ya adultos decide viajar a Paper Moon (Montana) en busca de la paz que ansía</info>
<date>2019</date>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w500/yKq6LErlgWizCtl3DcdYv86xn2e.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/original/84G2n5VRBiFE534BbH4rTUpMI4Y.jpg</fanart>
</item>
<item>
<title>Juego de ladrones. El atraco perfecto</title>
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1hhDC574Za9pNA96ENQWjAnX_Ak3jreM3/view</urlsolve>
<info>Un grupo de policías de élite se enfrenta a una banda de exmilitares que pretende cometer un atraco casi imposible: robar el banco de la reserva federal de la ciudad de Los Ángeles.</info>
<date>2018</date>
<thumbnail>https://t1.salir.ltmcdn.com/es/movies/5/5/4/juego_de_ladrones_el_atraco_perfecto_0_orig.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/bEJfSCOTZiY/maxresdefault.jpg</fanart>
</item>

